[
  {
    "id": "1390",
    "pass": 1,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/661dd55b1558059be0e7658a6927107e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a442611568113667680e7d08f1c44ba6.mp3",
    "answer": "当",
    "num_answer": "1",
    "artist": "动力火车",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "脱",
      "女",
      "除",
      "头",
      "会",
      "剪",
      "花",
      "你",
      "萌",
      "当"
    ],
    "heart_speak": "当紫薇已嫁给徐长卿，当小燕子已成亿万富翁，当金锁已身许黑牛，陪我们终老的，也只有尔康的表情包了。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4635",
    "pass": 2,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a579cd38e770609db6bbf260f7810283.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55b30c344f9f52aeafd81df5d6e401eb.mp3",
    "answer": "中国话",
    "num_answer": "3",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "国",
      "小",
      "差",
      "中",
      "梦",
      "过",
      "话",
      "答",
      "赤",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2129",
    "pass": 3,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0da9c91ecb3e413ed281793856955dce.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00f61fa08fc151f5a5ca13928587b59f.mp3",
    "answer": "甜蜜蜜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓丽君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "白",
      "蜜",
      "蜜",
      "爱",
      "屋",
      "甜",
      "亲",
      "兰",
      "时"
    ],
    "heart_speak": "想到了黎明骑着单车，后座上是唱着甜蜜蜜的张曼玉?很美",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "515",
    "pass": 4,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7f493f4c19ccb96f0335e09d73f1c9b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d791bd1659e83c68ba5b128148a669d.mp3",
    "answer": "父亲",
    "num_answer": "2",
    "artist": "筷子兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "酒",
      "前",
      "会",
      "机",
      "双",
      "事",
      "父",
      "是",
      "亲",
      "铃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "627",
    "pass": 5,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23a10d58fad1f6b4f6fa2cd1b5b1fe2a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51f5f13552d30369d8d833ab38a77d6c.mp3",
    "answer": "王妃",
    "num_answer": "2",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "使",
      "妃",
      "香",
      "眼",
      "王",
      "深",
      "流",
      "空",
      "归",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "44",
    "pass": 6,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7234612a55313de8190c11551980fdb2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e992535075d516674aa50600c147fda.mp3",
    "answer": "唯一",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "夜",
      "孩",
      "女",
      "一",
      "完",
      "在",
      "开",
      "浮",
      "唯"
    ],
    "heart_speak": "王力宏：baby 你就是我的唯一。黄晓明：你过来我跟你商量点事",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1238",
    "pass": 7,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8dec53428323bb43962e95db1589f461.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67599dc9e6169312e6cf9eda17293783.mp3",
    "answer": "上海滩",
    "num_answer": "3",
    "artist": "叶丽仪 、叶倩文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夏",
      "什",
      "海",
      "动",
      "梦",
      "再",
      "京",
      "上",
      "滩",
      "蓝"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "508",
    "pass": 8,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/102d750e0313b2e417361582b1298e3c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62993dfaf325f12030654ff7991693a5.mp3",
    "answer": "青春修炼手册",
    "num_answer": "6",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "酒",
      "修",
      "春",
      "册",
      "青",
      "手",
      "嫁",
      "炼",
      "诃",
      "人"
    ],
    "heart_speak": "三个热血少年，在追梦的路上，你们一直在坚持，不论如何，四叶草一直都在",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7054",
    "pass": 9,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0d579bc38772dbd3cc07752f47dc5d8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94a562b4c8506c970ef2b129d7dc9535.mp3",
    "answer": "学猫叫",
    "num_answer": "3",
    "artist": "小潘潘小峰峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "湖",
      "络",
      "归",
      "够",
      "人",
      "西",
      "叫",
      "学",
      "猫"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "644",
    "pass": 10,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cdb856ab5d3cd7115d4ef5cc1fc28e23.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfc8ea8409038d3f6cfc0222ddcc63a3.mp3",
    "answer": "刚好遇见你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李玉刚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "刚",
      "珊",
      "你",
      "见",
      "好",
      "吧",
      "的",
      "事",
      "遇",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "708",
    "pass": 11,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5da5e73b9f6f3a984123417bf85e3e5d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fcca34fe260bfd516508d154bcca340.mp3",
    "answer": "稻香",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "真",
      "爱",
      "表",
      "默",
      "香",
      "铃",
      "不",
      "棍",
      "啰",
      "稻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "556",
    "pass": 12,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f3af959c64a8498489721812c3307f5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d857640c00ea7f9d7290908a82fb662.mp3",
    "answer": "简单爱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "简",
      "钟",
      "单",
      "人",
      "秒",
      "完",
      "爱",
      "何",
      "间",
      "人"
    ],
    "heart_speak": "我的青春全是姓周的，周星驰的电影，周杰伦的歌还有周树人的书，，，",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1201",
    "pass": 13,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fcc3f2e15c486a7a955e94798d8216f3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4af62a8b65330f535e8f28426cc5b7c1.mp3",
    "answer": "生活不止眼前的苟且",
    "num_answer": "9",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "止",
      "不",
      "的",
      "活",
      "前",
      "苟",
      "且",
      "生",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "432",
    "pass": 14,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17023fe6f6620c02bdb294b75151798b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f524e34c23acd53ee296257de8a8a016.mp3",
    "answer": "匆匆那年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "匆",
      "情",
      "恋",
      "那",
      "过",
      "小",
      "匆",
      "心",
      "初",
      "年"
    ],
    "heart_speak": "我已经变成了厚脸皮随意听荤段子的女生，可是想起你的时候，还是想穿一次白裙子给你看",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2997",
    "pass": 15,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d731a1258a49e770f012b45d330b7811.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6356153ddbd1dd5a0c0661e273331e0a.mp3",
    "answer": "彩虹",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "半",
      "柴",
      "彩",
      "素",
      "虹",
      "恋",
      "羊",
      "酒",
      "顶",
      "舞"
    ],
    "heart_speak": "也许时间是一种解药，也是我现在正服下的毒药。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7055",
    "pass": 16,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd728d4df3c121abba89d0330d5737f1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96660cf7b568c562a95b00da4c0e3a8c.mp3",
    "answer": "卡路里",
    "num_answer": "3",
    "artist": "火箭少女",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "路",
      "卡",
      "悲",
      "唱",
      "里",
      "所",
      "恋",
      "肌",
      "初",
      "开"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "449",
    "pass": 17,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/298c406aa3ddc1281d7840ca00c58ef3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f98d0e825ec35ad489c557b4ccfee81e.mp3",
    "answer": "勇气",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "中",
      "必",
      "勇",
      "屋",
      "小",
      "换",
      "气",
      "北",
      "心"
    ],
    "heart_speak": "暗恋需要勇气，告白需要勇气，暗恋的人告白比告白的人更需要勇气",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "455",
    "pass": 18,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88c72a0a7836e242d8a21f2ff9dd261e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f9c9fb38fa9a956577a346679c6ca79.mp3",
    "answer": "泡沫",
    "num_answer": "2",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "太",
      "深",
      "翅",
      "美",
      "草",
      "浪",
      "泡",
      "怎",
      "你",
      "沫"
    ],
    "heart_speak": "二十年老股民的心声，是多么撕心裂肺。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "437",
    "pass": 19,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14aa21e26ca5c54aa48e1d876a1d1158.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/baf5cefc4df68390366a5f20cb74c926.mp3",
    "answer": "凉凉",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨宗纬、张碧晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芳",
      "凉",
      "沙",
      "是",
      "心",
      "凉",
      "愉",
      "谎",
      "我",
      "忆"
    ],
    "heart_speak": "伸手需要一瞬间， 牵手却要很多年， 无论你遇见谁， 他都是你生命该出现的人， 绝非偶然。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "425",
    "pass": 20,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc157c458e14b0c46e3b536e362c9b6b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1923ab80f01f3931e27f8db873aebca8.mp3",
    "answer": "追光者",
    "num_answer": "3",
    "artist": "岑宁儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "好",
      "雪",
      "咖",
      "仅",
      "顶",
      "雨",
      "秋",
      "光",
      "者",
      "追"
    ],
    "heart_speak": "我的世界里有我一个人就好，已经足够热闹。?——郭敬明《夏至未至》",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "468",
    "pass": 21,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a71a596cbfdc8abb30ad03aea0e77d5c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0e6ab889358a0aabafad819ea7ac7c0.mp3",
    "answer": "告白气球",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "今",
      "球",
      "气",
      "己",
      "苦",
      "告",
      "进",
      "苦",
      "烦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "19",
    "pass": 22,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1514a86a57fe0aaea31a4d086423eec7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bfe331397475a0bf5eacafc1079d27f.mp3",
    "answer": "浮夸",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浮",
      "什",
      "千",
      "你",
      "夸",
      "过",
      "伤",
      "价",
      "够",
      "美"
    ],
    "heart_speak": "“为什么听这首歌会感到窒息？”“麻烦不要把耳机塞在鼻孔好吗”",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "15",
    "pass": 23,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cdfbe9a8dfc8c604972b03185dd71fe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5cc9c0277b7c9779a550a2d0f8742894.mp3",
    "answer": "今天你要嫁给我",
    "num_answer": "7",
    "artist": "蔡依林、陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "给",
      "要",
      "今",
      "我",
      "风",
      "嫁",
      "天",
      "你",
      "象",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": "ktv唱这个歌的最后一般都分手了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "691",
    "pass": 24,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d58df2e2073d9da0d5331ab7e8d780fc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/439e5035c66a758d0c2990114467e211.mp3",
    "answer": "远走高飞",
    "num_answer": "4",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "蓉",
      "高",
      "小",
      "欢",
      "飞",
      "械",
      "走",
      "远",
      "答"
    ],
    "heart_speak": "曾经梦想仗剑走天涯，后来作业太多就没去!",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7006",
    "pass": 25,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b6a6f056269b11b9cd47d5dcca11386.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfc7ad9afb5fc5932b8df544d94ecba3.mp3",
    "answer": "纸短情长",
    "num_answer": "4",
    "artist": "烟把儿乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "物",
      "长",
      "短",
      "年",
      "唐",
      "纸",
      "跟",
      "不",
      "情",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3126",
    "pass": 26,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d9c2a1eb2d8559f71113e9dfe6ebdd8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f39320787be81a3a8d3b8885e56664ca.mp3",
    "answer": "七里香",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "懂",
      "里",
      "香",
      "兰",
      "烦",
      "时",
      "大",
      "听",
      "夜",
      "七"
    ],
    "heart_speak": "雨下整夜我的爱溢出就像雨水，院子落叶跟我的思念厚厚一叠",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "442",
    "pass": 27,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8c86c82458e06a960ff64726e0dbc3f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00b8a1fa3096a3f895a6468ec3ca3a67.mp3",
    "answer": "默",
    "num_answer": "1",
    "artist": "那英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "情",
      "祝",
      "怕",
      "不",
      "白",
      "默",
      "大",
      "自",
      "好"
    ],
    "heart_speak": "\"最难过的?莫过于当你遇上一个特别的人，却明白永远不可能在一起，或迟或早，你不得不放弃\"",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "879",
    "pass": 28,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c59447e45c9f69a9e747ca0553f14eeb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59f8edcf29f7a5482d69fbdf3b587630.mp3",
    "answer": "小酒窝",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "萌",
      "男",
      "爱",
      "不",
      "酒",
      "忘",
      "铃",
      "什",
      "窝"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "776",
    "pass": 29,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b87125543797faf9e8623c1eead25dae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebdcb66433299cd66ba1af9be14809b8.mp3",
    "answer": "我们不一样",
    "num_answer": "5",
    "artist": "大壮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "沙",
      "样",
      "们",
      "我",
      "一",
      "婆",
      "不",
      "夜",
      "秋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "49",
    "pass": 30,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbaf87ef3067dfbd14bfa53a1cb9e487.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12e2590550c6a772cc275c404acfdaac.mp3",
    "answer": "那些年",
    "num_answer": "3",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "门",
      "些",
      "醒",
      "悦",
      "不",
      "爱",
      "故",
      "那",
      "年"
    ],
    "heart_speak": "“黑板上排列组合你舍得解开吗？”“我解的开吗？”",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "431",
    "pass": 31,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fbe6b53599cdb5faf25702f610fca4a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5e01e976bd05e7e2a8409263e7d5bcd.mp3",
    "answer": "演员",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "太",
      "么",
      "演",
      "顶",
      "佳",
      "员",
      "时",
      "中",
      "喜",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": "一个人能有多不正经就能有多深情。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "17",
    "pass": 32,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a906d9dcd2fcc6800e97b6915061739e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e505b38ec05e0534ef3bd52edaf6c293.mp3",
    "answer": "笨小孩",
    "num_answer": "3",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "笨",
      "天",
      "雨",
      "噗",
      "孩",
      "一",
      "珍",
      "跟",
      "同"
    ],
    "heart_speak": "一个人可以没有天分，但只要肯坚持就会成功，这是这首《笨小孩》告诉我们的道理。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "462",
    "pass": 33,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c823051b40eab861e0c6dd82c56729f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b7fe9662cabff579f60e429a5c1b0a9.mp3",
    "answer": "追",
    "num_answer": "1",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "追",
      "开",
      "是",
      "钟",
      "阑",
      "屋",
      "情",
      "亲",
      "所",
      "冬"
    ],
    "heart_speak": "这个世界无论怎变，不管周围的人怎样看我们，我们都要做，最真实的自己。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "689",
    "pass": 34,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82a2d282063b51c8f03731a8e11aa4b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6387817fb44a3a2c78985ac5c21b4a6.mp3",
    "answer": "三生三世",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "德",
      "世",
      "柴",
      "雨",
      "回",
      "三",
      "生",
      "幸",
      "三",
      "相"
    ],
    "heart_speak": "花开是缘 花落是劫 缘也是你 劫也是你 三世思念 三生爱恋 白纱浅浅 黑衣夜华",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "6993",
    "pass": 35,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8cf69626b6ffd5cd4af920c831319eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1f9a9920c9413b1ce1f4b98c5184e1a.mp3",
    "answer": "海草舞",
    "num_answer": "3",
    "artist": "萧全",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "百",
      "福",
      "啰",
      "海",
      "爱",
      "爱",
      "草",
      "整",
      "阑",
      "舞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7058",
    "pass": 36,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d9dfb16fda77ee443b13078abe5817b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97e9a99b19226816bab4f68d90d9abbc.mp3",
    "answer": "沙漠骆驼",
    "num_answer": "4",
    "artist": "施展罗中凯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "沙",
      "骆",
      "驼",
      "女",
      "子",
      "漠",
      "归",
      "的",
      "摩",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "577",
    "pass": 37,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/627f74fe9ee362e272b0cfcec136d7fc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48de6c01d3a6849e5bd77ce2bd6db3a9.mp3",
    "answer": "日不落",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "行",
      "羊",
      "不",
      "不",
      "日",
      "是",
      "落",
      "想",
      "遥"
    ],
    "heart_speak": "正的烂大街家喻户晓而且还是很美的一首歌。不像现在那些个所谓的神曲",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "713",
    "pass": 38,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1a8e543ff055c41296c806cbcf79010.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36f109f3693ea00182840b046eb14576.mp3",
    "answer": "海阔天空",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阔",
      "减",
      "酒",
      "天",
      "海",
      "走",
      "空",
      "空",
      "踩",
      "机"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "482",
    "pass": 39,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52c432638f37c4ff4032e9722f7c2334.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00ab56a4828de0f437abd50b2e33d667.mp3",
    "answer": "盛夏的果实",
    "num_answer": "5",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "赛",
      "城",
      "盛",
      "冷",
      "果",
      "雪",
      "懂",
      "夏",
      "实",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "如果有一天你穿上婚纱成为别人的新娘，我定闭口不提曾经的疯狂，如果有一天我穿上西装成为别人的新郎，娶你依旧是我最初的梦想。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "542",
    "pass": 40,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8aa41a346dc6df6fb1d6c392eacd77ad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/579cc36a0ad0be61a6ff96aacade2fd4.mp3",
    "answer": "小鸡小鸡",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王蓉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "鸡",
      "夜",
      "小",
      "个",
      "人",
      "小",
      "爱",
      "鸡",
      "一",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "老子听着听着竟然想下蛋叻",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "471",
    "pass": 41,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da105c8aaf6dc8a29d1fb348540ed95d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abebedeb90682bd21b55e9872d346445.mp3",
    "answer": "至少还有你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林忆莲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "给",
      "那",
      "少",
      "有",
      "至",
      "你",
      "李",
      "还",
      "一",
      "娇"
    ],
    "heart_speak": "如果全世界我也可以放弃，至少还有你值得我去珍惜。所有的情歌对应的人都是你。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "139",
    "pass": 42,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b180304dc1a7ef7b93696ef64d35a9d6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b180304dc1a7ef7b93696ef64d35a9d62.mp3",
    "answer": "问",
    "num_answer": "1",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "本",
      "问",
      "志",
      "过",
      "我",
      "是",
      "么",
      "求",
      "前",
      "会"
    ],
    "heart_speak": "进一步没资格，退一步舍不得，没有身份过问你的生活，吃个醋还名不正言不顺…",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "865",
    "pass": 43,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f93dada78b3779e796ea5857c029809.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b0b81ddb3351b537958719c386ebfe.mp3",
    "answer": "醉赤壁",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "壁",
      "光",
      "往",
      "人",
      "何",
      "普",
      "物",
      "今",
      "赤",
      "醉"
    ],
    "heart_speak": "”考59分比考0分更难过，因为人生最痛苦的不是不曾拥有，而是差一点就可以！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "423",
    "pass": 44,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/54eda3aacb04f688a69258ea7f14a2ea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9d2d1892e4c27f76290bf476d40dc9f.mp3",
    "answer": "时间煮雨",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郁可唯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "煮",
      "时",
      "情",
      "间",
      "倾",
      "柴",
      "世",
      "己",
      "雨"
    ],
    "heart_speak": "我们说好不分离、要一直一直在一起、就算与时间为敌，就算与全世界背离！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "615",
    "pass": 45,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59001a42555d830053a5115c2e64abd4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87fe440224e5eb2955fe63ddf192ce92.mp3",
    "answer": "消愁",
    "num_answer": "2",
    "artist": "毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "做",
      "到",
      "美",
      "愁",
      "时",
      "求",
      "伤",
      "一",
      "消",
      "萌"
    ],
    "heart_speak": "有幸听到消愁，感谢毛不易。但愿世人都能淡然笑对人生，一生不易，勿忘初心。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1738",
    "pass": 46,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82b3493cdd57be46cc1ac12bcb8e7caf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8f9e7c816895ab447bd3d3c91bb53c3.mp3",
    "answer": "斑马斑马",
    "num_answer": "4",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "废",
      "斑",
      "眼",
      "浮",
      "斑",
      "马",
      "圆",
      "很",
      "续",
      "马"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7056",
    "pass": 47,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29a7d2beb11447dee14ad9b99f5b6234.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c064169f1874e6426db446b21dea259b.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "num_answer": "6",
    "artist": "萧全孙语赛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "欢",
      "羊",
      "答",
      "喜",
      "之",
      "仅",
      "是",
      "回",
      "仅"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "598",
    "pass": 48,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bfb40653bbca2cfae32044c25efa1aa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1bb92383c3eed8829fe28584b203b7e.mp3",
    "answer": "寂寞寂寞就好",
    "num_answer": "6",
    "artist": "田馥甄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梅",
      "就",
      "红",
      "吻",
      "住",
      "寞",
      "寞",
      "寂",
      "好",
      "寂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "452",
    "pass": 49,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/358bec3a76fd4ce0262f06bb91c22567.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3dc98313f6893407bcbb7e9e76214923.mp3",
    "answer": "老人与海",
    "num_answer": "4",
    "artist": "海鸣威",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "途",
      "一",
      "尽",
      "稚",
      "老",
      "与",
      "人",
      "爱",
      "海"
    ],
    "heart_speak": "美国有个叫海明威，写了一本书叫《老人与海》。中国有个叫海鸣威，唱了一首歌叫《老人与海》",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "581",
    "pass": 50,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dc1fd01dd24e25a01391f669bf9e50a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ad3613c9b5d9ac61ba93f15abda4899.mp3",
    "answer": "我",
    "num_answer": "1",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "的",
      "见",
      "的",
      "画",
      "柴",
      "事",
      "完",
      "的",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "55",
    "pass": 51,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44434e90e89129fe06f65d458366251d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/203a9239369a9b7af28498e030736dbd.mp3",
    "answer": "不怕不怕",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郭美美",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "怕",
      "的",
      "爱",
      "怕",
      "主",
      "福",
      "动",
      "不",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": "蚂蚁的牙齿是什么颜色的…",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "584",
    "pass": 52,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9717d1197f23cf6ddc6a972a9ef48d0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e7618869eb100307ec93a159194f21b.mp3",
    "answer": "倒带",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "加",
      "烦",
      "倒",
      "遥",
      "带",
      "沙",
      "天",
      "仅",
      "难",
      "阑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "439",
    "pass": 53,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2198c2a2a459401244ef34c84f2f1cb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a20e6ab29db54ba7b23a4dd1b4a476b1.mp3",
    "answer": "小幸运",
    "num_answer": "3",
    "artist": "田馥甄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "幸",
      "夜",
      "寻",
      "马",
      "你",
      "教",
      "身",
      "运",
      "余"
    ],
    "heart_speak": "“原来喜欢一个人，会真的没有勇气告诉他”——《我的少女时代》",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "453",
    "pass": 54,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e80d92b16fa21853bda355404469f437.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/267175c70df254d82d2fed57bfa546e8.mp3",
    "answer": "老男孩",
    "num_answer": "3",
    "artist": "筷子兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "流",
      "太",
      "世",
      "老",
      "不",
      "默",
      "浪",
      "铁",
      "男"
    ],
    "heart_speak": "初听不识曲中意，再听已是曲中人。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "579",
    "pass": 55,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdc6150e2a2481681a379f32eecc4521.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2bca11d7d83fb48cdd9ab6a5ab714555.mp3",
    "answer": "平凡之路",
    "num_answer": "4",
    "artist": "朴树",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "位",
      "堂",
      "你",
      "星",
      "路",
      "画",
      "平",
      "之",
      "珍",
      "凡"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7057",
    "pass": 56,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd40c219a4f4f1d5d81ca06278903273.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76c91ad07ebd7003bb0affd3e09d5b0c.mp3",
    "answer": "倒数",
    "num_answer": "2",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "你",
      "数",
      "倒",
      "途",
      "请",
      "机",
      "人",
      "唐",
      "啰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "555",
    "pass": 57,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3b831ad3481ecd68b1d0504c92879c9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05715e6b566511630caf5397b55242b4.mp3",
    "answer": "夜空中最亮的星",
    "num_answer": "7",
    "artist": "逃跑计划",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亮",
      "麻",
      "最",
      "的",
      "星",
      "空",
      "中",
      "色",
      "夜",
      "超"
    ],
    "heart_speak": "生活再艰苦，也要发自内心的笑！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "458",
    "pass": 58,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12a5f150e1bbe229314c1b09aa702f42.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/715b598a3182c72c287be01698f4bb47.mp3",
    "answer": "星月神话",
    "num_answer": "4",
    "artist": "金莎",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "废",
      "记",
      "月",
      "一",
      "女",
      "星",
      "话",
      "神",
      "的"
    ],
    "heart_speak": " 释迦摩尼说 :无论你遇见谁， 他都是你生命中该出现的人 ，绝非偶然。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "549",
    "pass": 59,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c496f753798afe67894d9853d48b87d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01746041fa1c21d2e5340a20e894a9ab.mp3",
    "answer": "有点甜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "汪苏泷、By2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "甜",
      "点",
      "一",
      "白",
      "假",
      "稍",
      "身",
      "置",
      "晨",
      "有"
    ],
    "heart_speak": "为什么会觉得现在这年纪，喜欢听这种歌是一件很不好意思的事，噗~~~",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1258",
    "pass": 60,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f083ca1395f5509d9bf4250217e87f5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f62bc5b3379d9b2856bd1e16abfa91c6.mp3",
    "answer": "情非得已",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "已",
      "再",
      "桌",
      "书",
      "家",
      "非",
      "情",
      "得",
      "女",
      "风"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "252",
    "pass": 61,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b18bcaf754c444b5ca43fc4e49a304c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e111630040d3a1b3fdde7a1116139929.mp3",
    "answer": "晴天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "世",
      "你",
      "一",
      "天",
      "光",
      "懂",
      "晴",
      "没",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "虽然叫晴天，但整个故事都在下雨",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "444",
    "pass": 62,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/632e6b7fe49aaa7ce8e1908ba691eb80.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fec6e3abccb91ca5d6423a9ca321973d.mp3",
    "answer": "莫斯科没有眼泪",
    "num_answer": "7",
    "artist": "TWINS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "海",
      "在",
      "莫",
      "斯",
      "有",
      "就",
      "科",
      "泪",
      "没"
    ],
    "heart_speak": "意中听到的十年前歌曲，莫斯科没眼泪，我却流泪，大雪纷飞，你过的好吗",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "561",
    "pass": 63,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30d5411ef82321254e3d7f08c690646e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e53e4c5c268c54cee2fe61c625979392.mp3",
    "answer": "会呼吸的痛",
    "num_answer": "5",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "后",
      "悦",
      "天",
      "手",
      "痛",
      "会",
      "芽",
      "的",
      "吸",
      "呼"
    ],
    "heart_speak": "想见不能见最痛，这是失去自由的人心里最深处的痛，能真正理解的人很少。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "461",
    "pass": 64,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/844273b790c4ebdec0bf3699803ea1eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/553644f40271e1f7a797744a82baccb3.mp3",
    "answer": "红玫瑰",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "红",
      "人",
      "息",
      "友",
      "下",
      "玫",
      "要",
      "瑰",
      "间"
    ],
    "heart_speak": "得不到的永远在骚动，被偏爱的都有恃无恐",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4518",
    "pass": 65,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ddd896267e59f47c18dc92e9c53ab1e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/efb9cc9cd77834c778f14a5538794676.mp3",
    "answer": "青花瓷",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "烟",
      "完",
      "海",
      "花",
      "记",
      "瓷",
      "前",
      "青",
      "世"
    ],
    "heart_speak": "此曲只应天上有，人间能的几回闻。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "892",
    "pass": 66,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d4e4ab49d62f430b064a1142c5df346.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/190fad48ca834ef9988b20026905b131.mp3",
    "answer": "一万个舍不得",
    "num_answer": "6",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "万",
      "不",
      "亮",
      "舍",
      "得",
      "一",
      "个",
      "进",
      "肌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "844",
    "pass": 67,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0405e2ba96e55e90bf31735a6de1e601.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15e191fadcfebfc5446b7ec216afc786.mp3",
    "answer": "爱如潮水",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张信哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "潮",
      "水",
      "梦",
      "男",
      "爱",
      "情",
      "不",
      "我",
      "如",
      "美"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "466",
    "pass": 68,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c83c6809fe5eb7d79695d2111563f1ba.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b798ac7219840957ca5d55b42b16c15.mp3",
    "answer": "断点",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "点",
      "楼",
      "断",
      "我",
      "回",
      "国",
      "爱",
      "醒",
      "志",
      "半"
    ],
    "heart_speak": "人删你的时候，系统不会告诉你，因为怕你伤心；你删别人的时候，系统会问你确定吗？！因为怕你后悔 。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "712",
    "pass": 69,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb0f7b6b0d4837ef016ef5b625377313.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa8d116c5ada7ceea5795652636539f9.mp3",
    "answer": "同桌的你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "老狼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "同",
      "使",
      "你",
      "的",
      "置",
      "声",
      "湖",
      "你",
      "幸",
      "桌"
    ],
    "heart_speak": "老公就是我同桌，早知道这个叼毛是我未来的老公，我我我……",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "897",
    "pass": 70,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b6b5351897389d19e4629af2044d6e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b4a37c84578ca4367333d4ebe3d5969.mp3",
    "answer": "该死的温柔",
    "num_answer": "5",
    "artist": "马天宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "该",
      "广",
      "死",
      "续",
      "柔",
      "象",
      "帘",
      "看",
      "温",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "想当年坐在学校的围墙上唱这首歌，老牛逼了。后来墙塌了。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "80",
    "pass": 71,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa5f0afc9e1a885814e7c0737fb335c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/466f201eed506329d880649f83756334.mp3",
    "answer": "独角戏",
    "num_answer": "3",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "冬",
      "角",
      "戏",
      "定",
      "独",
      "人",
      "只",
      "有",
      "卷"
    ],
    "heart_speak": "人要是矫情起来，听什么都像是在唱自己",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "467",
    "pass": 72,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/381fd386203178a0fc6f609295bf7f62.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8be825719da9fe53f814e1b9f4387913.mp3",
    "answer": "听海",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "人",
      "苦",
      "清",
      "听",
      "脸",
      "桃",
      "海",
      "爱",
      "势"
    ],
    "heart_speak": "为何你明明动了情，却又不靠近",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "864",
    "pass": 73,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be39c03a70572778d6fe713462ca5eb4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9bdfcd6d80181c0718f875089ac3e3e.mp3",
    "answer": "相见恨晚",
    "num_answer": "4",
    "artist": "彭佳慧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "晚",
      "年",
      "真",
      "如",
      "相",
      "冷",
      "醉",
      "美",
      "恨",
      "见"
    ],
    "heart_speak": "人的出场顺序太重要，陪你喝醉的人注定没有办法送你回家。。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "769",
    "pass": 74,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03e76474ae2f097a8b8a2caeeb82a4f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be4cc4bc8c0f55d5aca09feed3f7d6b1.mp3",
    "answer": "不将就",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "湖",
      "与",
      "将",
      "愿",
      "就",
      "人",
      "外",
      "瞬",
      "不",
      "超"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "434",
    "pass": 75,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f48023f421249b6fb8454edd71516e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/331ce53df5c917c3fa3eb423c5d05e0c.mp3",
    "answer": "遇见",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遇",
      "同",
      "孩",
      "屋",
      "夜",
      "顶",
      "心",
      "小",
      "见",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": "总是在遇见，却总是在离开。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "718",
    "pass": 76,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11058990c726f39152e0584371398e03.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf3992b24180fd416ed135d3d2dd0467.mp3",
    "answer": "大海",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张雨生",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "大",
      "我",
      "也",
      "本",
      "柴",
      "以",
      "隐",
      "海",
      "像"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "472",
    "pass": 77,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c4843b029a146874544fedc86cfd763.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcc66d86d836b2e290b0a6048c375622.mp3",
    "answer": "认真的雪",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "正",
      "派",
      "真",
      "爱",
      "的",
      "一",
      "啰",
      "雪",
      "认",
      "子"
    ],
    "heart_speak": "当年读小学，现在念大学，时间算你绝～",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "208",
    "pass": 78,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/204fed29cdf634254d62402b72e01713.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0596177ad90c3fd7dca9f267acae7893.mp3",
    "answer": "山楂树之恋",
    "num_answer": "5",
    "artist": "东来东往",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "坏",
      "楂",
      "加",
      "女",
      "骨",
      "有",
      "山",
      "树",
      "之"
    ],
    "heart_speak": "如果我想你，就翻过两座山走五里路，去牵你的手。——《山楂树之恋》",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "591",
    "pass": 79,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c094711feb1dbe4bae02dd2507928752.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df175b2aa6781cd0cf7a3e324567068b.mp3",
    "answer": "洋葱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "洋",
      "位",
      "眼",
      "进",
      "德",
      "天",
      "人",
      "清",
      "何",
      "葱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "69",
    "pass": 80,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cb1c9a7651074a233472470ea278ebd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebe063c781cc685da52746f687b7f352.mp3",
    "answer": "狮子座",
    "num_answer": "3",
    "artist": "曾轶可",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "团",
      "你",
      "桌",
      "人",
      "狮",
      "娇",
      "座",
      "心",
      "子"
    ],
    "heart_speak": "曾轶可绝对是这些年被忽略的最有实力的原创歌手，没有之一！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "528",
    "pass": 81,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38f0e5e71f67adf78d3a454b531d0fec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3168b0b4c105a7a60e4597ee1ec3fa52.mp3",
    "answer": "走着走着就散了",
    "num_answer": "7",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "走",
      "踩",
      "着",
      "外",
      "散",
      "了",
      "外",
      "就",
      "着",
      "走"
    ],
    "heart_speak": "想变成孙悟空就必须斩断七情戴上金箍，没了金箍不能救你，戴上金箍如何爱你。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "477",
    "pass": 82,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db9c59d57f56ce00ca6277d857e1b208.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec524534181aaf84fb9df9bbba33f9c5.mp3",
    "answer": "我怀念的",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "团",
      "我",
      "外",
      "雨",
      "怀",
      "坏",
      "的",
      "念",
      "心",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5400",
    "pass": 83,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81893faea0d339488aa6f22762c6af82.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebdae56355cf8d6aa8d99a3e4e6387da.mp3",
    "answer": "隐形的翅膀",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "燃",
      "幸",
      "截",
      "窝",
      "形",
      "翅",
      "位",
      "隐",
      "膀"
    ],
    "heart_speak": "歌名道出了丈夫得知妻子与姐妹旅游的心情",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "585",
    "pass": 84,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb58dc35b654cbd5d8eefb437d0a5971.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a4e2d6458327721f994023e54c5333c.mp3",
    "answer": "一千个伤心的理由",
    "num_answer": "8",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "敢",
      "心",
      "由",
      "理",
      "个",
      "一",
      "的",
      "有",
      "千"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "648",
    "pass": 85,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/092a4799f5a888aa93538276b1b312a9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/901400c9fc8bbbf6cc319884ea13d778.mp3",
    "answer": "带你去旅行",
    "num_answer": "5",
    "artist": "校长",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "去",
      "起",
      "去",
      "心",
      "带",
      "旅",
      "你",
      "个",
      "最",
      "行"
    ],
    "heart_speak": "去哪儿不是特别重要，重要的是身边的人",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1004",
    "pass": 86,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8463bfcd2978ddb69188d9e8feb65e48.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15d9fff186b235d7410225a6771a2b1a.mp3",
    "answer": "一千年以后",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雪",
      "千",
      "落",
      "后",
      "火",
      "年",
      "一",
      "以",
      "后",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1013",
    "pass": 87,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55e7941d9a5d80fc204baeb5dae22e8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9412e1b67db26e20b962095ae6aa079.mp3",
    "answer": "东风破",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "屋",
      "天",
      "破",
      "风",
      "湖",
      "李",
      "东",
      "过",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3276",
    "pass": 88,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c6efb4d3cb902642515ca7e581178e7b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/161e6299b37624e358ad21acd4fe0874.mp3",
    "answer": "龙卷风",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "卷",
      "风",
      "帘",
      "龙",
      "立",
      "这",
      "会",
      "爱",
      "答",
      "花"
    ],
    "heart_speak": "听说下雨天龙卷风和辣条更配哦。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "60",
    "pass": 89,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ed25eba355ebdf54205ad90ecb503f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75af3404336db2ff8789a16f16f49f65.mp3",
    "answer": "春泥",
    "num_answer": "2",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "春",
      "火",
      "光",
      "百",
      "泥",
      "不",
      "年",
      "魔",
      "我",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "375",
    "pass": 90,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd482ce39dba31eee43cc9a67ccd1694.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3be9492a6096e2de6a0d4b24244d7c7.mp3",
    "answer": "完",
    "num_answer": "1",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "门",
      "配",
      "情",
      "完",
      "窝",
      "尽",
      "式",
      "天",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "697",
    "pass": 91,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75550c66f4e5e4797c13b04d6c35e27d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce1ee8fb82fa690be741a8eb74e709f7.mp3",
    "answer": "知足",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "回",
      "知",
      "北",
      "足",
      "时",
      "晨",
      "后",
      "天",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "427",
    "pass": 92,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ada31cd45eb89efa2ec4b9344b8a5e05.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5914ce37de4e6dc54a11cd525024559f.mp3",
    "answer": "成都",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "舞",
      "都",
      "成",
      "盗",
      "砂",
      "仅",
      "还",
      "默",
      "稚"
    ],
    "heart_speak": "一首歌怀念一座城。曾经的天府广场武侯祠锦里杜甫草堂青羊宫春熙路宽窄巷子昭觉寺文殊院都成了回忆。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "819",
    "pass": 93,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28ebbd0ceba4edf00534b5471c39bbd5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcdcdf44c51a6123a534b734b8a17595.mp3",
    "answer": "大城小爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "当",
      "前",
      "幸",
      "小",
      "城",
      "广",
      "西",
      "大",
      "尽",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "六年前听这首歌我是单身狗，六年后的今天再听这首歌我已是啸天犬",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "448",
    "pass": 94,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/773dd6a206e5e11322e1093ec302146c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2094da9b2d60a924f9888e8336cce8cb.mp3",
    "answer": "好久不见",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "置",
      "在",
      "不",
      "芽",
      "如",
      "芽",
      "见",
      "久",
      "好",
      "今"
    ],
    "heart_speak": "校服是我和她唯一穿过的情侣装，毕业照是我和她唯一的合影。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "484",
    "pass": 95,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e065ef529197e1f4f2078f429612b99.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64c43e5f698989dba3d5b37073b6f218.mp3",
    "answer": "童话镇",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈一发儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "降",
      "童",
      "话",
      "窝",
      "是",
      "个",
      "别",
      "镇",
      "完",
      "吻"
    ],
    "heart_speak": "安河桥上没有追梦者 童话镇里没有温柔乡",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1546",
    "pass": 96,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/232488ea91beaf4086077c41e7fd0de3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ca64ae1bc986f73c5808371d002f60d.mp3",
    "answer": "体面",
    "num_answer": "2",
    "artist": "于文文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "动",
      "千",
      "的",
      "面",
      "烧",
      "体",
      "遥",
      "们",
      "夜",
      "义"
    ],
    "heart_speak": "\"喜欢一个人是什么感觉\" \"你吸过毒吗\"\"放弃一个人是什么感觉\" \"你戒过毒吗\"",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7014",
    "pass": 97,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ca207d90d44af700b8b7ffe0de9901b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fed517cd2afb74a2a22dfbd27e3a8c7.mp3",
    "answer": "离人愁",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李袁杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "愁",
      "普",
      "太",
      "把",
      "很",
      "人",
      "的",
      "离",
      "留",
      "记"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "465",
    "pass": 98,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/970710d955d22d5e2c2d100c943bf062.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33a82836cb84c3cc71650091738c8151.mp3",
    "answer": "童话",
    "num_answer": "2",
    "artist": "光良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "画",
      "童",
      "柴",
      "不",
      "忆",
      "踩",
      "话",
      "换",
      "愿",
      "做"
    ],
    "heart_speak": "这是我唯一对你唱的一首歌，也是你说我唱的最好听的一首歌。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "483",
    "pass": 99,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc379113c82cd08827191ea8efac46b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e2bcbe4e8ae7ca59f21070a01873e16.mp3",
    "answer": "菊花台",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "菊",
      "家",
      "仅",
      "道",
      "机",
      "台",
      "我",
      "喱",
      "姑",
      "花"
    ],
    "heart_speak": "伤心的人，听了，就想起了伤心的事；没有华丽的歌词，没有会唱的人，也就不会给人如此大的波动.",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "801",
    "pass": 100,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5a8b164c839d6c3a6eb1fdab201abaa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a3259398f6150fa56d6d8add71acb13.mp3",
    "answer": "逆光",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "萌",
      "奇",
      "亮",
      "逆",
      "倾",
      "头",
      "得",
      "我",
      "光"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1272",
    "pass": 101,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b686bcbc773d9bb143d80c0b71636425.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be598873c06609a96b6139982e4e81a1.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "num_answer": "3",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "和",
      "桥",
      "坏",
      "团",
      "来",
      "春",
      "半",
      "穿",
      "安",
      "与"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "612",
    "pass": 102,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1410a9bdcd5365beee311fdf6ceedae1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4b8c48dbe01a27a08fc19b1e92e058.mp3",
    "answer": "勋章",
    "num_answer": "2",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "同",
      "行",
      "勋",
      "的",
      "事",
      "堂",
      "风",
      "你",
      "章"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "485",
    "pass": 103,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8b76b44a2ae8e41affc877db362cc3a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84fef9e0a15945cf740bcc8a8e1830cf.mp3",
    "answer": "你把我灌醉",
    "num_answer": "5",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "灌",
      "醉",
      "把",
      "我",
      "爱",
      "自",
      "你",
      "星",
      "答",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "喝醉了打车回去，上车后问司机: 爱一个人是什么滋味？司机回了一句: 吐车里200元。我瞬间就醒了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "792",
    "pass": 104,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb85ce168c3091c119e36d39c26fcac4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f229681b699322e383f4108870b96d83.mp3",
    "answer": "淘汰",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "玄",
      "剪",
      "今",
      "吻",
      "睛",
      "楼",
      "汰",
      "淘",
      "城",
      "是"
    ],
    "heart_speak": "“只能说我瘦了 也许是你胖了” 告诉我我不是一个人。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "623",
    "pass": 105,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ae5b68446a65ab11f0aed807a8dd489.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f11a7a334c772ac152ad9bb7e6df8eb.mp3",
    "answer": "年轮",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张碧晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "都",
      "士",
      "烦",
      "行",
      "吧",
      "年",
      "士",
      "咖",
      "士",
      "轮"
    ],
    "heart_speak": "一座孤楼，一杯烈酒，一个消瘦的背景，究竟是怎样的经历，才写下如此凄婉的曲。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2357",
    "pass": 106,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aabf806f728299559476e308926e5633.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/733c247a7c2f94e6660d948983367cec.mp3",
    "answer": "情深深雨蒙蒙",
    "num_answer": "6",
    "artist": "赵薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "葡",
      "情",
      "雨",
      "蒙",
      "深",
      "别",
      "深",
      "蒙",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "记得当初你侬我侬，车如流水马如龙",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1104",
    "pass": 107,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe9d1bbe80d0071b8e10d9ebc5cdde10.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87330d41484d1b00911e16b313fb4bae.mp3",
    "answer": "千千阙歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "千",
      "阙",
      "东",
      "漫",
      "情",
      "什",
      "续",
      "歌",
      "千",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": "喜欢的人得不到，得到的不珍惜，在一起的怀疑，失去的怀念，怀念的想相见，相见的恨晚，终其一生，都满是遗憾。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "422",
    "pass": 108,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/155168bf3e4c2732897bdedbcc725f0f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dd5a77d0929cd2472d4c664d7d349ba.mp3",
    "answer": "十年",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "十",
      "年",
      "尽",
      "生",
      "烧",
      "指",
      "记",
      "情",
      "眼",
      "唱"
    ],
    "heart_speak": "\"可以做朋友吗?\"这是故事的开始。\"还可以做朋友吗?\"这是故事的结尾。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "775",
    "pass": 109,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe88214faaa9256c2a004790e74b84be.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37dd30afdcae76909e3ca4257fcc46d0.mp3",
    "answer": "她说",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "她",
      "一",
      "人",
      "事",
      "北",
      "一",
      "置",
      "踩",
      "说",
      "不"
    ],
    "heart_speak": "没人注意到这首歌的时长吗，刚好5分20秒",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4691",
    "pass": 110,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e46eaf5102dece1450a0e003cc0120d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2df75cbf695a804e7e3a36a6abd2d51d.mp3",
    "answer": "承认",
    "num_answer": "2",
    "artist": "曲婉婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "认",
      "你",
      "男",
      "信",
      "忘",
      "有",
      "嫁",
      "承",
      "以",
      "啰"
    ],
    "heart_speak": "不该将友情和执念夸大成了爱",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "749",
    "pass": 111,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b7967e547401eba85f67264bde55277.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b7279588fc457d0be8639de6de8d18a.mp3",
    "answer": "鱼",
    "num_answer": "1",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "己",
      "还",
      "念",
      "印",
      "遥",
      "小",
      "烧",
      "羊",
      "鱼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3424",
    "pass": 112,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9517ececf32a8f142cbe20fa63e6f60f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ac17623be0b495e07543eaa69d29666.mp3",
    "answer": "蒲公英",
    "num_answer": "3",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "械",
      "蒲",
      "肌",
      "尔",
      "公",
      "珠",
      "爱",
      "娇",
      "英"
    ],
    "heart_speak": "记得看过一句话，人生就像蒲公英，看似自由却身不由己。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "7053",
    "pass": 113,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e6ac7cb964f779167731da001f2e07d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c35428e3b7c28f02400abb7eecdcd75.mp3",
    "answer": "一百万个可能",
    "num_answer": "6",
    "artist": "Christine Welch",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "留",
      "天",
      "百",
      "个",
      "可",
      "能",
      "西",
      "好",
      "一",
      "万"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "406",
    "pass": 114,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b27366bf50804f095095d64183da534.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2616dcd4e6cf1b6a42eed28ba01a7e0a.mp3",
    "answer": "假如",
    "num_answer": "2",
    "artist": "信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "珊",
      "得",
      "下",
      "己",
      "花",
      "位",
      "机",
      "如",
      "间",
      "假"
    ],
    "heart_speak": "假如我不放手你多年以后 会怪我恨我或感动",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "704",
    "pass": 115,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb30779993863a52ddfd33b99f465cf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5250481251a993f46890976843a3184.mp3",
    "answer": "分手快乐",
    "num_answer": "4",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "分",
      "道",
      "快",
      "乐",
      "就",
      "孩",
      "恋",
      "红",
      "海",
      "手"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4321",
    "pass": 116,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edcfd1ec5a3a2e3e8440e26796e4db5a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4fbc4a7b3cbd9c6b79353b09b7f7ab6.mp3",
    "answer": "听妈妈的话",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "妈",
      "的",
      "悦",
      "妈",
      "听",
      "使",
      "话",
      "的",
      "色"
    ],
    "heart_speak": "听妈妈的话，别让她受伤，周杰伦教会我们孝顺，让我们在叛逆的年纪，也懂得了妈妈的不容易。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1846",
    "pass": 117,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/383b4f514e02e8f750cdcbcb0345171d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d1f7119621c95ae0436309c9f86195c.mp3",
    "answer": "空空如也",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡66",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "沙",
      "蓝",
      "如",
      "终",
      "伤",
      "也",
      "空",
      "稍",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5327",
    "pass": 118,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2769ad73dd77552f251b61c8fb6281d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0375e827adaf71feb60d7a7607e3757d.mp3",
    "answer": "成全",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "全",
      "谎",
      "帘",
      "人",
      "曲",
      "敢",
      "外",
      "成",
      "印",
      "外"
    ],
    "heart_speak": "你的一句晚安，成全了我的失眠",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "405",
    "pass": 119,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14f675127cf4f45e075db02139cfad78.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fd631ca64095a3f920d918ce986edf8.mp3",
    "answer": "青苹果乐园",
    "num_answer": "5",
    "artist": "小虎队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "果",
      "海",
      "青",
      "之",
      "园",
      "乐",
      "德",
      "苹",
      "忆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "446",
    "pass": 120,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d93561a3132623310f548d785fc291d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a932a0508d884c20e940bf506f16f12e.mp3",
    "answer": "南方姑娘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "姑",
      "雨",
      "娘",
      "在",
      "魔",
      "梦",
      "方",
      "南",
      "德",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "546",
    "pass": 121,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45d24807c945138780995908c5fcc705.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/600038df8f846e4e585b566040b75e7a.mp3",
    "answer": "光辉岁月",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "后",
      "婆",
      "岁",
      "光",
      "心",
      "所",
      "滴",
      "珊",
      "辉",
      "月"
    ],
    "heart_speak": "曾经的香港流行过这么一句话:十年出一个林夕 百年碰到个陈奕迅 千年难遇张国荣 世上已无黄家驹.",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "956",
    "pass": 122,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1872d006beae12c99fe97c1e7f71ba5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3d708e18ef732b24a3bc5b86603cf1f.mp3",
    "answer": "夜曲",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "曲",
      "见",
      "夜",
      "听",
      "们",
      "截",
      "爱",
      "稚",
      "能",
      "素"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "6894",
    "pass": 123,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/779fa84e7a19c0ebeb062f4deb24d571.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c1af2a76f645b8ef0277c53bbec9c06.mp3",
    "answer": "佛系少女",
    "num_answer": "4",
    "artist": "冯提莫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "间",
      "诃",
      "佛",
      "少",
      "女",
      "念",
      "浪",
      "上",
      "系",
      "清"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "233",
    "pass": 124,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc9a322bb5f9c8928bba428bb2abd243.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/397d4db67c7e577ddd463c580e54bb73.mp3",
    "answer": "放生",
    "num_answer": "2",
    "artist": "范逸臣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "放",
      "赛",
      "一",
      "外",
      "尔",
      "兰",
      "生",
      "一",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": "前任也曾是对的人，他只是不能陪你走到最后而已 ​​​",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "413",
    "pass": 125,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/015e2cf55b960bd6b6050cd5e2eebf7c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db5a815af765129ac79e825df1e09b3f.mp3",
    "answer": "三天三夜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "屋",
      "同",
      "三",
      "夜",
      "三",
      "伤",
      "遥",
      "天",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": "睡你麻痹起来嗨",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4360",
    "pass": 126,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46b7c6ba9994c8ff602ac1acb833e436.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cf516e85cf1cc7490919015ce3d42ff.mp3",
    "answer": "梁山伯与茱丽叶",
    "num_answer": "7",
    "artist": "曹格、卓文萱",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "丽",
      "梁",
      "沙",
      "与",
      "北",
      "山",
      "冷",
      "伯",
      "茱",
      "叶"
    ],
    "heart_speak": "恋爱中最心酸的事大概是：对方已经决定跟你分手了，只是还没想好充分的理由，而你却还在计划着两个人的未来。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "905",
    "pass": 127,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c573a5d668eb31ba90c1dca19a7812c6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a7b25b878a78eea6c0ed9ae4b5cda2d.mp3",
    "answer": "烟花易冷",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林志炫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "烟",
      "法",
      "刀",
      "盒",
      "蓝",
      "花",
      "易",
      "冷",
      "假",
      "萌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2673",
    "pass": 128,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a405c826036f59c42708256d99b8e401.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18abd27b5bb379e068463fc39ed91eea.mp3",
    "answer": "等",
    "num_answer": "1",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "等",
      "岛",
      "光",
      "喜",
      "体",
      "跟",
      "械",
      "星",
      "李",
      "万"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1400",
    "pass": 129,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8122576f16939ae33746463ee5e815f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed265540e429f602b3c3691ce8b49a71.mp3",
    "answer": "今天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "够",
      "恋",
      "天",
      "花",
      "你",
      "清",
      "爱",
      "你",
      "嫁",
      "今"
    ],
    "heart_speak": "今天的努力是为了明天的从容不迫！今天回首昨天的时候，不会因为虚度年华而悔恨，也不会因为碌碌无为而羞耻。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "330",
    "pass": 130,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09b906dbe4e6e4000d51a9fa9a3aa6f3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8dcc4d8a5aa58dc1cc4aaaa7ba125189.mp3",
    "answer": "舞娘",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "娘",
      "小",
      "情",
      "深",
      "福",
      "梦",
      "气",
      "铁",
      "何",
      "舞"
    ],
    "heart_speak": "皇家翻译:宋茜，旋转，跳跃，我闭着眼，陈晓看不见，李晨醉了没，白浅瞎眼。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4521",
    "pass": 131,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e74eeb3c8fc271967e241b1d620f1e37.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1284689b656cab161ad0422a255662c0.mp3",
    "answer": "原来你什么都不要",
    "num_answer": "8",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "来",
      "什",
      "不",
      "你",
      "天",
      "么",
      "你",
      "原",
      "要",
      "都"
    ],
    "heart_speak": "人是不能闲的，一闲就会想得太多，一闲就会感情泛滥 ，所谓矫情屁事多，空虚寂寞冷，都是因为懒散堕落闲。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4750",
    "pass": 132,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/161e8a72a665ac57873b08843ce43a7c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf4dd7725de6afba8820a66fc75d2ccf.mp3",
    "answer": "作曲家",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "阑",
      "家",
      "作",
      "球",
      "光",
      "子",
      "时",
      "间",
      "曲"
    ],
    "heart_speak": "他叫李荣浩，是一个作曲家，他想成为李白，喜欢模特，哎呀，自己却是一个喜剧之王。他总是太坦白，所以不喜欢将就。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3535",
    "pass": 133,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d2e663c85636f13e469d1408be382a0c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a44b05de23c1504d47f7df7905afdc16.mp3",
    "answer": "半岛铁盒",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "岛",
      "我",
      "奇",
      "个",
      "铁",
      "盒",
      "容",
      "半",
      "可",
      "假"
    ],
    "heart_speak": "为什么杰伦这么屌 那是因为他十年前写出了十年后的情歌。 满满的都是回忆 我们的青春已被他占据。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5355",
    "pass": 134,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d252390023e6c68a50e2975e32335b1f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3133bf5039979c4cb4171fb4aaa5f37f.mp3",
    "answer": "我记得我爱过",
    "num_answer": "6",
    "artist": "何润东",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "爱",
      "事",
      "我",
      "得",
      "我",
      "万",
      "爱",
      "珊",
      "过"
    ],
    "heart_speak": "我是你的，而你，是自由的。 —— 欧辰",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5270",
    "pass": 135,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7072ca01bd69e3270f6823007d83d44.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e68887e826782ff862361923aa7ce78.mp3",
    "answer": "寓言",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "言",
      "寓",
      "故",
      "雪",
      "咖",
      "我",
      "继",
      "喜",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "美好的事物不会降临在傻傻等待的人身上，它只会降临在那些追逐目标和梦想的人身上。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4588",
    "pass": 136,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00a04120c6549c574382897eae3e77d4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a980d58148c4db642a775574ab5df9a.mp3",
    "answer": "心愿便利贴",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王浪、范晓阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "心",
      "东",
      "咖",
      "贴",
      "事",
      "便",
      "利",
      "愿",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "558",
    "pass": 137,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4fe9cc9cefcbafafb01f5ad31166188c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b928c17cd8286f77f2f166952cf0c04.mp3",
    "answer": "挥着翅膀的女孩",
    "num_answer": "7",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "膀",
      "孩",
      "个",
      "挥",
      "女",
      "的",
      "阑",
      "翅",
      "着",
      "们"
    ],
    "heart_speak": "你曾经对我说 做勇敢的女孩，我不会孤单 因为你都在",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "257",
    "pass": 138,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4fc50b74bf5e298f78004305b7c57383.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6721f12fe60fd8e1ee94a8b259cb2e71.mp3",
    "answer": "桃花朵朵开",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿牛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "求",
      "回",
      "朵",
      "开",
      "睛",
      "桃",
      "花",
      "朵",
      "普"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "116",
    "pass": 139,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e792b338f4b3d75daeb9c968f9b45a54.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d93f11b986d76acbd895dca4498b67d.mp3",
    "answer": "爱要坦荡荡",
    "num_answer": "5",
    "artist": "丁丁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "荡",
      "要",
      "天",
      "坦",
      "朋",
      "荡",
      "爱",
      "虎",
      "夜",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "爱要坦荡荡，喜欢就表白，不接受就强迫，你连这些也不敢，谈何而来的爱",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5276",
    "pass": 140,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/582aaa1c06a639c88d5c8ca73cab847b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9aa2848d4ffcc4f3ab7359f2079146aa.mp3",
    "answer": "差一点",
    "num_answer": "3",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "点",
      "人",
      "差",
      "表",
      "天",
      "的",
      "一",
      "颗",
      "万"
    ],
    "heart_speak": "我从来不羡慕街头拥吻的情侣，我只羡慕一起牵手散步的老人，因为我知道谈一场白头偕老的恋爱是有多么不容易，愿有人待你如初，疼你入骨，从此深情不被辜负。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "85",
    "pass": 141,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f96025dbd8f6079bb68d3863180de172.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b4a7190fae735d6d7de108c76486563.mp3",
    "answer": "豆浆油条",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "团",
      "油",
      "条",
      "幽",
      "伤",
      "福",
      "是",
      "城",
      "浆",
      "豆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1478",
    "pass": 142,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e6473b6df3e3d7f0b5b2d5090c2c676.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/837252a9ce6c74a914e113d2c8554da8.mp3",
    "answer": "突然的自我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "伍佰、China Blue",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "开",
      "我",
      "喜",
      "自",
      "怎",
      "然",
      "圆",
      "的",
      "到",
      "突"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "18",
    "pass": 143,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3277644ff6ab2c3a754da524089348c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4ef2e910494afd68406367f6dddb430.mp3",
    "answer": "好汉歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "刘欢",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "歌",
      "形",
      "好",
      "你",
      "答",
      "不",
      "主",
      "汉",
      "回",
      "表"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "47",
    "pass": 144,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd59160a3c56dd9db77bf58a5c605fbf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66f32f1fb49dc62fba576fad1692045e.mp3",
    "answer": "快乐崇拜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "快",
      "以",
      "胎",
      "你",
      "秋",
      "崇",
      "爱",
      "差",
      "拜",
      "乐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5463",
    "pass": 145,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ff526a32993bcb22c24d2c2a21f135a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/501d3707eced57106c572fedc6e95e2e.mp3",
    "answer": "请记住我",
    "num_answer": "4",
    "artist": "毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "住",
      "忘",
      "忆",
      "请",
      "记",
      "我",
      "上",
      "子",
      "住",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": "希望你可以记住我 记住我这样活过 这样在你身边待过",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4944",
    "pass": 146,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fb2bedc19cd74468792ddc675373508.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df59256a69b40bf4957903e919e454f3.mp3",
    "answer": "闷",
    "num_answer": "1",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "闷",
      "州",
      "欢",
      "人",
      "恋",
      "幸",
      "亲",
      "芳",
      "遥",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "洒脱、逍遥、自在、惬意、随性、不羁",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1379",
    "pass": 147,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99c8b09e6cc9f1d786ecd0d26df9a1c6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ab3a2070075b0832e5d7ce54bf6b40.mp3",
    "answer": "幻听",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "听",
      "如",
      "爱",
      "风",
      "喱",
      "男",
      "幻",
      "个",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3811",
    "pass": 148,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3652d5eddb3ce9680ca94d36d945116c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/481722f89125be6d653b35acf9bd644f.mp3",
    "answer": "你的微笑",
    "num_answer": "4",
    "artist": "FIR",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "故",
      "你",
      "的",
      "与",
      "莫",
      "人",
      "幸",
      "微",
      "盒",
      "笑"
    ],
    "heart_speak": "总有那么一个人，她不停的触碰你的底线，而你却没办法记恨她。 只要她对你笑一笑，你便忘了所有的不愉快。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2034",
    "pass": 149,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/425ed120512a56ab6ba2e6cbcc9ed9bf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4805166673bfe93e2fd161549aa3e00e.mp3",
    "answer": "突然想爱你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "你",
      "你",
      "爱",
      "会",
      "突",
      "然",
      "隐",
      "喱",
      "山"
    ],
    "heart_speak": "爱一个人 是真的可以不顾一切的 有苦有泪 吞进肚子里 然后继续没心没肺地笑 只要她开心 什么都值得",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4646",
    "pass": 150,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b09c39d7c367f237d778dc4b6bfea90a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4de87993be3f412cbdc5df823fdbc8ac.mp3",
    "answer": "陪我看日出",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王俊凯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "烦",
      "日",
      "点",
      "梦",
      "出",
      "看",
      "陪",
      "我",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4022",
    "pass": 151,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4f18293133047179447b9d8b052315b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a82abe33703b97f324b3a60b5daa4d31.mp3",
    "answer": "离开的理由",
    "num_answer": "5",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "眼",
      "由",
      "开",
      "纹",
      "理",
      "啰",
      "珍",
      "的",
      "离"
    ],
    "heart_speak": "打了很长一段话，叹了口气，又删掉了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "158",
    "pass": 152,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4027eff105c133d76f241565ef5b62b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ac45f5fd39df2e677bc90d105f22827.mp3",
    "answer": "空城",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨坤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夏",
      "天",
      "稚",
      "大",
      "离",
      "空",
      "唐",
      "睛",
      "城",
      "秋"
    ],
    "heart_speak": "这味道那么重 这四年那么浓 阿龙 阿龙 这感觉握根葱",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5332",
    "pass": 153,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01bb3d528136e0340b6a37c7f9947f93.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00c49f0ec29c25e84f8b2873f0785917.mp3",
    "answer": "彩虹背后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "海鸣威",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "背",
      "故",
      "后",
      "世",
      "会",
      "自",
      "彩",
      "人",
      "虹",
      "站"
    ],
    "heart_speak": "有时候，我们喜欢一首歌，不是因为歌唱的有多好听，而是因为歌词写的像自己",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "812",
    "pass": 154,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e716b2fde786dc3e82013e904b9fc357.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ef5ef18ffda0d031051bcc59f51868b.mp3",
    "answer": "我的歌声里",
    "num_answer": "5",
    "artist": "曲婉婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "不",
      "诃",
      "人",
      "声",
      "里",
      "我",
      "歌",
      "大",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "四年前我坐在教室带着耳机和她听这首歌，渴望着能和她一块慢慢变老，如今誓言成了烟 随风离我远去，我又该去向那里？",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "534",
    "pass": 155,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7610016f1f71cc2bf0dfd6c26c02075.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec68f1bff76a0b4b3a4f6aae334c578.mp3",
    "answer": "江南",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "战",
      "见",
      "要",
      "你",
      "小",
      "南",
      "想",
      "难",
      "江",
      "风"
    ],
    "heart_speak": "怀念那个年代，江南，童话，波斯猫…",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "516",
    "pass": 156,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6eac21cd86e84cfc8d50e4f2a1c4161a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/391c072b5ec2ce5d3908b7ab41f2b43e.mp3",
    "answer": "安静",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王俊凯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "静",
      "茶",
      "光",
      "还",
      "梦",
      "安",
      "踩",
      "的",
      "乘",
      "见"
    ],
    "heart_speak": "当你做什么都于事无补时，唯一能做的，就是努力让自己好过一点。丢都丢了，就别再哭了。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3166",
    "pass": 157,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5751be7b8d5baac47c9cc1a14b58a81.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0430a0ad895a185263db71b888cdc88.mp3",
    "answer": "悄悄告诉你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芙",
      "价",
      "悄",
      "人",
      "为",
      "告",
      "势",
      "诉",
      "你",
      "悄"
    ],
    "heart_speak": "悄悄告诉你，你一直在我心里，从没离开，我不会冲上去拥抱你，只会跟着你的背影，陪你奔跑陪你哭！悄悄告诉你，我真的好爱你！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3416",
    "pass": 158,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e5c0cc7a66aa7b65b21e0c4b0b0efd4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2039127da889106afeb16e93e645c2da.mp3",
    "answer": "荆棘里的花",
    "num_answer": "5",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "家",
      "棘",
      "顶",
      "前",
      "里",
      "荆",
      "子",
      "的",
      "夏",
      "花"
    ],
    "heart_speak": "我坚持不和你说话，不是不喜欢你，不是不爱你，只是你给我的感觉像是我在打扰你，所以我退下了。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "344",
    "pass": 159,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0eef9f4e9cc37a67daa184d2be2616c8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4385cefa6b7b0f32866523e0d7168582.mp3",
    "answer": "下一个天亮",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郭静",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "听",
      "幸",
      "这",
      "何",
      "一",
      "亮",
      "天",
      "下",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "641",
    "pass": 160,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d471b027834c538aff0ff0b606901684.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/776ea23cb6fb6b4242e580b9b48f1763.mp3",
    "answer": "画心",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "人",
      "大",
      "画",
      "夜",
      "天",
      "有",
      "放",
      "中",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "520",
    "pass": 161,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e6a57d8cbd0f57df78e156118430794.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7d91a6bd4a8105f2b889085e2de4fb2.mp3",
    "answer": "有何不可",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "念",
      "过",
      "漫",
      "有",
      "可",
      "找",
      "外",
      "步",
      "何"
    ],
    "heart_speak": "时间是把锋利的刀，它让深的东西更深，让浅的东西更浅",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "460",
    "pass": 162,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fac3be44185136b6ba887efdaa6c8192.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62755c37d3e097f87643f6545ed212a6.mp3",
    "answer": "绅士",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "默",
      "醉",
      "风",
      "尔",
      "尔",
      "恋",
      "士",
      "绅",
      "终",
      "听"
    ],
    "heart_speak": "喜欢一个人的第一感觉竟然是自卑。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5342",
    "pass": 163,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4e2f56ba99a970261ae146376129d03.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4062e24e79d03bdc99d2ce0f9f431ddb.mp3",
    "answer": "我的心太乱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "肌",
      "心",
      "乱",
      "我",
      "星",
      "太",
      "超",
      "最",
      "的",
      "是"
    ],
    "heart_speak": "回到磁带的年代，有太多的想哭都哭不出来，难道还像个迷路的小孩……？？？……",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5422",
    "pass": 164,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8194e4d3dd32f5d020795b55af97a0a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afc21d4578c725dc62dbf132b12d5dae.mp3",
    "answer": "电话情思",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夏",
      "话",
      "啰",
      "你",
      "背",
      "情",
      "电",
      "我",
      "思",
      "难"
    ],
    "heart_speak": "我牵挂的人值得我珍惜，牵挂我的人我要懂得珍惜。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5026",
    "pass": 165,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf8e7868547bbcfe5b1c4f284bbae5b0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c25aa4d0729228aef2179cd2de54b6e2.mp3",
    "answer": "爷爷泡的茶",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "泡",
      "哈",
      "的",
      "么",
      "爷",
      "在",
      "爷",
      "茶",
      "友"
    ],
    "heart_speak": "灵气十足的一首歌，第一次知道陆羽泡的茶像幅泼墨山水画，知道山泉在地表蔓延，很久以前，我有一张稚气的脸。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "6928",
    "pass": 166,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae7318d1d00b9736bc9be35f9d2d6382.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827bf05e1e45277460a826a5ff6f0d57.mp3",
    "answer": "少林英雄",
    "num_answer": "4",
    "artist": "群星",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "少",
      "你",
      "林",
      "不",
      "故",
      "漠",
      "风",
      "心",
      "英",
      "雄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "6889",
    "pass": 167,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/232fda04547268ed677d91ead445824a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05b3b5d58fe8ded004658bf904ec8cf2.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "num_answer": "6",
    "artist": "孙语赛、萧全",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "有",
      "欢",
      "仅",
      "仅",
      "是",
      "盗",
      "红",
      "爱",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5055",
    "pass": 168,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2dacdc273a59e42799c8c9d11085345.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/191dca6e13d6da80b639d326c8525391.mp3",
    "answer": "下个路口见",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李宇春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "语",
      "滴",
      "心",
      "个",
      "口",
      "爱",
      "路",
      "下",
      "见",
      "指"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3957",
    "pass": 169,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/317b30165a27fec772a22d70117446ae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ba3385336489191faf14c52b106a3e9.mp3",
    "answer": "初爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "盒",
      "爱",
      "书",
      "舞",
      "顶",
      "初",
      "势",
      "踩",
      "蓉",
      "进"
    ],
    "heart_speak": "多年后，你离了，我未娶，你和孩子我都要",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4509",
    "pass": 170,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56d4f5739a2d12ca8895880f673da0e7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cd3948fd4069c8698fee99f2d9a1bbb.mp3",
    "answer": "咸鱼",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "小",
      "沙",
      "隐",
      "喱",
      "咸",
      "天",
      "鱼",
      "你",
      "任"
    ],
    "heart_speak": "我不是咸鱼，我好像一条狗。。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "638",
    "pass": 171,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93e972eeaa46c5e644b6dac7067fcdd7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb48e28103d4281b50898f86977fc5b1.mp3",
    "answer": "棉花糖",
    "num_answer": "3",
    "artist": "至上励合",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "珠",
      "大",
      "是",
      "一",
      "老",
      "棉",
      "花",
      "恨",
      "糖"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5096",
    "pass": 172,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba1082b3861d521228a291aaee31909f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a0892a443c5af2ec5c5359bacaa273c.mp3",
    "answer": "怀念过去",
    "num_answer": "4",
    "artist": "欢子、沈丹丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "火",
      "怀",
      "今",
      "价",
      "天",
      "过",
      "去",
      "的",
      "念",
      "像"
    ],
    "heart_speak": "轰轰烈烈的爱情一次就够了，太多了就会泛滥，我已没了当初的热情，只想简单把余生过完，也想要努力把你忘掉。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5148",
    "pass": 173,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c30f0c6d47202df32bf14862d71f82f7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d63299001610081ec55ae0910d76384.mp3",
    "answer": "岛歌",
    "num_answer": "2",
    "artist": "汤旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "歌",
      "骑",
      "蓝",
      "恨",
      "天",
      "夏",
      "派",
      "岛",
      "好"
    ],
    "heart_speak": "千万别听民谣，我本来打算七点睡觉的",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1952",
    "pass": 174,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/828e20294ca949a5c799c0648ef65866.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42530217862b29aa2fe49817d52794e7.mp3",
    "answer": "齐天大圣",
    "num_answer": "4",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "圣",
      "雨",
      "齐",
      "有",
      "你",
      "天",
      "大",
      "一",
      "在",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "524",
    "pass": 175,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84a349ae2430256da729a7645d5a0dd6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b330727a38b5a59b92fe399144c468ba.mp3",
    "answer": "好可惜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "红",
      "好",
      "可",
      "冬",
      "如",
      "吻",
      "浪",
      "烧",
      "苦",
      "惜"
    ],
    "heart_speak": "我们在错误的时间相遇，在正确的时间却又分开。走的最急的是最美的景色，伤的最深的是最真的感情",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "348",
    "pass": 176,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/800fd1fd519baeb6a331a7ace5bff02f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f36f0218a4e691edae9a53073f03a84e.mp3",
    "answer": "过火",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张信哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "过",
      "漠",
      "火",
      "白",
      "下",
      "年",
      "些",
      "年",
      "空",
      "世"
    ],
    "heart_speak": "过火唱的好 备胎备到老",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1206",
    "pass": 177,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba8154ccfb3220fbeadf16bd8787ba45.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95f8b913074b9163f50e9f33b3d92d8d.mp3",
    "answer": "伤心太平洋",
    "num_answer": "5",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "胎",
      "么",
      "太",
      "心",
      "香",
      "洋",
      "平",
      "雨",
      "样"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5068",
    "pass": 178,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13b2605e7f3b0d9b71cfbd1ef78975ad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b74f269de58ac7ab0ef9d872df19049.mp3",
    "answer": "原谅我一次",
    "num_answer": "5",
    "artist": "欢子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "冷",
      "我",
      "山",
      "一",
      "蓝",
      "我",
      "原",
      "别",
      "次",
      "谅"
    ],
    "heart_speak": "有时候不是不想忘了，而是越想忘越忘不了，心酸无奈又如何。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "101",
    "pass": 179,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67dce507248bd7dc5969d869edc0882d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a963b0c11cc7e0c0d811e133fd0b26b0.mp3",
    "answer": "凡人歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李宗盛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "稚",
      "爱",
      "歌",
      "一",
      "人",
      "你",
      "泪",
      "凡",
      "差"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1584",
    "pass": 180,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a480dda68cb641f615dacfbdf01d9b0a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8c2d77748b9a310779cbb0c6865e335.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "泪",
      "八",
      "你",
      "怪",
      "虎",
      "顶",
      "众",
      "丑",
      "好"
    ],
    "heart_speak": "想对早起的室友说，丑八怪啊啊啊，能否别把灯打开",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "150",
    "pass": 181,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6da44a35cb7bd2cabe15ed023f4d3a54.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f57649aba73b3ad0697150a01ba9752.mp3",
    "answer": "无赖",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑中基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "踩",
      "无",
      "剪",
      "位",
      "换",
      "在",
      "度",
      "赖",
      "海"
    ],
    "heart_speak": "也许我们每个人的心中都把自己当成了无赖，可是却缺了歌里唱的那个女人吧。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4837",
    "pass": 182,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eae9c792067938cd25ae66373930a41c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/302e6e644600850b3f4b47f8a56f23db.mp3",
    "answer": "我们都是好孩子",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王筝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "孩",
      "们",
      "空",
      "的",
      "好",
      "都",
      "莫",
      "我",
      "是"
    ],
    "heart_speak": "我们都有做坏孩子的权力，但是，我们为了某个人某件事，做了整个青春的好孩子",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "547",
    "pass": 183,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83473ea853c0f8d6be64d5030ebc8217.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25220b6191b5ed9d41044e9362610bdc.mp3",
    "answer": "改变自己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "变",
      "改",
      "己",
      "老",
      "爱",
      "泪",
      "爱",
      "的",
      "自",
      "机"
    ],
    "heart_speak": "无力改变一个人时，就尝试着改变自己吧。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3203",
    "pass": 184,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abd73e1b7dc5ae182342149a9a748f3d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1141e01605fd5f1da6b881a186c37f2b.mp3",
    "answer": "蒲公英的约定",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "公",
      "求",
      "定",
      "的",
      "我",
      "英",
      "纹",
      "事",
      "约",
      "蒲"
    ],
    "heart_speak": "那些，都只是曾经，过去了，错过了，我们都长大了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "530",
    "pass": 185,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/954de0aa39f1b0c3715a0cf683558949.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9fcdc2a63be38a1f6700fcab36aa17c.mp3",
    "answer": "魔鬼中的天使",
    "num_answer": "6",
    "artist": "田馥甄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狐",
      "天",
      "啰",
      "事",
      "的",
      "中",
      "我",
      "使",
      "鬼",
      "魔"
    ],
    "heart_speak": "后来躺在黑名单的人，最开始也是踩着七色云彩来的，照亮过你的整个世界。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "529",
    "pass": 186,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3de7d6607e4194e9e9583090ebfe2c29.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfa781a84bf914cb47bc646e12a59739.mp3",
    "answer": "突然好想你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "西",
      "管",
      "好",
      "你",
      "然",
      "情",
      "之",
      "突",
      "骑",
      "想"
    ],
    "heart_speak": "突然好想你，突然锋利的回忆，转眼间已经十年了，一别两宽各生欢喜，我们到底还是没有在一起。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "34",
    "pass": 187,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59d2d286ee20e1af6876401a1f910a62.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7110a9a51c88827ea61c8539aae277d8.mp3",
    "answer": "屋顶",
    "num_answer": "2",
    "artist": "温岚、周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "书",
      "屋",
      "纹",
      "小",
      "的",
      "中",
      "动",
      "顶",
      "滴",
      "在"
    ],
    "heart_speak": "在屋顶藏着你的哥。。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5401",
    "pass": 188,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ecf738b5ca4499cbd4b96d5a033ae7b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/552ecb057e721beb87a8aa271fdca14e.mp3",
    "answer": "橘子汽水",
    "num_answer": "4",
    "artist": "南拳妈妈",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "别",
      "你",
      "子",
      "汽",
      "橘",
      "迷",
      "坏",
      "事",
      "水",
      "球"
    ],
    "heart_speak": "你妈没教过你礼尚往来吗 我喜欢你 你得亲我.",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5403",
    "pass": 189,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/559100ad11d1251df5306b9f0f58fbef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33e25216483cdcd7d210ffde662b7973.mp3",
    "answer": "时光机",
    "num_answer": "3",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "我",
      "时",
      "天",
      "晨",
      "幸",
      "天",
      "光",
      "风",
      "机"
    ],
    "heart_speak": "一个人能背多少的往事 真不轻你和我的他一样 都回来了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1351",
    "pass": 190,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34980a75a8a693d7fd2d3465efc16fbf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca398fe726f82958eaad8d79ea858a27.mp3",
    "answer": "黄昏",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "果",
      "心",
      "肌",
      "小",
      "黄",
      "昏",
      "启",
      "空",
      "表",
      "美"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1573",
    "pass": 191,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18e840e45771a784c54ad89b5f4b4f86.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14c47a985578edbb9729825c25428517.mp3",
    "answer": "别找我麻烦",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "冷",
      "清",
      "夜",
      "别",
      "烦",
      "人",
      "找",
      "麻",
      "浮",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "乌云：不带伞怪我咯。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "993",
    "pass": 192,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee231b112a0b45eafbf5d347149f6e96.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b833cf5ea3755cfc3d15cbfc578a1db.mp3",
    "answer": "走马",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈粒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "伞",
      "道",
      "人",
      "漠",
      "走",
      "我",
      "男",
      "骨",
      "马"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5260",
    "pass": 193,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bd1d2c1688f86c1b5d19d1ac1fc3edf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a4784bf87eb6d7d53a02feaed44189.mp3",
    "answer": "喜欢",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张悬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "空",
      "欢",
      "价",
      "情",
      "子",
      "心",
      "哈",
      "喜",
      "代",
      "红"
    ],
    "heart_speak": "喜欢就去表白，大不了连朋友都做不成，做朋友又有什么用，我又不缺朋友，我缺你",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5480",
    "pass": 194,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8807b7b5d0a45bf7dfa0a5570946480f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b1c18a0720aa2f9a37264c50bd0e8e3.mp3",
    "answer": "最美的期待",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "隐",
      "铃",
      "待",
      "的",
      "美",
      "信",
      "最",
      "战",
      "我",
      "期"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3667",
    "pass": 195,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75ec8ec5c459d9a3b95650c0dd22914b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aae8e9236f77de362f6a61267c6e75b3.mp3",
    "answer": "情歌没有告诉你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "给",
      "歌",
      "身",
      "没",
      "你",
      "年",
      "诉",
      "情",
      "告",
      "有"
    ],
    "heart_speak": "你结婚了，玛莎也结婚了，那年你唱着情歌，现在你唱情歌没有告诉你。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3401",
    "pass": 196,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a86be70de19f16fe9608ecbbd0f3f94.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e7b4d1d4d080fa83f954c9a9298b80e.mp3",
    "answer": "世界末日",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "青",
      "整",
      "友",
      "末",
      "界",
      "日",
      "可",
      "别",
      "世",
      "秋"
    ],
    "heart_speak": "有一种绝望叫世界末日 有一种知难而退叫退后 有一种沉默叫安静 有一种感叹叫发如雪 有一种浪漫叫告白气球",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3802",
    "pass": 197,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef20f76becfe60b8e5e38299ff89d46b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b757097ac2ab0a249aae89871e66649.mp3",
    "answer": "后来你好吗",
    "num_answer": "5",
    "artist": "A-lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "进",
      "吗",
      "小",
      "门",
      "后",
      "好",
      "回",
      "头",
      "你",
      "来"
    ],
    "heart_speak": "我后来爱的人都像你",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3367",
    "pass": 198,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b4e1e7ace1fb1d3d123500352410a44.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a27fb9eb4dca78167acd16773c00dc7e.mp3",
    "answer": "爱是怀疑",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "球",
      "道",
      "是",
      "人",
      "爱",
      "夜",
      "疑",
      "虎",
      "怀",
      "指"
    ],
    "heart_speak": "Because 爱是妒忌，爱是怀疑。爱是种近乎幻想的真理",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4826",
    "pass": 199,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9424ed35f58e44b648d9dac70c8084ec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beea5b1e86f510fac3a159bf62401cd1.mp3",
    "answer": "座右铭",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铭",
      "光",
      "座",
      "语",
      "雨",
      "在",
      "在",
      "风",
      "右",
      "时"
    ],
    "heart_speak": "你要学会长大 一个人抵过千军万马 ​​​​",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "436",
    "pass": 200,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb9b7b5f738e12f572135286bb5bbfd4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/188aa47e272ae5f9ea43d4a2dd794422.mp3",
    "answer": "笑忘书",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阴",
      "书",
      "孩",
      "一",
      "不",
      "画",
      "忘",
      "生",
      "我",
      "笑"
    ],
    "heart_speak": "总有一支歌，未至年纪，听不透彻。总会一段情，未至麻木，看不清楚。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4840",
    "pass": 201,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4978c4d8c35cee09d37339d460bf5583.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6395cd9de46b18f7469a63811651f1cd.mp3",
    "answer": "慢慢等",
    "num_answer": "3",
    "artist": "韦礼安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "慢",
      "爱",
      "答",
      "等",
      "式",
      "我",
      "慢",
      "夜",
      "草"
    ],
    "heart_speak": "你的手机里，有没有那么一个人，永远都不会联系了，但是，还是不舍的删除。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5343",
    "pass": 202,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/946a85fc1c316a9d2809a78f6dd2e42e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/503d16cd3e547a233d0e1782a079afa2.mp3",
    "answer": "烈女",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "烈",
      "乘",
      "女",
      "风",
      "柴",
      "时",
      "桌",
      "还",
      "光"
    ],
    "heart_speak": "烈女与野孩子。一样的宁为玉碎，不为瓦全。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5444",
    "pass": 203,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b6b84510d440f548fdbdfe8a19e18fc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db025f1dedfa9e1b5753c13c92bd7da.mp3",
    "answer": "财神来到我家门",
    "num_answer": "7",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "财",
      "神",
      "来",
      "曲",
      "到",
      "门",
      "我",
      "心",
      "家",
      "神"
    ],
    "heart_speak": "商场新年必放曲目之一。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "538",
    "pass": 204,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bde1eaf2ce6492d878b308ae79fcc6cc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4354c5557f8e56f1d37f106d4265207b.mp3",
    "answer": "建筑师的梦想",
    "num_answer": "6",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "筑",
      "婆",
      "要",
      "的",
      "国",
      "梦",
      "建",
      "的",
      "师"
    ],
    "heart_speak": "感觉滴滴打车的宣传歌",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1744",
    "pass": 205,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d892b0f45384df32157debf70881461a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4b505c50653ba14b328b0441c6f558e.mp3",
    "answer": "无问",
    "num_answer": "2",
    "artist": "毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "颜",
      "继",
      "伤",
      "答",
      "无",
      "问",
      "道",
      "说",
      "什",
      "睛"
    ],
    "heart_speak": "年少时不要遇到太惊艳的人，误终身。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5434",
    "pass": 206,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3a2772633d82ac723debfd120a82605.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c98ecea26628586fe51344f91cd64f6f.mp3",
    "answer": "贺新年",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "叶",
      "世",
      "年",
      "战",
      "新",
      "动",
      "贺",
      "回",
      "深",
      "己"
    ],
    "heart_speak": "要过年了 超市又要开始放这些歌了…",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "545",
    "pass": 207,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0df041de8f199d160d11837d6556ad6c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc5eaa4aed6fef1dffbc0e63d92a96e9.mp3",
    "answer": "可惜没如果",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "走",
      "可",
      "恋",
      "时",
      "你",
      "没",
      "欢",
      "惜",
      "果"
    ],
    "heart_speak": "谢谢林俊杰代表前男友们含泪忏悔",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "108",
    "pass": 208,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/436b515a3059274b9013f4d6704843e0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/436b515a3059274b9013f4d6704843e02.mp3",
    "answer": "花的嫁纱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "沙",
      "喱",
      "通",
      "纱",
      "如",
      "风",
      "花",
      "嫁",
      "夜",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "可能现在的世界太枯萎了，没有那么多回忆，每人都在过手机的世界，再没有每天准时一起看电视的感觉了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "117",
    "pass": 209,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e7997d1b76cf9644e3a5bb61bf43f2ae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e7997d1b76cf9644e3a5bb61bf43f2ae2.mp3",
    "answer": "说了再见",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "再",
      "冷",
      "了",
      "吧",
      "见",
      "漠",
      "时",
      "珊",
      "说"
    ],
    "heart_speak": "那一种怎样的情绪？像一个坠入漆黑谷底的绝望者的呐喊，像一个全身湿透走在寒冷大街的失意者的痛苦。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "544",
    "pass": 210,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b562e29860697ebc0a96f145d24bfff0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b365b5c69cfd21ba36f8352e70872e4a.mp3",
    "answer": "缺氧",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "氧",
      "心",
      "缺",
      "曲",
      "续",
      "萌",
      "喜",
      "晨",
      "姑",
      "和"
    ],
    "heart_speak": "已经好久没缺氧了，多年之后这居然是个奢侈的愿望！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "540",
    "pass": 211,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cddf81ff619cdc14b80593c2101ed985.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/830496c953286c9653a5e45ab529353a.mp3",
    "answer": "好心分手",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卢巧音",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "所",
      "手",
      "分",
      "美",
      "时",
      "心",
      "好",
      "截",
      "芽"
    ],
    "heart_speak": "在时间面前，我爱你显得多么无力。别怪我放下了你，至少我爱过你。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2718",
    "pass": 212,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9234e73b791d7d2531c171e0b25cdfb1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e73d00653f7a0153be93a3a0b48e783c.mp3",
    "answer": "蜡笔没了小新",
    "num_answer": "6",
    "artist": "乔洋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "娇",
      "了",
      "没",
      "的",
      "蜡",
      "新",
      "婆",
      "笔",
      "书",
      "小"
    ],
    "heart_speak": "海绵宝宝没了派大星，樱桃没了小丸子。还有猫没有了老鼠。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2798",
    "pass": 213,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/881f8748f47e8956dbd641e997fb8d7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e439a6da3b034123347c07d7652b4211.mp3",
    "answer": "醉城伤",
    "num_answer": "3",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "醉",
      "柴",
      "深",
      "一",
      "花",
      "本",
      "芙",
      "伤",
      "离",
      "城"
    ],
    "heart_speak": "一个陌生的城市会遇上陌生的人，陌生的人会给你带来陌生的感觉和期待。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4989",
    "pass": 214,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/089e29a6206f40c231fa3b968cb90e04.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bf6a524ce774df132583077537b6811.mp3",
    "answer": "心有不甘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "家",
      "甘",
      "谎",
      "孩",
      "一",
      "铁",
      "心",
      "珍",
      "不",
      "有"
    ],
    "heart_speak": "谁人又理智到永不犯错，你也不必找出错的因由。谈情时梦话太多不知丑，美梦到最尾觉醒便够。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2727",
    "pass": 215,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af474cc004079275e04c63c94e56dae5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d85c5e4dcaf033e9d2bfea8d65be73e4.mp3",
    "answer": "胭脂扣",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "盒",
      "夜",
      "星",
      "的",
      "世",
      "继",
      "扣",
      "胭",
      "脂"
    ],
    "heart_speak": "第一次知道 风华绝代也可以用在男人身上",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "541",
    "pass": 216,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3df703b72ad8e87c50ae38c024f086a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c166d8e63ff7d8a7dc705daccce5910.mp3",
    "answer": "一个人的精彩",
    "num_answer": "6",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "人",
      "的",
      "没",
      "帘",
      "精",
      "个",
      "画",
      "海",
      "彩"
    ],
    "heart_speak": "原来不懂，其实就应该以这样的姿态来面对分手。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "539",
    "pass": 217,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfebbc2224e2ed23cad77278d7ce35f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6aadca4a0a7bd7a232b198916f64ba48.mp3",
    "answer": "一起老去",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "老",
      "最",
      "去",
      "在",
      "盗",
      "常",
      "今",
      "的",
      "一",
      "起"
    ],
    "heart_speak": "最好的友情是各自忙乱，互相挂牵。能聚在一起见面的时间的越来越少，心里却一直有着彼此",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2698",
    "pass": 218,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4342cf9d282c2e7855329f0390ce15a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/350c528edaaee02cac9c58246ccfe62e.mp3",
    "answer": "眼泪机场",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张艺兴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "泪",
      "道",
      "所",
      "眼",
      "场",
      "背",
      "机",
      "你",
      "男",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": "我只求时间能够停下来，坐在登机口 疼痛在胸口，见不到你最后一面，你对我微笑对我撒娇，我还想再感受一遍。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1539",
    "pass": 219,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/279ddb410ec25027b369dd61156fd415.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27272088de19d6d88b2618611dbff508.mp3",
    "answer": "伤心的人别听慢歌",
    "num_answer": "8",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "听",
      "心",
      "人",
      "别",
      "歌",
      "夜",
      "的",
      "慢",
      "西"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "543",
    "pass": 220,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0df15c05ce5eed8ffdf523da0fbb1089.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edf717d7d6a323de35b45f737f0f1337.mp3",
    "answer": "南山南",
    "num_answer": "3",
    "artist": "马頔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "顶",
      "山",
      "喜",
      "流",
      "星",
      "南",
      "贼",
      "南",
      "圆",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "你在南方的艳阳里大雪纷飞，我在北方的寒夜里四季如春，这首歌点明了北方有暖气南方无暖气所导致的人民矛盾。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5150",
    "pass": 221,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef023bc3ab26f19ac7dbc7d5459a1f22.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea448758b5d6a5d84dc6aaadda6c789a.mp3",
    "answer": "白芍花开",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张碧晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "所",
      "人",
      "心",
      "开",
      "天",
      "子",
      "行",
      "白",
      "花",
      "芍"
    ],
    "heart_speak": "2017年1月22日，今天我长发过肩了，穿的背带裤，涂了大红色口红，一切安好，只是你不在。也真的只是你不在。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "385",
    "pass": 222,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b47c0a75afe3fd4ad701b0e4cfc4b9fd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b47c0a75afe3fd4ad701b0e4cfc4b9fd2.mp3",
    "answer": "如果这都不算爱",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "何",
      "果",
      "爱",
      "如",
      "这",
      "中",
      "都",
      "不",
      "算"
    ],
    "heart_speak": "走到最后，说狠话的一般都是男人，做狠事的往往却是女人",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4607",
    "pass": 223,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccb48a86f2db3fa0ed43d5e5cffb7622.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67b7f34d1d2559a7a2f30c3de4a36547.mp3",
    "answer": "祝福你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "群星",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "回",
      "息",
      "是",
      "眼",
      "你",
      "我",
      "祝",
      "福",
      "方"
    ],
    "heart_speak": "还是林子祥一开口就吓你一跳的祝福你先有新年歌的气氛~往年都是被老豆用这歌吓醒的~",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "297",
    "pass": 224,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/229218b64a24126412fe71bdd2c53589.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/229218b64a24126412fe71bdd2c535892.mp3",
    "answer": "我可以",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "以",
      "福",
      "哭",
      "事",
      "可",
      "求",
      "我",
      "吻",
      "夏",
      "漂"
    ],
    "heart_speak": "听说喜欢这首歌的人心里都有一个暗恋的人",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "295",
    "pass": 225,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d26fcb39371b36b3077315a07b694307.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d26fcb39371b36b3077315a07b6943072.mp3",
    "answer": "本草纲目",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "广",
      "本",
      "草",
      "目",
      "难",
      "倾",
      "纲",
      "海",
      "伞"
    ],
    "heart_speak": "我最喜欢那句：让我来调个偏方，专治你媚外的内伤，已扎根千年的汉方，有别人不知道的力量！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5154",
    "pass": 226,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/523e32d66cd3e5f1883703c73c776390.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/778e378fbee75560f85bf477cf81fc31.mp3",
    "answer": "战无不胜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "无",
      "寞",
      "不",
      "记",
      "胜",
      "我",
      "萌",
      "夏",
      "战",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "男人一定要看一次古惑仔",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "333",
    "pass": 227,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1a616332301e7846e58d3d7d8c8a3175.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1a616332301e7846e58d3d7d8c8a31752.mp3",
    "answer": "被风吹过的夏天",
    "num_answer": "7",
    "artist": "金莎、林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "吹",
      "的",
      "我",
      "过",
      "一",
      "风",
      "夜",
      "夏",
      "被"
    ],
    "heart_speak": "真的感觉回到了那年夏天，听这歌的时候还是无忧无虑的",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "548",
    "pass": 228,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b998fa889b838b04240aa83dcd8702b6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd48ce3bef7434eed7fcdd9f9adf22b7.mp3",
    "answer": "星光游乐园",
    "num_answer": "5",
    "artist": "TWINS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "是",
      "游",
      "你",
      "回",
      "马",
      "够",
      "乐",
      "光",
      "园"
    ],
    "heart_speak": "要是音乐也有味道的话，这首歌应该像棉花糖一样软软的甜甜的味道吧。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "216",
    "pass": 229,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/bf01c606b002fb7297b6bb66ac6a10e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/bf01c606b002fb7297b6bb66ac6a10e12.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "生",
      "爱",
      "楼",
      "的",
      "爱",
      "你",
      "然",
      "看",
      "难",
      "依"
    ],
    "heart_speak": "写了好多好多话，又删掉了，写给谁看呢",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "823",
    "pass": 230,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b64ed469dcb694485ddf4afdd33da6a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6381a66f2eb7a5152aa8d5318bbfdd56.mp3",
    "answer": "第一次",
    "num_answer": "3",
    "artist": "光良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "次",
      "第",
      "吻",
      "一",
      "光",
      "爱",
      "胎",
      "假",
      "这"
    ],
    "heart_speak": "第一次见你的时候 没想过后来会那么喜欢你",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "321",
    "pass": 231,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f77a2b740f158b2cf2ea5b2ae8a84fef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f77a2b740f158b2cf2ea5b2ae8a84fef2.mp3",
    "answer": "十七岁的雨季",
    "num_answer": "6",
    "artist": "林志颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "听",
      "记",
      "点",
      "法",
      "的",
      "十",
      "岁",
      "七",
      "季"
    ],
    "heart_speak": "林志颖:再不疯狂我们就老了。 郭德纲:你再不老我TM就疯了！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "324",
    "pass": 232,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/56931bbf2413b527d2d514746b35e794.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/56931bbf2413b527d2d514746b35e7942.mp3",
    "answer": "爱在深秋",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谭咏麟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "深",
      "蓉",
      "爱",
      "在",
      "夜",
      "动",
      "秋",
      "国",
      "铁",
      "放"
    ],
    "heart_speak": "听老歌总能给我一种说不出的感动 感谢它陪我走过几度春秋走过人生低谷",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "441",
    "pass": 233,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b79625845a6a570a6cb0dbe7197cde6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fea817190feb27088f025a195ce3b168.mp3",
    "answer": "不再联系",
    "num_answer": "4",
    "artist": "夏天Alex",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "刀",
      "系",
      "啰",
      "喜",
      "忆",
      "联",
      "不",
      "进",
      "换",
      "再"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "552",
    "pass": 234,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25f2b1a031e666205e25f40f6bba36ab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45cd268a6f92fc8bc3998893b12c7de2.mp3",
    "answer": "爱的代价",
    "num_answer": "4",
    "artist": "梁咏琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "价",
      "做",
      "住",
      "的",
      "燃",
      "烧",
      "爱",
      "伞",
      "代",
      "花"
    ],
    "heart_speak": "两个相爱的人终究是有代价，而我们之间的代价就是不再联系，最熟悉也最陌生",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2233",
    "pass": 235,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4588f764468e174a10014ec1cd0ad5eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4ae2e3d73014359b7271a7f5d60708a.mp3",
    "answer": "唯独你是不可取替",
    "num_answer": "8",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "可",
      "念",
      "独",
      "是",
      "不",
      "唯",
      "取",
      "芳",
      "你",
      "替"
    ],
    "heart_speak": "如早知今生跟你有幸可相爱，在当初应更努力为未来。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "311",
    "pass": 236,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0cc499323691146f7b393ac92b0c3a5b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0cc499323691146f7b393ac92b0c3a5b2.mp3",
    "answer": "路太弯",
    "num_answer": "3",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "太",
      "路",
      "配",
      "也",
      "事",
      "城",
      "弯",
      "所",
      "难",
      "人"
    ],
    "heart_speak": "只有经历过错过的的人，才明白擦肩而过这个词是怎样的心痛",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2842",
    "pass": 237,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4cf1ca803944efb8ebde308b69cccb20.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f3ca467c3cf14ed8674d2ef328afa54.mp3",
    "answer": "阅后即焚",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈柏宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阅",
      "你",
      "苦",
      "苦",
      "漠",
      "即",
      "后",
      "焚",
      "什",
      "铁"
    ],
    "heart_speak": "日日重复着同样的事，遵循着与昨日相同的惯例，如能避开猛烈的狂喜，自然也不会有悲痛的来袭。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "551",
    "pass": 238,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82ed59cce98897cf47a234cfa4406e48.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/924d2a1adc4106ff9e7cb700b1a50405.mp3",
    "answer": "情歌",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "遥",
      "在",
      "睛",
      "美",
      "白",
      "歌",
      "换",
      "找",
      "回"
    ],
    "heart_speak": "你住的城市 下雨了,很想问你有没有带伞.可是我忍住了,因为我怕你说没带,而我又无能为力,就像是我爱你,却给不到你想要的陪伴.”",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "411",
    "pass": 239,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/91a2d3060baa45e8e326420309362677.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/91a2d3060baa45e8e3264203093626772.mp3",
    "answer": "男人女人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿穆隆、许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "伤",
      "人",
      "指",
      "站",
      "眼",
      "的",
      "着",
      "女",
      "男"
    ],
    "heart_speak": "爱情好人永远比坏人狼狈。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2010",
    "pass": 240,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d808b59633d43f47b6c27785e862bf8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4bd73673cc185d42a9b8dda444c4f77c.mp3",
    "answer": "云烟成雨",
    "num_answer": "4",
    "artist": "房东的猫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "云",
      "屋",
      "下",
      "雨",
      "星",
      "时",
      "形",
      "到",
      "烟",
      "成"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "404",
    "pass": 241,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad6b8c821e1fa62436f29bbccd2ec794.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad6b8c821e1fa62436f29bbccd2ec7942.mp3",
    "answer": "分开以后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "唐禹哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "李",
      "歌",
      "开",
      "人",
      "后",
      "分",
      "以",
      "白",
      "怎"
    ],
    "heart_speak": "敬往事一杯酒、再爱也不回头、",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1340",
    "pass": 242,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc5b8789be9fb4b0f244a94bb23a0842.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14868f32545328c7ec7ab023437cfebb.mp3",
    "answer": "火锅底料",
    "num_answer": "4",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "减",
      "料",
      "底",
      "火",
      "喜",
      "星",
      "画",
      "喱",
      "己",
      "锅"
    ],
    "heart_speak": "吃火锅漏~",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "656",
    "pass": 243,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/170f08bcbdc25d2216c75cf18eb3a2d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1430b76476d6d3c83c07c7e01d04910.mp3",
    "answer": "心动",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林晓培",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "漠",
      "事",
      "麻",
      "心",
      "上",
      "火",
      "湖",
      "与",
      "动"
    ],
    "heart_speak": "失恋有一千万种，每个人都在等。等的不是谁谁谁回头，等的都是自己和回忆和解的那天。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "360",
    "pass": 244,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a02a614c99d49aa0aaadff2658ed94ff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a02a614c99d49aa0aaadff2658ed94ff2.mp3",
    "answer": "普通朋友",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "火",
      "普",
      "减",
      "友",
      "朋",
      "启",
      "帘",
      "纹",
      "通",
      "都"
    ],
    "heart_speak": "男女之间怎么会有普通朋友",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3648",
    "pass": 245,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd96242dacb947dc1c4d473df840749f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2095a1252b66d1c65a84c75ecd440fb0.mp3",
    "answer": "我们结婚吧",
    "num_answer": "5",
    "artist": "刘佳、金莎",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "晚",
      "吧",
      "曲",
      "道",
      "们",
      "我",
      "婚",
      "我",
      "结",
      "在"
    ],
    "heart_speak": "好轻快的一首求婚歌曲，默默的加入了一个自己专门创建的求婚歌单，奈何如今还是单身一人。。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "43",
    "pass": 246,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d0813b74fa280a94d443553b8b569250.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d0813b74fa280a94d443553b8b5692502.mp3",
    "answer": "睫毛弯弯",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "超",
      "毛",
      "弯",
      "女",
      "难",
      "赤",
      "睫",
      "哈",
      "弯",
      "神"
    ],
    "heart_speak": "十三年前有一位仙女叫王心凌，十三年前有一位天使叫张韶涵，十三年前有一位公主叫蔡依林",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5007",
    "pass": 247,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/22ce595520e136d1d9e19df15a8d4660.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c512cd352691538daa268b4598916da.mp3",
    "answer": "约定",
    "num_answer": "2",
    "artist": "EXO",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "一",
      "羊",
      "幽",
      "脸",
      "睛",
      "动",
      "定",
      "人",
      "约"
    ],
    "heart_speak": "本来打算闭关任何软件都要卸，却正好听到这首歌，眼泪瞬间飙出来了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "559",
    "pass": 248,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cece6f5bb145e75760d88de292eb8f5c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50a20f1ff90321321b7608c3064787a7.mp3",
    "answer": "七月七日晴",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许慧欣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "日",
      "晴",
      "七",
      "香",
      "男",
      "老",
      "七",
      "有",
      "月",
      "一"
    ],
    "heart_speak": "小时候好简单，不会像现在想那么多，听着歌，心却不知道飘到哪里去了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3082",
    "pass": 249,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9daf86f49f11f70d8c603b6780547156.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69a04d50ce4df790a027834660581437.mp3",
    "answer": "娜样纯杰的爱恋",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "纯",
      "一",
      "娜",
      "的",
      "谎",
      "恋",
      "爱",
      "记",
      "样",
      "杰"
    ],
    "heart_speak": "幸福就是一起杀马特",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "178",
    "pass": 250,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ca45b8e983ac6e94c75c77edc93a7e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ca45b8e983ac6e94c75c77edc93a7e32.mp3",
    "answer": "没离开过",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林志炫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "砂",
      "没",
      "烦",
      "沙",
      "这",
      "稚",
      "开",
      "的",
      "离",
      "过"
    ],
    "heart_speak": "林志炫外表文质彬彬，连说话也很轻柔，给人很文弱的印象，但是一唱起来，就变成了硬气男人，豪情四溢",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "171",
    "pass": 251,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f4c1b12fdaf2fe132fa36d255c480f76.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f4c1b12fdaf2fe132fa36d255c480f762.mp3",
    "answer": "一个人的行李",
    "num_answer": "6",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "李",
      "一",
      "中",
      "人",
      "个",
      "诃",
      "动",
      "的",
      "听"
    ],
    "heart_speak": "佩妮和陈绮贞的旅行都很有钱的样子。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2539",
    "pass": 252,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a1489b2c15101df9d9343287f350e7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fec1864c399cdad9ed7b82c007e206e1.mp3",
    "answer": "流言有一千分贝",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "贝",
      "光",
      "梦",
      "有",
      "千",
      "分",
      "时",
      "一",
      "言"
    ],
    "heart_speak": "流言有多少分贝，心中的正能量就有多少分贝",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "220",
    "pass": 253,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0b29352d6e0d56bc37e37877d9e31a2f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0b29352d6e0d56bc37e37877d9e31a2f2.mp3",
    "answer": "你比从前快乐",
    "num_answer": "6",
    "artist": "吴宗宪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "从",
      "快",
      "喜",
      "前",
      "飞",
      "幽",
      "乐",
      "的",
      "比"
    ],
    "heart_speak": "知道分手后你不难过，你比从前快乐。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3767",
    "pass": 254,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/627e457ff55a69650de62d590bfb96e2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68de74ec664e05a514e180b655b9975c.mp3",
    "answer": "拜新年",
    "num_answer": "3",
    "artist": "凤凰传奇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "当",
      "光",
      "年",
      "难",
      "新",
      "爱",
      "珊",
      "求",
      "拜",
      "满"
    ],
    "heart_speak": "新年听这歌超级正点~",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "248",
    "pass": 255,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f56e92cf9108e0c4d29b35583207dc2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f56e92cf9108e0c4d29b35583207dc22.mp3",
    "answer": "女人何苦为难女人",
    "num_answer": "8",
    "artist": "辛晓琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "人",
      "何",
      "为",
      "见",
      "在",
      "人",
      "难",
      "女",
      "女"
    ],
    "heart_speak": "世间男子已经太会伤人，你怎么忍心再给我伤痕",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5189",
    "pass": 256,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/535d3a38447625936203bb0eb4fa600d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d8f5ac3a46c08ad0d176541d90093a4.mp3",
    "answer": "面具",
    "num_answer": "2",
    "artist": "安七炫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "面",
      "怕",
      "芽",
      "奇",
      "具",
      "我",
      "人",
      "剪",
      "团",
      "稍"
    ],
    "heart_speak": "面具遮得住表情 ，却藏不住那一双哭红的眼睛。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4402",
    "pass": 257,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ac14a4e3d35b2d8ebf4eba6b6d1eec1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc027c77c21b7be0cf8b552c8bee1ad3.mp3",
    "answer": "期待爱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林俊杰、金沙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幽",
      "两",
      "往",
      "爱",
      "回",
      "开",
      "点",
      "待",
      "期",
      "青"
    ],
    "heart_speak": "发现爱，期待爱，表达爱，这是三部曲吗？",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "262",
    "pass": 258,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ed0ec01295bd0dc4392fa19f276901d5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ed0ec01295bd0dc4392fa19f276901d52.mp3",
    "answer": "一千零一夜",
    "num_answer": "5",
    "artist": "邰正宵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "零",
      "中",
      "夜",
      "的",
      "声",
      "一",
      "千",
      "一",
      "花",
      "同"
    ],
    "heart_speak": "人生遇到的每个人，出场顺序真的很重要，很多人如果换一个时间认识，就会有不同的结局 ",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "335",
    "pass": 259,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/cee3a6bc735c902558e0bbb5646187cc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/cee3a6bc735c902558e0bbb5646187cc2.mp3",
    "answer": "开不了口",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "开",
      "芽",
      "口",
      "个",
      "一",
      "风",
      "的",
      "了",
      "别",
      "不"
    ],
    "heart_speak": "梦里面说喜欢你，已花光所有勇气。开不了口是因为，你的美让我自卑。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "560",
    "pass": 260,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b25934902ae2d3bd1c8e67bfeef4a27.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0803b9fe0cb7f0e3377a83cdf1cee410.mp3",
    "answer": "第一次爱的人",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "的",
      "次",
      "一",
      "歌",
      "喜",
      "语",
      "第",
      "爱",
      "人"
    ],
    "heart_speak": "天呐！好想哭，怎么回事！！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "242",
    "pass": 261,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5534d719e04c6523c4774c6c30d9c67f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5534d719e04c6523c4774c6c30d9c67f2.mp3",
    "answer": "对不起我爱你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "会",
      "不",
      "海",
      "女",
      "对",
      "爱",
      "起",
      "我",
      "你"
    ],
    "heart_speak": "被爱的人才敢任性 缺爱的人只能自强。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "459",
    "pass": 262,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/926848655c9fb1cdb9375af22bcfe05b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d58b44585b81b044ffe8d3d6121ddc07.mp3",
    "answer": "恶作剧",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王蓝茵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "剧",
      "爱",
      "指",
      "念",
      "作",
      "超",
      "恶",
      "爱",
      "望",
      "去"
    ],
    "heart_speak": "拉着我看这部剧的女孩现在是我家领导",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "663",
    "pass": 263,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3373378df68f0959bf90f4cba9c8a9ba.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea22a643e06f4bb524e3df77ecd86b32.mp3",
    "answer": "不分手的恋爱",
    "num_answer": "6",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "价",
      "不",
      "恋",
      "的",
      "分",
      "爱",
      "爱",
      "我",
      "麻",
      "手"
    ],
    "heart_speak": "想和你谈一场不分手的恋爱，但是，你，提前退场了，留下我一人，演一台独角戏。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1123",
    "pass": 264,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c19fd4ed7a9ba90a8966c89deb2c2af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4a6a57e16e8b1fa87035f991fd0cda6.mp3",
    "answer": "你不像她",
    "num_answer": "4",
    "artist": "南拳妈妈",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "佳",
      "她",
      "你",
      "位",
      "像",
      "回",
      "你",
      "不",
      "情",
      "泪"
    ],
    "heart_speak": "以前认为有些人不过生命中的过客，不必太在意，现在我想说，谢谢你们从我生命中路过的时候添加了一抹鲜艳的色彩",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "563",
    "pass": 265,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc3209421942348e84f940fb685aeae8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3591d80daa51865204a6f2cfa634a39a.mp3",
    "answer": "安静了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "静",
      "啰",
      "容",
      "圆",
      "了",
      "脸",
      "冷",
      "安",
      "截",
      "离"
    ],
    "heart_speak": "沉默是我最后温柔 是因为我太爱你。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "562",
    "pass": 266,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b702cf0808a30078f81c011e3dd94db.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8cfe6d8d436b5c38b866bb50798d5cb.mp3",
    "answer": "我知道你很难过",
    "num_answer": "7",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "做",
      "过",
      "我",
      "道",
      "唱",
      "知",
      "难",
      "很",
      "下"
    ],
    "heart_speak": "难过不要紧，但不要犯傻。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "269",
    "pass": 267,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/36f2bff62f05e76b8f51f8c6bb53f6fb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/36f2bff62f05e76b8f51f8c6bb53f6fb2.mp3",
    "answer": "舍得",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑秀文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "答",
      "半",
      "挥",
      "机",
      "舍",
      "主",
      "不",
      "得",
      "肤"
    ],
    "heart_speak": "“尊重彼此的选择。当你决定了向左，我往前走。” 就是这样",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2499",
    "pass": 268,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd4a3ad6e02dff261123a06c8b2600e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58e6eab3aa591f7f6799b1d7fe2f1a76.mp3",
    "answer": "有一个姑娘",
    "num_answer": "5",
    "artist": "赵薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铃",
      "姑",
      "万",
      "一",
      "娘",
      "有",
      "尽",
      "个",
      "怎",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "805",
    "pass": 269,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/39e6a72098f6e3de09941c72f033f4b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f330363335b279ac96a06e82488886.mp3",
    "answer": "失落沙洲",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "除",
      "滴",
      "的",
      "沙",
      "梦",
      "落",
      "悦",
      "洲",
      "失"
    ],
    "heart_speak": "说真的，要是从没认识过你就好了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "564",
    "pass": 270,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7d6e4bf33e33749ea3fda8e330b01f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cc099040a4172dd1c2f15a51bc2e3f0.mp3",
    "answer": "那些你很冒险的梦",
    "num_answer": "8",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "所",
      "很",
      "的",
      "些",
      "梦",
      "的",
      "那",
      "冒",
      "险",
      "你"
    ],
    "heart_speak": "当我吵着闹着要离开你的时候，其实是我最离不开你的时候",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "274",
    "pass": 271,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b1d9b04d57669c4158eff991303c6e7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b1d9b04d57669c4158eff991303c6e72.mp3",
    "answer": "无间道",
    "num_answer": "3",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "冬",
      "不",
      "机",
      "寞",
      "无",
      "天",
      "两",
      "道",
      "间",
      "不"
    ],
    "heart_speak": "“我想做好人，俾個机会我啊。” “对唔住，我系猜人。边個知啊？！哈哈～”",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5170",
    "pass": 272,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ad088a58a25c261ac607efab0ffdcff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/670eb4b43370346913ad0d5091cc5294.mp3",
    "answer": "悟空",
    "num_answer": "2",
    "artist": "戴荃",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "狐",
      "以",
      "恨",
      "漂",
      "超",
      "悟",
      "这",
      "住",
      "空"
    ],
    "heart_speak": "没有一句写悟空，却句句写的是悟空",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "298",
    "pass": 273,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b53f82d577fdc3b7959cf291d9f3c80f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b53f82d577fdc3b7959cf291d9f3c80f2.mp3",
    "answer": "街角的祝福",
    "num_answer": "5",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "福",
      "角",
      "吧",
      "的",
      "祝",
      "指",
      "子",
      "街",
      "女",
      "动"
    ],
    "heart_speak": "“分手了还可以当朋友”这句话，和“虽然你的狗死了，不过你可以把它的尸体留在家里”这句话的意思差不多。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "566",
    "pass": 274,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3cb6a7da41ce6ff4971542bcb880bf39.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71a9af3936db7627817e3a6aee731575.mp3",
    "answer": "你不是真正的快乐",
    "num_answer": "8",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "不",
      "有",
      "乐",
      "哈",
      "你",
      "是",
      "快",
      "正",
      "真"
    ],
    "heart_speak": "外向孤独者，即使内心早已崩溃，绝望。 可表面却平静不已，甚至还有人畜无害的灿烂笑容！ ",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1891",
    "pass": 275,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6608de51ae685c13b2bd194bc72a0580.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e97d400a94d5e7bd698b25178463ba0.mp3",
    "answer": "诺亚方舟",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "诺",
      "海",
      "方",
      "舟",
      "初",
      "械",
      "开",
      "亚",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "世界是哪里最美？答案当然是你的身边",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "349",
    "pass": 276,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f6886f42222381491ef9ecb5e2502779.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f6886f42222381491ef9ecb5e25027792.mp3",
    "answer": "情人结",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "结",
      "堂",
      "情",
      "己",
      "幸",
      "沙",
      "人",
      "人",
      "尘",
      "假"
    ],
    "heart_speak": "聽這首歌，可以想起一個人，好久好久前的一個人~~",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5110",
    "pass": 277,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f86fa3d5a2fffdaf155bb1d2937d922.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/006890933a755e07e21e9b33204a8fdb.mp3",
    "answer": "惊声尖叫",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张一山",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "东",
      "人",
      "惊",
      "叫",
      "尖",
      "麻",
      "要",
      "事",
      "何",
      "声"
    ],
    "heart_speak": "人生原则就应该是，做一个率真的人，宁可自私点也不要做心机婊。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "569",
    "pass": 278,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd32b93e7eed5a1f6d57cac44d5408ea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a748020f7547b1770b70bff0d04de6ec.mp3",
    "answer": "容易受伤的女人",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "女",
      "容",
      "易",
      "楼",
      "受",
      "伤",
      "的",
      "所",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "你知道真心喜欢过的人，是没办法做朋友的，哪怕再多看几眼，都还是想拥有。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "371",
    "pass": 279,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c9373436829a67b17278b77e72d43d54.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c9373436829a67b17278b77e72d43d542.mp3",
    "answer": "祝福",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "爱",
      "祝",
      "途",
      "记",
      "行",
      "福",
      "定",
      "记",
      "士"
    ],
    "heart_speak": "一曲听完，感叹自己真的老了",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "373",
    "pass": 280,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/81c0ab887361e97fa41775b6c64465ae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/81c0ab887361e97fa41775b6c64465ae2.mp3",
    "answer": "紫藤花",
    "num_answer": "3",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "紫",
      "哈",
      "放",
      "女",
      "念",
      "的",
      "花",
      "藤",
      "声",
      "城"
    ],
    "heart_speak": "假如能像风和雨，彼此又疏离又亲密，不问你不说的秘密，快乐会不会延续。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "567",
    "pass": 281,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0debe9a6e48afcefad53b979631291e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7798ab8625c062c5331b2f5021c0dfb3.mp3",
    "answer": "小小",
    "num_answer": "2",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "忆",
      "小",
      "盒",
      "珍",
      "小",
      "西",
      "青",
      "时",
      "一"
    ],
    "heart_speak": "青梅枯萎，竹马老去，从此我爱上的人都是你的模样。 小小的懵懂成就了最后的不舍",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "568",
    "pass": 282,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb0d2614b3f398f5a6a56c0465d47d75.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2e3bd3555128f7e465f1ac49ee339fd.mp3",
    "answer": "只是太爱你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "婆",
      "爱",
      "点",
      "是",
      "你",
      "瞬",
      "只",
      "太",
      "人",
      "好"
    ],
    "heart_speak": "因为我不知道下一辈子还是否能遇见你，所以我今生才会那么努力把最好的都给你",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "341",
    "pass": 283,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b06aafa736493e5dddd4564b45b50e7c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b06aafa736493e5dddd4564b45b50e7c2.mp3",
    "answer": "他还是不懂",
    "num_answer": "5",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "通",
      "是",
      "还",
      "所",
      "见",
      "他",
      "不",
      "我",
      "城",
      "懂"
    ],
    "heart_speak": "要说什么，杯子都已经空了。闭上眼睛心里下起大雪。唯美哦",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3394",
    "pass": 284,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74e79133f080867b7a6281351bd4cf8d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdbd96246142c303578d9c35ae3292d8.mp3",
    "answer": "以前以后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "A-LIN",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "以",
      "起",
      "以",
      "我",
      "易",
      "前",
      "后",
      "在",
      "稍"
    ],
    "heart_speak": "当你遇到对的那个人，不是强烈的动心，而是炉火旁取暖的安心 ​​​",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "497",
    "pass": 285,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f58ad950b3f26091023a7168927266b0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abe765dc15eec3cbe71114b0d875ef20.mp3",
    "answer": "天下",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "脱",
      "行",
      "孩",
      "间",
      "爱",
      "下",
      "天",
      "械",
      "清",
      "加"
    ],
    "heart_speak": "心中有爱何惧风飞沙",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "571",
    "pass": 286,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/423a7d929c49738dee7ee828d4efc630.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81e3c08c7615511e860dfa32330be3bf.mp3",
    "answer": "假如爱有天意",
    "num_answer": "6",
    "artist": "李健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "天",
      "有",
      "如",
      "友",
      "假",
      "狸",
      "必",
      "意",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "你有雨伞怎么还淋湿了，因为这不是我的雨伞。我也不是唯一一个有雨伞还淋湿的人啊！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "77",
    "pass": 287,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e24c997b03cb5c29d17140631f240791.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e24c997b03cb5c29d17140631f2407912.mp3",
    "answer": "杀破狼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "JS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狼",
      "肌",
      "情",
      "破",
      "之",
      "吻",
      "道",
      "杀",
      "好",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": "那年的刘亦菲17岁 胡歌22岁 最好的赵灵儿 最好的李逍遥",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "90",
    "pass": 288,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ea13dfd2a40422141d8e0b15788842b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ea13dfd2a40422141d8e0b15788842b2.mp3",
    "answer": "但愿人长久",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芙",
      "久",
      "梦",
      "礼",
      "但",
      "愿",
      "星",
      "哭",
      "长",
      "人"
    ],
    "heart_speak": "我的水调歌头就这么背下来的",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "213",
    "pass": 289,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/35114788fe408d1028f959f1190afd98.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/35114788fe408d1028f959f1190afd982.mp3",
    "answer": "等不到的爱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "樊凡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "天",
      "的",
      "到",
      "剪",
      "等",
      "次",
      "的",
      "吻",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": "一直等不到你回头，卑微的连我自己都不认识自己",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2146",
    "pass": 290,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8db77d7858220c7ef9058c4ac784e53c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9866941357f2894e93e433eaf65fa1c4.mp3",
    "answer": "可惜我是水瓶座",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "喱",
      "指",
      "瓶",
      "烦",
      "我",
      "水",
      "座",
      "惜",
      "可"
    ],
    "heart_speak": "我就想问问水瓶座 你们“够绝情我都赶我自己出去” 这意思是不是约等于“我疯起来自己都打”？",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4514",
    "pass": 291,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e76f3655b8110de47e0969c7e9802f4d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d96ff8d188a12738aaaa5e9552c011c0.mp3",
    "answer": "天使",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "柴",
      "天",
      "故",
      "花",
      "人",
      "眼",
      "使",
      "你",
      "战",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": "不管世界变得怎么样，只要有你就会是天堂",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1819",
    "pass": 292,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3b2df9b7277ca953ea440aebefd2a75.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb44557902885f0f7be31df05d02e51e.mp3",
    "answer": "爱的传奇",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "国",
      "尔",
      "传",
      "你",
      "的",
      "回",
      "爱",
      "眼",
      "奇",
      "回"
    ],
    "heart_speak": "梦想不知道会有多远，可追逐的脚步却不曾搁浅",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "48",
    "pass": 293,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f250d5c38cdc939f83c5f3292cae891.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b82dcf4b51c5107adf86230e02472da.mp3",
    "answer": "我不想说再见",
    "num_answer": "6",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "什",
      "小",
      "难",
      "不",
      "说",
      "的",
      "我",
      "再",
      "见"
    ],
    "heart_speak": "这首歌，唤起了我对你的思念，希望你一直是我的好伙伴，我不想说再见",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "131",
    "pass": 294,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/52ecc493e090ef2329037abf877c79c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/52ecc493e090ef2329037abf877c79c32.mp3",
    "answer": "不能和你分手",
    "num_answer": "6",
    "artist": "赵薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "分",
      "和",
      "的",
      "不",
      "你",
      "的",
      "能",
      "眼",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "再唱不出那样的歌曲，听到都会红着脸躲避",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "166",
    "pass": 295,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/6e852318ff2335865c491b18063e7c11.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/6e852318ff2335865c491b18063e7c112.mp3",
    "answer": "每天爱你多一些",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "多",
      "苦",
      "也",
      "你",
      "每",
      "些",
      "爱",
      "们",
      "一",
      "天"
    ],
    "heart_speak": "有风吹过的地方，就有张先生的歌",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "574",
    "pass": 296,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c57317cbff39ce53aecfbcbc4d9dc3fa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99ee042881f3e8e52e3eb026dba64168.mp3",
    "answer": "外面的世界",
    "num_answer": "5",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "也",
      "界",
      "道",
      "的",
      "男",
      "星",
      "世",
      "一",
      "外",
      "面"
    ],
    "heart_speak": "一个人最孤单的时候，莫过于是一个人远走，下车时已是晚上，看见万家灯火阑珊的时候了吧。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "189",
    "pass": 297,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a032ccd8f30628a0d353b77610ca41c6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a032ccd8f30628a0d353b77610ca41c62.mp3",
    "answer": "如果有来生",
    "num_answer": "5",
    "artist": "谭维维",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "难",
      "的",
      "生",
      "事",
      "如",
      "有",
      "来",
      "果",
      "明",
      "同"
    ],
    "heart_speak": "希望下辈子还是遇见你",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "193",
    "pass": 298,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a8efb4e9ff0cae24f32981f9a787897f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a8efb4e9ff0cae24f32981f9a787897f2.mp3",
    "answer": "两个人的荒岛",
    "num_answer": "6",
    "artist": "S.H.E、周定纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "的",
      "两",
      "我",
      "念",
      "荒",
      "跟",
      "人",
      "岛",
      "己"
    ],
    "heart_speak": "明明是 四个人的荒岛。。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "201",
    "pass": 299,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/51291db6f9314703592f696891f4d153.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/51291db6f9314703592f696891f4d1532.mp3",
    "answer": "疯人愿",
    "num_answer": "3",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "愿",
      "就",
      "情",
      "天",
      "人",
      "山",
      "够",
      "疯",
      "白"
    ],
    "heart_speak": "只准叫我疯子，不准叫我傻子",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "621",
    "pass": 300,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb1d6ad90253a7d4b04b52bf12414aae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5234d5c59be5f350f3f1a927bf949649.mp3",
    "answer": "孤单北半球",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林依晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "壁",
      "年",
      "单",
      "也",
      "半",
      "孤",
      "球",
      "完",
      "北",
      "物"
    ],
    "heart_speak": "恶作剧之吻，天外飞仙最爱，那样做梦的时光已经不在",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1566",
    "pass": 301,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0386faeb5310146137d143937211186.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c499ecc8c71ac91d05844453aaaab748.mp3",
    "answer": "冒险时间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "冒",
      "终",
      "西",
      "冷",
      "我",
      "烟",
      "间",
      "时",
      "险",
      "生"
    ],
    "heart_speak": "愿你出走半生，归来仍是少年",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "572",
    "pass": 302,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c7dc1862ec2f26a3d6b398346e1a4ce.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bd1348a77be9dd8b653a0e27692e534.mp3",
    "answer": "梦一场",
    "num_answer": "3",
    "artist": "那英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "学",
      "纹",
      "场",
      "贞",
      "你",
      "一",
      "梦",
      "我",
      "念",
      "终"
    ],
    "heart_speak": "荒唐的是我没有办法遗忘。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1144",
    "pass": 303,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a1f0d19c3267152784123bb0dc25c75f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/680f12c93a859193323c63b832e3dbb3.mp3",
    "answer": "身骑白马",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "骑",
      "国",
      "马",
      "如",
      "夜",
      "千",
      "珍",
      "同",
      "白",
      "身"
    ],
    "heart_speak": "我一生浪费过太多时间，却突然在意这分钟。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "285",
    "pass": 304,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74076b56e6df95b7a1825f888d257818.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74076b56e6df95b7a1825f888d2578182.mp3",
    "answer": "原谅我",
    "num_answer": "3",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "原",
      "谅",
      "假",
      "难",
      "幸",
      "啰",
      "我",
      "光",
      "看",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": "分手了又装逼",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "580",
    "pass": 305,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ddb484f9282f6fead4fc71f5cfcfd2e6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f45a00c86a17ae13ba319356a8431e4f.mp3",
    "answer": "寂寞不痛",
    "num_answer": "4",
    "artist": "A-LIN",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "唱",
      "寂",
      "寞",
      "是",
      "苦",
      "不",
      "山",
      "痛",
      "诺",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4320",
    "pass": 306,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60d7362bf2abfd40faeb66b32300cad1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05ee0e6103be032db2cce1447ad2e6d5.mp3",
    "answer": "清醒",
    "num_answer": "2",
    "artist": "BIGBANG",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "假",
      "身",
      "清",
      "放",
      "醒",
      "赤",
      "外",
      "柴",
      "谎",
      "式"
    ],
    "heart_speak": "对我来说世界是冰冷的 别人的目光是灼热的 看起来是个大人一样 但其实只是一个长了个的孩子?",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5106",
    "pass": 307,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c1b06328edea8252ce8e121934b7250.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/989f85d4f8bfde33b3343742752d9995.mp3",
    "answer": "怎么会狠心伤害我",
    "num_answer": "8",
    "artist": "郑源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怎",
      "么",
      "狠",
      "心",
      "伤",
      "会",
      "害",
      "我",
      "归",
      "常"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5437",
    "pass": 308,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc9957f8f6193cf143e33ebbd29b2692.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47d1877ef1dd832f08ac30fc858cd7a5.mp3",
    "answer": "迎春花",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "迎",
      "在",
      "小",
      "可",
      "花",
      "孩",
      "春",
      "静",
      "了",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "323",
    "pass": 309,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/af18de05efc7fc98b03dff58a58bebcc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/af18de05efc7fc98b03dff58a58bebcc2.mp3",
    "answer": "难得一见",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "不",
      "成",
      "一",
      "不",
      "难",
      "恋",
      "见",
      "情",
      "楼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5144",
    "pass": 310,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bae9c7a998c711802336d924a6fa99a9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4eac38c1b0d1982aa83eade54bf453.mp3",
    "answer": "孙大剩",
    "num_answer": "3",
    "artist": "白亮、赵静",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "剩",
      "继",
      "孙",
      "浪",
      "孩",
      "大",
      "一",
      "途",
      "雪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "343",
    "pass": 311,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02767b43b421cf329c4abdf36a8045d0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d35d144ef2cbe819beabef98fcc16b5.mp3",
    "answer": "被雨困住的城市",
    "num_answer": "7",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "被",
      "城",
      "的",
      "雨",
      "困",
      "的",
      "住",
      "色",
      "噗",
      "市"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "365",
    "pass": 312,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/063477e2a33cb87782b69e31d088b671.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/063477e2a33cb87782b69e31d088b6712.mp3",
    "answer": "太委屈",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陶晶莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "们",
      "眼",
      "屈",
      "配",
      "太",
      "委",
      "见",
      "我",
      "火",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "729",
    "pass": 313,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b47f1e21472a5591238837f74d121b66.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8b4e58fac4af20dacb00d7f04b4989c.mp3",
    "answer": "爱囚",
    "num_answer": "2",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "前",
      "小",
      "囚",
      "城",
      "我",
      "踩",
      "光",
      "色",
      "么"
    ],
    "heart_speak": "或许此时此刻的你已经嫁人了，你可还记得曾经我们一起的快乐时光，或许有，或许没有。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5410",
    "pass": 314,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38812cd181f04086067b24ce16396bb2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77f727da903a6096b0c245c77d747831.mp3",
    "answer": "爱情岁月",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郑伊健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "岁",
      "之",
      "月",
      "歌",
      "蓝",
      "友",
      "情",
      "心",
      "人",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "300",
    "pass": 315,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8876180d647c0d9cef5c57fabf81c3c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8876180d647c0d9cef5c57fabf81c3c32.mp3",
    "answer": "电台情歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "普",
      "个",
      "电",
      "寂",
      "两",
      "情",
      "台",
      "歌",
      "帘",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4407",
    "pass": 316,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4938ca770d7dd5ed6279788a6f735756.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d117a8a2b782a0f2eded2f17a737ddb8.mp3",
    "answer": "境外",
    "num_answer": "2",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "不",
      "超",
      "今",
      "爱",
      "外",
      "雪",
      "境",
      "在",
      "你"
    ],
    "heart_speak": "暗恋是风 喜欢是海啸 爱是海 可人 是孤岛",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "578",
    "pass": 317,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cc4d662959abd88d4c6496b8f2e3f886.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37ca9e5f4d0b2837cacd4b39793f78b8.mp3",
    "answer": "大哥",
    "num_answer": "2",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "你",
      "大",
      "的",
      "顶",
      "喜",
      "女",
      "哥",
      "啰",
      "今"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2829",
    "pass": 318,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcb7228e369c3f7a074dfba8ac3ee263.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f48a3a2508bc9b1dbd3db3b1dbc8d50.mp3",
    "answer": "包袱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "包",
      "京",
      "曲",
      "珊",
      "的",
      "人",
      "麻",
      "袱",
      "听"
    ],
    "heart_speak": "你只在乎你的在乎，却忘了我的付出。你只在乎你的付出，却忘了我的在乎。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5130",
    "pass": 319,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b885ce0533263501d7bca5e11be5ad0a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c348a2a256ba01ebec06698df8a3a4d.mp3",
    "answer": "樱花树下",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "樱",
      "花",
      "人",
      "树",
      "下",
      "歌",
      "是",
      "画",
      "动",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "318",
    "pass": 320,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c439ce81fe6984658c8c28b2d105fee1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c439ce81fe6984658c8c28b2d105fee12.mp3",
    "answer": "失恋无罪",
    "num_answer": "4",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "恋",
      "人",
      "在",
      "无",
      "喱",
      "静",
      "孩",
      "失",
      "罪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "331",
    "pass": 321,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/db265b552131429e5ca1e8aa95c710e0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/db265b552131429e5ca1e8aa95c710e02.mp3",
    "answer": "睁一只眼闭一只眼",
    "num_answer": "8",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "睁",
      "眼",
      "眼",
      "只",
      "闭",
      "只",
      "红",
      "我",
      "一",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "582",
    "pass": 322,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1c0b2496a87a5109aabf73083124660.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e03845ab0ba794e4168667eb8df5570.mp3",
    "answer": "倩女幽魂",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "过",
      "与",
      "是",
      "女",
      "幽",
      "魂",
      "定",
      "运",
      "倩",
      "找"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "454",
    "pass": 323,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9846d3b20e5d52f43b14462688541cc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7c0d2db234cd1f853a6516d639221b0.mp3",
    "answer": "记得",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "书",
      "雨",
      "顶",
      "恨",
      "人",
      "记",
      "续",
      "众",
      "得"
    ],
    "heart_speak": "开始，她皱下眉你都慌张；后来，她流泪你都不紧张。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5056",
    "pass": 324,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e98367f9a261d8f487aaab6d2990cd86.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35bee85362235fa884fb8ab0005b9a3e.mp3",
    "answer": "一封家书",
    "num_answer": "4",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "玄",
      "封",
      "你",
      "就",
      "书",
      "人",
      "花",
      "一",
      "白",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "64",
    "pass": 325,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/fe02a13ae7c7b918c652c916e4d015f5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/fe02a13ae7c7b918c652c916e4d015f52.mp3",
    "answer": "恋爱达人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "光",
      "人",
      "要",
      "爱",
      "夜",
      "恋",
      "达",
      "香",
      "嫁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5048",
    "pass": 326,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1f47b766ee62d557f01a97d55fbf337.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a13ee7bfc7680fce39e947c48b2d2b0c.mp3",
    "answer": "阴天气球",
    "num_answer": "4",
    "artist": "乔任梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "球",
      "阴",
      "情",
      "整",
      "夜",
      "的",
      "念",
      "咖",
      "气",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "586",
    "pass": 327,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76455a4a243b4ed1cf596a83971776a7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7162b49eecb4089d2274068e1c53b72.mp3",
    "answer": "爱转角",
    "num_answer": "3",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "是",
      "着",
      "老",
      "太",
      "你",
      "翅",
      "角",
      "转",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5017",
    "pass": 328,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f522b475fdab77dedd61ce082d3c547d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44cc62e4f6bfe02916e519832f5a667c.mp3",
    "answer": "长镜头",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "头",
      "长",
      "怎",
      "年",
      "时",
      "镜",
      "天",
      "以",
      "喱",
      "离"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "67",
    "pass": 329,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7732fce8c0dfe4e7fdbd448660062393.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7732fce8c0dfe4e7fdbd4486600623932.mp3",
    "answer": "最重要的决定",
    "num_answer": "6",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "秘",
      "定",
      "决",
      "珠",
      "重",
      "虎",
      "要",
      "最",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "590",
    "pass": 330,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfad89abdb173b5f8188f595873d06cd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f721035aa791f420b6f15cc5601cec80.mp3",
    "answer": "流着泪说分手",
    "num_answer": "6",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "说",
      "着",
      "分",
      "手",
      "烧",
      "要",
      "所",
      "泪",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "256",
    "pass": 331,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d9b065605432ad46f643eaa6e5edf688.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d9b065605432ad46f643eaa6e5edf6882.mp3",
    "answer": "月亮惹的祸",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "惹",
      "机",
      "不",
      "月",
      "的",
      "祸",
      "亮",
      "爱",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4417",
    "pass": 332,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51b408d0493f52c9f6ffdd6578ad81e0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7612e7bc34c0b349b79cb09daf1f87c3.mp3",
    "answer": "相爱很难",
    "num_answer": "4",
    "artist": "梅艳芳、张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "看",
      "相",
      "难",
      "要",
      "尽",
      "很",
      "你",
      "念",
      "爱",
      "长"
    ],
    "heart_speak": "相爱容易，因为五官。相处不易，因为三观。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "807",
    "pass": 333,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c074e1f2a10075381f31275085e8a029.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e565290f6b245a0271ab922bbd142f0.mp3",
    "answer": "我爱他",
    "num_answer": "3",
    "artist": "丁当",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "他",
      "睛",
      "伤",
      "的",
      "念",
      "爱",
      "屋",
      "最",
      "万",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "情断无情却有情……人道苍天亦无情……碎梦刹那弹指间…吾欲与卿共白头",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "277",
    "pass": 334,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4de77f7d7a17d669d70b625e41297ec9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4de77f7d7a17d669d70b625e41297ec92.mp3",
    "answer": "一个人的冬季",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周渝民",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "一",
      "个",
      "青",
      "的",
      "季",
      "冬",
      "多",
      "人",
      "青"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "352",
    "pass": 335,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1345d5551493c872292d541af704d01e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1345d5551493c872292d541af704d01e2.mp3",
    "answer": "直来直往",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "来",
      "往",
      "心",
      "式",
      "老",
      "坏",
      "直",
      "直",
      "睛"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "588",
    "pass": 336,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ab65c70e4f4066126b4abb3ea3852c7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d96f9d4b803f3e7f105bfd9fe03c164.mp3",
    "answer": "祈愿",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张艺兴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "息",
      "就",
      "怕",
      "祈",
      "喜",
      "在",
      "没",
      "马",
      "孩",
      "愿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "593",
    "pass": 337,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5fda23fa78831da249be6b23f36954dc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a2fa7fa419c693f52b62d31beb9d9b5.mp3",
    "answer": "三国恋",
    "num_answer": "3",
    "artist": "Tank",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "礼",
      "三",
      "你",
      "恋",
      "仅",
      "如",
      "个",
      "步",
      "国"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "173",
    "pass": 338,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4139703e5ee07d0ec5c41044cdceb785.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4139703e5ee07d0ec5c41044cdceb7852.mp3",
    "answer": "爱得太迟",
    "num_answer": "4",
    "artist": "古巨基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "迟",
      "余",
      "中",
      "太",
      "找",
      "你",
      "唱",
      "爱",
      "浮",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "238",
    "pass": 339,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/808a48f8674bc3c5c33feb2a56174a6b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/808a48f8674bc3c5c33feb2a56174a6b2.mp3",
    "answer": "海芋恋",
    "num_answer": "3",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "春",
      "友",
      "跟",
      "在",
      "楼",
      "画",
      "芋",
      "满",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "174",
    "pass": 340,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e3e51aa0c57be0b996101ec6acbd9f88.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e3e51aa0c57be0b996101ec6acbd9f882.mp3",
    "answer": "围城",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芽",
      "为",
      "蓝",
      "北",
      "刀",
      "堂",
      "念",
      "在",
      "城",
      "围"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "589",
    "pass": 341,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eed3dea60553d0c1921e2a0aac27aa7f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37bb8eb0b2821a7c32f03061ccdc70b8.mp3",
    "answer": "孤独患者",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "孤",
      "续",
      "喜",
      "神",
      "哈",
      "海",
      "独",
      "患",
      "者"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "587",
    "pass": 342,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/293cca4a3c64ddf264c595f5bacf6549.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9efc9b42e6e8237ae152f56e7ec95b8c.mp3",
    "answer": "给我一个理由忘记",
    "num_answer": "8",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "理",
      "一",
      "忘",
      "由",
      "个",
      "睛",
      "帘",
      "记",
      "我",
      "给"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "655",
    "pass": 343,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c58cfd963326a2f4ffa320e68a4fefc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb9404b96f77d74adadb2c0c9bb450d.mp3",
    "answer": "尽头",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵方婧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "形",
      "钟",
      "头",
      "爱",
      "大",
      "物",
      "浪",
      "尽",
      "卡"
    ],
    "heart_speak": "无人拘我言中泪，无人愁我独行路。回首向来萧瑟处，无人等在灯火阑珊处。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4991",
    "pass": 344,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1142f891e47a6e2d2f59fec530069392.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb54ec5076b7f1c65f3595cb2f583e34.mp3",
    "answer": "心乱如麻",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "心",
      "乱",
      "麻",
      "难",
      "哈",
      "燃",
      "纹",
      "明",
      "奇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "283",
    "pass": 345,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/607258ed0d124407814b414076df8afe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/607258ed0d124407814b414076df8afe2.mp3",
    "answer": "一首简单的歌",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "难",
      "遥",
      "城",
      "相",
      "首",
      "单",
      "歌",
      "一",
      "的",
      "简"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "296",
    "pass": 346,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/98a92cd66791c92aa95f1d41c5dc9775.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/98a92cd66791c92aa95f1d41c5dc97752.mp3",
    "answer": "把爱放开",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "放",
      "冬",
      "把",
      "我",
      "够",
      "爱",
      "己",
      "外",
      "怕",
      "开"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "308",
    "pass": 347,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/97f523404178da791188ca35be67b24d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/97f523404178da791188ca35be67b24d2.mp3",
    "answer": "好的情人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "严爵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "醉",
      "人",
      "情",
      "好",
      "的",
      "好",
      "仅",
      "我",
      "械"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "666",
    "pass": 348,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ff95cd16b2418f04bbbc5e4d308845e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c61976582686c3aaf98147d8a46db4d1.mp3",
    "answer": "房间",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘瑞琦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "机",
      "间",
      "士",
      "通",
      "家",
      "房",
      "歌",
      "这",
      "联",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "我好想你 隔着屏幕隔着空气 隔着星星隔着银河系 隔着好几百公里",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "599",
    "pass": 349,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eddbfe9bed95d9bbc112d7c55033dd1d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c033514bb859bbe7120c99ee41b6d7c2.mp3",
    "answer": "想太多",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李玖哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "悦",
      "想",
      "如",
      "色",
      "帘",
      "立",
      "阴",
      "多",
      "的",
      "太"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "169",
    "pass": 350,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1468ef542032b70ac18c5c1e9da7cc8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1468ef542032b70ac18c5c1e9da7cc8a2.mp3",
    "answer": "再见青春",
    "num_answer": "4",
    "artist": "汪峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "战",
      "以",
      "春",
      "北",
      "见",
      "盒",
      "只",
      "滴",
      "再",
      "青"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "176",
    "pass": 351,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e74661dd007fde39cdf67a8774a3e1b3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e74661dd007fde39cdf67a8774a3e1b32.mp3",
    "answer": "矜持",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "难",
      "罗",
      "矜",
      "持",
      "悦",
      "是",
      "倾",
      "指",
      "前"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "184",
    "pass": 352,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7195c24579eaa4aaabd9df3c0007f982.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7195c24579eaa4aaabd9df3c0007f9822.mp3",
    "answer": "依然在一起",
    "num_answer": "5",
    "artist": "马天宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "依",
      "在",
      "大",
      "的",
      "起",
      "没",
      "的",
      "然",
      "太",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5035",
    "pass": 353,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60311b5f675e3ab1c6fc4df9a2842f41.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43d1ffcc22dd302c8d8c587b15f437a2.mp3",
    "answer": "遇",
    "num_answer": "1",
    "artist": "ai.mini",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "中",
      "心",
      "红",
      "在",
      "珠",
      "稚",
      "爱",
      "遇",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "以前听这首歌的时候，我是一个男人。时过境迁。现在。。。我。。。。是一个老男人",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5356",
    "pass": 354,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce9a9ac1621565f504e535de21889507.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8eb7c496a5655102af57663d2c55a6b.mp3",
    "answer": "正月初一过新年",
    "num_answer": "7",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "初",
      "年",
      "月",
      "过",
      "我",
      "气",
      "一",
      "新",
      "看",
      "正"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "368",
    "pass": 355,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/82d1f037ba077c33a965c038428be4db.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/82d1f037ba077c33a965c038428be4db2.mp3",
    "answer": "稻草人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林志颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "草",
      "跟",
      "白",
      "婆",
      "有",
      "是",
      "稻",
      "爱",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "383",
    "pass": 356,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6459d279585e586c70743ac4de3cf11b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6459d279585e586c70743ac4de3cf11b2.mp3",
    "answer": "流沙",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "沙",
      "烧",
      "气",
      "配",
      "莫",
      "吻",
      "浮",
      "阑",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "388",
    "pass": 357,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5f9207a9e3c439a5a8dff361ec638839.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5f9207a9e3c439a5a8dff361ec6388392.mp3",
    "answer": "当爱已成往事",
    "num_answer": "6",
    "artist": "李宗盛、林忆莲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "容",
      "成",
      "当",
      "式",
      "往",
      "已",
      "爱",
      "差",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "393",
    "pass": 358,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/75be7ed3d6f443fd28d5b32f861d127a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/75be7ed3d6f443fd28d5b32f861d127a2.mp3",
    "answer": "我不配",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "除",
      "这",
      "我",
      "难",
      "羊",
      "答",
      "夏",
      "奇",
      "配",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "596",
    "pass": 359,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2c0297fb161e746af5954a8c97d3329.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df74289eb0515e3d6c1c45a037defac.mp3",
    "answer": "只想一生跟你走",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "生",
      "星",
      "立",
      "道",
      "跟",
      "走",
      "你",
      "只",
      "想"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "147",
    "pass": 360,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8d758ec2144acd19346f85189aada388.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8d758ec2144acd19346f85189aada3882.mp3",
    "answer": "蝴蝶",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "老",
      "蝴",
      "剪",
      "一",
      "爱",
      "志",
      "人",
      "蝶",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "161",
    "pass": 361,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ab8486cdf243e33904f2082b1edcb15e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ab8486cdf243e33904f2082b1edcb15e2.mp3",
    "answer": "神秘嘉宾",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "尘",
      "踩",
      "神",
      "身",
      "梦",
      "嘉",
      "宾",
      "必",
      "秘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "163",
    "pass": 362,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/97a1edfc1fb808392b335cb207e9effc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/97a1edfc1fb808392b335cb207e9effc2.mp3",
    "answer": "少年",
    "num_answer": "2",
    "artist": "曹格、光良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "砂",
      "自",
      "余",
      "你",
      "山",
      "少",
      "背",
      "要",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4978",
    "pass": 363,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c09434e93f3b38ceb7ba522cf8aa005a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24cb560b98d58370d24ed93ccd02722e.mp3",
    "answer": "需要恋爱的夏天",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨幂",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "香",
      "需",
      "天",
      "夏",
      "哭",
      "要",
      "的",
      "恋",
      "爱",
      "男"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "594",
    "pass": 364,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03eb0ea1b043fc0979542ea2a1a7d8b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e3d5855b21ddf53721327d2a369f18f.mp3",
    "answer": "谢谢你的爱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "爱",
      "谢",
      "满",
      "摩",
      "太",
      "谢",
      "你",
      "海",
      "好"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "328",
    "pass": 365,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad4ff7f97644b8a9321bf10332e4e0a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad4ff7f97644b8a9321bf10332e4e0a42.mp3",
    "answer": "叶子",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿桑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "离",
      "顶",
      "叶",
      "梦",
      "子",
      "个",
      "给",
      "喜",
      "海",
      "麻"
    ],
    "heart_speak": "我可以一个人吃饭睡觉一个人听歌看电影，我可以一个人干很多很多事，却还是想要有一个人陪着我做这些事",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5003",
    "pass": 366,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc2f4e02c9f2e8a9c64a9fc108ef023e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61f3e6c7f263ec3c423e9ac312353f7e.mp3",
    "answer": "重来好不好",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "来",
      "好",
      "重",
      "心",
      "风",
      "归",
      "不",
      "不",
      "城",
      "好"
    ],
    "heart_speak": "重来好不好 我在等你啊 你能不能回头看一眼",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "94",
    "pass": 367,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b9f8520ce5f706ed849b8ab927fde7f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b9f8520ce5f706ed849b8ab927fde7f02.mp3",
    "answer": "月半弯",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈坤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "月",
      "半",
      "弯",
      "不",
      "玄",
      "眼",
      "窝",
      "珊",
      "孩",
      "忘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3853",
    "pass": 368,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/660ced24cc26466dd38e8dde39c91cbd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87e227b23d30bf9346aa0ff27d42c2e.mp3",
    "answer": "时间裂缝",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "裂",
      "年",
      "往",
      "除",
      "时",
      "草",
      "星",
      "喜",
      "缝",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "592",
    "pass": 369,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/636ef74a32d8beaf5e1139fbc0eb843a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/318819b14b9af3aa389f74a8c6dda249.mp3",
    "answer": "一眼万年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "帘",
      "一",
      "悦",
      "眼",
      "年",
      "吻",
      "本",
      "铁",
      "万",
      "稍"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "254",
    "pass": 370,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/872d75a5acff794e9f26e8acb46150b4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/872d75a5acff794e9f26e8acb46150b42.mp3",
    "answer": "让我一次爱个够",
    "num_answer": "7",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "号",
      "够",
      "个",
      "爱",
      "让",
      "站",
      "清",
      "次",
      "一",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "253",
    "pass": 371,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec473f981b35cd9fe1e2b37332095c9f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bfa2582a854023e2a2fcfea0e1b3a16.mp3",
    "answer": "说好的幸福呢",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "福",
      "想",
      "呢",
      "幸",
      "说",
      "好",
      "的",
      "曲",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "249",
    "pass": 372,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/33004eae7e9d4e9b0074e73f27ddffdb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/33004eae7e9d4e9b0074e73f27ddffdb2.mp3",
    "answer": "我离开我自己",
    "num_answer": "6",
    "artist": "杨乃文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "动",
      "开",
      "离",
      "行",
      "自",
      "我",
      "要",
      "己",
      "骨",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "270",
    "pass": 373,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b63b8c3c448dd48ef43186ff8e6febff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b63b8c3c448dd48ef43186ff8e6febff2.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "num_answer": "4",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "未",
      "满",
      "小",
      "如",
      "人",
      "普",
      "你",
      "恋",
      "自",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "276",
    "pass": 374,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/561f5d39383eaac5d95fad34d63ebb63.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/561f5d39383eaac5d95fad34d63ebb632.mp3",
    "answer": "掌心",
    "num_answer": "2",
    "artist": "光良、品冠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "幸",
      "柴",
      "心",
      "爱",
      "表",
      "夏",
      "掌",
      "两",
      "前"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2401",
    "pass": 375,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2fdea18ec5e17d200597506131226f6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a60ec2e27e8dc99711c59e8ea9ba2e7.mp3",
    "answer": "放心去飞",
    "num_answer": "4",
    "artist": "欧豪、杨洋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "桃",
      "放",
      "楼",
      "吉",
      "离",
      "去",
      "人",
      "把",
      "飞",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "476",
    "pass": 376,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5469f30fa7be865c440d6527da5b3a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a5609d931df4e3a3d42dbaf81d71597.mp3",
    "answer": "听说爱情回来过",
    "num_answer": "7",
    "artist": "林忆莲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雪",
      "来",
      "友",
      "冷",
      "情",
      "说",
      "听",
      "过",
      "回",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "159",
    "pass": 377,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/31b55f6c1109bb5d7f14e341db73dfb1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/31b55f6c1109bb5d7f14e341db73dfb12.mp3",
    "answer": "怎么说我不爱你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "开",
      "不",
      "么",
      "时",
      "怎",
      "说",
      "你",
      "爱",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "167",
    "pass": 378,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3291d93af50306bea93b3ff104e90154.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3291d93af50306bea93b3ff104e901542.mp3",
    "answer": "白色恋人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "游鸿明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "柴",
      "白",
      "湖",
      "隐",
      "就",
      "情",
      "色",
      "人",
      "你",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "172",
    "pass": 379,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b0402bf24a46edc224c94b49abacf3d1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b0402bf24a46edc224c94b49abacf3d12.mp3",
    "answer": "献世",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "开",
      "冷",
      "贼",
      "献",
      "爱",
      "中",
      "世",
      "星",
      "纹",
      "福"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5024",
    "pass": 380,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/243f79c25490837cb5ff8afb0bbe0bff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/182e7d383e0850a2b956543b6ffdd087.mp3",
    "answer": "一天一天",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BIGBANG",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "把",
      "夏",
      "还",
      "天",
      "指",
      "一",
      "天",
      "稚",
      "一",
      "念"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4957",
    "pass": 381,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/711d63394b0fb79ab44f3371c2f53623.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f11808ccb3f3a214742a7aa14f51f6.mp3",
    "answer": "黄昏晓",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "萌",
      "忆",
      "球",
      "麻",
      "通",
      "晓",
      "为",
      "找",
      "昏",
      "黄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "83",
    "pass": 382,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3773b0343f45730e87265c74336deaa2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf0d1c0f6db2d06a6b730a5f3bca26a8.mp3",
    "answer": "不要对他说",
    "num_answer": "5",
    "artist": "叶倩文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "他",
      "不",
      "能",
      "的",
      "要",
      "对",
      "世",
      "默",
      "手",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "98",
    "pass": 383,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/158b4c64681e34a8aa273749ae5d8e27.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/158b4c64681e34a8aa273749ae5d8e272.mp3",
    "answer": "心如刀割",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "我",
      "人",
      "心",
      "星",
      "如",
      "割",
      "刀",
      "位",
      "仅"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "600",
    "pass": 384,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f9efc44a9d611baa4551cb4e72bc464.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6dcca2cbec7972ec7edb281d4ded7c6.mp3",
    "answer": "忽然之间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "柴",
      "忽",
      "之",
      "冬",
      "假",
      "间",
      "然",
      "记",
      "山",
      "柴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "217",
    "pass": 385,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f38e655a7e934d76d5e682349b32fe9c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f38e655a7e934d76d5e682349b32fe9c2.mp3",
    "answer": "梦里花",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "燃",
      "们",
      "梦",
      "里",
      "己",
      "割",
      "噗",
      "都",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "212",
    "pass": 386,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c63c3c5da8db056b73dbcf1b0ed4b35f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c63c3c5da8db056b73dbcf1b0ed4b35f2.mp3",
    "answer": "你的肩膀",
    "num_answer": "4",
    "artist": "何耀珊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "肩",
      "够",
      "真",
      "要",
      "爱",
      "你",
      "爱",
      "人",
      "的",
      "膀"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "227",
    "pass": 387,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/200ec0ba101896f503cc6177154f1077.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/200ec0ba101896f503cc6177154f10772.mp3",
    "answer": "许愿池的希腊少女",
    "num_answer": "8",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "许",
      "割",
      "希",
      "腊",
      "池",
      "少",
      "爱",
      "女",
      "愿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "240",
    "pass": 388,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d2e5090337f227e42f608b5767069d4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b126e5d14707f44267939497a1ef259.mp3",
    "answer": "谎言",
    "num_answer": "2",
    "artist": "BIGBANG",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "大",
      "多",
      "空",
      "谎",
      "言",
      "好",
      "后",
      "德",
      "年",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "410",
    "pass": 389,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/73ddc382cc6013ca3a8fd27a090f1620.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/73ddc382cc6013ca3a8fd27a090f16202.mp3",
    "answer": "祝我生日快乐",
    "num_answer": "6",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "乘",
      "祝",
      "的",
      "印",
      "日",
      "我",
      "乐",
      "生",
      "快"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "291",
    "pass": 390,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2aec8fdc95848b96030cbd68b9827913.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2aec8fdc95848b96030cbd68b98279132.mp3",
    "answer": "白桦林",
    "num_answer": "3",
    "artist": "朴树",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "爱",
      "一",
      "泪",
      "林",
      "桦",
      "小",
      "雨",
      "白",
      "唐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "595",
    "pass": 391,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c075f6e0b33ac5d06f74a3d1db64beb8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7b822dd5c64da9e104b7416014f7cf6.mp3",
    "answer": "找到天使了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浮",
      "到",
      "找",
      "天",
      "联",
      "何",
      "了",
      "使",
      "不",
      "机"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3014",
    "pass": 392,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99ead31c05f79eee95fd14e6c933ed97.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6e1d40953ebf7b31cda0a1561fa6592.mp3",
    "answer": "三生三世十里桃花",
    "num_answer": "8",
    "artist": "刘亦菲，杨洋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "三",
      "里",
      "世",
      "任",
      "生",
      "十",
      "桃",
      "花",
      "三",
      "人"
    ],
    "heart_speak": "凌霄仙阙楼万重，比不上这一隅茅草屋 若能在此长伴她左右，我愿落入凡尘，永不为仙",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5025",
    "pass": 393,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/796cdcaf17780762eb5d90934f4daf31.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c27506c5cb267017388a25ed59b98f7.mp3",
    "answer": "在一起",
    "num_answer": "3",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "起",
      "悦",
      "乘",
      "桃",
      "一",
      "大",
      "在",
      "阑",
      "铁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1276",
    "pass": 394,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4998ac382a053a71244080d4a4b8d15.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e71a0352099b77d6ccc13e7975588307.mp3",
    "answer": "年少有你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "背",
      "铃",
      "少",
      "的",
      "年",
      "香",
      "喜",
      "你",
      "有",
      "李"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "358",
    "pass": 395,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5961ecd8d7aea677e3a704f88dd2b36c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5961ecd8d7aea677e3a704f88dd2b36c2.mp3",
    "answer": "丝路",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "完",
      "烦",
      "茶",
      "堂",
      "春",
      "香",
      "的",
      "路",
      "丝",
      "芽"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "523",
    "pass": 396,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98a3d8269f0945ee64ac560c97be16cb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2366f14bb43a150bcf3bc5d8358f4aa.mp3",
    "answer": "背对背拥抱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "你",
      "骑",
      "对",
      "己",
      "都",
      "背",
      "背",
      "拥",
      "抱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "236",
    "pass": 397,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/45362b610e14c1b961172efde5ead7c5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/45362b610e14c1b961172efde5ead7c52.mp3",
    "answer": "酒干倘卖无",
    "num_answer": "5",
    "artist": "苏芮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "卖",
      "上",
      "酒",
      "倘",
      "大",
      "你",
      "干",
      "你",
      "无"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5194",
    "pass": 398,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82b4b5671933764cd75a1e81d44f5eef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74105e8a02e2acfc5dcae06d932bc879.mp3",
    "answer": "过云雨",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "清",
      "福",
      "云",
      "罗",
      "过",
      "恨",
      "见",
      "见",
      "雨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "604",
    "pass": 399,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8ffd077812a599c353e43a9eac4c586.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/899ecc28e00180c091ca0fda38478df0.mp3",
    "answer": "匿名的好友",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "的",
      "友",
      "城",
      "我",
      "匿",
      "名",
      "好",
      "愉",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5208",
    "pass": 400,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/512505ebba1d6dd1ff7649509b5b4173.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8112d5fe65fe0665ad7c293862415c8.mp3",
    "answer": "都市物语",
    "num_answer": "4",
    "artist": "艾福杰尼、黄旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "清",
      "火",
      "物",
      "事",
      "语",
      "市",
      "方",
      "都",
      "胎",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "209",
    "pass": 401,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c55b8749312db608e88f17e48f05e042.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c55b8749312db608e88f17e48f05e0422.mp3",
    "answer": "我要的飞翔",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许飞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "清",
      "漠",
      "迷",
      "喜",
      "飞",
      "要",
      "起",
      "的",
      "我",
      "翔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1589",
    "pass": 402,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/124c5f3f122ff4ccc65ed717d0741944.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b09cd3afc05777b6209b08ac06108ce5.mp3",
    "answer": "等你下课",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "下",
      "默",
      "你",
      "吻",
      "请",
      "海",
      "欢",
      "你",
      "等",
      "课"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "601",
    "pass": 403,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e088bb58b525fc0b1f27756b69ccf5c7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9c462b6558542d847ae04930be2c7f5.mp3",
    "answer": "易燃易爆炸",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈粒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "通",
      "机",
      "人",
      "福",
      "易",
      "易",
      "也",
      "爆",
      "炸",
      "燃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5388",
    "pass": 404,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/177620d2d351d4c229dade451d6a917a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b38b33bdcb3c71cba0dbf8fb8997e0dc.mp3",
    "answer": "欢乐中国年",
    "num_answer": "5",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "圆",
      "着",
      "到",
      "年",
      "的",
      "一",
      "欢",
      "中",
      "乐",
      "国"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "345",
    "pass": 405,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/03dc747a7b84bab53a324e2cc6961cb2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/03dc747a7b84bab53a324e2cc6961cb22.mp3",
    "answer": "美人鱼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "舞",
      "放",
      "娇",
      "芽",
      "你",
      "雨",
      "美",
      "人",
      "一",
      "鱼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "603",
    "pass": 406,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fcc6da7a90596d9d56002d8fbddbf37.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4532164bef59a15437e804a5b58ae5be.mp3",
    "answer": "候补情人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡清蓝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "与",
      "情",
      "人",
      "补",
      "星",
      "夜",
      "遥",
      "么",
      "喜",
      "候"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "602",
    "pass": 407,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f815107e3069ff89f746ed95a090deed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a994b45a1543bf30a6107c7b390bb47e.mp3",
    "answer": "线上木偶",
    "num_answer": "4",
    "artist": "夏婉安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "木",
      "漂",
      "线",
      "上",
      "偶",
      "留",
      "继",
      "上",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5028",
    "pass": 408,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06655c760ccd61c5dc97cab9b290603f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4ca471d4b63a4e2a38163d0476ce498.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "num_answer": "6",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "心",
      "越",
      "任",
      "孤",
      "大",
      "越",
      "一",
      "长",
      "单"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "160",
    "pass": 409,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/dfdc1c4b63671a4decbedf027956263f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/dfdc1c4b63671a4decbedf027956263f2.mp3",
    "answer": "火柴天堂",
    "num_answer": "4",
    "artist": "熊天平",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "望",
      "柴",
      "天",
      "亲",
      "堂",
      "火",
      "玄",
      "画",
      "漠"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "143",
    "pass": 410,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a4c292a2ae01f75370896f308eee27a7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a4c292a2ae01f75370896f308eee27a72.mp3",
    "answer": "吻得太逼真",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "太",
      "真",
      "得",
      "吻",
      "火",
      "有",
      "我",
      "逼",
      "有",
      "别"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "605",
    "pass": 411,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12643a88af77e41e7def0993fc2523a1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e975c00616c652125f302b6fe1c7783.mp3",
    "answer": "为你我受冷风吹",
    "num_answer": "7",
    "artist": "林忆莲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "为",
      "花",
      "受",
      "冷",
      "你",
      "风",
      "吹",
      "外",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "231",
    "pass": 412,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7993d18431893f11476cc8e57b722d7b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7993d18431893f11476cc8e57b722d7b2.mp3",
    "answer": "牛仔很忙",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "牛",
      "骑",
      "忙",
      "我",
      "仔",
      "很",
      "赛",
      "完",
      "废",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "235",
    "pass": 413,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4ef6792ec78088002c5ab24b6728075c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4ef6792ec78088002c5ab24b6728075c2.mp3",
    "answer": "柠檬树",
    "num_answer": "3",
    "artist": "苏慧伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "爱",
      "檬",
      "愉",
      "人",
      "柠",
      "铁",
      "挥",
      "树",
      "啰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "237",
    "pass": 414,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7dd09be844b77f1a225706415b3ffd16.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7dd09be844b77f1a225706415b3ffd162.mp3",
    "answer": "给自己的情书",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "给",
      "骑",
      "的",
      "己",
      "自",
      "肌",
      "书",
      "情",
      "超",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3782",
    "pass": 415,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b811d4fcb4261633f6cd52ee4114b43.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91ab210dee68cc0b484fb5972e751e11.mp3",
    "answer": "岁月如歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "月",
      "歌",
      "德",
      "上",
      "顶",
      "如",
      "象",
      "岁",
      "屋",
      "如"
    ],
    "heart_speak": "人有两只手，两个眼睛，为什么只有一个心，因为那个心在另一个人那里，人生就是花一生的精力去找回另一颗心！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2439",
    "pass": 416,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86a3d6598f888076b0bcb35a85210eda.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52ac8c2acb673df99030fee7f5087d82.mp3",
    "answer": "方圆几里",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "里",
      "方",
      "人",
      "圆",
      "得",
      "几",
      "中",
      "请",
      "西",
      "漂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5210",
    "pass": 417,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db0b2252b411a7130d4acd8a4db30d07.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e2685ee1ba8d3a79059c6afd271f1f0.mp3",
    "answer": "过了很久",
    "num_answer": "4",
    "artist": "白智英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "萄",
      "过",
      "的",
      "了",
      "很",
      "久",
      "山",
      "使",
      "长",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "607",
    "pass": 418,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfea0cbea1718ea6c119024fcd63524c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6ad3da94815f6665e89fee86ae6680a.mp3",
    "answer": "朋友",
    "num_answer": "2",
    "artist": "谭咏麟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "点",
      "两",
      "心",
      "婆",
      "找",
      "光",
      "友",
      "朋",
      "己"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "221",
    "pass": 419,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b99869fc74e5f0efc151df4749b528e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b99869fc74e5f0efc151df4749b528e32.mp3",
    "answer": "爱哭鬼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "江美琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "相",
      "什",
      "语",
      "爱",
      "天",
      "骨",
      "鬼",
      "沙",
      "贼",
      "哭"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "608",
    "pass": 420,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f68f939a965ac5776028130b93c950f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/147955aa536adffcabb2f3ba02e0d045.mp3",
    "answer": "专属天使",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Tank",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "幸",
      "我",
      "我",
      "天",
      "专",
      "太",
      "机",
      "使",
      "属"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3703",
    "pass": 421,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75316ad2b5314a3c94d6bf076e4f1faf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4a7b7621ab2bfeb845a536b9e041ab5.mp3",
    "answer": "碌卡",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幼",
      "碌",
      "别",
      "小",
      "人",
      "铁",
      "门",
      "别",
      "卡",
      "么"
    ],
    "heart_speak": "Eason他老婆是购物狂。。。。。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "334",
    "pass": 422,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9177750dd8440519ae11d9347ac8cb13.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9177750dd8440519ae11d9347ac8cb132.mp3",
    "answer": "用心良苦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "用",
      "我",
      "烧",
      "心",
      "苦",
      "心",
      "教",
      "么",
      "良",
      "吧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "61",
    "pass": 423,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/024c4e49534a2202fe129e5d34ec319c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/024c4e49534a2202fe129e5d34ec319c2.mp3",
    "answer": "爱一个人好难",
    "num_answer": "6",
    "artist": "苏永康",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "甜",
      "难",
      "好",
      "个",
      "刀",
      "一",
      "爱",
      "脱",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "202",
    "pass": 424,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c75ccc7ef539fc84d07e6d74d2545ece.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c75ccc7ef539fc84d07e6d74d2545ece2.mp3",
    "answer": "幸福一万年",
    "num_answer": "5",
    "artist": "苏有朋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "年",
      "请",
      "画",
      "火",
      "一",
      "人",
      "万",
      "幸",
      "福"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "610",
    "pass": 425,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aac6655997f17c075a07aea4b2f46aac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d93223a5ab2c094ea1134660d70a7e0.mp3",
    "answer": "爱不单行",
    "num_answer": "4",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "睛",
      "爱",
      "天",
      "故",
      "爱",
      "行",
      "的",
      "单",
      "的",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "234",
    "pass": 426,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/729c4b3f8c12bba6c905f6572ee4ef79.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/729c4b3f8c12bba6c905f6572ee4ef792.mp3",
    "answer": "当爱在靠近",
    "num_answer": "5",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "当",
      "爱",
      "啰",
      "在",
      "我",
      "靠",
      "近",
      "得",
      "爱",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "247",
    "pass": 427,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ffacd17181a712a906d65a387e4c40d7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ffacd17181a712a906d65a387e4c40d72.mp3",
    "answer": "找自己",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芽",
      "找",
      "己",
      "如",
      "些",
      "机",
      "着",
      "喜",
      "爱",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "226",
    "pass": 428,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b479a24a68c5acc83dcb4cfc88b2d040.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b479a24a68c5acc83dcb4cfc88b2d0402.mp3",
    "answer": "遇见我",
    "num_answer": "3",
    "artist": "曹方",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "的",
      "遇",
      "时",
      "象",
      "任",
      "见",
      "我",
      "一",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "292",
    "pass": 429,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1c10957e9c2d0de1b0c418b562e3d104.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1c10957e9c2d0de1b0c418b562e3d1042.mp3",
    "answer": "阿飞的小蝴蝶",
    "num_answer": "6",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "岛",
      "蝴",
      "阿",
      "甜",
      "蝶",
      "的",
      "着",
      "小",
      "醉",
      "飞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "617",
    "pass": 430,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4693d759b631a5380af39f5c53883dc6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a5a25a540d5a21d418fe655cbe23299.mp3",
    "answer": "我们都一样",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "样",
      "冷",
      "我",
      "们",
      "浮",
      "都",
      "恋",
      "帘",
      "运"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "394",
    "pass": 431,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/90925037577acd07d1a842f4e24589dc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/90925037577acd07d1a842f4e24589dc2.mp3",
    "answer": "黑白配",
    "num_answer": "3",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "配",
      "黑",
      "情",
      "芳",
      "们",
      "最",
      "样",
      "醒",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5070",
    "pass": 432,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c43a328b865f23893a5f65bc4ee93e2e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2a827939f29aaa72f9d53b00c683700.mp3",
    "answer": "你笑着流出了泪",
    "num_answer": "7",
    "artist": "尹吾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "岛",
      "着",
      "懂",
      "婆",
      "出",
      "泪",
      "笑",
      "了",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "611",
    "pass": 433,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b870a68b17ff3776e7a613e546e5606.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28dfc8de6203648eea977d6b1d34e547.mp3",
    "answer": "两个人的烟火",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黎明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "东",
      "两",
      "手",
      "人",
      "个",
      "的",
      "火",
      "烟",
      "学",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "118",
    "pass": 434,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/eae288af628076093b4071790beae622.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/eae288af628076093b4071790beae6222.mp3",
    "answer": "借口",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "借",
      "稚",
      "铃",
      "爱",
      "球",
      "人",
      "力",
      "时",
      "口",
      "神"
    ],
    "heart_speak": "听着听着，内心突然崩溃了。如果每个人的初恋注定失败，为什么偏偏让我遇上的第一个人是你。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "113",
    "pass": 435,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63e850a553c3c48f3d126fe8994b7c9c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bddb08019be75ff53d2fcbc8768080f3.mp3",
    "answer": "我怎么丢掉了你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "宇桐非",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "么",
      "你",
      "管",
      "掉",
      "怎",
      "丢",
      "我",
      "浪",
      "了",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "613",
    "pass": 436,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fcac4deeb5c900228e20e59b65a4b1d1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12293e2cdb0d74dc5d4360685ceb9cf5.mp3",
    "answer": "记事本",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈慧琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "机",
      "主",
      "事",
      "上",
      "本",
      "没",
      "记",
      "白",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "340",
    "pass": 437,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8a8dd90f9ccfb2869b2355801b07fe96.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8a8dd90f9ccfb2869b2355801b07fe962.mp3",
    "answer": "如果云知道",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "果",
      "年",
      "如",
      "云",
      "能",
      "知",
      "定",
      "道",
      "事",
      "换"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "464",
    "pass": 438,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba59a07b6bf70da02db4356c07ffc8ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bcbea01de14e6c5329565ba59937344.mp3",
    "answer": "回忆的沙漏",
    "num_answer": "5",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "以",
      "回",
      "忆",
      "漏",
      "的",
      "小",
      "红",
      "瞬",
      "如",
      "沙"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "369",
    "pass": 439,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/487056f36f160b4fc35a7d524996bcc4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/487056f36f160b4fc35a7d524996bcc42.mp3",
    "answer": "自我催眠",
    "num_answer": "4",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "催",
      "福",
      "自",
      "珍",
      "行",
      "我",
      "两",
      "眠",
      "梦",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "377",
    "pass": 440,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6289aa59076ab06ade030a42ec8e2b9d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24917b7933e6d6aefdff375ec6828e23.mp3",
    "answer": "环城巴士",
    "num_answer": "4",
    "artist": "乔任梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "是",
      "巴",
      "葡",
      "我",
      "环",
      "力",
      "什",
      "士",
      "手"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "616",
    "pass": 441,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a13664db34023f560d4acd8417cddb2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9aa86c0aa52c16f46a21222b8882734.mp3",
    "answer": "记得要忘记",
    "num_answer": "5",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "要",
      "找",
      "我",
      "得",
      "你",
      "稚",
      "记",
      "忘",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "354",
    "pass": 442,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6d10ccc4a22d4c083dc538abb9fee085.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6d10ccc4a22d4c083dc538abb9fee0852.mp3",
    "answer": "没有答案",
    "num_answer": "4",
    "artist": "严爵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "没",
      "烦",
      "最",
      "如",
      "草",
      "画",
      "继",
      "案",
      "有",
      "答"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "353",
    "pass": 443,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/349064c39b66c28fb0cf887d2daa2814.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/349064c39b66c28fb0cf887d2daa28142.mp3",
    "answer": "水晶",
    "num_answer": "2",
    "artist": "任贤齐、徐怀钰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "晶",
      "人",
      "顶",
      "壁",
      "水",
      "钟",
      "什",
      "浪",
      "奇",
      "默"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3700",
    "pass": 444,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/698fa53aab7def7b057ef1a8d5790dc0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e17a9f6d7727e74d5b36c56a6c79150b.mp3",
    "answer": "裂缝中的阳光",
    "num_answer": "6",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "长",
      "不",
      "的",
      "光",
      "缝",
      "裂",
      "泪",
      "啰",
      "中",
      "阳"
    ],
    "heart_speak": "生命必须有裂缝.阳光才能照得进来",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "401",
    "pass": 445,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/876f597089502c0821673557a377bb52.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/876f597089502c0821673557a377bb522.mp3",
    "answer": "原来你也在这里",
    "num_answer": "7",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "里",
      "来",
      "也",
      "马",
      "原",
      "你",
      "这",
      "道",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "614",
    "pass": 446,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e784c0c823e95edf423cf58b3a6284a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4462e959e8c9ede8cc270d065162a77.mp3",
    "answer": "没有什么不同",
    "num_answer": "6",
    "artist": "曲婉婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "同",
      "你",
      "么",
      "减",
      "隐",
      "没",
      "吗",
      "不",
      "有",
      "什"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "409",
    "pass": 447,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/aefd008c245a07f9ef233c8a3ca613b5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/aefd008c245a07f9ef233c8a3ca613b52.mp3",
    "answer": "不潮不用花钱",
    "num_answer": "6",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "表",
      "络",
      "用",
      "潮",
      "钱",
      "羊",
      "不",
      "花",
      "密"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "618",
    "pass": 448,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6b7cebaaff21d32505414e1e61ea351.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ecadaa8fc430ab3867fab364ad66ca2.mp3",
    "answer": "你那么爱她",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李圣杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "穿",
      "寻",
      "爱",
      "唱",
      "贼",
      "那",
      "她",
      "些",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "304",
    "pass": 449,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/704eb28ea6644c05671f18751c0528af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/704eb28ea6644c05671f18751c0528af2.mp3",
    "answer": "浪花一朵朵",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿牛、任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "受",
      "花",
      "乘",
      "浪",
      "满",
      "朵",
      "人",
      "朵",
      "己"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "346",
    "pass": 450,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f4f5a3a00b00202a6c3e3707b90d70d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f4f5a3a00b00202a6c3e3707b90d70d2.mp3",
    "answer": "眼泪成诗",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "诗",
      "普",
      "爱",
      "人",
      "漠",
      "北",
      "泪",
      "眼",
      "成",
      "堂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "620",
    "pass": 451,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/477f2b4660c11ba99a2a15ad7f03846a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0495a5301d6df96c31d60cbac8527d7e.mp3",
    "answer": "冷雨夜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "麻",
      "配",
      "雨",
      "夜",
      "小",
      "中",
      "心",
      "冷",
      "时",
      "机"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5373",
    "pass": 452,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4bed86e10eaee93b284568fa9179759e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5b918d7fa984b8d3a8a56bdd62bcb2a.mp3",
    "answer": "新年好",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "续",
      "后",
      "年",
      "人",
      "新",
      "心",
      "战",
      "好",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3365",
    "pass": 453,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee9b2461f54fa24e7efe471f1c8ac5d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55e0f64d81616f8207378177b3c0b6cf.mp3",
    "answer": "永远不分开",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "开",
      "的",
      "分",
      "永",
      "远",
      "密",
      "星",
      "外",
      "预"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4640",
    "pass": 454,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac9185bcb8ceb2fddcdb73ea5ed2be6f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5a3205caa3626f31d230883912a7c31.mp3",
    "answer": "青蛙也会变王子",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王俊凯、王源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "也",
      "王",
      "我",
      "青",
      "会",
      "蛙",
      "记",
      "是",
      "子",
      "变"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3922",
    "pass": 455,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc00c111e04384428397bf061f193d85.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1b375ff014a3e08c1e83b4251a9c6a1.mp3",
    "answer": "少年说",
    "num_answer": "3",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "说",
      "仅",
      "会",
      "中",
      "踩",
      "说",
      "年",
      "人",
      "少"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4650",
    "pass": 456,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf23fe8a6ea9bf16b1d2525dc5abdd25.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e211328cdea4d090a341fa508e019321.mp3",
    "answer": "灰色头像",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "像",
      "何",
      "落",
      "灰",
      "头",
      "心",
      "色",
      "与",
      "帘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "180",
    "pass": 457,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a0ef9b9f970887c4269868c9b754ddbd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a0ef9b9f970887c4269868c9b754ddbd2.mp3",
    "answer": "偏偏爱上洋葱",
    "num_answer": "6",
    "artist": "大张伟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "往",
      "偏",
      "洋",
      "爱",
      "上",
      "息",
      "葱",
      "偏",
      "语"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "188",
    "pass": 458,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5357c60f959167cac5e533b6be26b307.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5357c60f959167cac5e533b6be26b3072.mp3",
    "answer": "情殇",
    "num_answer": "2",
    "artist": "信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亲",
      "雨",
      "间",
      "春",
      "情",
      "行",
      "超",
      "殇",
      "花",
      "归"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "192",
    "pass": 459,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ddb39b58e8a6b1565fe82e06ac85785f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ddb39b58e8a6b1565fe82e06ac85785f2.mp3",
    "answer": "眼泪笑了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "刘力扬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忆",
      "笑",
      "个",
      "乘",
      "城",
      "泪",
      "北",
      "尽",
      "了",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "622",
    "pass": 460,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49382d211eb6654261cbb3ef51f42932.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87731ed07e3ec0df5f483de8ddf5e06.mp3",
    "answer": "趁早",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "的",
      "配",
      "世",
      "早",
      "快",
      "趁",
      "眼",
      "心",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "339",
    "pass": 461,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/05ff3ad2b75a8cba9353d1af485c5fc8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/05ff3ad2b75a8cba9353d1af485c5fc82.mp3",
    "answer": "潇洒小姐",
    "num_answer": "4",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "潇",
      "阴",
      "梅",
      "城",
      "念",
      "小",
      "洒",
      "继",
      "中",
      "姐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "359",
    "pass": 462,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/25d84f27e71aa8008d8ab146ccc487c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/25d84f27e71aa8008d8ab146ccc487c32.mp3",
    "answer": "戏梦",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林志颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "尽",
      "李",
      "说",
      "迷",
      "默",
      "梦",
      "戏",
      "预",
      "吧",
      "众"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "479",
    "pass": 463,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef6b1c3ceaec6ab29ecfcaeb47932b4c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff4909ecc5088b81deb56dcc6e816d9c.mp3",
    "answer": "当你",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "声",
      "派",
      "续",
      "冷",
      "天",
      "喜",
      "你",
      "西",
      "睛",
      "当"
    ],
    "heart_speak": "当你的眼睛眯着笑，当你喝可乐可乐可乐可乐可乐还有王老吉…",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "480",
    "pass": 464,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/600a4fe74297a95f0550079611c62427.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49b93d1002c68aabe04b17a086d2ae2e.mp3",
    "answer": "小苹果",
    "num_answer": "3",
    "artist": "筷子兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苹",
      "果",
      "白",
      "位",
      "你",
      "小",
      "求",
      "今",
      "着",
      "滴"
    ],
    "heart_speak": "放眼中国，有哪一首歌可以风靡到下到三岁上到百岁尽人皆知的地步，小苹果独领风骚啊",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "391",
    "pass": 465,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e3245df88c849332659271eebe541ce1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e3245df88c849332659271eebe541ce12.mp3",
    "answer": "蓝色雨",
    "num_answer": "3",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "我",
      "门",
      "学",
      "我",
      "喜",
      "喜",
      "蓝",
      "悲",
      "色"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "398",
    "pass": 466,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba3b7d5ba954402a98f260ac6f9a6944.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba3b7d5ba954402a98f260ac6f9a69442.mp3",
    "answer": "我相信",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨培安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "看",
      "我",
      "相",
      "踩",
      "男",
      "盗",
      "棍",
      "歌",
      "信",
      "幽"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "624",
    "pass": 467,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d974672366b733d7f4db4626172c9e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43cf8ace2c73907ea241cac351242e70.mp3",
    "answer": "新不了情",
    "num_answer": "4",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "降",
      "不",
      "人",
      "了",
      "情",
      "魔",
      "你",
      "一",
      "蓉",
      "新"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "195",
    "pass": 468,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/572e011f524620d33b2de5045478175c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/572e011f524620d33b2de5045478175c2.mp3",
    "answer": "仰望",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "孩",
      "不",
      "自",
      "动",
      "欢",
      "穿",
      "望",
      "仰",
      "归"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5098",
    "pass": 469,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/39f5d9b6ca0c0cfdf9ca8173b8404136.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e2a748ac2c32abcb193dbb90310b871.mp3",
    "answer": "学会",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李行亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "会",
      "城",
      "在",
      "一",
      "学",
      "只",
      "阑",
      "天",
      "刀",
      "芽"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "487",
    "pass": 470,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1967f974a8fcd4cf727287c9902db62a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78407e7e22e9f72daf80a7a9151851cc.mp3",
    "answer": "六月的雨",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "雨",
      "的",
      "人",
      "的",
      "酒",
      "六",
      "么",
      "月",
      "老"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "215",
    "pass": 471,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9433662ee4026b6724149b34d35aa19f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9433662ee4026b6724149b34d35aa19f2.mp3",
    "answer": "美",
    "num_answer": "1",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "进",
      "美",
      "羊",
      "刀",
      "在",
      "的",
      "体",
      "答",
      "转"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "451",
    "pass": 472,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/446c138688600f4f49c344a768321445.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/209942379a8d0d29d22abeb5020b8596.mp3",
    "answer": "大约在冬季",
    "num_answer": "5",
    "artist": "齐秦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "冬",
      "季",
      "叶",
      "的",
      "甜",
      "在",
      "大",
      "约",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "619",
    "pass": 473,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ddb3ca343fb452c7996f1a67bfe27494.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fddc8d9ba006abc7d348ae49a3ef47b.mp3",
    "answer": "七子之歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "容韵琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "七",
      "静",
      "模",
      "清",
      "一",
      "故",
      "歌",
      "之",
      "家",
      "子"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5102",
    "pass": 474,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e887df0aef74bebfa6b8f67567d9636c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c64ade072f85551b86a824e90c2b2c76.mp3",
    "answer": "外滩十八号",
    "num_answer": "5",
    "artist": "男才女貌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "续",
      "的",
      "八",
      "十",
      "亲",
      "外",
      "号",
      "答",
      "滩",
      "途"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "378",
    "pass": 475,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b096a065b1b2b94f15187398623c97dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b096a065b1b2b94f15187398623c97dd2.mp3",
    "answer": "为爱而生",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "为",
      "顶",
      "而",
      "北",
      "吧",
      "生",
      "男",
      "隐",
      "形"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "42",
    "pass": 476,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d1ed31d1dc0b76de7130bf63c7bf779d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d1ed31d1dc0b76de7130bf63c7bf779d2.mp3",
    "answer": "水手",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑智化",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "水",
      "爱",
      "欢",
      "山",
      "棍",
      "在",
      "回",
      "顶",
      "手",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "194",
    "pass": 477,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0a2150fa7dc89eb3a5a308fd6b434370.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0a2150fa7dc89eb3a5a308fd6b4343702.mp3",
    "answer": "回头太难",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "半",
      "太",
      "头",
      "回",
      "行",
      "你",
      "蓉",
      "完",
      "难",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5188",
    "pass": 478,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87bb240accfabb9ce9fa3b86fcd9ce8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9b21184c9e08dab161bc903f3635bc2.mp3",
    "answer": "那个女人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "白智英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "记",
      "价",
      "踩",
      "女",
      "人",
      "个",
      "你",
      "那",
      "染"
    ],
    "heart_speak": "说起来是故事 说到底都是命",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "175",
    "pass": 479,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/63f1c351ae1a2a95f259adcea6143600.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/63f1c351ae1a2a95f259adcea61436002.mp3",
    "answer": "旗开得胜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "余",
      "我",
      "半",
      "旗",
      "像",
      "胜",
      "得",
      "开",
      "乘",
      "这"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "179",
    "pass": 480,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f74a9fcc37286c2d0afba9500204286a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f74a9fcc37286c2d0afba9500204286a2.mp3",
    "answer": "夏天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李玖哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "机",
      "天",
      "画",
      "夏",
      "火",
      "麻",
      "茶",
      "忆",
      "海",
      "悦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "628",
    "pass": 481,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55c6061523a9b10b4289245b6aaec827.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fa503d190378ff24be49a3d3ac0f74a.mp3",
    "answer": "碧波残梦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孔垂楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "管",
      "寂",
      "亮",
      "碧",
      "事",
      "圆",
      "梦",
      "波",
      "残",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "241",
    "pass": 482,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ea59d78f763aae8a0b3d39a57876606f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ea59d78f763aae8a0b3d39a57876606f2.mp3",
    "answer": "我要快乐",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "心",
      "要",
      "乐",
      "快",
      "子",
      "念",
      "城",
      "我",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5058",
    "pass": 483,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb410d1987e0f4cebdea6da271663414.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f187004efd7f5c72b53857cd1029fe4.mp3",
    "answer": "佳佳",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张晏铭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "太",
      "佳",
      "海",
      "天",
      "佳",
      "钟",
      "喜",
      "诃",
      "情",
      "废"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5087",
    "pass": 484,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc1540c8584ff5cb3a1e87c06869d06f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d20d1c22e94bd3ea72f182effcb3430f.mp3",
    "answer": "你被写在我的歌里",
    "num_answer": "8",
    "artist": "陈嘉桦、苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "写",
      "被",
      "歌",
      "里",
      "很",
      "在",
      "我",
      "的",
      "人",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "629",
    "pass": 485,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd1cd8dec3b6564b69b2adcb1181b81c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ca8bcad210e32e33f480f2349722c96.mp3",
    "answer": "带我走",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "的",
      "有",
      "走",
      "最",
      "悦",
      "浪",
      "带",
      "中",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "102",
    "pass": 486,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9cf91e18ce4c810ebdb02b21a8d0b7c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9cf91e18ce4c810ebdb02b21a8d0b7c02.mp3",
    "answer": "滴答",
    "num_answer": "2",
    "artist": "侃侃",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "的",
      "天",
      "眼",
      "歌",
      "眼",
      "滴",
      "酒",
      "恋",
      "答"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "106",
    "pass": 487,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4423ef072146387e4459c1481f4d819e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4423ef072146387e4459c1481f4d819e2.mp3",
    "answer": "牡丹江",
    "num_answer": "3",
    "artist": "南拳妈妈",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "歌",
      "铃",
      "西",
      "星",
      "丹",
      "有",
      "苦",
      "江",
      "牡",
      "背"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4959",
    "pass": 488,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73b00ebec468657c7a9635b52775c2c4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15b412122d86005581ed746655d46803.mp3",
    "answer": "某人",
    "num_answer": "2",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梅",
      "中",
      "往",
      "夜",
      "某",
      "恨",
      "人",
      "幸",
      "一",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "127",
    "pass": 489,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/83c1a4ad07279557234ed3e835dba868.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/83c1a4ad07279557234ed3e835dba8682.mp3",
    "answer": "谁动了我的琴弦",
    "num_answer": "7",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "谁",
      "动",
      "的",
      "琴",
      "了",
      "国",
      "都",
      "弦",
      "有",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "626",
    "pass": 490,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a179e6abb3392040d60719e278e0984.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/039d25bcfdc0117a4efaece8afd86b1d.mp3",
    "answer": "错过",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁咏琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铁",
      "佳",
      "过",
      "你",
      "要",
      "错",
      "到",
      "身",
      "万",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "290",
    "pass": 491,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0ff252055c6a0ba25d737f93e5b9af73.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0ff252055c6a0ba25d737f93e5b9af732.mp3",
    "answer": "狐狸精",
    "num_answer": "3",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狐",
      "火",
      "谎",
      "精",
      "所",
      "途",
      "晚",
      "狸",
      "常",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "716",
    "pass": 492,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4556970e0379b54ccba3f828d96e832.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab5b816014944f056ce606cd82acb0ee.mp3",
    "answer": "你为什么说谎",
    "num_answer": "6",
    "artist": "丁当",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "为",
      "最",
      "你",
      "的",
      "谎",
      "城",
      "说",
      "么",
      "什",
      "义"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "447",
    "pass": 493,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5ea717abf0c4dc65989ee57ba7cc62f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e94d3ff2e8204bd4b8048296d6c28e40.mp3",
    "answer": "你就不要想起我",
    "num_answer": "7",
    "artist": "田馥甄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "飞",
      "想",
      "要",
      "星",
      "不",
      "我",
      "起",
      "羊",
      "你",
      "就"
    ],
    "heart_speak": "我一生中最幸运的两件事：一件是时间终于将我对你的爱消耗殆尽；一件是很久很久以前有一天，我遇见你。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "112",
    "pass": 494,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8fbfa7cd597e4afc247ef6e0efed45f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8fbfa7cd597e4afc247ef6e0efed45f22.mp3",
    "answer": "听说",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "州",
      "尔",
      "好",
      "说",
      "满",
      "知",
      "晚",
      "生",
      "听",
      "悲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4855",
    "pass": 495,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be16ec32c743ff8fcd204dc804f9c2ff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a8a101b9bb60dc97ea35a6ce941a54e.mp3",
    "answer": "最佳损友",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "除",
      "最",
      "友",
      "佳",
      "通",
      "何",
      "念",
      "葡",
      "风",
      "损"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "121",
    "pass": 496,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0afc8b0819b8d9286f96dc9b6db0ad97.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0afc8b0819b8d9286f96dc9b6db0ad972.mp3",
    "answer": "王子的新衣",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "衣",
      "铃",
      "的",
      "王",
      "会",
      "新",
      "你",
      "顶",
      "子"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "126",
    "pass": 497,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b75ec4c2d41858cc75e1b5254fe9e516.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b75ec4c2d41858cc75e1b5254fe9e5162.mp3",
    "answer": "第一时间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F4",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "魔",
      "楼",
      "幸",
      "时",
      "幸",
      "坏",
      "间",
      "一",
      "第"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "130",
    "pass": 498,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb77edb91ff939ae974729496b0d42ee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a73dff10804a1860ef83d1746559fe9.mp3",
    "answer": "他夏了夏天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "同",
      "心",
      "还",
      "天",
      "夏",
      "夏",
      "他",
      "不",
      "了",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "715",
    "pass": 499,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de6ff23d76395c0f0f4f679140ff84ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c6533bfbcda36d4bd814e7ebd25dbc5.mp3",
    "answer": "暧昧",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "在",
      "昧",
      "剪",
      "位",
      "心",
      "暧",
      "窝",
      "胎",
      "刀"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "146",
    "pass": 500,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ebb09d0381801e080d034d19abff5098.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ebb09d0381801e080d034d19abff50982.mp3",
    "answer": "完美世界",
    "num_answer": "4",
    "artist": "水木年华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "世",
      "动",
      "怕",
      "书",
      "世",
      "光",
      "除",
      "美",
      "完",
      "界"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5372",
    "pass": 501,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ddc3ba8f064f1049aeda470e18c66b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eac717529dff724ff7887f160ecca6d1.mp3",
    "answer": "新年喜洋洋",
    "num_answer": "5",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "春",
      "年",
      "家",
      "喜",
      "新",
      "洋",
      "的",
      "所",
      "的",
      "洋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3605",
    "pass": 502,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9043e76ae317e00124a865c25d45fd29.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fddc44beaae96cf2dbdf678c9457008.mp3",
    "answer": "花都开好了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "开",
      "望",
      "了",
      "好",
      "事",
      "心",
      "花",
      "朋",
      "都",
      "外"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "177",
    "pass": 503,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/312fbd351d7148a552fa753caac14c5d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/312fbd351d7148a552fa753caac14c5d2.mp3",
    "answer": "只要有你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "那英、孙楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "指",
      "要",
      "人",
      "只",
      "在",
      "所",
      "满",
      "你",
      "有",
      "悦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "522",
    "pass": 504,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b62fdb3649fa51f6c17f9e3e852c19f6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83357a8b5dd4e8a14043f71ecf129037.mp3",
    "answer": "一起走过的日子",
    "num_answer": "7",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "日",
      "晚",
      "的",
      "我",
      "年",
      "子",
      "走",
      "起",
      "一",
      "过"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "144",
    "pass": 505,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d23cb71c283c01ff6a26e4995b66a3ed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d23cb71c283c01ff6a26e4995b66a3ed2.mp3",
    "answer": "人质",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "行",
      "家",
      "莫",
      "很",
      "顶",
      "质",
      "空",
      "雪",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4557",
    "pass": 506,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d2dfd6f85165fdc5d5cf6c5350683709.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/920119d514938e6603613a967d09e4da.mp3",
    "answer": "我的回忆不是我的",
    "num_answer": "8",
    "artist": "海鸣威",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "回",
      "听",
      "是",
      "的",
      "什",
      "忆",
      "的",
      "我",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4537",
    "pass": 507,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae6eff128df345617fbd36b3513d5c0a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a9f0779297bf5618e015c19deb366df.mp3",
    "answer": "如果当时",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "当",
      "时",
      "果",
      "万",
      "这",
      "星",
      "如",
      "是",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "633",
    "pass": 508,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c3d7e3c859d702d36b0adb482486d28.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d56de99e0056198d176bd2a98e38b57.mp3",
    "answer": "后来的我们",
    "num_answer": "5",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "求",
      "后",
      "外",
      "我",
      "物",
      "来",
      "的",
      "什",
      "完",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "229",
    "pass": 509,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/eb43328da50a8553ca66659e62180881.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/eb43328da50a8553ca66659e621808812.mp3",
    "answer": "招牌动作",
    "num_answer": "4",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吧",
      "魔",
      "作",
      "以",
      "招",
      "动",
      "一",
      "牌",
      "有",
      "阑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4528",
    "pass": 510,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9bafa9541ddf23959741d093ba7a954.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/817a0232cff2014b3bb1db322163a4a4.mp3",
    "answer": "城府",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "府",
      "今",
      "贞",
      "北",
      "我",
      "唐",
      "城",
      "难",
      "书"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "632",
    "pass": 511,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/200aba9668676efde3e8bfdfdd09d2f1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/391fb59932402d60ba70211eb145caff.mp3",
    "answer": "红日",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李克勤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浪",
      "羊",
      "日",
      "家",
      "指",
      "千",
      "国",
      "时",
      "恋",
      "红"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "210",
    "pass": 512,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/219a4da4f5efd0004607882b448da199.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/219a4da4f5efd0004607882b448da1992.mp3",
    "answer": "非同寻常",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陆毅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "指",
      "爱",
      "寻",
      "好",
      "同",
      "尽",
      "非",
      "就",
      "常",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "630",
    "pass": 513,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6819abe97226d482175b6336213285ff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99de22efee8e3936d7a709f8daffa614.mp3",
    "answer": "霍元甲",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "往",
      "霍",
      "启",
      "元",
      "甲",
      "夜",
      "普",
      "今",
      "机"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "634",
    "pass": 514,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f84ffc9e812335c66178c9735ba554fb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9314bdc4f791fef38cfb19c06608d2b4.mp3",
    "answer": "死性不改",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TWINS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "改",
      "花",
      "不",
      "奇",
      "差",
      "死",
      "男",
      "家",
      "性",
      "位"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4505",
    "pass": 515,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2aedaf82a22086f5cdaa2180dcec60a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9817df1a1777c9a71861e068cc8fa6cc.mp3",
    "answer": "抓紧我放弃我",
    "num_answer": "6",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "抓",
      "我",
      "放",
      "我",
      "给",
      "弃",
      "以",
      "吗",
      "明",
      "紧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "387",
    "pass": 516,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/caafdceda3a8b95a6bdeec10e694e5dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/caafdceda3a8b95a6bdeec10e694e5dd2.mp3",
    "answer": "坚持到底",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "愉",
      "后",
      "人",
      "体",
      "最",
      "底",
      "所",
      "到",
      "持",
      "坚"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "380",
    "pass": 517,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/71585ff29ec824b2116ad91af573c67a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/71585ff29ec824b2116ad91af573c67a2.mp3",
    "answer": "女爵",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨乃文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "步",
      "爵",
      "置",
      "我",
      "星",
      "女",
      "摩",
      "咖",
      "怕",
      "今"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "631",
    "pass": 518,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e725de8f48a5a0a4abf4c24563f9d624.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e245950b8c32b14bea13887ffb991a74.mp3",
    "answer": "全世界谁倾听你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "全",
      "谁",
      "你",
      "芙",
      "世",
      "倾",
      "色",
      "界",
      "听",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "207",
    "pass": 519,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ceac2e70933e96b9ebe9cd5e48e09fdc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f030ee9898ca48dee3d72d143b129237.mp3",
    "answer": "你快乐吗",
    "num_answer": "4",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "漠",
      "时",
      "你",
      "乐",
      "窝",
      "吗",
      "快",
      "我",
      "形",
      "道"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "636",
    "pass": 520,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b35ee87636aa26efa44ef5c27c59188a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64ff4c64fdbcae7ce302e60861c72318.mp3",
    "answer": "勿忘心安",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "印",
      "外",
      "步",
      "忘",
      "勿",
      "安",
      "我",
      "山",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "635",
    "pass": 521,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/404344c3b66e39e16ee9a06716b43683.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe816e140d789158e527c2b8159ae051.mp3",
    "answer": "我最亲爱的",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "说",
      "海",
      "回",
      "最",
      "亲",
      "表",
      "的",
      "爱",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "396",
    "pass": 522,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/65b6d60f1b187358256b1540b6cc58e6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/65b6d60f1b187358256b1540b6cc58e62.mp3",
    "answer": "王见王",
    "num_answer": "3",
    "artist": "罗志祥、杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "王",
      "城",
      "王",
      "置",
      "哈",
      "羊",
      "啰",
      "位",
      "见",
      "阴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4990",
    "pass": 523,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fbe8d750474c21df58fc31ce1da44cd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67de2f6bbaec04b62ee15c9200fa5b99.mp3",
    "answer": "再遇见",
    "num_answer": "3",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "之",
      "再",
      "醉",
      "的",
      "娇",
      "你",
      "天",
      "吗",
      "遇"
    ],
    "heart_speak": "这首歌应该叫做知道你过得不好我就放心",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "395",
    "pass": 524,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8516b689cbf6a6a8e91d85d1b7474d89.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8516b689cbf6a6a8e91d85d1b7474d892.mp3",
    "answer": "燕尾蝶",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "外",
      "爱",
      "砂",
      "雨",
      "白",
      "蝶",
      "燕",
      "我",
      "尾",
      "别"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "390",
    "pass": 525,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74e43235a7623c7393f287b4ca65374f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74e43235a7623c7393f287b4ca65374f2.mp3",
    "answer": "神奇",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "奇",
      "年",
      "子",
      "神",
      "得",
      "甜",
      "怕",
      "时",
      "百"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4923",
    "pass": 526,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/624687fd465de0308fcfd36d043cf404.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea94a29c4bcecd8148cac64fe9c03823.mp3",
    "answer": "沿海公路的出口",
    "num_answer": "7",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "的",
      "路",
      "喜",
      "出",
      "珊",
      "口",
      "燃",
      "公",
      "沿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "637",
    "pass": 527,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a448a773704279c3334a96ff5244137.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c1ed39620d427680710fff2c33a8e0a.mp3",
    "answer": "不想长大",
    "num_answer": "4",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "长",
      "不",
      "不",
      "大",
      "多",
      "想",
      "画",
      "棍",
      "顶",
      "为"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "92",
    "pass": 528,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/01890200d9048a1c3be2253a883a0d47.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/01890200d9048a1c3be2253a883a0d472.mp3",
    "answer": "刀马旦",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李玟、周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "不",
      "就",
      "珠",
      "喜",
      "印",
      "马",
      "铁",
      "刀",
      "旦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "114",
    "pass": 529,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/735ebff8892db7fdb98e913e32e379e0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/735ebff8892db7fdb98e913e32e379e02.mp3",
    "answer": "彩虹天堂",
    "num_answer": "4",
    "artist": "刘畊宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "半",
      "天",
      "得",
      "人",
      "烟",
      "堂",
      "彩",
      "同",
      "两",
      "虹"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4483",
    "pass": 530,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/183481dbb6395f07058d1c681e1305b4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6428026faf29c7ca7108a3fe14bfffca.mp3",
    "answer": "再见吧喵小姐",
    "num_answer": "6",
    "artist": "姜贰拾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "她",
      "减",
      "见",
      "吧",
      "再",
      "喵",
      "在",
      "样",
      "姐",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "124",
    "pass": 531,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c9c689c5e7857d98ef4720ff513cc4bf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c9c689c5e7857d98ef4720ff513cc4bf2.mp3",
    "answer": "天涯",
    "num_answer": "2",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "涯",
      "白",
      "你",
      "大",
      "好",
      "浮",
      "有",
      "穿",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4579",
    "pass": 532,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdb59272428f8c65d197390f47d1c5ba.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6a0d51afb011685b4fdb0624306dbf0.mp3",
    "answer": "全世界宣布爱你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "孙子涵、李潇潇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "宣",
      "布",
      "世",
      "啰",
      "全",
      "肌",
      "爱",
      "秘",
      "界"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5199",
    "pass": 533,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55d2c7d5a1c541c31fe14d3912d2a239.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fde4039e8f375cb946f4894c9380bed3.mp3",
    "answer": "连哭都是我的错",
    "num_answer": "7",
    "artist": "东来东往",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "错",
      "哭",
      "都",
      "的",
      "是",
      "置",
      "夜",
      "连",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "突然想到以前那个连恋爱都没谈过还整天听这种伤感情歌矫情做作的我",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "224",
    "pass": 534,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0c665d475cb7dfb03c5d37595c749dc7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0c665d475cb7dfb03c5d37595c749dc72.mp3",
    "answer": "你怎么舍得我难过",
    "num_answer": "8",
    "artist": "黄品源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "舍",
      "泪",
      "得",
      "怎",
      "难",
      "么",
      "过",
      "你",
      "还"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "230",
    "pass": 535,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b01b882c9c87955c99b3ef4adfd1904f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b01b882c9c87955c99b3ef4adfd1904f2.mp3",
    "answer": "男佣",
    "num_answer": "2",
    "artist": "吴克群",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "着",
      "寂",
      "得",
      "人",
      "一",
      "沙",
      "男",
      "望",
      "亲",
      "佣"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "652",
    "pass": 536,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0be1e28f1f149fe5a564eaaf4d533aa6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5097a5436a32822d346e34f63c46aec2.mp3",
    "answer": "不要再孤单",
    "num_answer": "5",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孤",
      "要",
      "单",
      "两",
      "夜",
      "我",
      "再",
      "不",
      "吻",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "640",
    "pass": 537,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf9c8374bf30c32cb53aff09815bd646.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df45a277742b58695092a5876c955e64.mp3",
    "answer": "夏至未至",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "看",
      "至",
      "至",
      "曲",
      "男",
      "看",
      "一",
      "夏",
      "心",
      "未"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "245",
    "pass": 538,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/defa79715098a8752fde33ceb3bbde36.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/defa79715098a8752fde33ceb3bbde362.mp3",
    "answer": "壁虎漫步",
    "num_answer": "4",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "壁",
      "续",
      "漫",
      "虎",
      "步",
      "外",
      "你",
      "老",
      "动",
      "望"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "361",
    "pass": 539,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9cccd82e2108d0ef4da17c75c3aa44f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9cccd82e2108d0ef4da17c75c3aa44f22.mp3",
    "answer": "醉清风",
    "num_answer": "3",
    "artist": "弦子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "贼",
      "娇",
      "喜",
      "是",
      "间",
      "不",
      "醉",
      "清",
      "幸",
      "风"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "145",
    "pass": 540,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/afe07b76ebf874026cd58dba0f0ccc19.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/afe07b76ebf874026cd58dba0f0ccc192.mp3",
    "answer": "清明雨上",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "人",
      "恋",
      "清",
      "明",
      "上",
      "尽",
      "愿",
      "眼",
      "雨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "315",
    "pass": 541,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5b9e98b5a944792018e9777d0766da58.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5b9e98b5a944792018e9777d0766da582.mp3",
    "answer": "剪爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "能",
      "假",
      "爱",
      "天",
      "剪",
      "情",
      "火",
      "静",
      "你",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "325",
    "pass": 542,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b80879dfd23a35667758f6edab9d1c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b80879dfd23a35667758f6edab9d1c22.mp3",
    "answer": "在梅边",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "夜",
      "没",
      "在",
      "边",
      "道",
      "联",
      "还",
      "红",
      "梅"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "327",
    "pass": 543,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4547e3010eaa4ff8f82c360d10fef02c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4547e3010eaa4ff8f82c360d10fef02c2.mp3",
    "answer": "天蝎蝴蝶",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蝴",
      "蝶",
      "秋",
      "蝎",
      "摩",
      "一",
      "迷",
      "同",
      "在",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "329",
    "pass": 544,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/afb60309a9000499127061c04ebe6f12.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/afb60309a9000499127061c04ebe6f122.mp3",
    "answer": "无底洞",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "夜",
      "洞",
      "骑",
      "底",
      "一",
      "印",
      "珍",
      "无",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "639",
    "pass": 545,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d56d53e866e1770e96eb07ad4d97df4e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4fac824bb37a9ba53f57ae4dafe136c.mp3",
    "answer": "如果这就是爱情",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "爱",
      "把",
      "下",
      "果",
      "幼",
      "就",
      "情",
      "这",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4462",
    "pass": 546,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34f29d5017e62e5017ad605b086ef8ef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65c6a1f7520634c3e74d4ddb86050d5a.mp3",
    "answer": "风筝与风",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TWINS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "声",
      "配",
      "筝",
      "与",
      "风",
      "悦",
      "样",
      "爱",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4431",
    "pass": 547,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c9766c75df3508546e8c3ab10d96efd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcb4211990ada17cb25b3d7492376a8a.mp3",
    "answer": "流浪记",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "进",
      "空",
      "流",
      "浪",
      "幽",
      "铁",
      "小",
      "桃",
      "花",
      "记"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "135",
    "pass": 548,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d72f39ab96ea8b1e3aa7150a4418d28e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d72f39ab96ea8b1e3aa7150a4418d28e2.mp3",
    "answer": "千年泪",
    "num_answer": "3",
    "artist": "Tank",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "泪",
      "小",
      "指",
      "千",
      "乘",
      "男",
      "你",
      "学",
      "醒"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3188",
    "pass": 549,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/efb9d628ae8d275ce784fa89eea42a29.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2738ae489eeb8780e77a4c162690811b.mp3",
    "answer": "我从来没去过纽约",
    "num_answer": "8",
    "artist": "筷子兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "瞬",
      "往",
      "没",
      "我",
      "从",
      "约",
      "来",
      "纽",
      "过",
      "去"
    ],
    "heart_speak": "半年突然放起，眼泪差点涌出来。‖ 你没事吧，我能有什么事。‖",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5304",
    "pass": 550,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d72456afff18163c38361c92cbd1822e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7590391d87a9950f36162bb5ce41715c.mp3",
    "answer": "仓颉",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "仓",
      "沙",
      "换",
      "好",
      "时",
      "假",
      "颉",
      "行",
      "空",
      "湖"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4340",
    "pass": 551,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83a7000cacf3ec5b5b1825a52fc9ef5f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6862b0ccba3b4382ebc43429a3c497fe.mp3",
    "answer": "没时间后悔",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈奂仁、欧阳靖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "悔",
      "风",
      "没",
      "间",
      "沙",
      "后",
      "梦",
      "是",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "642",
    "pass": 552,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9baf6aa4dd6dbfe0f1d5d96a4bde36ea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48492ae5810d1726ab86f8356c0076f2.mp3",
    "answer": "今夜你会不会来",
    "num_answer": "7",
    "artist": "黎明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "会",
      "会",
      "今",
      "伤",
      "夜",
      "来",
      "了",
      "不",
      "小",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5442",
    "pass": 553,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af806ac0560a365f2ac08616c9235ebf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fceb2815581a648fef7b7348c6bacced.mp3",
    "answer": "流着泪的你的脸",
    "num_answer": "7",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "纹",
      "的",
      "泪",
      "着",
      "眼",
      "你",
      "脸",
      "的",
      "流",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "223",
    "pass": 554,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35f24b260c24ea34b1efe40d87886b08.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a877b8a3526e21a6110a9c1d3f85fe83.mp3",
    "answer": "洛丽塔",
    "num_answer": "3",
    "artist": "乔任梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "丽",
      "世",
      "吻",
      "塔",
      "奇",
      "够",
      "素",
      "洛",
      "夏",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "305",
    "pass": 555,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c0c1a32491c8fa51c3c2f6b4846f580d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c0c1a32491c8fa51c3c2f6b4846f580d2.mp3",
    "answer": "眼色",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "色",
      "眼",
      "人",
      "着",
      "幼",
      "超",
      "气",
      "的",
      "太",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "643",
    "pass": 556,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6668de037bf7ba9ec9f65074ed796625.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20d14465147683724dd2cf66c93013ea.mp3",
    "answer": "我以为",
    "num_answer": "3",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "以",
      "在",
      "天",
      "不",
      "为",
      "星",
      "记",
      "念",
      "以",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "263",
    "pass": 557,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/fd04126b2e1dab826a2b1181b17e6f5f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/fd04126b2e1dab826a2b1181b17e6f5f2.mp3",
    "answer": "落叶归根",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "开",
      "爱",
      "根",
      "幼",
      "砂",
      "请",
      "归",
      "叶",
      "落",
      "流"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "319",
    "pass": 558,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/48335b22efe991036d593d89e477e715.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/48335b22efe991036d593d89e477e7152.mp3",
    "answer": "雨樱花",
    "num_answer": "3",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喱",
      "花",
      "换",
      "定",
      "樱",
      "上",
      "嫁",
      "行",
      "雨",
      "静"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "832",
    "pass": 559,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c86d13be57dad2c15cf156d66685e48f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ec35c363a1ca818a3d9f75d2137fd62.mp3",
    "answer": "勇敢",
    "num_answer": "2",
    "artist": "By2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "寻",
      "城",
      "蓉",
      "势",
      "手",
      "敢",
      "人",
      "降",
      "东",
      "勇"
    ],
    "heart_speak": "此刻我终于明白了，千万不要用自己最需要的，去换取自己最不需要的。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5293",
    "pass": 560,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a81187e5276a8a00527804f2f1cb3459.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70a9aec01c055e3dd6f155647a976226.mp3",
    "answer": "恭喜恭喜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "喜",
      "转",
      "恭",
      "不",
      "喜",
      "两",
      "恭",
      "要",
      "幼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "374",
    "pass": 561,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a320200d83f43f5b74b9d21b79e826ff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6df569f0e721034198fdca63c4156689.mp3",
    "answer": "外婆的话",
    "num_answer": "4",
    "artist": "不才",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "书",
      "的",
      "燃",
      "你",
      "素",
      "话",
      "人",
      "梦",
      "外",
      "婆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "645",
    "pass": 562,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/974dfecc4abaa60327ad49fb1bf9dd08.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef9e952f933b6573d927951a69c321fc.mp3",
    "answer": "解脱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "解",
      "喜",
      "后",
      "忆",
      "必",
      "家",
      "眼",
      "脱",
      "海",
      "唐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "646",
    "pass": 563,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78b64f36cfffae906c45361a51644c2e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49505d7906c163d11e7424defd312c5f.mp3",
    "answer": "如果世界没有海",
    "num_answer": "7",
    "artist": "金玟岐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "果",
      "没",
      "海",
      "世",
      "有",
      "喜",
      "心",
      "界",
      "世"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "272",
    "pass": 564,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/26f0636818c1a63ebcc3409856b3a471.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/26f0636818c1a63ebcc3409856b3a4712.mp3",
    "answer": "无乐不作",
    "num_answer": "4",
    "artist": "范逸臣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "无",
      "羊",
      "道",
      "乐",
      "起",
      "州",
      "星",
      "不",
      "纹",
      "作"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "320",
    "pass": 565,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9a035e354134543f8cf599c49581531c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9a035e354134543f8cf599c49581531c2.mp3",
    "answer": "打分数",
    "num_answer": "3",
    "artist": "黄立行",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "爱",
      "人",
      "今",
      "打",
      "遥",
      "歌",
      "数",
      "千",
      "分"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "647",
    "pass": 566,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3db521b1a48c32125e92caf44135d00.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6d687aab8d4642240600d76631acfa8.mp3",
    "answer": "明天你好",
    "num_answer": "4",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "起",
      "忆",
      "心",
      "天",
      "贼",
      "明",
      "好",
      "你",
      "你",
      "狼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "351",
    "pass": 567,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/19cfb9c25a9cb2ab793f958a8fee56ee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/19cfb9c25a9cb2ab793f958a8fee56ee2.mp3",
    "answer": "国境之南",
    "num_answer": "4",
    "artist": "范逸臣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "之",
      "国",
      "冷",
      "境",
      "大",
      "价",
      "情",
      "南",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3994",
    "pass": 568,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f738e6e49daac76f01e3f78b26d82c4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/679ab886f9af52854aec55ce1ce5bba8.mp3",
    "answer": "离家出走",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "终",
      "空",
      "光",
      "道",
      "走",
      "卡",
      "家",
      "离",
      "爱",
      "出"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "370",
    "pass": 569,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9e4a8b3b7bfafbd798e6de6d6786584e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9e4a8b3b7bfafbd798e6de6d6786584e2.mp3",
    "answer": "小镇姑娘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "镇",
      "姑",
      "蓉",
      "手",
      "小",
      "娘",
      "小",
      "续",
      "广",
      "雪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "650",
    "pass": 570,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/626d4f254aca976f62ffa2cd9974533d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4767b23dcfb7429275d5215270c3bed.mp3",
    "answer": "离歌",
    "num_answer": "2",
    "artist": "信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "够",
      "柴",
      "己",
      "今",
      "离",
      "歌",
      "再",
      "着",
      "烦",
      "男"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "191",
    "pass": 571,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/bd3fc500d8c6d3f6c8066153375946ba.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/bd3fc500d8c6d3f6c8066153375946ba2.mp3",
    "answer": "搞笑",
    "num_answer": "2",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "梅",
      "海",
      "笑",
      "念",
      "奇",
      "夏",
      "何",
      "的",
      "搞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "31",
    "pass": 572,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/04c996d253c2849c01ef2c020aee2f9f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/04c996d253c2849c01ef2c020aee2f9f2.mp3",
    "answer": "下一站天后",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡卓妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "后",
      "机",
      "站",
      "美",
      "下",
      "求",
      "天",
      "亲",
      "理",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "651",
    "pass": 573,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d3f8f67d4ded93d21e651131c020f96.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c9ae5b863f8bdee574b66e02239afca.mp3",
    "answer": "热恋过后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "青",
      "梦",
      "物",
      "热",
      "上",
      "过",
      "沙",
      "情",
      "后"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "653",
    "pass": 574,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88c55261eda8759bfe29c4c834efe002.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2dc3b00e35cc175ca3248481c076fd9.mp3",
    "answer": "停格",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "敢",
      "今",
      "滴",
      "离",
      "棍",
      "空",
      "寞",
      "停",
      "号",
      "格"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3728",
    "pass": 575,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60c0f1e78556292ad8471d7499d093b4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59a295bce52b54387d8450fa919f36ff.mp3",
    "answer": "下一站茶山刘",
    "num_answer": "6",
    "artist": "房东的猫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "站",
      "和",
      "茶",
      "一",
      "为",
      "子",
      "下",
      "山",
      "刘",
      "清"
    ],
    "heart_speak": "前路不须太重的行囊和过去和解吧我会像永远不变的时光一路寄望",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "408",
    "pass": 576,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/081011fdf4f664dde9f1bf1d7cc83f39.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/081011fdf4f664dde9f1bf1d7cc83f392.mp3",
    "answer": "开门见山",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "易",
      "见",
      "娇",
      "欢",
      "身",
      "体",
      "开",
      "门",
      "夜",
      "山"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "654",
    "pass": 577,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33768285cd784eb6b1813e8fdebe8f22.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bcefc9248c011a35b5462db3e724889.mp3",
    "answer": "会痛的石头",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "会",
      "脸",
      "踩",
      "痛",
      "石",
      "的",
      "废",
      "头",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "660",
    "pass": 578,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/328990a4244238b755dbf135c94e8f1e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9523c665fc64c4cf2cdef494404fb5a4.mp3",
    "answer": "像个孩子",
    "num_answer": "4",
    "artist": "汪峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "个",
      "爱",
      "心",
      "花",
      "力",
      "子",
      "风",
      "子",
      "像"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2251",
    "pass": 579,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df0e0cfe55c0aa3a1c68a8ce23c9515.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/faa206456f9839e78e255003c64f0fd1.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "num_answer": "3",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "和",
      "指",
      "赤",
      "行",
      "安",
      "什",
      "气",
      "桥",
      "形",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2237",
    "pass": 580,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca5109d41f6f7f62a1a1b4ef90d85ee2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2462e4e0b6061b30cc8092660dcc67c.mp3",
    "answer": "因为你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张艺兴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "为",
      "你",
      "海",
      "上",
      "之",
      "圆",
      "听",
      "你",
      "因"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "16",
    "pass": 581,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e88a24be74a3b01418659438b7f84a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e88a24be74a3b01418659438b7f84a42.mp3",
    "answer": "布拉格广场",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡依林、周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "场",
      "布",
      "能",
      "咖",
      "格",
      "砂",
      "拉",
      "广",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "658",
    "pass": 582,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f27402656af378c2c6817708fac07205.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0135a972888fb003591bf60a6e6c9351.mp3",
    "answer": "智商二五零",
    "num_answer": "5",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "零",
      "把",
      "智",
      "团",
      "商",
      "喜",
      "帘",
      "情",
      "二",
      "五"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "661",
    "pass": 583,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9e64271967b97b5addacbbc77294d20.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c1e7bc92b719cb98f7af9a8514ed2ee.mp3",
    "answer": "我想",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "沙",
      "最",
      "东",
      "我",
      "有",
      "想",
      "人",
      "头",
      "初",
      "秋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "219",
    "pass": 584,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/433d67b4085c2ba56017a35d02c0ad97.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/433d67b4085c2ba56017a35d02c0ad972.mp3",
    "answer": "别在伤口撒盐",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "撒",
      "盐",
      "奇",
      "光",
      "伤",
      "爱",
      "歌",
      "在",
      "别",
      "口"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "659",
    "pass": 585,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6d0c4d852416d02acb40143e9316bbf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a4bdf8aae1cdd478fe422241789a9c9.mp3",
    "answer": "寻",
    "num_answer": "1",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "苦",
      "男",
      "男",
      "吻",
      "天",
      "门",
      "寻",
      "完",
      "和"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "148",
    "pass": 586,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9aa67f67b80ea7cc44f97137e95369e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f1980bf4132ca364a4c942f7c44ecbc.mp3",
    "answer": "不痛",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "的",
      "不",
      "过",
      "人",
      "羊",
      "的",
      "痛",
      "烧",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "664",
    "pass": 587,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cfebdfcc4024f9865387544a0d7a747.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f47c534eb34df491e05e418dfff0203d.mp3",
    "answer": "一人有一个梦想",
    "num_answer": "7",
    "artist": "黎瑞恩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "不",
      "一",
      "梦",
      "想",
      "福",
      "有",
      "么",
      "个",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "28",
    "pass": 588,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9f79d3f00e88bfc8d08ab792b2542979.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9f79d3f00e88bfc8d08ab792b25429792.mp3",
    "answer": "算你狠",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "狠",
      "念",
      "愿",
      "爱",
      "满",
      "好",
      "动",
      "团",
      "算"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5211",
    "pass": 589,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/880b5ebf35020b7d2a11e3df393098c8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84a904d22d97a59f505c95e0f7a64ec1.mp3",
    "answer": "风从哪里来",
    "num_answer": "5",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "柴",
      "醒",
      "事",
      "夏",
      "从",
      "风",
      "哪",
      "里",
      "来",
      "势"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4953",
    "pass": 590,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fef4a257b3cc1ef6586f1f9edda52077.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb27bad6aebe97e043c646c24ebac9e4.mp3",
    "answer": "脚本",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "常",
      "咖",
      "不",
      "秋",
      "圆",
      "太",
      "友",
      "够",
      "本",
      "脚"
    ],
    "heart_speak": "论程序猿的悲惨人生",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "312",
    "pass": 591,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e14094170ef2087a063c9288a07e4da2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e14094170ef2087a063c9288a07e4da22.mp3",
    "answer": "将军令",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴克群",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "朋",
      "法",
      "令",
      "完",
      "情",
      "啰",
      "军",
      "将",
      "怕"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "667",
    "pass": 592,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb90296b27093bde2eac75f3d45200ed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4ade8b7e5d6f2b4af67ed6da538e3d1.mp3",
    "answer": "会孤单",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "萌",
      "战",
      "孤",
      "单",
      "的",
      "两",
      "会",
      "中",
      "形"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "82",
    "pass": 593,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/450de430490fd479707264d763e96ef8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/450de430490fd479707264d763e96ef82.mp3",
    "answer": "美丽的神话",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙楠、韩红",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "爱",
      "的",
      "神",
      "梦",
      "时",
      "话",
      "丽",
      "美",
      "半"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "338",
    "pass": 594,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0e8a3e67b2fc0a21598af3ff13d932b7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0e8a3e67b2fc0a21598af3ff13d932b72.mp3",
    "answer": "想自由",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "圆",
      "忆",
      "由",
      "星",
      "多",
      "与",
      "度",
      "自",
      "想",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "668",
    "pass": 595,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ddd7764e149d10d2588fe9ca2250450a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c932d14fd20cb32c78ebd1c668fbb330.mp3",
    "answer": "在人间",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王建房",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铃",
      "间",
      "寻",
      "男",
      "国",
      "才",
      "在",
      "这",
      "着",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "669",
    "pass": 596,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eed390186f26abd39696441c41e4a484.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dadf487f2864d3a402239886fe7de68.mp3",
    "answer": "幸福了然后呢",
    "num_answer": "6",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "到",
      "众",
      "了",
      "两",
      "然",
      "福",
      "幸",
      "屋",
      "后",
      "呢"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "671",
    "pass": 597,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b303e6f6896dc9cc09df6a9c8a13ffd4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8eca86eefecfa58a05cd1c614ae2eb9.mp3",
    "answer": "请跟我联络",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "请",
      "络",
      "我",
      "的",
      "联",
      "的",
      "跟",
      "吧",
      "广",
      "就"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "670",
    "pass": 598,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3aee585e9afc458c6372f20e9fdb3e46.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e1a719c0a8d66a7038cff8724c9d561.mp3",
    "answer": "倔强",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "强",
      "州",
      "倔",
      "幸",
      "降",
      "家",
      "脸",
      "阴",
      "星",
      "珊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "122",
    "pass": 599,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/25d49e1e51c0e2539a6fe4cec762df99.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/25d49e1e51c0e2539a6fe4cec762df992.mp3",
    "answer": "星座",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "城",
      "燃",
      "稚",
      "众",
      "你",
      "幸",
      "座",
      "星",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "672",
    "pass": 600,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ce48cbfc6562f9d04f25d6099df89b2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a941102ce9445f15b9e1f5dccff28cab.mp3",
    "answer": "空白格",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "那",
      "很",
      "格",
      "空",
      "白",
      "了",
      "个",
      "势",
      "会",
      "友"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "673",
    "pass": 601,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df08978fac37d7d7083796862e99836.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74e6ef807fd3cb2c7349aa3e5462f02d.mp3",
    "answer": "离骚",
    "num_answer": "2",
    "artist": "易烊千玺",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "离",
      "你",
      "骚",
      "爱",
      "所",
      "冷",
      "点",
      "的",
      "梦",
      "以"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "205",
    "pass": 602,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/059a04382c142eb0ef774e3e574e20af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/059a04382c142eb0ef774e3e574e20af2.mp3",
    "answer": "蜀绣",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李宇春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "距",
      "烟",
      "酒",
      "请",
      "人",
      "蜀",
      "爱",
      "间",
      "绣",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "674",
    "pass": 603,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53cc096f00176105ec3cf14a833a8357.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9df4e891194ffde76acd8d656fb95de.mp3",
    "answer": "我可以抱你吗",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "抱",
      "北",
      "爱",
      "烧",
      "我",
      "吗",
      "你",
      "可",
      "以",
      "站"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "675",
    "pass": 604,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cc10b3dcec3770eb209d8120f51d96c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/821284bdc305a1c42face8192cb5516b.mp3",
    "answer": "一个像夏天一个像秋天",
    "num_answer": "10",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "个",
      "夏",
      "像",
      "一",
      "个",
      "秋",
      "像",
      "天",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "211",
    "pass": 605,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e5c884bc912304c7c5c9a3bda3e9d207.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e5c884bc912304c7c5c9a3bda3e9d2072.mp3",
    "answer": "放逐爱情",
    "num_answer": "4",
    "artist": "解伟苓",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "换",
      "成",
      "夜",
      "预",
      "爱",
      "放",
      "逐",
      "要",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "677",
    "pass": 606,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26ad265b5a84b7ff708ff63c476d6660.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27d3bfd02bb8cdf7fe8ac790473f981c.mp3",
    "answer": "追梦赤子心",
    "num_answer": "5",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "夜",
      "赤",
      "在",
      "本",
      "梦",
      "追",
      "外",
      "心",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5281",
    "pass": 607,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15df677d4af9f62893f49b284acdf6ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed09a9e4468ee6dec27ab3c9a3b96a52.mp3",
    "answer": "声声祝福",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "祝",
      "州",
      "声",
      "小",
      "冷",
      "事",
      "求",
      "声",
      "福"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "676",
    "pass": 608,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3fe30b5bc21c75613675bda2996df87.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3e7a24412b21de3e7001431a680a784.mp3",
    "answer": "约定",
    "num_answer": "2",
    "artist": "光良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "在",
      "约",
      "大",
      "恨",
      "么",
      "余",
      "定",
      "咖",
      "百"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "680",
    "pass": 609,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/033d0d2b2ac6df90a8ce0f8da58a6b2b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51fd1a2969d7faa0182441e3863ccc5e.mp3",
    "answer": "只是朋友",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈翔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "两",
      "梅",
      "朋",
      "是",
      "只",
      "得",
      "友",
      "壁",
      "蓉",
      "恨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "678",
    "pass": 610,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dff3a8643524e2a21cef634cc3d868fa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f977b39acaf523d9d13a9054a7a0d06.mp3",
    "answer": "李白",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "李",
      "天",
      "铃",
      "今",
      "人",
      "行",
      "时",
      "白",
      "我",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "679",
    "pass": 611,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2c62d226c42800d1e57caaec81bae57.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1683393ab3a78650207a320173c86e42.mp3",
    "answer": "一场游戏一场梦",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "一",
      "游",
      "场",
      "戏",
      "有",
      "场",
      "漂",
      "梦",
      "两"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "681",
    "pass": 612,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5067e274796195289a223760007b299.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/809f7fa0061e309e063359a18cc552e7.mp3",
    "answer": "终于等到你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "终",
      "你",
      "到",
      "在",
      "踩",
      "小",
      "价",
      "等",
      "于"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3879",
    "pass": 613,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2bda352d99fa17776ff3572da5b134bc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac02f2a90cdb542af00f8da42a4cf866.mp3",
    "answer": "你曾是少年",
    "num_answer": "5",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "喱",
      "中",
      "曾",
      "少",
      "继",
      "你",
      "骑",
      "是",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "682",
    "pass": 614,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43f9261d9dfb127722ce66172a0f5c72.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db4413d2e42283ea9bc3821cb0106201.mp3",
    "answer": "真的爱你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "真",
      "代",
      "我",
      "位",
      "的",
      "爱",
      "婆",
      "你",
      "钟",
      "佳"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "685",
    "pass": 615,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b4a9f96c658b7e55ff8b6e92e6ac695.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aece0efea66ad04120d6f1525ded387a.mp3",
    "answer": "说谎",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "声",
      "雪",
      "械",
      "年",
      "自",
      "上",
      "着",
      "天",
      "说",
      "谎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "382",
    "pass": 616,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/489bf19a225e195202f6ace78c8090e6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/489bf19a225e195202f6ace78c8090e62.mp3",
    "answer": "浪人情歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "伍佰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "够",
      "把",
      "力",
      "象",
      "的",
      "人",
      "歌",
      "情",
      "浪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "684",
    "pass": 617,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/40756f6f30c464bdd90336c0cad31c9a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/436c34ef777727666b4f7c0218bc59f7.mp3",
    "answer": "突然想起你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "突",
      "起",
      "想",
      "楼",
      "士",
      "然",
      "外",
      "废",
      "你",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "686",
    "pass": 618,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f250a59d1d24ae924d4bee949233e33d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9bb9bf1bfe427f2b92005cba441413e.mp3",
    "answer": "微微一笑很倾城",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨洋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "倾",
      "朋",
      "微",
      "记",
      "笑",
      "一",
      "印",
      "很",
      "微",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "688",
    "pass": 619,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3f0e5bfea3064bdc6c9a32fec9753b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c60d5b4ea91f57d96bbd92b2551d08bd.mp3",
    "answer": "命硬",
    "num_answer": "2",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "硬",
      "记",
      "命",
      "在",
      "团",
      "燃",
      "背",
      "风",
      "念"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "710",
    "pass": 620,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c2e740db44d2520ee3ece31cb24456d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aef36decf705695ba2c72b5f5bbf4299.mp3",
    "answer": "如果爱下去",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "够",
      "指",
      "去",
      "果",
      "爱",
      "秘",
      "下",
      "太",
      "如",
      "卡"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "657",
    "pass": 621,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfbd74855ed05702f4dba57f95d89e76.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86ac64e4f5ff8dac40fe61b5ab1cd22b.mp3",
    "answer": "明天过后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "酒",
      "楼",
      "过",
      "明",
      "滴",
      "夏",
      "钟",
      "后",
      "天",
      "义"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "389",
    "pass": 622,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba6d3d60788c5667691e6e96e0035a12.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba6d3d60788c5667691e6e96e0035a122.mp3",
    "answer": "沧海一声笑",
    "num_answer": "5",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "沧",
      "情",
      "一",
      "不",
      "在",
      "钟",
      "笑",
      "海",
      "声",
      "恨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "683",
    "pass": 623,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f396a8493bb77e6a4c38a631b397a10.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/927a667cf292f429b60b76746a65200e.mp3",
    "answer": "意外",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "一",
      "光",
      "意",
      "你",
      "红",
      "外",
      "世",
      "骨",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "可能我买不了你的女装，也去不了你的火锅店，但我会每天听你的歌",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "583",
    "pass": 624,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd700dae3eb6ac5478f81eced98f0286.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d7a67798423e2d51efc0145ae525012.mp3",
    "answer": "猜不透",
    "num_answer": "3",
    "artist": "丁当",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "式",
      "事",
      "人",
      "透",
      "火",
      "猜",
      "往",
      "不",
      "多",
      "花"
    ],
    "heart_speak": "明明是你先靠近我，到最后舍不得的却是我。如果你挽留，我一定回头。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "690",
    "pass": 625,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42538a1fade4e5088a292c3c42c912e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/067d3646dfbea9d0ec4f60294533c1ce.mp3",
    "answer": "和你一样",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李宇春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "样",
      "和",
      "晨",
      "梦",
      "珍",
      "盒",
      "你",
      "挥",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "694",
    "pass": 626,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f27d1dcf98dc68e243992d52ae45fee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53cbd686837e61149a513c5e3204e4ad.mp3",
    "answer": "最美的太阳",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蓝",
      "最",
      "阳",
      "仅",
      "的",
      "太",
      "情",
      "醒",
      "夜",
      "美"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "424",
    "pass": 627,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/711d5394741c900c9ff26b0166c0dca9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/527d75911b8401d0d6a8d74c9e9409de.mp3",
    "answer": "独家记忆",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "家",
      "烟",
      "吧",
      "外",
      "年",
      "忆",
      "记",
      "中",
      "独",
      "给"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "696",
    "pass": 628,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b85a1e1e9fa111e7abc52c90af82cb52.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16e12e99f007cfc3d17b113f25893810.mp3",
    "answer": "写不完的温柔",
    "num_answer": "6",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "柔",
      "的",
      "光",
      "个",
      "完",
      "仅",
      "不",
      "城",
      "温",
      "写"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "692",
    "pass": 629,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/299bf6ba3a47b32f8ce1a8a61539307d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a32345ef5ee476211b4ac197b9531009.mp3",
    "answer": "灰色空间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "空",
      "灰",
      "心",
      "色",
      "初",
      "伤",
      "必",
      "恋",
      "间",
      "容"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "693",
    "pass": 630,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/295ef3809a18dc71c984958a85e27c50.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5383fb508927fca5e0aedb162751f30c.mp3",
    "answer": "陌生人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "燃",
      "浮",
      "陌",
      "大",
      "生",
      "阴",
      "你",
      "人",
      "一",
      "湖"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "695",
    "pass": 631,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cc7455de406753b374469973f2c1a78f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6f203b66cf743d9870d676e32c5d532.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "num_answer": "6",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "单",
      "身",
      "大",
      "越",
      "长",
      "孤",
      "越",
      "珠",
      "动",
      "开"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "809",
    "pass": 632,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/526964799f7c63fbd417c3621ac6de7e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a7c965cc72d30577a63ed83551ea648.mp3",
    "answer": "羽毛",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "顶",
      "长",
      "羽",
      "我",
      "间",
      "梦",
      "毛",
      "这",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": "我是雪白的羽毛 向往着超越自己的渺小",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "699",
    "pass": 633,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6d8e542d959dd0927bc64a6bcfeebae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0454870ef3fca1bc824bab86a753200e.mp3",
    "answer": "喜帖街",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谢安琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "秘",
      "最",
      "吉",
      "帖",
      "踩",
      "街",
      "做",
      "是",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "700",
    "pass": 634,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6dec1bdf2a7c5905343b00a02e1b3e74.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f9363b6cb75727e477c20e41433252a.mp3",
    "answer": "无与伦比的美丽",
    "num_answer": "7",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "忆",
      "与",
      "伦",
      "丽",
      "比",
      "孩",
      "无",
      "美",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "701",
    "pass": 635,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a73be707f39c1eeb97ab009e118f2dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf5b29aeaa98e32cc7883decf29f90b0.mp3",
    "answer": "讲不出再见",
    "num_answer": "5",
    "artist": "谭咏麟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "出",
      "歌",
      "我",
      "事",
      "道",
      "讲",
      "再",
      "见",
      "刀"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5325",
    "pass": 636,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a417737cfb83cdffb4a4f24e03ba2a74.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b525992c33aa6afb7d4a1cce24f3b1a.mp3",
    "answer": "听不到",
    "num_answer": "3",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "指",
      "听",
      "烦",
      "行",
      "忆",
      "语",
      "时",
      "不",
      "到",
      "燃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "702",
    "pass": 637,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d156adb07ccded2b5d756c3ff5de6ee6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee432151b52679bd054c0432db18c779.mp3",
    "answer": "刚刚好",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "礼",
      "刚",
      "清",
      "好",
      "刚",
      "谁",
      "留",
      "生",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "198",
    "pass": 638,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7d0e87dc30af37c877fcc3440913e3a9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7d0e87dc30af37c877fcc3440913e3a92.mp3",
    "answer": "爱夏",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忘",
      "顶",
      "见",
      "夏",
      "爱",
      "也",
      "人",
      "海",
      "明",
      "屋"
    ],
    "heart_speak": "有个姑娘超级喜欢胡夏~~不过她肯定不知道，我也超级喜欢她。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5358",
    "pass": 639,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42acfd6dd90919cc3906cbdc7b3be0b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7316222c4c20f38db0f8e529b9a7ea2c.mp3",
    "answer": "我敢在你怀里孤独",
    "num_answer": "8",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "里",
      "你",
      "请",
      "怀",
      "敢",
      "在",
      "独",
      "在",
      "孤",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "703",
    "pass": 640,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e0a4a877fae739404f2958996ae7318.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c86941294c02feb84b87579f2a8619d.mp3",
    "answer": "独一无二",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郑秀文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "们",
      "个",
      "沙",
      "二",
      "一",
      "独",
      "无",
      "么",
      "跟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "706",
    "pass": 641,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e47b4a2d34450b91e232a0f5977ba4b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c76795f4b2073fec56fe74b8477e06a6.mp3",
    "answer": "火星研究院",
    "num_answer": "5",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "火",
      "研",
      "心",
      "象",
      "上",
      "院",
      "吧",
      "星",
      "究",
      "记"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "486",
    "pass": 642,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e860ebf7454a21dd724002e20b79ecac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9236cd55ea706933ce6755411fc80953.mp3",
    "answer": "雨爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "今",
      "学",
      "雨",
      "窝",
      "黑",
      "燃",
      "顶",
      "爱",
      "浪",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": "高中和喜欢的人一起压马路，傻傻的不敢告白，觉得陪在他身边就好，常常是伴随着学校广播站里的这首《雨爱》",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "705",
    "pass": 643,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/675ead060244fbea4816b871bb6b94c9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78ffd710a0b7cbdfc39df2035b66471e.mp3",
    "answer": "回转木马的孤单",
    "num_answer": "7",
    "artist": "戚薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "跟",
      "马",
      "继",
      "所",
      "单",
      "转",
      "孤",
      "的",
      "木",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "707",
    "pass": 644,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6388aa06fd0ce3c9d329064b9115d6f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbe8bfc08d04fbe65178bc4c8cd68db1.mp3",
    "answer": "终身美丽",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郑秀文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "身",
      "翅",
      "幸",
      "模",
      "丽",
      "终",
      "醉",
      "美",
      "子",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1811",
    "pass": 645,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/144a59b70b2121a930bcd077fb9b784a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab9f23f109747718759fa83e28530a4a.mp3",
    "answer": "爱在记忆中找你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "林峯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "棍",
      "你",
      "在",
      "记",
      "中",
      "找",
      "雨",
      "爱",
      "忆",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "721",
    "pass": 646,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acf70d79324020406446f09568ac7227.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ae99b7f4e6b0e1a5ee7134b8b8eaf08.mp3",
    "answer": "蓝色降落伞",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "落",
      "诺",
      "运",
      "色",
      "蓝",
      "距",
      "了",
      "冷",
      "降",
      "伞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "722",
    "pass": 647,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/086d092c1e62fa00bbbb67fa636bfed8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0973c0dc7376eb56c500ef662d6833d.mp3",
    "answer": "一尘不染",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "染",
      "一",
      "不",
      "情",
      "过",
      "团",
      "我",
      "倾",
      "尘",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "723",
    "pass": 648,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c76e16dc3a066b947f19962d1c8722d1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09e69f649402f9bf4304ddbb1a814852.mp3",
    "answer": "牵手",
    "num_answer": "2",
    "artist": "苏芮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "情",
      "牵",
      "阑",
      "真",
      "诃",
      "沙",
      "动",
      "么",
      "手"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "727",
    "pass": 649,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3d9b6d9591f7506d5dcd04247223a09.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fc9737364ba897c1aac8c336ac335d7.mp3",
    "answer": "换季",
    "num_answer": "2",
    "artist": "金莎",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "上",
      "一",
      "换",
      "梦",
      "光",
      "爱",
      "人",
      "季",
      "念",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "726",
    "pass": 650,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51bf301fb4718a255e025c78d52ac548.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33351c05b92f29a7bf81f512bf97d8b0.mp3",
    "answer": "他不懂",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "山",
      "阑",
      "不",
      "了",
      "子",
      "们",
      "懂",
      "我",
      "人",
      "他"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "724",
    "pass": 651,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6617fbeb101cced464e6ae379884554.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8c840db897ecbc61adadf6e65865fd6.mp3",
    "answer": "爱的主打歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "爱",
      "打",
      "的",
      "主",
      "求",
      "秋",
      "雨",
      "晚",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "725",
    "pass": 652,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58bafa40d421702283ec54c97e6e9833.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d124e3a6268ae23e0bc456a10d323a6b.mp3",
    "answer": "你的眼神",
    "num_answer": "4",
    "artist": "蔡琴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "酒",
      "翅",
      "幸",
      "神",
      "就",
      "眼",
      "铃",
      "的",
      "你",
      "岛"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "662",
    "pass": 653,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c6ecf7eb615c9fa3e36765ff5d0a3a70.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/707720bc5a4c2799ceb3c23b1c802814.mp3",
    "answer": "说散就散",
    "num_answer": "4",
    "artist": "JC",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "散",
      "李",
      "爱",
      "气",
      "散",
      "事",
      "说",
      "雨",
      "就"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "728",
    "pass": 654,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46aa01c3509bd4e17be86615a755dc42.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b800b60fff840ee7ce7614aa1175169d.mp3",
    "answer": "再见只是陌生人",
    "num_answer": "7",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "冬",
      "是",
      "你",
      "见",
      "人",
      "陌",
      "生",
      "再",
      "只",
      "寞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "730",
    "pass": 655,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/befe48c8bf55e03d440e11ffa548a221.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb8d55bcf62a42afa8332b5f411f8ea.mp3",
    "answer": "放过自己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "己",
      "一",
      "我",
      "放",
      "过",
      "钟",
      "蓉",
      "自",
      "浮",
      "青"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "731",
    "pass": 656,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/029ca4d6af23b56a5fc7025ee60993f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5953813a81472824981ba90ceebd2bd.mp3",
    "answer": "何处是天涯",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "伤",
      "处",
      "睛",
      "世",
      "礼",
      "你",
      "涯",
      "是",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "734",
    "pass": 657,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f362606b3534cda106b987e8a7ec51e2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af503482c02c5fe96610d352ce322213.mp3",
    "answer": "我门",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈伟霆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "派",
      "情",
      "难",
      "门",
      "么",
      "我",
      "体",
      "恋",
      "李",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "732",
    "pass": 658,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/320b46649ac51aa3dfae2a01628e1b06.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49bf83045903f8b9ef5c75f5a3b84354.mp3",
    "answer": "赛尔号",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芳",
      "会",
      "表",
      "尔",
      "与",
      "堂",
      "赛",
      "楼",
      "受",
      "号"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "735",
    "pass": 659,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97a9d2a278854c81cb404243afeaaf23.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6637115504bbeaddfa38044c53fc474.mp3",
    "answer": "以后的以后",
    "num_answer": "5",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "的",
      "什",
      "后",
      "以",
      "钟",
      "以",
      "玄",
      "后",
      "往"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5354",
    "pass": 660,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48ceacc5e5893ea4bfa8dafbc1dabe49.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18a16021588e768e6a7bebc9ac4e808d.mp3",
    "answer": "齐齐贺下你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张曼莉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "山",
      "光",
      "一",
      "下",
      "齐",
      "时",
      "齐",
      "爱",
      "你",
      "贺"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "736",
    "pass": 661,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e718be2382e9f4a188cb4f360c6d7f03.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05a4fe3976df857efcfe4fad7bfd2832.mp3",
    "answer": "有一个地方",
    "num_answer": "5",
    "artist": "吴亦凡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "完",
      "方",
      "你",
      "一",
      "地",
      "有",
      "心",
      "个",
      "号",
      "体"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "737",
    "pass": 662,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99552d573ca0141ee01bde3bb5506d56.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b69e02d3b44df39dff45f8b5bce0db1b.mp3",
    "answer": "忘情水",
    "num_answer": "3",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "才",
      "剪",
      "水",
      "哈",
      "忘",
      "众",
      "情",
      "歌",
      "北",
      "踩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "738",
    "pass": 663,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05add6f615e24fecf7952ee2e735ce31.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea1d8f1a5f178a436a6024df120dac81.mp3",
    "answer": "我可以忘记你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黎明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "可",
      "的",
      "记",
      "以",
      "恋",
      "的",
      "忘",
      "你",
      "白",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "739",
    "pass": 664,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f33b293811bbd2518c08d713b42eb8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e514674598e8bc63c54e9c9203aed2c8.mp3",
    "answer": "从此以后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吴亦凡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "从",
      "爱",
      "夏",
      "以",
      "后",
      "夜",
      "此",
      "阑",
      "子",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "740",
    "pass": 665,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25ec19dc823f7f35c9fc43bba503774f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/adb44c6247ecb0137a3e7e2668228cf8.mp3",
    "answer": "好想抱着你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈伟霆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "尘",
      "想",
      "诃",
      "着",
      "外",
      "红",
      "好",
      "中",
      "抱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4682",
    "pass": 666,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e7f08326208ddf61c8298aa8930583a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53c2ef0cc7577faaa998e46ec17bb337.mp3",
    "answer": "拍错拖",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "烧",
      "就",
      "黑",
      "拍",
      "的",
      "拖",
      "花",
      "要",
      "年",
      "错"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "742",
    "pass": 667,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/606a4f9d2ae78aa9558df09f78a6f287.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fa361e13efea65eec4041ab943e6be3.mp3",
    "answer": "惊天动地",
    "num_answer": "4",
    "artist": "金玟岐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "世",
      "惊",
      "地",
      "天",
      "心",
      "心",
      "你",
      "春",
      "印",
      "动"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "744",
    "pass": 668,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1d7598100623ce7d5fcdb088f75369e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fc2ef828f69cfedecb8d9674e434d1f.mp3",
    "answer": "再见我的爱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "狮子合唱团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "再",
      "就",
      "爱",
      "静",
      "在",
      "的",
      "见",
      "西",
      "星",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "743",
    "pass": 669,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8bbfd0c019c93f4bd3f42e3d7d0bbdcd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb02e2563d189034bff4b03e637df9e5.mp3",
    "answer": "离不开你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "启",
      "你",
      "继",
      "开",
      "天",
      "众",
      "离",
      "常",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "745",
    "pass": 670,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a453f3e7b1ffde6f30c861965b80560.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7371d3dc0b9be172a5b8210596a155fa.mp3",
    "answer": "钟无艳",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谢安琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "无",
      "次",
      "喱",
      "艳",
      "茶",
      "壁",
      "楼",
      "钟",
      "念",
      "留"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "746",
    "pass": 671,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/429adf38544d5acf6169b81762ea1697.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21ad1305dc5f2f02ff5df4ff67f44488.mp3",
    "answer": "冰雨",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "小",
      "战",
      "长",
      "够",
      "冰",
      "不",
      "法",
      "时",
      "雨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "747",
    "pass": 672,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41a5e98720698c161e3d197420e57ce6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6040c6d516ee5bd88053aad6211e4f7.mp3",
    "answer": "两个世界",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡清蓝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "两",
      "的",
      "世",
      "门",
      "子",
      "爱",
      "个",
      "个",
      "界",
      "梅"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "136",
    "pass": 673,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5b6c3d722bee52cadfdf559b48ab9a63.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5b6c3d722bee52cadfdf559b48ab9a632.mp3",
    "answer": "何必在一起",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "何",
      "桃",
      "一",
      "在",
      "起",
      "悦",
      "小",
      "必",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5241",
    "pass": 674,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1184c52750f3c2eca9592d01b5cd6a35.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81cdbbceb03862c6993930f0eb1b0727.mp3",
    "answer": "处处吻",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "处",
      "西",
      "截",
      "处",
      "到",
      "爱",
      "语",
      "普",
      "还"
    ],
    "heart_speak": "除了两情相悦，其余的喜欢都是心酸。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "750",
    "pass": 675,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b9ad156c258ca180c2f21c51232b13a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/522ebc96fac9cd4367cda978c8415379.mp3",
    "answer": "半城烟沙",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "心",
      "半",
      "湖",
      "就",
      "答",
      "中",
      "上",
      "沙",
      "烟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "753",
    "pass": 676,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9804fe8384e5c4f36ce6bb9f7adbf83.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc2dddab4db03c42275c263aec9c90bd.mp3",
    "answer": "苏州河",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "河",
      "醒",
      "州",
      "记",
      "回",
      "求",
      "苏",
      "清",
      "势"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "752",
    "pass": 677,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b99b757629e0d471757e4f9af0cc1acf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/468346efa7919ac32ef84ee15341649e.mp3",
    "answer": "旅行的意义",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "完",
      "孩",
      "义",
      "行",
      "旅",
      "起",
      "所",
      "意",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "751",
    "pass": 678,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26d6242fca3442f5c61663d8430c166b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef6ff3c7731d36da8a49478525e3ae83.mp3",
    "answer": "因为爱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "韦礼安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "为",
      "爱",
      "故",
      "以",
      "因",
      "喜",
      "瞬",
      "喜",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "754",
    "pass": 679,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01b3a45fa9196d2387b04f7c99c0a5cd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81f593f43a9a73740f2fa994a1dc353d.mp3",
    "answer": "齐天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "湖",
      "何",
      "顶",
      "福",
      "男",
      "春",
      "个",
      "静",
      "齐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "755",
    "pass": 680,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b37b9e56cbbfdcaa81c9560550f442f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b213e7cdcedcfa3885ab3196eee1090.mp3",
    "answer": "猪猪侠",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈洁丽",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "正",
      "请",
      "爱",
      "猪",
      "柴",
      "猪",
      "哈",
      "太",
      "侠"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "756",
    "pass": 681,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52e24d67cd0e702dfec4d9b84ffde51c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d2e689f536a783583a8101734172288.mp3",
    "answer": "诺言",
    "num_answer": "2",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "继",
      "女",
      "言",
      "诺",
      "我",
      "光",
      "行",
      "心",
      "光",
      "魔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "757",
    "pass": 682,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac922df127bce71f3e92ad84aaac8c8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f891bd36438f0f241d95b0b3580e2b81.mp3",
    "answer": "遗失的心跳",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "跳",
      "遗",
      "失",
      "可",
      "的",
      "心",
      "光",
      "屋",
      "所",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "758",
    "pass": 683,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f89d09e7807365e305bb35b2c6846eb9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a7d11029ee5f1077626e6e39837803e.mp3",
    "answer": "我想念",
    "num_answer": "3",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "家",
      "想",
      "续",
      "以",
      "念",
      "加",
      "你",
      "我",
      "记",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "759",
    "pass": 684,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c3afe0ece5ec80b72ae8dec42c66631.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/124c63d2634d169122af1b4258221151.mp3",
    "answer": "半路",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喱",
      "羊",
      "半",
      "火",
      "路",
      "烧",
      "我",
      "我",
      "山",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "760",
    "pass": 685,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06452f15fbbb1ff81570f91ae73beedc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dedd8c56cc5fe8b035c59d4c8453f0e.mp3",
    "answer": "栀子花开",
    "num_answer": "4",
    "artist": "何炅、王诗龄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "静",
      "之",
      "谁",
      "开",
      "我",
      "普",
      "栀",
      "花",
      "子"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "761",
    "pass": 686,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/378365e6d30f2a25464c248b24540a15.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/992352e322f820562a6eccc79bbe9225.mp3",
    "answer": "风景旧曾谙",
    "num_answer": "5",
    "artist": "韦礼安、郭静",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "见",
      "旧",
      "吗",
      "曾",
      "谙",
      "望",
      "默",
      "你",
      "景"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "762",
    "pass": 687,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7cafed4cf2ef8824c25a2fd3395809d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/091a0d7bdd65438746cbba5a5537afe1.mp3",
    "answer": "不再犹豫",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "豫",
      "械",
      "再",
      "留",
      "不",
      "气",
      "流",
      "犹",
      "请"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "764",
    "pass": 688,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69817dacd77e54fe2bde6aac3ce01829.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38fe20a199f476b35e1fda202b14ec25.mp3",
    "answer": "给我你的爱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "Tank",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "迷",
      "爱",
      "今",
      "表",
      "给",
      "的",
      "我",
      "给",
      "你",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "763",
    "pass": 689,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c12deff062157e493d293436c4c954b7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/091e77c7caab213820d494e45ef366dd.mp3",
    "answer": "原动力",
    "num_answer": "3",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "会",
      "噗",
      "原",
      "不",
      "吻",
      "动",
      "除",
      "力",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "767",
    "pass": 690,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26f9d723b347571f3aafdf744558f37f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b625a78e68ce1f84b68094202e3ff0b8.mp3",
    "answer": "类似爱情",
    "num_answer": "4",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "听",
      "把",
      "类",
      "爱",
      "明",
      "小",
      "似",
      "一",
      "这"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "765",
    "pass": 691,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a248d7c89b0ac45d4f372cbd9c6a026d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14301233cd3cd3e2083e587d0ee485ac.mp3",
    "answer": "残酷月光",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "残",
      "归",
      "酷",
      "光",
      "佳",
      "的",
      "月",
      "海",
      "信"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "766",
    "pass": 692,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9582f8e081ffa98f68523e81c191bc9b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/148c785dd03a8690f19eb9713da0a3e5.mp3",
    "answer": "到不了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "恨",
      "阴",
      "了",
      "的",
      "清",
      "到",
      "空",
      "半",
      "铁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "768",
    "pass": 693,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a81f70965311589e6a7d21ece552113b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8859ae2d35093fdbd3fadaf83921eb46.mp3",
    "answer": "飘雪",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈慧娴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "春",
      "雪",
      "双",
      "静",
      "一",
      "浪",
      "以",
      "回",
      "飘",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "770",
    "pass": 694,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e944cf766f96bbdda87919de2d20df5d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8eb4ac5225ee7e04774b8a655513273.mp3",
    "answer": "开始懂了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "懂",
      "一",
      "了",
      "泪",
      "虎",
      "幸",
      "开",
      "始",
      "冷",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5005",
    "pass": 695,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb982669fd30be542f4b681922d22482.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f378c27c168628e31c5fd5b9ef227181.mp3",
    "answer": "心碎",
    "num_answer": "2",
    "artist": "易欣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "葡",
      "佳",
      "截",
      "曲",
      "默",
      "假",
      "碎",
      "卷",
      "夏",
      "心"
    ],
    "heart_speak": "“你感情路不顺吗？”?“顺啊，一路上都没什么人。”",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "772",
    "pass": 696,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29d416758f5581ad894339a3989ca0d3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3484f1ef96f267562bbbf3e3fe36bb14.mp3",
    "answer": "曾经的你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "城",
      "屋",
      "曾",
      "舞",
      "心",
      "经",
      "的",
      "你",
      "士"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "773",
    "pass": 697,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5550550872cb42fff4863a5aff79ed5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2beeaffe71fba33ea5947f651fb7fc66.mp3",
    "answer": "十面埋伏",
    "num_answer": "4",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "体",
      "回",
      "伏",
      "面",
      "把",
      "喱",
      "我",
      "埋",
      "十"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "771",
    "pass": 698,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d901a7691988a14f0298787b1e4f5cf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c983fa7c082b3db2484ea97d6403e8ee.mp3",
    "answer": "是非题",
    "num_answer": "3",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狐",
      "法",
      "声",
      "心",
      "男",
      "是",
      "题",
      "白",
      "非",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "720",
    "pass": 699,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/979513fe8e43f84c0659eda985d0b94e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5279dc5ba843481b1125683f523e46fc.mp3",
    "answer": "帝都",
    "num_answer": "2",
    "artist": "萌萌哒天团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "桃",
      "两",
      "爱",
      "爱",
      "女",
      "配",
      "象",
      "气",
      "都",
      "帝"
    ],
    "heart_speak": "生于帝都，死于魔都，葬于花都，活于神都",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "284",
    "pass": 700,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2cb024afd5ed4e2f992cd0c8c53df875.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2cb024afd5ed4e2f992cd0c8c53df8752.mp3",
    "answer": "挪威的森林",
    "num_answer": "5",
    "artist": "伍佰&China Blue",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "威",
      "有",
      "年",
      "林",
      "尽",
      "的",
      "美",
      "森",
      "挪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "774",
    "pass": 701,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/414cc1f681b09d32ce25d7ecc7e98ec7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec72ce28d3b4fd97316723aabfd5f3c0.mp3",
    "answer": "我真的受伤了",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "雪",
      "小",
      "了",
      "书",
      "蓉",
      "的",
      "受",
      "真",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "777",
    "pass": 702,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bef925bd0b11462cf11eb49b0952b02a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d76f5c90a83ecaeae9c48c643ff14ac.mp3",
    "answer": "我好想你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "你",
      "书",
      "差",
      "长",
      "的",
      "万",
      "我",
      "进",
      "好"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5198",
    "pass": 703,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c03aa82eafb665bf6d8643b1fe472186.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a196d8b0f2a24435020c1018c236288.mp3",
    "answer": "骚灵情歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "情",
      "骚",
      "吧",
      "叶",
      "眼",
      "灵",
      "歌",
      "归",
      "亮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "778",
    "pass": 704,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9a0112fac34eb724fc3b676d6e5712a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f56a9bcc2b0b19986acfb057c858cff4.mp3",
    "answer": "相依为命",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "归",
      "为",
      "依",
      "尘",
      "命",
      "有",
      "要",
      "男",
      "相",
      "沙"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "780",
    "pass": 705,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e108278ae9315a1efd7125d6729350f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3690686369012d905747b6a23f7d276.mp3",
    "answer": "模特",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "模",
      "己",
      "运",
      "恋",
      "一",
      "吻",
      "如",
      "特",
      "么",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "781",
    "pass": 706,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e18733943c8f5fdd40c7179ad7f02c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eabbc4720555e1df61c812489f298758.mp3",
    "answer": "雨中的恋人们",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黄凯芹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "人",
      "的",
      "中",
      "滴",
      "恋",
      "是",
      "夏",
      "们",
      "迷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "785",
    "pass": 707,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47e59e1568d45b13e269a58df63358a8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae5d021588c97738f8e6f3b557efa8eb.mp3",
    "answer": "小棉袄",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王俊凯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "袄",
      "梦",
      "位",
      "小",
      "萄",
      "芳",
      "人",
      "故",
      "咖",
      "棉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "784",
    "pass": 708,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43c1d0cd5e4cd3dc2e86ba0125bc401b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f92f983e891914ae14ebaf4f1f0d6739.mp3",
    "answer": "岁月神偷",
    "num_answer": "4",
    "artist": "不才",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "孩",
      "月",
      "京",
      "我",
      "岁",
      "团",
      "神",
      "偷",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "787",
    "pass": 709,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50a525a0c4b70a7e48a257e05a56a4a6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7eb9215bb77069d6a4b590e71129b8f.mp3",
    "answer": "记得我爱你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "一",
      "你",
      "学",
      "我",
      "见",
      "是",
      "男",
      "得",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "788",
    "pass": 710,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d06128c9195571f1173f0c3274464b2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e61c000a4c21959abc069594ab390d1.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "桃",
      "孩",
      "爱",
      "丑",
      "上",
      "怪",
      "么",
      "事",
      "八",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5396",
    "pass": 711,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0084d45616513fb7e927ed24f672cc4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a6660f91c63dfcd401bfdecf3c769a9.mp3",
    "answer": "过年好",
    "num_answer": "3",
    "artist": "天孪兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "年",
      "好",
      "过",
      "懂",
      "寞",
      "念",
      "得",
      "眼",
      "秋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "786",
    "pass": 712,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4889a2f44ddaad2c4195a1015a3ac3bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9dcf8d52dcba191619f40fe2d8c5d53.mp3",
    "answer": "那个男孩",
    "num_answer": "4",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "那",
      "夏",
      "男",
      "个",
      "摩",
      "中",
      "孩",
      "滴",
      "迷",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "789",
    "pass": 713,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd2cc3839d82cc48033d0622b4e65be8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb7b4d03b228e410bbed31990f853357.mp3",
    "answer": "最初的梦想",
    "num_answer": "5",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "最",
      "小",
      "的",
      "说",
      "初",
      "元",
      "梦",
      "外",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "796",
    "pass": 714,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98d100c8aadd14d24dba325ffcb61cef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/627f56f8b0697d8a044b8b5f8d1586e7.mp3",
    "answer": "一生所爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "团",
      "一",
      "普",
      "爱",
      "机",
      "阑",
      "所",
      "步",
      "幸",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "790",
    "pass": 715,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e593c15144af103dfafb51854693e3ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2274402856fd6509b383108eff1c7cb.mp3",
    "answer": "你还要我怎样",
    "num_answer": "6",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "国",
      "还",
      "我",
      "你",
      "样",
      "假",
      "怎",
      "要",
      "冷",
      "窝"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "791",
    "pass": 716,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63acca4b1d8a289119481220b30bd283.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed843ea4949263c35ccafc2462b1c432.mp3",
    "answer": "你是我的眼",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "刀",
      "我",
      "的",
      "这",
      "你",
      "是",
      "个",
      "星",
      "眼",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "199",
    "pass": 717,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/2b03b08051550b702787fd82c6656b70.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/2b03b08051550b702787fd82c6656b702.mp3",
    "answer": "坏人",
    "num_answer": "2",
    "artist": "方泂镔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "运",
      "青",
      "人",
      "战",
      "孩",
      "起",
      "坏",
      "燃",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "容忍的人其实并不笨",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "794",
    "pass": 718,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8886586d1b57c37824c9b3f5c392ad5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c12a66aaf29f2e839654ae0d9e3f6e3d.mp3",
    "answer": "说爱你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "曲",
      "怕",
      "星",
      "爱",
      "本",
      "你",
      "说",
      "沙",
      "外",
      "置"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3417",
    "pass": 719,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56431a4f67a9dc97984f15031a44b567.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6779c2178cd46c1ae69bc52c2b94f7a2.mp3",
    "answer": "差不多先生",
    "num_answer": "5",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "星",
      "芽",
      "情",
      "回",
      "不",
      "差",
      "生",
      "多",
      "先"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "793",
    "pass": 720,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f7960c910bfc5cf81fc2424b99c5306e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b667267149a3969a14a476c80a047172.mp3",
    "answer": "我很快乐",
    "num_answer": "4",
    "artist": "刘惜君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浪",
      "快",
      "泪",
      "回",
      "我",
      "归",
      "很",
      "乐",
      "浮",
      "前"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4772",
    "pass": 721,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7aa3ea9d1c438b98911dfed4ca2c13c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6e69227cda56f16d1683389a6556757.mp3",
    "answer": "最冷一天",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "深",
      "见",
      "一",
      "最",
      "冬",
      "的",
      "哈",
      "天",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": "张国荣的《最冷一天》是最冷的，陈奕迅的《最冷一天》是取暖的。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "797",
    "pass": 722,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d05267ebe988e9c57b725de00a536f7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/234d90f59912a2c287d66d56af9c4b24.mp3",
    "answer": "亲爱的你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈翔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "你",
      "罗",
      "亲",
      "己",
      "生",
      "象",
      "子",
      "到",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "798",
    "pass": 723,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86fa48d3c1760acf48938bcb598545a0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b96f8ae60b2c7d486a1a57e17451bfb.mp3",
    "answer": "如果没有你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "爱",
      "娇",
      "个",
      "得",
      "娇",
      "没",
      "如",
      "有",
      "果"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "799",
    "pass": 724,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ba7ac2313fec8284eff5b852ba6b84c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2217e538220b6ffe0469cb411417f5f5.mp3",
    "answer": "天若有情",
    "num_answer": "4",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "泪",
      "团",
      "若",
      "天",
      "情",
      "太",
      "启",
      "有",
      "念",
      "了"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "800",
    "pass": 725,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/871bc4b1a9b68643a38f0db981d6a766.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57322b783ad8656c93feb0bdf76be74a.mp3",
    "answer": "妥协",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "肤",
      "漠",
      "快",
      "势",
      "爱",
      "妥",
      "完",
      "个",
      "芽",
      "协"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "802",
    "pass": 726,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/666b9f1e6380bed3a511259724475158.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/196af60809d5689b4c82a9bc84b7059e.mp3",
    "answer": "遗失的美好",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "好",
      "失",
      "时",
      "阑",
      "遗",
      "美",
      "下",
      "柴",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "803",
    "pass": 727,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19047d19581e07cfc138984798b26518.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10902ba0171438fbc6adf1c8b59d9ad9.mp3",
    "answer": "一笑倾城",
    "num_answer": "4",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "城",
      "一",
      "罗",
      "人",
      "笑",
      "间",
      "花",
      "倾",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "804",
    "pass": 728,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11d332571ea772c209744c71eb66e191.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8a5a0826b0ea83b79b2d520b0c2d919.mp3",
    "answer": "最近还好吗",
    "num_answer": "5",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吗",
      "在",
      "最",
      "真",
      "近",
      "道",
      "着",
      "还",
      "欢",
      "好"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5393",
    "pass": 729,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc3fa5f7104f0e99a6e135703b26f8c6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/955bb037b255b56c6bb3a9fb829e620b.mp3",
    "answer": "笑中有泪",
    "num_answer": "4",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "多",
      "有",
      "你",
      "望",
      "笑",
      "香",
      "魔",
      "中",
      "泪",
      "把"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "795",
    "pass": 730,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eff25bbec2c9abd98f840cd3577ecb2b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ddfc8c72cac2fa47f1ea266e95640f8.mp3",
    "answer": "阴天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "余",
      "奇",
      "人",
      "阴",
      "珍",
      "天",
      "够",
      "途",
      "的",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": "晴天，阴天，下雨天，都不及和你聊天。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5114",
    "pass": 731,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8519253b3e60a581ced8ffcada12e0de.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e8cdcc951bad42a9c328ca0351d9643.mp3",
    "answer": "怪你过分美丽",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "怪",
      "过",
      "莫",
      "丽",
      "半",
      "男",
      "光",
      "分",
      "美"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "806",
    "pass": 732,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a721d98ae82b024e9dfec960579821bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1755c4c9dc58687d2dbdaf5132b0b281.mp3",
    "answer": "我还想她",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "与",
      "伤",
      "她",
      "孩",
      "我",
      "太",
      "翅",
      "想",
      "还"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "808",
    "pass": 733,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51b15f328213d5b36e7d44a5f60b28b3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb869f74165c0cfd050846295e9f664.mp3",
    "answer": "萤火",
    "num_answer": "2",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "余",
      "城",
      "家",
      "青",
      "孩",
      "萤",
      "续",
      "火",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "88",
    "pass": 734,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e69c2f6c7017ab2ed1bff1f164fd145.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e69c2f6c7017ab2ed1bff1f164fd1452.mp3",
    "answer": "我们说好的",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "我",
      "贼",
      "们",
      "好",
      "回",
      "们",
      "说",
      "的",
      "留"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "810",
    "pass": 735,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68506cce2d7675531c3a3942aee6a0a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a2e4bf8eebaed15350350aade4952ec.mp3",
    "answer": "大梦想家",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "界",
      "想",
      "回",
      "稍",
      "梦",
      "像",
      "子",
      "大",
      "我",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "811",
    "pass": 736,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e7e4698f72488bc18879d212f68590e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecbd2b00d2ce9444bc20ee7d9797edb2.mp3",
    "answer": "我爱的人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "人",
      "放",
      "我",
      "式",
      "事",
      "爱",
      "的",
      "的",
      "冬"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "815",
    "pass": 737,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd623ec71d14b0ba20d4106d135a5665.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3613b039cb24fcf859d9c832b6e352cc.mp3",
    "answer": "笨蛋",
    "num_answer": "2",
    "artist": "金莎",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "奇",
      "笨",
      "与",
      "够",
      "位",
      "蛋",
      "我",
      "纹",
      "婆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "813",
    "pass": 738,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7efaf2ae24ca61a87b7efc638a7b375.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0292ecfd7fa268b88e8d302e751e29b1.mp3",
    "answer": "寂寞在唱歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿桑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "帘",
      "唱",
      "愿",
      "为",
      "寂",
      "歌",
      "寞",
      "海",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "814",
    "pass": 739,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43e97808983fed514772193bcd3b57f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1aaaaf5a220bc811478bf2fbaa6b7ba.mp3",
    "answer": "冲动",
    "num_answer": "2",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "情",
      "和",
      "一",
      "成",
      "千",
      "行",
      "动",
      "天",
      "冲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "816",
    "pass": 740,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ca7715ca59bbeafdfabe8ef053b7d5d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5e3f5acdd43af93a705a39dea4d9f8b.mp3",
    "answer": "环球大冒险",
    "num_answer": "5",
    "artist": "熊建萍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "萄",
      "险",
      "环",
      "遥",
      "球",
      "盗",
      "咖",
      "什",
      "冒",
      "大"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "817",
    "pass": 741,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/72277752f561ffcc757ea5b3e31c4abe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96c20e5586d181e7c2e869958d810757.mp3",
    "answer": "如果你也听说",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "默",
      "你",
      "听",
      "果",
      "会",
      "说",
      "如",
      "义",
      "光",
      "也"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "821",
    "pass": 742,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/007aec36152d968b2f9eff5bbe81699e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f77598d31c441edb519c3bfcfe4050f5.mp3",
    "answer": "策马奔腾",
    "num_answer": "4",
    "artist": "凤凰传奇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "今",
      "腾",
      "奔",
      "策",
      "位",
      "啰",
      "燃",
      "纹",
      "马",
      "泪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "818",
    "pass": 743,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9a9609ebe9281f45910477243bc145c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5752b3178db0153a9a77bdafc0b3bd58.mp3",
    "answer": "贝加尔湖畔",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "加",
      "湖",
      "火",
      "尔",
      "之",
      "踩",
      "我",
      "下",
      "畔",
      "贝"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "481",
    "pass": 744,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e0b3f637bb3ec7251974a5174907bdd9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17218eb0ed7093322f933d927d66c760.mp3",
    "answer": "我们的歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "挥",
      "素",
      "象",
      "的",
      "截",
      "我",
      "歌",
      "们",
      "中",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3489",
    "pass": 745,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b0129168b2853b55f0e68ac5993d1e0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33b99f3256e28a580899974755ba1e4c.mp3",
    "answer": "一人饮酒醉",
    "num_answer": "5",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "朋",
      "我",
      "爱",
      "醉",
      "人",
      "人",
      "一",
      "我",
      "酒",
      "饮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "820",
    "pass": 746,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36a2355d2d0f87d1b257947ced41b4db.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9505cb26827668dfa4696fae2edb89b0.mp3",
    "answer": "动物世界",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "醉",
      "界",
      "如",
      "漂",
      "背",
      "动",
      "在",
      "战",
      "物",
      "世"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "665",
    "pass": 747,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6567aa6c38d6fbff7fdc90625e0d2581.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e57c0f9d859c084219cd1ad2f3094fda.mp3",
    "answer": "月半小夜曲",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李克勤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "月",
      "后",
      "小",
      "幼",
      "夜",
      "半",
      "情",
      "啰",
      "曲",
      "最"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "831",
    "pass": 748,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3893080baa5a762bcd042d11122b45ed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e75a06d27cab6ac9466aead7413d44d.mp3",
    "answer": "别再哭了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "罗忆诗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哭",
      "棍",
      "再",
      "必",
      "别",
      "子",
      "事",
      "山",
      "了",
      "位"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "827",
    "pass": 749,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4a0fa4a2658bec2bfd67798b3ad700d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7cf8a0d6c579b5cfb43ec9bcf04450f6.mp3",
    "answer": "不要惊动爱情",
    "num_answer": "6",
    "artist": "高皓正",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "们",
      "惊",
      "要",
      "不",
      "情",
      "爱",
      "何",
      "动",
      "情",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "824",
    "pass": 750,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/918f2393a91a3abaa1e8b9842801b64b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4778cfea4915821009698a7d87dd26be.mp3",
    "answer": "最初的温柔",
    "num_answer": "5",
    "artist": "赵乃吉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "柔",
      "的",
      "温",
      "做",
      "们",
      "最",
      "伤",
      "光",
      "初"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "825",
    "pass": 751,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4efcb39233e762bcce119b28fad9925.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46ef6c1a135e44aae4d67a339e56e7e3.mp3",
    "answer": "猪之歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "香香",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "气",
      "听",
      "猪",
      "小",
      "爱",
      "白",
      "之",
      "歌",
      "身",
      "顶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "839",
    "pass": 752,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d2461b1fbe89a1dc84c675a536c3721.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d75cadaa31f723dd11a737b65de36c87.mp3",
    "answer": "拥抱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "屋",
      "抱",
      "义",
      "铁",
      "步",
      "在",
      "伤",
      "燃",
      "拥"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "826",
    "pass": 753,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/efd5416f480e3112dcb81386439f8c6d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3c227ce2e71706f180b3eb04d9c0351.mp3",
    "answer": "张三的歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张悬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "留",
      "三",
      "行",
      "张",
      "行",
      "歌",
      "的",
      "答",
      "上",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5445",
    "pass": 754,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be214f5e04da2020764dbb478d4bd60f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9b63579cf74714c6f39cd4d45e41a50.mp3",
    "answer": "财神驾到",
    "num_answer": "4",
    "artist": "门丽、曹越",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "普",
      "到",
      "时",
      "财",
      "帘",
      "神",
      "贼",
      "娇",
      "的",
      "驾"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "829",
    "pass": 755,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5359cc35bb85c4383c83289629583b0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97ef164c4daef8fa7327c3df75fc1674.mp3",
    "answer": "只道寻常",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谢春花",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "道",
      "一",
      "阴",
      "只",
      "寻",
      "常",
      "喜",
      "道",
      "跟",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "830",
    "pass": 756,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3a80d5963440258b2f892c78f0e7000.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3b38c6021942c0030db1f7e7e1e1a72.mp3",
    "answer": "这么近那么远",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "么",
      "近",
      "远",
      "星",
      "那",
      "么",
      "州",
      "眼",
      "铁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "840",
    "pass": 757,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f870830fa0826467fdaca61062b8f8b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f6802ba01bff0b78885a0c73dfd08df.mp3",
    "answer": "友情岁月",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郑伊健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "续",
      "卡",
      "岁",
      "望",
      "换",
      "情",
      "月",
      "时",
      "友",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5203",
    "pass": 758,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a039370d309bbac8d49203d67bde2cd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b00a39a41922b61447d49acd5ccf7d0d.mp3",
    "answer": "遗忘的勇气",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈伟霆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忘",
      "气",
      "勇",
      "爱",
      "的",
      "如",
      "子",
      "指",
      "遗",
      "置"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "833",
    "pass": 759,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c352269d16d24ccb87b4ac67aa937713.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71654bcda5bb03e937f3af6968d76b26.mp3",
    "answer": "遥远的她",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "望",
      "络",
      "的",
      "爱",
      "远",
      "超",
      "遥",
      "她",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "834",
    "pass": 760,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f3b08f14cadcca773c6969b07cadee7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/739e19e4675321d4f9397c2618e3baa4.mp3",
    "answer": "有多少爱可以重来",
    "num_answer": "8",
    "artist": "迪克牛仔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "来",
      "战",
      "多",
      "少",
      "以",
      "重",
      "可",
      "爱",
      "最"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5142",
    "pass": 761,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fe51775afc441f9bb4162256ac10d38.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d07d333d4d5315c80317e2efcf597b6a.mp3",
    "answer": "爱的故事上集",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张敬轩、孙耀威",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "难",
      "故",
      "爱",
      "集",
      "上",
      "的",
      "声",
      "喱",
      "悦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "835",
    "pass": 762,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0eb9785c2def6ddd5298837a0b791bb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/563886b1a6f823ff665b56e45acd039b.mp3",
    "answer": "若不是那次夜空",
    "num_answer": "7",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "美",
      "那",
      "不",
      "能",
      "夜",
      "是",
      "次",
      "若",
      "风",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "836",
    "pass": 763,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb5b1061b7c378e5bfb1a835cf3713db.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d02d09e41d8a392f0b1b46619334d80e.mp3",
    "answer": "一比一",
    "num_answer": "3",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "动",
      "一",
      "我",
      "模",
      "滴",
      "一",
      "的",
      "元",
      "比",
      "学"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "837",
    "pass": 764,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/268d6cc452d73bfe3bb4db1cab28b224.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d14a24aed6cad549765ab88e77fc7abc.mp3",
    "answer": "满满",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁文音、王铮亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "赤",
      "么",
      "你",
      "阑",
      "像",
      "满",
      "满",
      "冬",
      "情",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "838",
    "pass": 765,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1621c20fff825a4143b3055f66692020.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eeabb87b972d0b7c24ba4ea57ab32c35.mp3",
    "answer": "他和她",
    "num_answer": "3",
    "artist": "回音哥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "听",
      "她",
      "书",
      "他",
      "爱",
      "我",
      "和",
      "就",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5382",
    "pass": 766,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57e581fce07d1efab5c9abf8c54c4d50.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac3a72147ee790b44198685a6f704f08.mp3",
    "answer": "阿刁",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "阿",
      "婆",
      "的",
      "时",
      "虎",
      "亲",
      "梦",
      "义",
      "刁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "843",
    "pass": 767,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf7460c61965cb7af271deb7f5937c9b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f72924664523b9580dd7578ad8dc9c9d.mp3",
    "answer": "怎么说我不爱你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怎",
      "你",
      "爱",
      "如",
      "说",
      "不",
      "两",
      "深",
      "我",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "842",
    "pass": 768,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5574b5ccb766b85f26f79c9ed0617752.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f1b16c18c9ce9431dc109a7e0e0de49.mp3",
    "answer": "战争",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈冠希、胡蓓蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "礼",
      "漂",
      "争",
      "喜",
      "光",
      "上",
      "点",
      "步",
      "山",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "860",
    "pass": 769,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db785c74c58fe4970f5f46e61e197ba8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c933b57160ffb4df027b823ef4f17c1a.mp3",
    "answer": "兄弟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芳",
      "春",
      "冷",
      "兄",
      "以",
      "星",
      "弟",
      "你",
      "么",
      "秋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "357",
    "pass": 770,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/761d0e199fa2861533c46560784af374.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/761d0e199fa2861533c46560784af3742.mp3",
    "answer": "怎样",
    "num_answer": "2",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "醉",
      "废",
      "李",
      "把",
      "果",
      "雨",
      "样",
      "离",
      "力",
      "怎"
    ],
    "heart_speak": "没有如果。有些人一旦错过了，就是一辈子。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "845",
    "pass": 771,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0725816b8513ec5a6f9e3e276c5941f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1c3be9d1157d4282202df6edb8813b1.mp3",
    "answer": "隐形人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "形",
      "知",
      "人",
      "不",
      "百",
      "山",
      "什",
      "隐",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "851",
    "pass": 772,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0177f0030e44ca189c5bce7e7d5b88c7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31ac25dcd3c17384bdc38c8d9b7a8174.mp3",
    "answer": "你猜我猜不猜",
    "num_answer": "6",
    "artist": "GAI、Bridge",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "猜",
      "我",
      "不",
      "生",
      "猜",
      "次",
      "会",
      "你",
      "你",
      "猜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "847",
    "pass": 773,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c82a370f7337a168289bbf2a399d3fab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae32c88a608a93ae524e03120b0358d9.mp3",
    "answer": "难忘的一天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "天",
      "忘",
      "星",
      "会",
      "的",
      "唱",
      "你",
      "一",
      "难"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "848",
    "pass": 774,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f10e5c11d5e07bceecdfb33dc8a6df8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cccfd26af25eb1687f38dc5915f33bb2.mp3",
    "answer": "梦经记",
    "num_answer": "3",
    "artist": "花儿乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "纹",
      "经",
      "敢",
      "完",
      "你",
      "梦",
      "通",
      "哈",
      "顶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "849",
    "pass": 775,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a063294600b3f42b6ada536e00be555.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5223a58a4becfbce1f0b033f7cebbd1.mp3",
    "answer": "借过",
    "num_answer": "2",
    "artist": "印子月",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "棍",
      "香",
      "百",
      "光",
      "借",
      "伤",
      "念",
      "配",
      "过",
      "吻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "850",
    "pass": 776,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bec226267844ac52660cb0e386702a07.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7af655a44fda06568f0f1e3dc63c1b3.mp3",
    "answer": "苦行僧",
    "num_answer": "3",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "雨",
      "马",
      "纹",
      "苦",
      "僧",
      "个",
      "爱",
      "风",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "852",
    "pass": 777,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbbae99310ab7b9271eea28117b285f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acdc9061f2fb048f8ff01447ce853b74.mp3",
    "answer": "当我唱起这首歌",
    "num_answer": "7",
    "artist": "小贱、星弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "悦",
      "红",
      "我",
      "唱",
      "这",
      "起",
      "志",
      "当",
      "首",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "853",
    "pass": 778,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6aa3070687da3a912ea38ab8e9986a71.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02e8191d7dcc23bf5b422524a4a9ea23.mp3",
    "answer": "最熟悉的陌生人",
    "num_answer": "7",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "悉",
      "国",
      "最",
      "泪",
      "一",
      "的",
      "陌",
      "熟",
      "人",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5385",
    "pass": 779,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26f4e6977626e64129421b29a2a9c5d7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff18a4ef538c737d5ad95a17ad8b4d03.mp3",
    "answer": "默契",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑秀文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "诺",
      "着",
      "默",
      "契",
      "夜",
      "时",
      "间",
      "什",
      "的",
      "咖"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "855",
    "pass": 780,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/272314eb287e251f3879633086fc6584.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7476a5117b813e167639ce8896b89cc.mp3",
    "answer": "有个爱你的人不容易",
    "num_answer": "9",
    "artist": "那英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "有",
      "易",
      "人",
      "后",
      "你",
      "不",
      "个",
      "容",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "856",
    "pass": 781,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfcb5a2e354dc973d95a6c9263365c3b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37b193b8bd52b7bb1952dd2c142dc34d.mp3",
    "answer": "一亿个伤心",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蒙面哥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亿",
      "个",
      "幼",
      "今",
      "往",
      "伤",
      "心",
      "光",
      "一",
      "忆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4985",
    "pass": 782,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a505c7575836accf523c8874d0ce3bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3cb36061d31f95dfce853144fc8efe9.mp3",
    "answer": "一场误会",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "场",
      "误",
      "千",
      "幼",
      "我",
      "以",
      "会",
      "遥",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "858",
    "pass": 783,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63789964fa88f1f6f05866ec142a52c8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6aa37e0a8742a9f4bc3816b092a0b7f.mp3",
    "answer": "心太软",
    "num_answer": "3",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "心",
      "太",
      "人",
      "脱",
      "咖",
      "柴",
      "情",
      "软",
      "吻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "859",
    "pass": 784,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4456e89a9608f1e5800a83be2424c425.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7926aa0d4224ae8ae673d6d8ba09fb4a.mp3",
    "answer": "心型圈",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "默",
      "心",
      "有",
      "北",
      "我",
      "圈",
      "型",
      "人",
      "信",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "861",
    "pass": 785,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/80498a02a22ebd8d0791b7b4f91f906f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9e74f18c5602fc4d332c3c5d3249dcf.mp3",
    "answer": "依靠",
    "num_answer": "2",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "寞",
      "萌",
      "白",
      "靠",
      "的",
      "割",
      "山",
      "上",
      "依"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "866",
    "pass": 786,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b4347650544895411dd15269879bc20.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49c755a76448576b527e3cfb8b2b6c33.mp3",
    "answer": "八月照相馆",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "难",
      "相",
      "本",
      "照",
      "小",
      "年",
      "月",
      "馆",
      "八"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "862",
    "pass": 787,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/069f2620d2255eaf39fc20e505cbc68e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e0fd41292bec7ff397acdf6cfd7fad.mp3",
    "answer": "小乖乖",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "同",
      "空",
      "乖",
      "乖",
      "小",
      "人",
      "泪",
      "光",
      "什",
      "半"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "225",
    "pass": 788,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5d3837811c30d1907c62a7f5564e52c6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5d3837811c30d1907c62a7f5564e52c62.mp3",
    "answer": "温柔",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "两",
      "柔",
      "幽",
      "任",
      "光",
      "怕",
      "穿",
      "温",
      "所"
    ],
    "heart_speak": "如果你越来越冷漠，你以为你成长了，但其实没有。长大应该是变得温柔，对全世界都温柔。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "863",
    "pass": 789,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6263dddb4af10ac31e3a46aef72b0739.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6fd51a5d5962e6b5475b56a6bdb4988.mp3",
    "answer": "忘了牵手",
    "num_answer": "4",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忘",
      "所",
      "雨",
      "牵",
      "棍",
      "我",
      "爱",
      "手",
      "咖",
      "了"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "868",
    "pass": 790,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18f544ccbe9e7a4d47fb36ed992eb9fb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dff1d35a230a65790e8eb98fe88427a4.mp3",
    "answer": "早去早回",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "咖",
      "了",
      "外",
      "卡",
      "回",
      "早",
      "去",
      "忆",
      "曲",
      "早"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3230",
    "pass": 791,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f902109d89e1f5300fee36b6408d36c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8e051b19d9121818dc41ebf1394a939.mp3",
    "answer": "我曾爱过的女孩",
    "num_answer": "7",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "的",
      "女",
      "孩",
      "联",
      "曾",
      "爱",
      "我",
      "过",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "867",
    "pass": 792,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5746b3a5b873beac55a90712ce0a1cb9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56dd65b4336d21abdb443fce4b19d56e.mp3",
    "answer": "做你的一半",
    "num_answer": "5",
    "artist": "男才女貌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "千",
      "一",
      "做",
      "你",
      "机",
      "喜",
      "子",
      "半",
      "雨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "875",
    "pass": 793,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4707bcae579afd2693586adec53f94a9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86adf9e115a2d55f4963c076dc06d40d.mp3",
    "answer": "王子公主",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张信哲、薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "主",
      "幸",
      "王",
      "公",
      "爱",
      "盗",
      "男",
      "子",
      "步",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "873",
    "pass": 794,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/977778636390aa9c8af8fb50e60542f1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8920a2599fade161a2725b8fc45bef03.mp3",
    "answer": "小秘密",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卜小可",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秘",
      "忆",
      "道",
      "密",
      "小",
      "再",
      "踩",
      "人",
      "终",
      "声"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "874",
    "pass": 795,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a0f13de619f362c6c5280a17a566d69.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0947ca56334cf9c8361ccfdafb469d0b.mp3",
    "answer": "下个星期去英国",
    "num_answer": "7",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "去",
      "众",
      "个",
      "英",
      "星",
      "期",
      "下",
      "萌",
      "国",
      "铃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "869",
    "pass": 796,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8234142aed445b8b8c43f05eacb6dc59.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19e0ae719403ec32e5d0d1d94cc27a37.mp3",
    "answer": "我爱洗澡",
    "num_answer": "4",
    "artist": "范晓萱",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吧",
      "风",
      "一",
      "孩",
      "爱",
      "山",
      "我",
      "澡",
      "密",
      "洗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "876",
    "pass": 797,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21628d7a572931509242be5a3c6a5c15.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dab66eeeeb179a63b0a678aeaaeac259.mp3",
    "answer": "一百个放心",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张津涤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "喜",
      "物",
      "亲",
      "很",
      "个",
      "百",
      "放",
      "一",
      "位"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "870",
    "pass": 798,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aff0d8c6b146bab5594515d4d0c3016c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20db3d69bccdbf3c4f55f58d926d6ecd.mp3",
    "answer": "小王子",
    "num_answer": "3",
    "artist": "丁炜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "仅",
      "子",
      "的",
      "小",
      "的",
      "星",
      "恨",
      "王",
      "方",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4406",
    "pass": 799,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10088e2cf603b9dd4c055707539edd54.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3036d3b8681949d0a7363472fec1d5e.mp3",
    "answer": "如水",
    "num_answer": "2",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "半",
      "世",
      "水",
      "烟",
      "爱",
      "踩",
      "人",
      "幼",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "872",
    "pass": 800,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18fcf34a144694c5d4c4263db262218f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b10384f2b60adc5b8765e25201e8055.mp3",
    "answer": "再回首",
    "num_answer": "3",
    "artist": "姜育恒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哈",
      "人",
      "肤",
      "今",
      "语",
      "光",
      "再",
      "回",
      "首",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "877",
    "pass": 801,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de7da7fcc027dd3ac23739283c4bc823.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/644c1ad0f75a679a3f07b1c485bf1f0e.mp3",
    "answer": "不可说",
    "num_answer": "3",
    "artist": "霍建华、赵丽颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "可",
      "幸",
      "一",
      "团",
      "说",
      "众",
      "不",
      "冷",
      "玄",
      "故"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "878",
    "pass": 802,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e7714fd4f2d7b76a7a81bd88ab770ad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c22811f3cc4fd456919a880f258476a0.mp3",
    "answer": "那个",
    "num_answer": "2",
    "artist": "文筱芮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "难",
      "那",
      "麻",
      "一",
      "进",
      "寻",
      "盗",
      "脱",
      "眼",
      "个"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "450",
    "pass": 803,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b932efd56bd3975db042eb53ffda9d4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68cef5e17ed2fe93a4b10b1308841f50.mp3",
    "answer": "宁夏",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "半",
      "山",
      "骨",
      "子",
      "义",
      "宁",
      "光",
      "归",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": "她可以褪色，可以枯萎，我不在乎，但只要我再看她一眼，万般柔情，涌上心头",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "881",
    "pass": 804,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0f7d76b93cbeb0bff37cce167bd5ff0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ed8bad90e561f4b28da59645f34a872.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "然",
      "哈",
      "清",
      "虎",
      "你",
      "罗",
      "爱",
      "风",
      "依",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "880",
    "pass": 805,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/472003fdde3fbc5970074284948de3a0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09e2f2bb1019f2480dabfe03f789d3cb.mp3",
    "answer": "小狼狗",
    "num_answer": "3",
    "artist": "任贤齐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "珊",
      "德",
      "么",
      "赤",
      "途",
      "狗",
      "很",
      "小",
      "狼",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "882",
    "pass": 806,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f1fe6b8655efeceb63ccfa8bce83f2a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a633226a535b82738962e0591b8f13d.mp3",
    "answer": "三寸天堂",
    "num_answer": "4",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "寸",
      "堂",
      "球",
      "天",
      "屋",
      "会",
      "光",
      "三",
      "事",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "883",
    "pass": 807,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f1f603f7014410850cf1f4a8963ac0e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccdad5a993ec09b0c40a658fb949cfcc.mp3",
    "answer": "越难越爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吴若希",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "唐",
      "难",
      "越",
      "越",
      "清",
      "人",
      "灰",
      "醒",
      "爱",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3388",
    "pass": 808,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/036f8ee70ff4e3d6e7f21d0eedad5490.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d75b93f8364b6fdd6efb6f4d40e620d8.mp3",
    "answer": "残酷游戏",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "游",
      "夏",
      "酷",
      "幸",
      "残",
      "脱",
      "立",
      "好",
      "孩",
      "戏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5313",
    "pass": 809,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65a761b08c8026cf1cc625fff9cc2d52.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d1080bda30ca10596243c2653074d78.mp3",
    "answer": "发财发福中国年",
    "num_answer": "7",
    "artist": "中国娃娃",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "年",
      "发",
      "国",
      "财",
      "发",
      "福",
      "中",
      "终",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "884",
    "pass": 810,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47d387d715c79ece6efa62a4084c2e8b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/756b1bbd2335dc8fb1a784a4b2b4653d.mp3",
    "answer": "我为你歌唱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "曲婉婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "你",
      "为",
      "情",
      "芙",
      "吻",
      "雨",
      "歌",
      "表",
      "唱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "885",
    "pass": 811,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50aa66fb7573b0fca09adae8184fea26.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d205518b5b34e0ea1c942f217c39980.mp3",
    "answer": "我们的纪念",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李雅微",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "做",
      "孩",
      "两",
      "的",
      "纪",
      "念",
      "我",
      "们",
      "书"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "886",
    "pass": 812,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c15080feea91f74911bfd4a23ecc86ef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8551d95d5c8262394f47971ee6e8907.mp3",
    "answer": "新鲜",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁咏琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "假",
      "红",
      "光",
      "鲜",
      "才",
      "请",
      "生",
      "忘",
      "新",
      "割"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "888",
    "pass": 813,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93069e57fcf37ae7dee06fd5053f9a56.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76f7bb1cfa6b28df1c7927c11c55b32e.mp3",
    "answer": "回家的路",
    "num_answer": "4",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "魔",
      "中",
      "怎",
      "就",
      "路",
      "的",
      "家",
      "回",
      "与",
      "叶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "386",
    "pass": 814,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a815f724c2cc66579a3c9bdddb1747de.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a815f724c2cc66579a3c9bdddb1747de2.mp3",
    "answer": "爱的初体验",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张震岳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "给",
      "体",
      "的",
      "去",
      "验",
      "你",
      "初",
      "在",
      "爱",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "891",
    "pass": 815,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c4c1bfffb9572e862f2dc5f7d05a93c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/848d2e3f9c8cae48962a450874e8bac9.mp3",
    "answer": "逍遥游",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴佳明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "游",
      "屋",
      "前",
      "团",
      "的",
      "遥",
      "遥",
      "逍",
      "寞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "438",
    "pass": 816,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ac4da799726ec4c9f8a1c56978ba5db.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/858760f3c6a5e2f3050b340eeaa3e613.mp3",
    "answer": "一直很安静",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿桑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "直",
      "老",
      "一",
      "很",
      "静",
      "脱",
      "安",
      "春",
      "不",
      "铃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "893",
    "pass": 817,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f3531b3e69fae8c9355f84bbab2accb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b05f6a6648911779be97c7a84cf29ef1.mp3",
    "answer": "化身孤岛的鲸",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "化",
      "身",
      "的",
      "光",
      "故",
      "孤",
      "是",
      "鲸",
      "怕",
      "岛"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5223",
    "pass": 818,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a633b38760f2f09a9d4e76ece083c1c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a05269795fbe71293f627eb90df814a.mp3",
    "answer": "原来过得很快乐",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "很",
      "过",
      "光",
      "透",
      "乐",
      "念",
      "原",
      "来",
      "得",
      "快"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "895",
    "pass": 819,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65f2285f9e27b94888d056ce98676212.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e30dc658e2cf2847cb7019e57571b277.mp3",
    "answer": "美好事物",
    "num_answer": "4",
    "artist": "房东的猫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "物",
      "事",
      "美",
      "行",
      "爱",
      "肌",
      "好",
      "堂",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "894",
    "pass": 820,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab5b8ad267ef052ab278d578f37b27dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67a324361207300f8175f4433fecb5fd.mp3",
    "answer": "可乐",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵紫骅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "故",
      "离",
      "可",
      "的",
      "燃",
      "归",
      "方",
      "芽",
      "乐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "900",
    "pass": 821,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e5e4e1506485c88462b9f46160b2a1b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f5a142f03c7a40a7a45b66a520ea20a.mp3",
    "answer": "花房姑娘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "崔健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "人",
      "房",
      "娘",
      "我",
      "你",
      "的",
      "姑",
      "中",
      "赤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "899",
    "pass": 822,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c027c553b405bf83d9530f572abd0441.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64ac0615c6c2f6914bfa1c99142c0723.mp3",
    "answer": "狠狠哭",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狠",
      "兰",
      "学",
      "声",
      "狠",
      "小",
      "以",
      "滴",
      "哭",
      "本"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "896",
    "pass": 823,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/72c6e49b26f24af1c169ede521a797da.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ef9f08a7b0c804d052b795fcd3af104.mp3",
    "answer": "都是因为你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "WHIZZBIZ、廖效浓",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "为",
      "都",
      "心",
      "你",
      "么",
      "双",
      "头",
      "恋",
      "因",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "898",
    "pass": 824,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0089f8e32bac25f28c0a700d48c04552.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1014ebd7a2b4f434629b38637ff830a4.mp3",
    "answer": "第三者的第三者",
    "num_answer": "7",
    "artist": "弦子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "者",
      "三",
      "第",
      "走",
      "最",
      "心",
      "三",
      "的",
      "第",
      "者"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4624",
    "pass": 825,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d860acc2ea5344a89668749ca003a9f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4187cf430ab6f60e48f9b628055bd0d6.mp3",
    "answer": "樱花树下的约定",
    "num_answer": "7",
    "artist": "鱼香婆婆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "花",
      "樱",
      "青",
      "定",
      "树",
      "门",
      "下",
      "的",
      "约"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "906",
    "pass": 826,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8814be09464aabb0514d05b9ee46301d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/22f28d02565cd4b6810467ac9898b7ae.mp3",
    "answer": "煎熬",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李佳薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "熬",
      "眼",
      "记",
      "兰",
      "雨",
      "夜",
      "煎",
      "个",
      "表",
      "以"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "902",
    "pass": 827,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb3462b04b6ed253556ad110af1e3356.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7cb71933fc8f9f7ea24b3a7248e107ed.mp3",
    "answer": "越伤越爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "越",
      "子",
      "伤",
      "的",
      "舞",
      "男",
      "爱",
      "越",
      "信",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4589",
    "pass": 828,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1dc626a3d25c2c187c2576eabcd3be33.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03f4123cd575bf6d0a32676c4741db4c.mp3",
    "answer": "愚人的国度",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "形",
      "联",
      "请",
      "萌",
      "家",
      "愚",
      "的",
      "人",
      "度",
      "国"
    ],
    "heart_speak": "只要爱错了人，每天都是愚人节～",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "903",
    "pass": 829,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cde70472719cbbbe076feac145d13fe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eed804f72633ff08787c001b0c022fc2.mp3",
    "answer": "小浪漫",
    "num_answer": "3",
    "artist": "木子俊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "声",
      "距",
      "福",
      "肤",
      "我",
      "漫",
      "浪",
      "小",
      "你",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "904",
    "pass": 830,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fb692a143c8bdc4668942e9c8a3925e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a20a1947aebb15f92ee12dc4ddcf70c9.mp3",
    "answer": "现代爱情故事",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张智霖、许秋怡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "纹",
      "代",
      "盗",
      "你",
      "现",
      "事",
      "爱",
      "情",
      "故",
      "两"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "917",
    "pass": 831,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5dc26418d84b5c237328ca77dff367b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d04fb3f377b3042a52b684c78afff0c.mp3",
    "answer": "辛德瑞拉",
    "num_answer": "4",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "白",
      "脱",
      "模",
      "辛",
      "瑞",
      "星",
      "拉",
      "色",
      "德"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "907",
    "pass": 832,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c422cbc2be7f798b631ffd19f5d3b593.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fde530d3f32bc5cc15363c6c83d139ae.mp3",
    "answer": "咱们结婚吧",
    "num_answer": "5",
    "artist": "齐晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "百",
      "吧",
      "夏",
      "结",
      "咱",
      "们",
      "婚",
      "双",
      "想",
      "落"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5317",
    "pass": 833,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0aa2db8cce117eec2ffb5afed9dc045d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2c6d3df41667e3360436268228440d2.mp3",
    "answer": "保护色",
    "num_answer": "3",
    "artist": "赵柯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "保",
      "稍",
      "在",
      "护",
      "色",
      "肌",
      "只",
      "敢",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "909",
    "pass": 834,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e7ae1362db005eb11d00272266c23a0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa21ebe14e5a2511fb0bb8fd4b4c228f.mp3",
    "answer": "逝去的歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "旅行团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "去",
      "诃",
      "逝",
      "爱",
      "爱",
      "的",
      "的",
      "歌",
      "人",
      "风"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "910",
    "pass": 835,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c925b1ea23284468b9b0db6aab3b557.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/04e6e27039cfdb072112c276876c6721.mp3",
    "answer": "记得我吗",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈冠希",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "假",
      "得",
      "给",
      "怕",
      "我",
      "吗",
      "北",
      "山",
      "记",
      "联"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "911",
    "pass": 836,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cc8a7e3313b068485f60ba9673a5173.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9cd3a0c01839b5d64dbaae195414822.mp3",
    "answer": "蓝眼睛",
    "num_answer": "3",
    "artist": "苏打绿、张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "也",
      "眼",
      "沙",
      "睛",
      "爱",
      "所",
      "蓝",
      "国",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "912",
    "pass": 837,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07d492011285cafd9ff4130a30b7e4e7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/638b174c29b50286ebdaf40d8e4b73b6.mp3",
    "answer": "被驯服的象",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "明",
      "驯",
      "子",
      "曲",
      "羊",
      "服",
      "象",
      "悦",
      "被",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "914",
    "pass": 838,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e9a862fee3bf76f9ad97279b95574ee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27afd18d544a9a2a79e0a5a82c0c5a43.mp3",
    "answer": "六楼",
    "num_answer": "2",
    "artist": "夏婉安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "与",
      "敢",
      "醉",
      "踩",
      "六",
      "楼",
      "浪",
      "我",
      "爱",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "913",
    "pass": 839,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edc1b5bbfed6a0a7e1ad8fd31b454ead.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b905d093d4d61f7bf059a9daec6f7f53.mp3",
    "answer": "不用去猜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Jony J",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "百",
      "太",
      "用",
      "有",
      "猜",
      "去",
      "初",
      "代",
      "梦",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "915",
    "pass": 840,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/feb4fbbf94dfca6566f025649e96e328.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/542a8723db7e9252da3140177df1cff0.mp3",
    "answer": "对待坏女孩",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙子涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "海",
      "今",
      "女",
      "有",
      "把",
      "待",
      "对",
      "子",
      "坏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5305",
    "pass": 841,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ffc9f9d9cfa8ba94e35a6abd4fb8123.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca889614c3636cb008748aeadff29c01.mp3",
    "answer": "你的承诺",
    "num_answer": "4",
    "artist": "海鸣威",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "很",
      "你",
      "诺",
      "神",
      "时",
      "的",
      "红",
      "承",
      "香",
      "着"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "918",
    "pass": 842,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00091e09a7c7ade5f7e66b4b5b35b9f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3cc2ed16947242df1b330e9051772f58.mp3",
    "answer": "九张机",
    "num_answer": "3",
    "artist": "叶炫清",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "势",
      "灰",
      "我",
      "张",
      "九",
      "尘",
      "机",
      "听",
      "珠",
      "前"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "919",
    "pass": 843,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c6bab3b70ded30fdc9f70ed471ecfd49.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8184aeb96b442a965b02d6547812c8bb.mp3",
    "answer": "当你听我说",
    "num_answer": "5",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "两",
      "我",
      "说",
      "还",
      "我",
      "醉",
      "听",
      "你",
      "行",
      "当"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "921",
    "pass": 844,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b60ce938b78cd225274767071261b52.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ce18c25d502e068bcf6d7af3b66ff1.mp3",
    "answer": "红颜旧",
    "num_answer": "3",
    "artist": "刘涛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "孩",
      "不",
      "位",
      "是",
      "旧",
      "红",
      "颜",
      "留",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "920",
    "pass": 845,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/89e980b5dc8878c87204573c26850aa9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af81b2d890cb8743d89ff1ea048ac533.mp3",
    "answer": "爱呀",
    "num_answer": "2",
    "artist": "金玟岐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "呀",
      "爱",
      "如",
      "我",
      "一",
      "的",
      "去",
      "星",
      "书",
      "加"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "922",
    "pass": 846,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bf4dae0f7f6834ddc1caf1572322558.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/580e4f2740a75031587b9b590e85d38e.mp3",
    "answer": "我的果汁分你一半",
    "num_answer": "8",
    "artist": "花儿乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "一",
      "的",
      "半",
      "果",
      "千",
      "分",
      "汁",
      "岛",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "926",
    "pass": 847,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb60e22fd604c4c840924366d02e334c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d43a6cb7cb5e901c52083481f860246.mp3",
    "answer": "怎么唱情歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "刘惜君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "别",
      "怎",
      "情",
      "的",
      "中",
      "唱",
      "么",
      "歌",
      "士",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5428",
    "pass": 848,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/335dd3614787f2110308697b240a3234.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33277abecb85c3afb0101c5d4570a174.mp3",
    "answer": "青春",
    "num_answer": "2",
    "artist": "毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浪",
      "珠",
      "中",
      "想",
      "珊",
      "青",
      "春",
      "很",
      "桌",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "927",
    "pass": 849,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2f0677ce414352f73562ac18f9e3858.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8698360869d61f46255146daad6c1e48.mp3",
    "answer": "眼睛不能没眼泪",
    "num_answer": "7",
    "artist": "古巨基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "泪",
      "没",
      "睛",
      "乘",
      "不",
      "眼",
      "眼",
      "能",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "937",
    "pass": 850,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9da4e6c0f5c5f4338142fc5ec849012.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/696d9fe32bbe983d866375cc0a8ff021.mp3",
    "answer": "对不起谢谢",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "谢",
      "起",
      "对",
      "学",
      "谢",
      "么",
      "天",
      "百",
      "听"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "924",
    "pass": 851,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9a5615b9894cd86dd26fcfe4fd411ff7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acd7afdc4859574a6cecea59a6e1b713.mp3",
    "answer": "海绵宝宝",
    "num_answer": "4",
    "artist": "回音哥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "红",
      "男",
      "球",
      "我",
      "宝",
      "宝",
      "稚",
      "铁",
      "绵"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "925",
    "pass": 852,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abb37d916cc2a9b04239d82414f37710.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/767e0382447893fa76dacd485cb5769b.mp3",
    "answer": "独一无二的女孩",
    "num_answer": "7",
    "artist": "谢沛恩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "的",
      "一",
      "晚",
      "无",
      "二",
      "芳",
      "独",
      "看",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "928",
    "pass": 853,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff9d56b1bc7f307d17e6b52e3891f831.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffb57e1e8ddcda9466ddb91dbe575f6b.mp3",
    "answer": "床边故事",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "故",
      "不",
      "夏",
      "边",
      "一",
      "贼",
      "苦",
      "床",
      "忆",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "933",
    "pass": 854,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66e67689aa613f41345c046d437aa4dc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5fa986e884fbc021eb254d2a9364e15c.mp3",
    "answer": "一人一梦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张含韵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "什",
      "茶",
      "一",
      "我",
      "以",
      "一",
      "梦",
      "千",
      "知"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "934",
    "pass": 855,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b4a49b2d55de0af1978a53f5590bcd5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8eb6e0b2eb5e837e9c77df363de9ab00.mp3",
    "answer": "小宇宙",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁咏琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "学",
      "宇",
      "表",
      "纹",
      "宙",
      "香",
      "印",
      "苦",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "929",
    "pass": 856,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f78fd6833efab7811598e0572e62797.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8961af93013cd33a22e79ff26ecabe59.mp3",
    "answer": "我很想爱他",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "他",
      "想",
      "一",
      "前",
      "我",
      "的",
      "降",
      "爱",
      "外",
      "很"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "930",
    "pass": 857,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccd1480d15bf9f1518f2d51a8ff39cf5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a21365ba5947590c8a5e840df1b7ef1.mp3",
    "answer": "雨花石",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李玉刚、石头",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "雨",
      "归",
      "花",
      "石",
      "壁",
      "谎",
      "茶",
      "余",
      "念"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "931",
    "pass": 858,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b67228d0aba932913c9712f87690ea8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e42ccc75fab4bf03754cf94818203ff3.mp3",
    "answer": "你一定要幸福",
    "num_answer": "6",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "难",
      "情",
      "福",
      "你",
      "定",
      "战",
      "一",
      "要",
      "山"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "935",
    "pass": 859,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69629547b7092897d6f94d49b2c7c3bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/603b794146c814ac061391c2d6db5f6a.mp3",
    "answer": "麦芽糖",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "眼",
      "糖",
      "答",
      "道",
      "物",
      "阑",
      "麦",
      "世",
      "芽"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "936",
    "pass": 860,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51ccd4522199035150e8c87b3dff3256.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef896d5f7ba866dbb73d48067ae99b1c.mp3",
    "answer": "一人饮酒醉",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王者荣耀剑仙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "夏",
      "芳",
      "小",
      "离",
      "酒",
      "醉",
      "人",
      "饮",
      "元"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "932",
    "pass": 861,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f849fbe21e4fad1ad773a7b7be3f2877.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91c74aa0d64c05c3de1cf911d79176db.mp3",
    "answer": "小聪明",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "颗",
      "人",
      "明",
      "聪",
      "空",
      "前",
      "爱",
      "什",
      "离",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "938",
    "pass": 862,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/daa3a5d115d59d48fef04206e510ce3c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9edf0e3ef0b7e098a464369d1552e298.mp3",
    "answer": "可不可以爱我",
    "num_answer": "6",
    "artist": "卢学睿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "两",
      "不",
      "可",
      "完",
      "的",
      "爱",
      "白",
      "可",
      "我",
      "以"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "941",
    "pass": 863,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2666f97fb84f7237476252c9a3a49810.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90155f8939b492c55b14e6610c4b75e6.mp3",
    "answer": "钢琴哭",
    "num_answer": "3",
    "artist": "钟嘉欣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "钢",
      "哭",
      "么",
      "歌",
      "嫁",
      "启",
      "琴",
      "最",
      "飞",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "939",
    "pass": 864,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a8109af84b18896030dae97422988b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a9bde97886bb4a19eb523c53b54e16c.mp3",
    "answer": "枫",
    "num_answer": "1",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "别",
      "教",
      "你",
      "好",
      "枫",
      "爱",
      "道",
      "北",
      "烧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "940",
    "pass": 865,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eef46e2937cbcde21bd085b2d1de6ae2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa1119a7559d9bbdd36c9baa01eef80e.mp3",
    "answer": "口袋的天空",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "爱",
      "记",
      "的",
      "表",
      "必",
      "天",
      "口",
      "空",
      "袋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "943",
    "pass": 866,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10685a2d245d610a17b69cf9a4ba2b44.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b03a56badc94179d47b485f504197d2.mp3",
    "answer": "如果还有明天",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黑天鹅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "吧",
      "吻",
      "天",
      "果",
      "如",
      "还",
      "有",
      "明",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "942",
    "pass": 867,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea303ef6be2f092adb47f4af01e33298.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c776f5a8e9d92d08d8fba31de66b18d9.mp3",
    "answer": "火星人来过",
    "num_answer": "5",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "火",
      "狸",
      "说",
      "人",
      "过",
      "夏",
      "来",
      "见",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "946",
    "pass": 868,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36ffda36424859573ecf21d437dbd4bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e995643d045386c3dc8a8c944eeb7bb6.mp3",
    "answer": "不说再见",
    "num_answer": "4",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "芽",
      "再",
      "见",
      "膀",
      "说",
      "小",
      "身",
      "不",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5481",
    "pass": 869,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d81de3d5f2953a36fa3f661c7b54022b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1193cf32f5334d60dea40827eee33bad.mp3",
    "answer": "精忠报国",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张艺兴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "报",
      "一",
      "忠",
      "在",
      "起",
      "精",
      "换",
      "国",
      "难"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "945",
    "pass": 870,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc91630eab373d385be3f5d779366922.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0d0a45cd10c149346ef4f67d708b444.mp3",
    "answer": "不浪漫罪名",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "名",
      "踩",
      "浮",
      "星",
      "不",
      "浪",
      "顶",
      "罪",
      "漫",
      "尘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "944",
    "pass": 871,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3ee1b5f94837b61d0634b0c2b9b810c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f940e95089d51cdde411f9572fa63723.mp3",
    "answer": "爱不爱我",
    "num_answer": "4",
    "artist": "零点乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "敢",
      "自",
      "燃",
      "爱",
      "不",
      "爱",
      "初",
      "元",
      "步"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "952",
    "pass": 872,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e02308469a63072c5fd529f3546d798.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/869838cbeda25ed4c6d155428d78711e.mp3",
    "answer": "借我",
    "num_answer": "2",
    "artist": "谢春花",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "盒",
      "德",
      "悦",
      "借",
      "以",
      "事",
      "情",
      "福",
      "我",
      "够"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "949",
    "pass": 873,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44bb7ce530093415fb71e82cda8acc9e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffc33be62f7b60f88172bc5d80455fa2.mp3",
    "answer": "再见二丁目",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浪",
      "秋",
      "目",
      "丁",
      "婆",
      "再",
      "爱",
      "置",
      "二",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "948",
    "pass": 874,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e41803c3feb1fc36e452b4b355ea6f20.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95ded64d30817538b6629892624841a0.mp3",
    "answer": "给我一首歌的时间",
    "num_answer": "8",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "京",
      "首",
      "一",
      "时",
      "给",
      "的",
      "之",
      "歌",
      "我",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "961",
    "pass": 875,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6fd3ef44f20d4cd60b559e46121cd365.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3d1029960f715b15fe006e78abdeb9f.mp3",
    "answer": "还是会寂寞",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "通",
      "会",
      "还",
      "黑",
      "是",
      "寂",
      "寞",
      "要",
      "运"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "957",
    "pass": 876,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38b8e7dcc39b15630872642ada87804e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/644e519a8486a806d93a80b7d6b6af7c.mp3",
    "answer": "爱的供养",
    "num_answer": "4",
    "artist": "杨幂",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "的",
      "爱",
      "养",
      "都",
      "以",
      "以",
      "供",
      "情",
      "顶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "951",
    "pass": 877,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b9e617f26b408063ac0af01df9092bf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cd8eeae6317f2d2e60eacd383c183ff.mp3",
    "answer": "愿得一人心",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李行亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "归",
      "迷",
      "芳",
      "桃",
      "男",
      "得",
      "人",
      "愿",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "950",
    "pass": 878,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73d837a02737078fbcef614a4461fb4d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/208d3efe49fdae4439d0a9b778265034.mp3",
    "answer": "一万次悲伤",
    "num_answer": "5",
    "artist": "逃跑计划",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "一",
      "眼",
      "窝",
      "伤",
      "次",
      "万",
      "悲",
      "常",
      "肤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "954",
    "pass": 879,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7dcd8ae8feed460b215e2c05d541d00e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12401701b9d79c1e8f3eb3a480a2fd70.mp3",
    "answer": "给你们",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "清",
      "们",
      "心",
      "你",
      "喱",
      "万",
      "秋",
      "给",
      "情",
      "动"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "955",
    "pass": 880,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ebf107c17c4982af190098a95a956a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/490249eb65b4eb157ea16b5af35617d5.mp3",
    "answer": "一个人的星光",
    "num_answer": "6",
    "artist": "许静岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "漠",
      "人",
      "一",
      "时",
      "起",
      "光",
      "的",
      "个",
      "星",
      "志"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5424",
    "pass": 881,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8475277b278feb52fd0f832b66bc9e0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e40af8cff6ec1802bee48391bbcad9fd.mp3",
    "answer": "理想",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "心",
      "你",
      "想",
      "见",
      "是",
      "理",
      "浮",
      "人",
      "必"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "958",
    "pass": 882,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81f1bc621925d81790b2950d409b7386.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d1175388d1f558cdc831cd3c63a3cc8.mp3",
    "answer": "大王叫我来巡山",
    "num_answer": "7",
    "artist": "贾乃亮、贾云馨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阑",
      "大",
      "王",
      "山",
      "巡",
      "叫",
      "纹",
      "我",
      "想",
      "来"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "960",
    "pass": 883,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74ac3955778b879615e5223101a0d4fe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/486080cc8a92d15d4b50263105306067.mp3",
    "answer": "刺鸟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "朋",
      "刺",
      "的",
      "鸟",
      "行",
      "们",
      "志",
      "是",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "959",
    "pass": 884,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5041229290716d5098ddda71d8f4d3a7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecf1ba5bb15c0bb265c0915581eec982.mp3",
    "answer": "多远都要在一起",
    "num_answer": "7",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "都",
      "多",
      "一",
      "在",
      "远",
      "配",
      "起",
      "要",
      "我",
      "啰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "964",
    "pass": 885,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9bb6e2c1d7e3b0b807fbe97e8f63509b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4512c7141a8a8f7c294934063636b571.mp3",
    "answer": "远在眼前的你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "你",
      "浮",
      "眼",
      "的",
      "前",
      "迷",
      "在",
      "远",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5447",
    "pass": 886,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff982a613d2f0c34f1c0a5b6ec7e94bc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/181405072372304abb2901840af09396.mp3",
    "answer": "爱死了昨天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李慧珍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "天",
      "北",
      "果",
      "了",
      "昨",
      "死",
      "机",
      "了",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "965",
    "pass": 887,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8463af51d854363baf6a6f49c14d6a06.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/783a97279664b8c6189f84969a535dfa.mp3",
    "answer": "夏天的风",
    "num_answer": "4",
    "artist": "元卫觉醒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "的",
      "天",
      "踩",
      "梦",
      "一",
      "西",
      "夏",
      "我",
      "亲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "966",
    "pass": 888,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53116b6c4e3ad6bb98456db2d635d368.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9254227633b35f51e3186323af47494e.mp3",
    "answer": "天干物燥",
    "num_answer": "4",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "罗",
      "白",
      "次",
      "东",
      "干",
      "请",
      "战",
      "物",
      "天",
      "燥"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "967",
    "pass": 889,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/824e94a8e905ced529af276c44879044.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c113b6618bb9be1db72594ddeec1c67e.mp3",
    "answer": "小爱情",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "我",
      "心",
      "得",
      "小",
      "情",
      "士",
      "爱",
      "娇",
      "脸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3539",
    "pass": 890,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1514187e73bb1b656236d40356a8ec17.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81ece179278cc6616494edc2131202af.mp3",
    "answer": "不遇见",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁心颐、刘思涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "玄",
      "见",
      "是",
      "空",
      "遇",
      "声",
      "记",
      "念",
      "不"
    ],
    "heart_speak": "我好怀念 那张懵懂不经事的脸 时间 太善变 蓦然回首青春就凋谢",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "968",
    "pass": 891,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b8bfa53e149a9f772b31c2d099ade00.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/002efc594a59662f17ccb7ee92f4c161.mp3",
    "answer": "当你老了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "指",
      "胎",
      "当",
      "咖",
      "你",
      "半",
      "你",
      "手",
      "老"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "969",
    "pass": 892,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b20a6b58fbf98cedeaf6f6e1d93387f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20ab9ffe7fc35bbf22ae491b35f92853.mp3",
    "answer": "胆小鬼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁咏琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "胆",
      "年",
      "鬼",
      "柴",
      "我",
      "着",
      "时",
      "了",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "970",
    "pass": 893,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed03b4c6b16684c93a0d5fd108b8735a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06ccfe117ad5c875b87cf5405ea6c9cf.mp3",
    "answer": "必杀技",
    "num_answer": "3",
    "artist": "古巨基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "夏",
      "除",
      "杀",
      "位",
      "技",
      "降",
      "必",
      "浮",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "971",
    "pass": 894,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/89707fdf7da80de51cd154c6da67f4e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96e278617b3b52daeda418a3e5817849.mp3",
    "answer": "在他乡",
    "num_answer": "3",
    "artist": "水木年华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "的",
      "乡",
      "在",
      "那",
      "北",
      "他",
      "星",
      "一",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5439",
    "pass": 895,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ad6e02d3b01819021536973cd98311cc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46df2b1bcc9f53bf4752e082c5b10054.mp3",
    "answer": "没那么简单",
    "num_answer": "5",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "简",
      "那",
      "后",
      "减",
      "一",
      "么",
      "单",
      "尘",
      "得",
      "没"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "973",
    "pass": 896,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1ac610025b79e5a3e9f4cff5ed25c88.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3edf6985178f8910946a0439f8e88e31.mp3",
    "answer": "别再惊动爱情",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张栋梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "号",
      "动",
      "所",
      "爱",
      "再",
      "听",
      "惊",
      "好",
      "情",
      "别"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "975",
    "pass": 897,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4210d6e371553e86d3caeb94bf2fb0e9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b62adbe8896607ecd0fd9419944fb533.mp3",
    "answer": "当妮走了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐真真",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "生",
      "人",
      "了",
      "魔",
      "的",
      "当",
      "人",
      "胎",
      "妮",
      "走"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "974",
    "pass": 898,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0bec82ede7d1d2eabec0413b78c1970.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c179843f321983c902746e58b05c79e9.mp3",
    "answer": "好朋友的祝福",
    "num_answer": "6",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "步",
      "好",
      "祝",
      "朋",
      "故",
      "福",
      "的",
      "友",
      "帘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "976",
    "pass": 899,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cc7a8cf191d880e09d3c21f07a59e14.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44d35ad49520f384d5df48180b85f472.mp3",
    "answer": "记得忘记",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林峯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "常",
      "本",
      "减",
      "记",
      "的",
      "得",
      "记",
      "念",
      "忘",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "977",
    "pass": 900,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03c2d963801550a86a8cb72e2469ec54.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f53df1882940531f0c4bb07d7e2cb0a.mp3",
    "answer": "寂寞沙洲冷",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "沙",
      "这",
      "在",
      "洲",
      "寞",
      "到",
      "初",
      "寂",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "979",
    "pass": 901,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87084989bd59403ab90f02d86997c6c9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dabd722a0ff05c37b9b8a9aeab84c39a.mp3",
    "answer": "错觉",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "夏",
      "能",
      "教",
      "觉",
      "进",
      "形",
      "星",
      "啰",
      "错"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "978",
    "pass": 902,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56cec4b7594c19d82bc93c804ef9a4a1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f0f1dbcfdf917ca8772e223eeb6119d.mp3",
    "answer": "爱得起",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁咏琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "么",
      "啰",
      "起",
      "不",
      "爱",
      "睛",
      "得",
      "遥",
      "不",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5467",
    "pass": 903,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d57ee1627c7dfb3337bc6850e056130c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2017e587a406fb67eb84404e5d0887e3.mp3",
    "answer": "花房姑娘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吴亦凡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "途",
      "摩",
      "房",
      "喱",
      "团",
      "姑",
      "家",
      "花",
      "事",
      "娘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "981",
    "pass": 904,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4632b4cfc6648309604a4238c454f79.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3796cb7ba47fd22f310325df9555ac2f.mp3",
    "answer": "够钟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周柏豪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "够",
      "义",
      "城",
      "眼",
      "忆",
      "钟",
      "光",
      "恋",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5465",
    "pass": 905,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c60adca9d3734a5842207abd2dd67bc6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88c57c9546f344790e8cec15c99493ed.mp3",
    "answer": "终点",
    "num_answer": "2",
    "artist": "关心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "着",
      "终",
      "漂",
      "浮",
      "记",
      "点",
      "何",
      "星",
      "在",
      "己"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "982",
    "pass": 906,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4951153c5c03701ff5d3450ec8ba4781.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27dc58fba8e7f10858bc24383ce28ffe.mp3",
    "answer": "愿你决定",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "背",
      "战",
      "决",
      "燃",
      "愿",
      "难",
      "本",
      "你",
      "住",
      "定"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "984",
    "pass": 907,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a028e62a371dadb05c1c799aae4bd7af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e61e94a1bdbf27e7ab61958fab3fce78.mp3",
    "answer": "两只蝴蝶",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庞龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蝴",
      "定",
      "雪",
      "只",
      "爱",
      "是",
      "蝶",
      "么",
      "沙",
      "两"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "985",
    "pass": 908,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9362cee4373222cb583b095ede60cdb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ed944ad5b95575866a423f895511682.mp3",
    "answer": "浪漫手机",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "机",
      "归",
      "手",
      "道",
      "仅",
      "生",
      "浪",
      "漫",
      "回",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "986",
    "pass": 909,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f218e9e24ee47453d4692b7586c1a44.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2495024bfbeac881b3c80447b0495909.mp3",
    "answer": "小傻瓜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邵夷贝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "的",
      "双",
      "喱",
      "雪",
      "瓜",
      "傻",
      "子",
      "小",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "987",
    "pass": 910,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9071bbf15d06e491b0daa742a3ada76.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c90c51387e1869cd9126c25fe3d0a39.mp3",
    "answer": "你在看孤独的风景",
    "num_answer": "8",
    "artist": "单小源、本兮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "看",
      "孤",
      "独",
      "景",
      "在",
      "风",
      "珊",
      "光",
      "你",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "988",
    "pass": 911,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1f62c3afa0550e8d87aea040e22f2ea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b78774d41d84160b3a39f6dfb4cd5a44.mp3",
    "answer": "分分钟需要你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "群星",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "分",
      "要",
      "需",
      "什",
      "分",
      "亮",
      "钟",
      "你",
      "啰",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "990",
    "pass": 912,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9bc43f8e2a5aa8583543dd141e13593b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dad246179d186e56764739cd7989db81.mp3",
    "answer": "在我爱你之前",
    "num_answer": "6",
    "artist": "艾怡良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "使",
      "的",
      "花",
      "我",
      "在",
      "小",
      "爱",
      "之",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "989",
    "pass": 913,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64d30105b23142a9eb0480105e0881da.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7eec2b968967ea7b57e4f266da223072.mp3",
    "answer": "分手要狠",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狠",
      "要",
      "亮",
      "人",
      "分",
      "手",
      "中",
      "人",
      "兰",
      "士"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5391",
    "pass": 914,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53bc955f3bc85f4bcd4c1208b123ae95.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b4a3e18df23ffbb023afe79764a8c4b.mp3",
    "answer": "祝君好",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张智霖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "你",
      "静",
      "你",
      "好",
      "君",
      "祝",
      "男",
      "狼",
      "京"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "992",
    "pass": 915,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34b129915d0521523368c957a149b86c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92a363fab6a440fc43e608b9458a5b34.mp3",
    "answer": "小星星",
    "num_answer": "3",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "割",
      "容",
      "星",
      "主",
      "子",
      "我",
      "佳",
      "你",
      "星",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "994",
    "pass": 916,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6027cf4e12b3fb210b6b3c2af4c3fac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aabe8129dcc248f1668fb356efa990be.mp3",
    "answer": "酒精",
    "num_answer": "2",
    "artist": "艾福杰尼、Killa4nia",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "圆",
      "小",
      "精",
      "吻",
      "人",
      "礼",
      "酒",
      "风",
      "寂",
      "兰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4477",
    "pass": 917,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b74dc4b6ea5fa80eff4d50a17971ec1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6676764de5664e49f826b1fba3618998.mp3",
    "answer": "怯",
    "num_answer": "1",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "受",
      "大",
      "子",
      "一",
      "子",
      "湖",
      "起",
      "的",
      "一",
      "怯"
    ],
    "heart_speak": "杨千嬅的勇那么怯，容祖儿的怯那么勇",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "995",
    "pass": 918,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3fdfd35b49506a59d20ee95410e54ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/301767532ee2381eb85495f6d655c739.mp3",
    "answer": "那又如何",
    "num_answer": "4",
    "artist": "应嘉俐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "又",
      "不",
      "的",
      "那",
      "阑",
      "如",
      "一",
      "初",
      "欢",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1001",
    "pass": 919,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98e6051ad2033b71fdcd611ee9108061.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca8b84d987eb5988c18d557d9d4939a1.mp3",
    "answer": "该死的懦弱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "胜屿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "弱",
      "不",
      "懦",
      "度",
      "秘",
      "假",
      "求",
      "的",
      "死",
      "该"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1000",
    "pass": 920,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/198a530568e2ca3e6b049b72b01edae4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7891f0c989174aaccef3e666c57765c.mp3",
    "answer": "第一天",
    "num_answer": "3",
    "artist": "孙燕姿、阿信",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "剪",
      "城",
      "天",
      "一",
      "第",
      "在",
      "老",
      "请",
      "冷",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "999",
    "pass": 921,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb475a60b4b6d18e9f372f4f98fc89e8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e0eeb3f7cfcfa6049ea8ea0d4da24274.mp3",
    "answer": "春风十里",
    "num_answer": "4",
    "artist": "鹿先森乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "脸",
      "春",
      "人",
      "风",
      "找",
      "尔",
      "里",
      "十",
      "诺",
      "踩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "996",
    "pass": 922,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81beb73144454cc968bda0b6a9659c5c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/837c85cf39993de6afe59956d8e61b05.mp3",
    "answer": "回忆总想哭",
    "num_answer": "5",
    "artist": "南宫嘉骏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "秋",
      "总",
      "沙",
      "风",
      "哭",
      "想",
      "孩",
      "满",
      "忆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "998",
    "pass": 923,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b992e974eae8051a50f0c7f2d12332.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b356562c370b85a2ab28ff542083f698.mp3",
    "answer": "别再说",
    "num_answer": "3",
    "artist": "小露",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "麻",
      "别",
      "的",
      "再",
      "所",
      "起",
      "烧",
      "说",
      "烟",
      "截"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "997",
    "pass": 924,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a695d5a6f76732b8465fe1099334d6a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e42effa43c5cc264eb204f7aa94a0dcf.mp3",
    "answer": "凡人歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张震岳、GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "来",
      "除",
      "凡",
      "天",
      "人",
      "情",
      "人",
      "的",
      "歌",
      "好"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1006",
    "pass": 925,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/268707a60459aefb1eb8f83306e5211f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3addd58985656ca9ae3e07a3fca9ab9d.mp3",
    "answer": "粉红色的回忆",
    "num_answer": "6",
    "artist": "韩宝仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忆",
      "色",
      "了",
      "听",
      "的",
      "啰",
      "红",
      "象",
      "回",
      "粉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1005",
    "pass": 926,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81180979cf4cda8331aa11474f8a5554.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58474c3e1d5c7f56908d5b6517f33f0a.mp3",
    "answer": "雨樱花",
    "num_answer": "3",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "樱",
      "指",
      "花",
      "过",
      "雨",
      "楼",
      "年",
      "吻",
      "双"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "609",
    "pass": 927,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30b9427ac275c1b8b9b54e3be4dcdeb7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1bbc6393066aa1d361a3f56590fabfe.mp3",
    "answer": "浪费",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "天",
      "费",
      "人",
      "敢",
      "么",
      "芳",
      "神",
      "浪",
      "亲"
    ],
    "heart_speak": "谁的岁月里没有备胎过。一生那么长，不是每个你有好感的人都对你有感觉。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1007",
    "pass": 928,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfddbf1169f8303d4c9dd42a21a38c17.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3867c60a79e270190dba1809a6d4430e.mp3",
    "answer": "七友",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁汉文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "去",
      "情",
      "岛",
      "卷",
      "我",
      "友",
      "一",
      "萌",
      "七",
      "长"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5448",
    "pass": 929,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e8b6cc19ed30bfafd6a97706b1503a1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6447c40ecaaa3f19247c20b15c704339.mp3",
    "answer": "笑着流泪",
    "num_answer": "4",
    "artist": "南拳妈妈",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "着",
      "男",
      "秒",
      "两",
      "流",
      "泪",
      "个",
      "密",
      "笑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1003",
    "pass": 930,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/744d30faa51073f25d97ca75471a531f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cba4b190a514b3df9ef3b7f1b2587c55.mp3",
    "answer": "玫瑰",
    "num_answer": "2",
    "artist": "贰佰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "瑰",
      "红",
      "相",
      "北",
      "情",
      "玫",
      "秋",
      "事",
      "人",
      "印"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1010",
    "pass": 931,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d001080d64647c655e2caee7f889f38d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c143a0494f54b435ed47293886bed650.mp3",
    "answer": "绿洲",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "穿",
      "都",
      "洲",
      "亲",
      "情",
      "截",
      "绿",
      "嫁",
      "行",
      "西"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1008",
    "pass": 932,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aeb2761d47edae6c9aa463f82e6f912d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c316bf02c140b7cbd8e02c331529d900.mp3",
    "answer": "感觉自己是巨星",
    "num_answer": "7",
    "artist": "毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "己",
      "自",
      "知",
      "星",
      "啰",
      "巨",
      "感",
      "是",
      "人",
      "觉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "267",
    "pass": 933,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5559d38ac3c756ca3ab5b621b467212e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5559d38ac3c756ca3ab5b621b467212e2.mp3",
    "answer": "哭砂",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "力",
      "是",
      "不",
      "如",
      "体",
      "哭",
      "截",
      "中",
      "砂"
    ],
    "heart_speak": "自你走后心里一片荒凉，从此寸草不生",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1009",
    "pass": 934,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a7d1cba3fc55985951d2524c9bdea31.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3abc984a9b196daaacd63157e68370e.mp3",
    "answer": "致命伤",
    "num_answer": "3",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浪",
      "屋",
      "不",
      "山",
      "致",
      "神",
      "星",
      "伤",
      "命",
      "众"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1011",
    "pass": 935,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2a0c94142ba59ac9096a81489c5fc0b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f4862c131c171f9fd1b775142bf09f0.mp3",
    "answer": "刀剑如梦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周华健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "如",
      "刀",
      "夜",
      "剑",
      "醒",
      "如",
      "起",
      "冷",
      "同"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1012",
    "pass": 936,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/360f199ee8b57c0b40b1735cb83b16aa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4274d44aa5f94d8ba2bbb7f46f41b16.mp3",
    "answer": "经过",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈楚生、何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "经",
      "的",
      "的",
      "在",
      "忘",
      "醉",
      "要",
      "我",
      "过",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5347",
    "pass": 937,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db058c196fed62cfc8010edab33ea4f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea83df2682b5e5879bf46b3de9348fc4.mp3",
    "answer": "看月亮爬上来",
    "num_answer": "6",
    "artist": "易烊千玺",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "玄",
      "胎",
      "理",
      "来",
      "月",
      "爬",
      "上",
      "可",
      "看",
      "亮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1016",
    "pass": 938,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b53c509bb7d21d86a53850829585c42f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de7de2b7464afe5ed9fd5e88cf6728ca.mp3",
    "answer": "火柴天堂",
    "num_answer": "4",
    "artist": "熊天平",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "堂",
      "柴",
      "京",
      "芙",
      "男",
      "天",
      "婆",
      "白",
      "眼",
      "火"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5415",
    "pass": 939,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c959c4ae9db0d74aa2439a518f2966de.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce947fba7aaa6f144289f1c8d1997586.mp3",
    "answer": "爱不疚",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "兰",
      "疚",
      "终",
      "睛",
      "爱",
      "世",
      "不",
      "配",
      "次",
      "答"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1015",
    "pass": 940,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/733b9aadd986256cc7019fc41ddfb277.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26df089576383efabd2acaa352063400.mp3",
    "answer": "感觉自己萌萌哒",
    "num_answer": "7",
    "artist": "贾玲、刘维",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "大",
      "哒",
      "感",
      "忆",
      "萌",
      "自",
      "己",
      "萌",
      "觉",
      "太"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1017",
    "pass": 941,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/801d6f6c487f4cba97a9f26bdbb8bc83.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f602dd6a0c7f9ab57c8466d9d60537.mp3",
    "answer": "耿耿于怀",
    "num_answer": "4",
    "artist": "麦浚龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "于",
      "指",
      "怀",
      "走",
      "耿",
      "伤",
      "懂",
      "不",
      "耿",
      "外"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1020",
    "pass": 942,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa5c4a5fec2947cb5256d3a0658b39ec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29d2e4e528de8ed5d2e373665e7b8928.mp3",
    "answer": "过得好吗",
    "num_answer": "4",
    "artist": "校长",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "吗",
      "睛",
      "好",
      "过",
      "花",
      "醉",
      "听",
      "记",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1021",
    "pass": 943,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd08cc7f45728ab771c241524a8fbc4e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cbe7b89abee85e51699ae74bbdef4fa8.mp3",
    "answer": "卜卦",
    "num_answer": "2",
    "artist": "崔子格",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "踩",
      "剪",
      "城",
      "战",
      "么",
      "大",
      "卜",
      "卦",
      "喜",
      "会"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1019",
    "pass": 944,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbfadd2a65a34d44c09ef5f1e0e9b6a3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f97597050cd54d2309001fd74fc875da.mp3",
    "answer": "爱丫爱丫",
    "num_answer": "4",
    "artist": "By2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "丫",
      "不",
      "爱",
      "丫",
      "浪",
      "中",
      "机",
      "叶",
      "给"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1022",
    "pass": 945,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d661468628aa58eba2f338a368bae05.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77314dc965bc4e2590c469421053c6f9.mp3",
    "answer": "闹够了没有",
    "num_answer": "5",
    "artist": "赖伟锋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "叶",
      "念",
      "够",
      "了",
      "有",
      "没",
      "必",
      "闹",
      "把",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1025",
    "pass": 946,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bd6b8d90272a95b067ae948036ad451.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82278d60fb14472821b1034f44cd85ab.mp3",
    "answer": "有个傻瓜爱过你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "唐古",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "有",
      "诃",
      "瓜",
      "傻",
      "我",
      "过",
      "爱",
      "个",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1024",
    "pass": 947,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cbddd68135c19e0b7361569b5c20a0c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46a79dd3682febbf53279f146b56217b.mp3",
    "answer": "用心良苦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "佳",
      "良",
      "姑",
      "个",
      "红",
      "心",
      "用",
      "力",
      "光",
      "苦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1023",
    "pass": 948,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f533a20ee16fd4b24cad2c817dead25b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88928e2e559f802cc2eaed7409e848a2.mp3",
    "answer": "舍不得",
    "num_answer": "3",
    "artist": "弦子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "跟",
      "舍",
      "不",
      "清",
      "得",
      "光",
      "的",
      "回",
      "时",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5389",
    "pass": 949,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e06c89ad0c518b0b0272efe9d5b6f839.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6e126b48edbe9153394a2738505e286.mp3",
    "answer": "画",
    "num_answer": "1",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "归",
      "理",
      "爱",
      "终",
      "画",
      "所",
      "砂",
      "夜",
      "画",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1026",
    "pass": 950,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ec7c978d032289c71c1f1c7668b928e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e74812fedc6a821c989b33a19bc73c9.mp3",
    "answer": "蓝色风暴",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "通",
      "火",
      "红",
      "风",
      "通",
      "子",
      "色",
      "暴",
      "再",
      "蓝"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5407",
    "pass": 951,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e743bba1a2e1170c968753ab5451f942.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e40ffac4437ee6e458bcfe2761e333b.mp3",
    "answer": "浪漫世纪",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡杏儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "位",
      "浪",
      "纪",
      "式",
      "漫",
      "世",
      "不",
      "小",
      "爱",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1030",
    "pass": 952,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa22a202d4789e14a4a9d6cc7011a64c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e800491c402f08d8a122f2dd99052da5.mp3",
    "answer": "其实很爱你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "其",
      "很",
      "你",
      "爱",
      "故",
      "学",
      "截",
      "截",
      "实"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1031",
    "pass": 953,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4fe9a08d8dcd1367c129dd408f0098bc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95f3b2b203bdf3ab6bc5b85d68564bf4.mp3",
    "answer": "那年夏天宁静的海",
    "num_answer": "8",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "静",
      "那",
      "火",
      "的",
      "年",
      "夏",
      "的",
      "海",
      "天",
      "宁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1029",
    "pass": 954,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d566dc7d94203b2118796ac3edae9237.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0426800a091dce0b879ac55824bfeab5.mp3",
    "answer": "发如雪",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "流",
      "会",
      "书",
      "烧",
      "如",
      "要",
      "发",
      "雪",
      "西"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1033",
    "pass": 955,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be8e22794fce9a575c09523fe148e14f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e57fa2f0ca5ef7fbcf603ba939de2d2a.mp3",
    "answer": "三年二班",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吴亦凡、Tizzy T",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "班",
      "年",
      "手",
      "之",
      "三",
      "同",
      "二",
      "脸",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1035",
    "pass": 956,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ea4e209fc4b3936059e9f60c3b28705.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3ff9e8ce1db1e71d999685eb2e30341.mp3",
    "answer": "谁明浪子心",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "到",
      "你",
      "怕",
      "步",
      "谁",
      "子",
      "心",
      "动",
      "明",
      "浪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1032",
    "pass": 957,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/667683422ebaee4ad6eda2a8644b2c4a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d716738121c246b82326a22124801a42.mp3",
    "answer": "小茉莉",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "恋",
      "楼",
      "时",
      "茉",
      "莉",
      "友",
      "小",
      "雪",
      "沙"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1036",
    "pass": 958,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91df072fa92c7e90e53b7f71e5970ff1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/452a88a1de30efee848d77757d9bd05d.mp3",
    "answer": "那年",
    "num_answer": "2",
    "artist": "任然",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "美",
      "年",
      "滴",
      "肌",
      "空",
      "果",
      "人",
      "求",
      "你",
      "那"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1034",
    "pass": 959,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e91ba4fecf93dfc568c5938e83f5ec59.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47c2850052c92e7f349fbfbfbf591440.mp3",
    "answer": "你喔",
    "num_answer": "2",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "战",
      "喔",
      "成",
      "年",
      "夜",
      "形",
      "光",
      "你",
      "光",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1040",
    "pass": 960,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af70f891ae96811ba560aaabe05a5a51.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9d8b130c102f927fe5ec6155fa2f9dc.mp3",
    "answer": "小确幸",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈思函",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "起",
      "确",
      "式",
      "续",
      "幸",
      "的",
      "梦",
      "啰",
      "行",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1037",
    "pass": 961,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63ba7026a6c9d8d6d8c5a8819e980f7f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b169ef64fa89ab74c960d338ca349f2d.mp3",
    "answer": "爱在末日前",
    "num_answer": "5",
    "artist": "神木与瞳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "末",
      "乘",
      "爱",
      "在",
      "城",
      "日",
      "士",
      "漂",
      "睛"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1038",
    "pass": 962,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/001cf1a54723eae3e56a38ef699c3176.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53742c854355065e75f9d3e845fc1979.mp3",
    "answer": "她的眼睛会下雨",
    "num_answer": "7",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "她",
      "雨",
      "会",
      "下",
      "眼",
      "睛",
      "的",
      "泪",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1039",
    "pass": 963,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1b459f786b151fc87a8f80140701554.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8300582a295316ecaf7d8bbb7344c74.mp3",
    "answer": "九份的咖啡店",
    "num_answer": "6",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "啡",
      "九",
      "阴",
      "份",
      "桃",
      "夏",
      "咖",
      "店",
      "喱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1041",
    "pass": 964,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ac1cc8359b91beebc2d94ed19e8f384.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5739c97d296f70a214e17cdf2d8296b3.mp3",
    "answer": "可以的话",
    "num_answer": "4",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "红",
      "的",
      "可",
      "踩",
      "进",
      "以",
      "漫",
      "记",
      "话"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1046",
    "pass": 965,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb4aad386e971d20e19bf566a27d8136.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25227a719164bb7fcc9dc18e184f823c.mp3",
    "answer": "爱情和香烟",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈雅森",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "和",
      "爱",
      "爱",
      "香",
      "世",
      "山",
      "中",
      "咖",
      "情",
      "烟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1042",
    "pass": 966,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6938e738b3966b7b0b0376ae81d4d58c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e9e37c200c3e90d61611fb48b5b7c87.mp3",
    "answer": "有没有",
    "num_answer": "3",
    "artist": "韦礼安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "没",
      "屋",
      "男",
      "有",
      "有",
      "势",
      "没",
      "不",
      "稚",
      "就"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5420",
    "pass": 967,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6f275b7ea552badaab4218a7037a34c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b60f7890428b740fa88d34192983723.mp3",
    "answer": "走狗",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周柏豪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "北",
      "葡",
      "狗",
      "记",
      "白",
      "美",
      "如",
      "铁",
      "走",
      "离"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1047",
    "pass": 968,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c47d1f58d7ffb3634ea6e00eb9a36500.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/400c83479e5fdf19fd36df6e0dd8bba7.mp3",
    "answer": "雨一直下",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "伤",
      "直",
      "尽",
      "余",
      "一",
      "下",
      "李",
      "瞬",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1043",
    "pass": 969,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/302f4b4988b2742f192f06ee6ee14377.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfd7dc6e6f34987f36270533881f30e0.mp3",
    "answer": "新贵妃醉酒",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李玉刚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "密",
      "老",
      "新",
      "贵",
      "酒",
      "爱",
      "醉",
      "我",
      "大",
      "妃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1045",
    "pass": 970,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df5ca672a9d34415ca749a7a42b36ff6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65f1bef8fe4868c9e7f96d3569f662a6.mp3",
    "answer": "心淡",
    "num_answer": "2",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "画",
      "夜",
      "心",
      "骨",
      "续",
      "沙",
      "淡",
      "望",
      "小",
      "福"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1051",
    "pass": 971,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e18ca0e2fa3a8b3537b6a2ab5b12697.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cc0b0dce418ba6eb7970d4ecfdf2d144.mp3",
    "answer": "一样的月光",
    "num_answer": "5",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "难",
      "月",
      "样",
      "光",
      "喱",
      "棍",
      "一",
      "火",
      "的",
      "语"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5425",
    "pass": 972,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe227d4edb7ad107a2c47a9461954951.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79b3292f24aaca4a3caf0c577c15a947.mp3",
    "answer": "男人海洋",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "马",
      "芽",
      "人",
      "婆",
      "洋",
      "男",
      "得",
      "子",
      "天",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1050",
    "pass": 973,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51b78c3a186508561b734ec3a72958bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c00dbc2b0af5dc5183d4f9c0e25f27b4.mp3",
    "answer": "怎么能忘了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "程响",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "能",
      "一",
      "团",
      "忘",
      "怎",
      "主",
      "么",
      "了",
      "哈",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1049",
    "pass": 974,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfac7ad85a0ed9d46641334f94a2adfe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7a9c63ca1941d1a69aa71156d237578.mp3",
    "answer": "星辰大海是你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "大",
      "你",
      "踩",
      "辰",
      "什",
      "海",
      "星",
      "沙",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1053",
    "pass": 975,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b7aa1393e1c279dc6162d8bd310e0af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88fb1fa5b54a86b9f26d6aefaca4bed9.mp3",
    "answer": "眼泪的错觉",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王露凝、乔海清",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "觉",
      "的",
      "泪",
      "年",
      "火",
      "错",
      "外",
      "在",
      "老"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1052",
    "pass": 976,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e62880a1ab70d6c2e699cc8541ee73e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6db5da5298bca40483cae7c609b985e.mp3",
    "answer": "一杯咖啡到天亮",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王筝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "容",
      "到",
      "啡",
      "唐",
      "亮",
      "杯",
      "咖",
      "天",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1054",
    "pass": 977,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90ced695d50945b1e215f74b33f9cf45.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4913ad453d0bdec34db838576b811dc0.mp3",
    "answer": "越单纯越幸福",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王筝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "己",
      "单",
      "仅",
      "有",
      "越",
      "幸",
      "福",
      "越",
      "纯",
      "李"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1057",
    "pass": 978,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c96e26fb0b82c3815eb3eb4f51d60a52.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7131b0550d67b3035a89205a6de38afa.mp3",
    "answer": "月牙湾",
    "num_answer": "3",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "月",
      "窝",
      "罗",
      "牙",
      "人",
      "花",
      "如",
      "泪",
      "刀",
      "湾"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5345",
    "pass": 979,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fce21349d381aa6df0bdec4e0cb3ce26.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3a1a51f4f0feebc31f5b65624c40888.mp3",
    "answer": "火鸟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "佳",
      "胎",
      "过",
      "自",
      "忘",
      "火",
      "有",
      "所",
      "鸟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1061",
    "pass": 980,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a042b18214f18857e9b6cccc1a14e799.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e67ce6f851e7338b4e8419fe3eda2c5.mp3",
    "answer": "恋人心",
    "num_answer": "3",
    "artist": "魏新雨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "染",
      "白",
      "心",
      "恋",
      "人",
      "爱",
      "时",
      "见",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5409",
    "pass": 981,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/613547aa729a03b46a2abcc90086a7f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27745d79f0460f6f04e662917d6e91b6.mp3",
    "answer": "爱",
    "num_answer": "1",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "星",
      "我",
      "白",
      "代",
      "们",
      "爱",
      "我",
      "州",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1058",
    "pass": 982,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5498989c6b5a374afd72986ef62972af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e2bc3b307a005fdfb2c489aab6a9128.mp3",
    "answer": "另一个天堂",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "情",
      "堂",
      "星",
      "男",
      "个",
      "机",
      "另",
      "一",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1060",
    "pass": 983,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2834276bb1100e18d5de14ab1f4772e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7918f2f4771847999524437d406b31af.mp3",
    "answer": "那年榕树下",
    "num_answer": "5",
    "artist": "马条",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "下",
      "太",
      "树",
      "城",
      "穿",
      "不",
      "榕",
      "那",
      "麻",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1059",
    "pass": 984,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/194ec27bfdb41407d473d64c026820be.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9445a5376eb55268968a6eaf5f86739.mp3",
    "answer": "等你的季节",
    "num_answer": "5",
    "artist": "刘诗诗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "两",
      "你",
      "节",
      "做",
      "季",
      "配",
      "等",
      "女",
      "萄",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1063",
    "pass": 985,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b726f3194f58dace50faebf75f92eaf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/136a7b340f5064e3c67c5a0effd137b8.mp3",
    "answer": "如果时光倒流",
    "num_answer": "6",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "果",
      "流",
      "白",
      "如",
      "光",
      "时",
      "青",
      "倒",
      "么",
      "屋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1065",
    "pass": 986,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/384fc7508dbcb60f143e4941ddff4e83.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b3e9afb3bd123eac8c037a567545374.mp3",
    "answer": "因为爱所以爱",
    "num_answer": "6",
    "artist": "谢霆锋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "因",
      "能",
      "爱",
      "星",
      "为",
      "稚",
      "爱",
      "以",
      "佳",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1062",
    "pass": 987,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f34c1bd6de10816ddffbde997fb01a86.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd33d710b7afe02fb3c9efea4f258567.mp3",
    "answer": "樱吹雪",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "屋",
      "人",
      "你",
      "信",
      "尘",
      "吹",
      "神",
      "幼",
      "樱",
      "雪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5340",
    "pass": 988,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eda52dd697739215bb2afeaf96d53a63.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9aa850e994854dbd2bbcbc36df9f158.mp3",
    "answer": "我想找个女朋友",
    "num_answer": "7",
    "artist": "姜玉阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "我",
      "想",
      "人",
      "个",
      "友",
      "找",
      "朋",
      "窝",
      "女"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5324",
    "pass": 989,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c97602a107f3ecc5a7a321a1a140383a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d23f67c05ab24da4276c884d2f49614.mp3",
    "answer": "感激遇到你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "胡杏儿、黄宗泽",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "李",
      "感",
      "她",
      "激",
      "的",
      "你",
      "眼",
      "遇",
      "到",
      "置"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1068",
    "pass": 990,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51802833b58293ec01016e632b7abade.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e38902b98f2f36fec98376e2e99adb6.mp3",
    "answer": "有光的地方",
    "num_answer": "5",
    "artist": "齐一",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "棍",
      "睛",
      "回",
      "有",
      "方",
      "眼",
      "光",
      "地",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1076",
    "pass": 991,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5e28efbf36d3c1158405d7f4c5528d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68f96c9ac62d4eb67957e6eb744b9628.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "num_answer": "4",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阴",
      "爱",
      "酒",
      "未",
      "人",
      "哈",
      "恋",
      "派",
      "满",
      "减"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1077",
    "pass": 992,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edfef700567baecc49ae824aa8d97d6c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c586ba875caa854aef59d71cbfcca565.mp3",
    "answer": "兰亭序",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "回",
      "亭",
      "红",
      "序",
      "见",
      "年",
      "骨",
      "兰",
      "个"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1067",
    "pass": 993,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9bd29104552fd30efa97d32ad0feaaac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab3774eb7d9f3119ee5055c05322a53d.mp3",
    "answer": "预谋邂逅",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿肆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "邂",
      "谋",
      "钟",
      "逅",
      "夜",
      "一",
      "忘",
      "如",
      "预",
      "半"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1088",
    "pass": 994,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/72fbb5ceeac8b172dbbbd29b30efd135.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/350ecba743e9b0448e4bd01e9c527d86.mp3",
    "answer": "小人国",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吕莘",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "最",
      "国",
      "眼",
      "哈",
      "好",
      "秋",
      "指",
      "会",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1080",
    "pass": 995,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da45e94e64cc0aa09839b5f95e28058a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f25dcc36b7ae1453d9449cb509b93df7.mp3",
    "answer": "好不容易",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "容",
      "不",
      "歌",
      "易",
      "才",
      "好",
      "一",
      "难",
      "诃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1082",
    "pass": 996,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2417d3b8deb0d6b8c09ecdea46a23756.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db31d993330c84e2df7a13b09b6604ad.mp3",
    "answer": "没有你陪伴真的好孤单",
    "num_answer": "10",
    "artist": "梦然",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孤",
      "没",
      "陪",
      "真",
      "好",
      "的",
      "单",
      "有",
      "你",
      "伴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1078",
    "pass": 997,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4ea1582825b346ba22811bff1cc54e4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a70d8ef69bd0b063c7c8fc0608a33c1.mp3",
    "answer": "最后一页",
    "num_answer": "4",
    "artist": "江语晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "战",
      "不",
      "最",
      "前",
      "百",
      "页",
      "后",
      "一",
      "指",
      "茶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1079",
    "pass": 998,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0aaa1c772db9f41a9c2fa65168710a8b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed960e72c37aa1d1448982d38e86cb3c.mp3",
    "answer": "恋恋风尘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "老狼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "福",
      "恋",
      "风",
      "隐",
      "坏",
      "白",
      "恋",
      "了",
      "尘",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1081",
    "pass": 999,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecf9fa5bb2ab1b8a74a61e5e48679170.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/648f08273e90c89d65199b994701a41a.mp3",
    "answer": "苦茶",
    "num_answer": "2",
    "artist": "黑Girl、棒棒堂",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "双",
      "运",
      "是",
      "苦",
      "光",
      "茶",
      "的",
      "唱",
      "奇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1085",
    "pass": 1000,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8db5e5fe4774f6ed08ddbf79868c61fb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57a0d1fe121081fe4b4191bb5106200c.mp3",
    "answer": "小木偶",
    "num_answer": "3",
    "artist": "庭竹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "偶",
      "木",
      "只",
      "小",
      "圆",
      "叶",
      "情",
      "吗",
      "色",
      "盒"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1083",
    "pass": 1001,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a35d34328c7402caf91e875c10e0cdce.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/782ea6ea1a77f076aa64e6de311a7c53.mp3",
    "answer": "谢谢侬",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "北",
      "有",
      "谢",
      "白",
      "谢",
      "侬",
      "着",
      "烧",
      "空",
      "法"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1087",
    "pass": 1002,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecf0432b1e3884e9df7468563f94395d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03e5265054642dc8df5f3ac3a37f3da9.mp3",
    "answer": "特别的爱给特别的你",
    "num_answer": "9",
    "artist": "伍思凯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "特",
      "别",
      "别",
      "手",
      "的",
      "你",
      "的",
      "特",
      "给"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1086",
    "pass": 1003,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d31873476186a81922fd82b65b0852f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6487038e9769165dbd3f8b3c51e787c5.mp3",
    "answer": "街角的祝福",
    "num_answer": "5",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "清",
      "今",
      "福",
      "角",
      "一",
      "祝",
      "满",
      "的",
      "街",
      "砂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1084",
    "pass": 1004,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c7aec6110d5179af1fb0114a5e3ad78.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76490e033e92ab4ef842ded99eba691a.mp3",
    "answer": "等一个晴天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡淳佳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "等",
      "事",
      "明",
      "同",
      "心",
      "一",
      "果",
      "天",
      "晴",
      "个"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1091",
    "pass": 1005,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d99439ecbdde9894f57ccf4042f6cd2d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87dd300de077338bb768633dac717ecb.mp3",
    "answer": "娃娃脸",
    "num_answer": "3",
    "artist": "后弦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "脸",
      "娃",
      "自",
      "的",
      "娃",
      "一",
      "我",
      "求",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1090",
    "pass": 1006,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d58ce324fcec2d0a560572dc752eab6a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94bb38400cac07ac7e420dfd293f6be8.mp3",
    "answer": "一笑而过",
    "num_answer": "4",
    "artist": "那英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "而",
      "笑",
      "盗",
      "光",
      "众",
      "归",
      "孩",
      "启",
      "过"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1093",
    "pass": 1007,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c4f15f04ee1fe1df8088bd1832ba99d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27345541b32a269fa96db323899c2eff.mp3",
    "answer": "时光倒回",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郑恺",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "花",
      "回",
      "倒",
      "上",
      "时",
      "光",
      "湖",
      "这",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1092",
    "pass": 1008,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa0865572f494f4d9178ec61373d0a5d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e0cf627b428570c4fb3c8bdefa6178b.mp3",
    "answer": "心要让你听见",
    "num_answer": "6",
    "artist": "邰正宵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "很",
      "子",
      "机",
      "听",
      "心",
      "见",
      "花",
      "让",
      "你",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1089",
    "pass": 1009,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16395800994a2418a139422eb07128ab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/122670304e8c601453c80b5341a1c3ee.mp3",
    "answer": "一天到晚游泳的鱼",
    "num_answer": "8",
    "artist": "张雨生",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "情",
      "的",
      "鱼",
      "泳",
      "萌",
      "晚",
      "游",
      "一",
      "到"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "392",
    "pass": 1010,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f0c21f8de1338d943c351326a3375f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f0c21f8de1338d943c351326a3375f92.mp3",
    "answer": "大舌头",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴克群",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "不",
      "头",
      "大",
      "同",
      "翅",
      "舌",
      "恋",
      "管",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1098",
    "pass": 1011,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb14df1e02abe4e9ae4a6301dcd55b38.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3de089295f895b6c1d5822985fe94da4.mp3",
    "answer": "路灯下的小姑娘",
    "num_answer": "7",
    "artist": "乌兰图雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "下",
      "人",
      "的",
      "灯",
      "铃",
      "得",
      "路",
      "娘",
      "姑",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1097",
    "pass": 1012,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1cd1d23bc32ca927eddd7bbdf60c777.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/679b6793079429183d7f778d66c4fb4f.mp3",
    "answer": "你的香气",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郭静",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "香",
      "盒",
      "可",
      "的",
      "气",
      "你",
      "前",
      "星",
      "喱",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1096",
    "pass": 1013,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e591d9748a7c390c5716b1dea3496e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3059e352224dd8dedcd216d75f95604.mp3",
    "answer": "小天使",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吉吉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "明",
      "伤",
      "使",
      "东",
      "寂",
      "燃",
      "屋",
      "小",
      "天",
      "想"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1095",
    "pass": 1014,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9776a4735f7fd8ada947fec6ead2cef1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e167e2139c4b88bd3eeb6d703311245e.mp3",
    "answer": "你看不到的天空",
    "num_answer": "7",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "到",
      "天",
      "看",
      "有",
      "你",
      "空",
      "不",
      "的",
      "象",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1102",
    "pass": 1015,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2340416aaf83741a774634e613b4afe9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/053b85d9d4382c51d917a19f3a74cdd6.mp3",
    "answer": "你不在北京",
    "num_answer": "5",
    "artist": "曹轩宾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "京",
      "骑",
      "象",
      "你",
      "不",
      "烦",
      "清",
      "北",
      "爱",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1100",
    "pass": 1016,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe871a57e6935aa5a4740cf8cd5307ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cf16186291f473dd65ce8b0b0ff0ee2.mp3",
    "answer": "指望",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郁可唯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "望",
      "自",
      "你",
      "指",
      "就",
      "同",
      "果",
      "秘",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1101",
    "pass": 1017,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98d9fca1ae593d369b51e7f0431f9083.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b3bd1ab4eb323c2b885e9cbc7c837a4.mp3",
    "answer": "偶阵雨",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阵",
      "歌",
      "站",
      "偶",
      "雨",
      "爱",
      "的",
      "花",
      "喜",
      "到"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1099",
    "pass": 1018,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/875f4649213d0153720a4306fec7bb26.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7215c504430b236f78eea08e36e2a519.mp3",
    "answer": "伤爱的理由",
    "num_answer": "5",
    "artist": "上官晓懿、常文迪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "铃",
      "伤",
      "孩",
      "的",
      "铁",
      "爱",
      "由",
      "芽",
      "理"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1103",
    "pass": 1019,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf9e1b1133bb5c904a12e9abc0b60177.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/210c334a84d9b13e45567ad8548c4b63.mp3",
    "answer": "小夫妻",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡淳佳、欧得洋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "苦",
      "我",
      "浮",
      "海",
      "踩",
      "妻",
      "天",
      "夫",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "430",
    "pass": 1020,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0627519930f5daf882b1db9c6224dba9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25063080ba7aecb00c9dd3f70cd5c9cf.mp3",
    "answer": "时间都去哪儿了",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王铮亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "都",
      "了",
      "儿",
      "去",
      "珊",
      "想",
      "间",
      "今",
      "哪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1105",
    "pass": 1021,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4cc172e499812380f5cc4c78ad466a92.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98cbfa307dd7d6b2f0e47d0163d1a788.mp3",
    "answer": "小快乐",
    "num_answer": "3",
    "artist": "尚雯婕",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "乐",
      "西",
      "我",
      "快",
      "小",
      "行",
      "铃",
      "男",
      "唱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1108",
    "pass": 1022,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38e8e73f98626f4d24e790d07d7f23f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d92997e5609753abd78dc981eb43b7ec.mp3",
    "answer": "逆战",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "湖",
      "雨",
      "你",
      "清",
      "逆",
      "印",
      "喜",
      "战",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1106",
    "pass": 1023,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41d8a780df4852de7d8edd0e56bfa0cb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba09beaab67a3b69ba4bf40878cd8569.mp3",
    "answer": "无法长大",
    "num_answer": "4",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "无",
      "的",
      "法",
      "降",
      "大",
      "所",
      "摩",
      "咖",
      "么",
      "长"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1107",
    "pass": 1024,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c087beec126b34ac870de874d244458.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f96bf8cba0b8f4396a9cc980eb9fc04.mp3",
    "answer": "我不愿让你一个人",
    "num_answer": "8",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "家",
      "愿",
      "个",
      "不",
      "信",
      "一",
      "让",
      "我",
      "你",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1110",
    "pass": 1025,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce82ca1750e7a051958869a722583f71.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e8452906a0c6e3d0a18edb4516f995e.mp3",
    "answer": "白兰鸽巡游记",
    "num_answer": "6",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "巡",
      "兰",
      "白",
      "星",
      "的",
      "记",
      "歌",
      "鸽",
      "游",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1112",
    "pass": 1026,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6611e31708ebdf2036fcfe3040744c9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a32f0df9b085c5de72323894a1eb00f6.mp3",
    "answer": "一夜尘埃",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Echo",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "埃",
      "战",
      "漫",
      "尘",
      "一",
      "要",
      "如",
      "夜",
      "歌",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1111",
    "pass": 1027,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ba45761114ab69eee3bbec3b0410f01.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ec3f2ef5d07aab6e753f932af848d9b.mp3",
    "answer": "小幸福",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周子琰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "下",
      "倾",
      "我",
      "忘",
      "福",
      "幸",
      "清",
      "小",
      "物",
      "这"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1114",
    "pass": 1028,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e74dd430ca2308d45832dbd1d9dc4a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66381cba45b01b886125e92dec9f2dcd.mp3",
    "answer": "新长征路上的摇滚",
    "num_answer": "8",
    "artist": "崔健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "上",
      "路",
      "长",
      "上",
      "征",
      "的",
      "摇",
      "滚",
      "新",
      "会"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1113",
    "pass": 1029,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df0cbea3a98a65b039c05fcbb95822f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3212a9d4f16b1491da41f444ed87aa43.mp3",
    "answer": "心墙",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郭静",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "间",
      "钟",
      "珍",
      "默",
      "心",
      "以",
      "蓉",
      "墙",
      "珠"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1109",
    "pass": 1030,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94ff8c4871b40a01d63086327ffb44ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d8532526a877d33209abfcb0499f419.mp3",
    "answer": "黄色枫叶",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "色",
      "黄",
      "胎",
      "光",
      "烧",
      "么",
      "爱",
      "知",
      "枫",
      "叶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1115",
    "pass": 1031,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d87670e7c85870a5a66a53c9ca10f300.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0892dd9bd0bba9ea3773bf025e19e2e6.mp3",
    "answer": "我终于成了别人的女人",
    "num_answer": "10",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "终",
      "于",
      "人",
      "了",
      "的",
      "别",
      "人",
      "女",
      "成"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1116",
    "pass": 1032,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73d0fe046deb0fe31f114a60a9e8d2bf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a122e136f4ff61dd8d883e105369ed75.mp3",
    "answer": "想你的夜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "关喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "想",
      "礼",
      "李",
      "加",
      "明",
      "白",
      "的",
      "花",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1119",
    "pass": 1033,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/255c4552da20584e73eca8f066029de4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a6eed17807fa2ad8be7dd8cf055788b.mp3",
    "answer": "心率",
    "num_answer": "2",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "桃",
      "书",
      "喜",
      "珠",
      "你",
      "中",
      "心",
      "率",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1117",
    "pass": 1034,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0aea4cfd02c308334b66c199e28a618.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83abe2006bf87dbde66e776e9cc8da51.mp3",
    "answer": "天地有灵",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李玉刚、霍尊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "友",
      "够",
      "地",
      "红",
      "情",
      "灵",
      "相",
      "天",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1118",
    "pass": 1035,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8d32bf080ccf6b6b5b40fca31bbf081.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/578bd50c379a6072b25f97fedb9c21a6.mp3",
    "answer": "你牛什么牛",
    "num_answer": "5",
    "artist": "唐古",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "么",
      "走",
      "柴",
      "牛",
      "所",
      "人",
      "小",
      "牛",
      "你",
      "什"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1128",
    "pass": 1036,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f2b7ba68be6d859ad0f7fbdc7a1f410.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a7fe1ab44231ca8f88294e5af21e492.mp3",
    "answer": "你并不懂我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "By2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "象",
      "懂",
      "你",
      "并",
      "我",
      "婆",
      "不",
      "刀",
      "成",
      "楼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1120",
    "pass": 1037,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa01092026cc108cd1c7212ee6367ee3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0970fdfce6735f22598901b88dc7b354.mp3",
    "answer": "走在红毯那一天",
    "num_answer": "7",
    "artist": "彭佳慧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "红",
      "走",
      "毯",
      "一",
      "女",
      "心",
      "天",
      "那",
      "别"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "326",
    "pass": 1038,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/820ebf76a468c0f16a76480553c06ca8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/820ebf76a468c0f16a76480553c06ca82.mp3",
    "answer": "爱拼才会赢",
    "num_answer": "5",
    "artist": "卓依婷、林正桦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "拼",
      "赢",
      "李",
      "懂",
      "受",
      "才",
      "天",
      "会",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1121",
    "pass": 1039,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3a974024f3b302414d3a51e7947d49c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b84d58338b13573033e8e57973094f4f.mp3",
    "answer": "丢丢铜仔",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈飞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "一",
      "丢",
      "星",
      "还",
      "们",
      "铜",
      "方",
      "丢",
      "仔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1122",
    "pass": 1040,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50281363dabb4a87c3bcb6bf6257a05f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1d9508107ccc29c906870a957a83908.mp3",
    "answer": "黑色毛衣",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "毛",
      "故",
      "小",
      "城",
      "谎",
      "千",
      "衣",
      "星",
      "色"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1124",
    "pass": 1041,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/565798c984f12012e526ae6258005dd2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d153ae5683d45768044bbc8a8866f880.mp3",
    "answer": "白日梦想家",
    "num_answer": "5",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "她",
      "梦",
      "眼",
      "见",
      "日",
      "白",
      "家",
      "么",
      "普",
      "想"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1125",
    "pass": 1042,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38ca5e2d71184e8fca0fa9fe836e9480.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f41533e0a0f0cf194dac6746407010da.mp3",
    "answer": "好心好报",
    "num_answer": "4",
    "artist": "方力申",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "好",
      "心",
      "派",
      "你",
      "我",
      "报",
      "团",
      "卷",
      "好",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1126",
    "pass": 1043,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8374f513c09056d45f14ad476259a312.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60bf4cb39bbc64e7f60b6d8287541d03.mp3",
    "answer": "淋雨一直走",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "走",
      "直",
      "一",
      "满",
      "淋",
      "的",
      "女",
      "士",
      "雨",
      "相"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1127",
    "pass": 1044,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee0c5ab2a0bc365de48e1e5692c5f614.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58654e93ac343194321f4fd853e171df.mp3",
    "answer": "后来我们会怎样",
    "num_answer": "7",
    "artist": "刘惜君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "顶",
      "来",
      "后",
      "阴",
      "怎",
      "会",
      "样",
      "北",
      "们",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1131",
    "pass": 1045,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f99529932e975ec72dfc6339e1f9935.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da66be1c44ba8597e784e0554c42368a.mp3",
    "answer": "白天不懂夜的黑",
    "num_answer": "7",
    "artist": "那英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "懂",
      "黑",
      "同",
      "天",
      "醉",
      "白",
      "的",
      "不",
      "夜",
      "芽"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1133",
    "pass": 1046,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8bc41d3fdeb5f7ba8d42a29b3dc07780.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3a3fa9cabbf3b889134ef05450a04b5.mp3",
    "answer": "一个人的北京",
    "num_answer": "6",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "上",
      "冷",
      "盗",
      "人",
      "个",
      "京",
      "北",
      "一",
      "的",
      "骑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1130",
    "pass": 1047,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3d845b0aa2a84f7db1f58963e637bfb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dce97f5a7dd8a75f84b6a0ba596aaeb2.mp3",
    "answer": "相爱不能见",
    "num_answer": "5",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "不",
      "情",
      "祝",
      "岛",
      "相",
      "见",
      "能",
      "除",
      "隐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1132",
    "pass": 1048,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4893ca129b48ba23602b7adf4bba4099.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0d67c62e8c595ea0cc023d85a4f3bd7.mp3",
    "answer": "我也曾经像你一样",
    "num_answer": "8",
    "artist": "黄渤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "曾",
      "你",
      "像",
      "我",
      "也",
      "经",
      "样",
      "祝",
      "一",
      "表"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1143",
    "pass": 1049,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5afb46da08c076b688de5f3f651d4224.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17f3e623ae4f14a496f3c595250aa358.mp3",
    "answer": "向天再借五百年",
    "num_answer": "7",
    "artist": "韩磊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "五",
      "再",
      "点",
      "落",
      "天",
      "借",
      "年",
      "向",
      "百",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1129",
    "pass": 1050,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b2d2fdbedd060c22a3b672ce016e649.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25539a574a1f03c943799c86be38c372.mp3",
    "answer": "太过爱你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "戚薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "醉",
      "过",
      "太",
      "不",
      "朋",
      "恋",
      "梦",
      "手",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1138",
    "pass": 1051,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a55cd30218d2f31a729d6cee8693c8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b6e4281a63e92974f1a6880f6097b5f.mp3",
    "answer": "土耳其冰淇淋",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "耳",
      "淋",
      "盒",
      "今",
      "冰",
      "盒",
      "其",
      "土",
      "淇",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1135",
    "pass": 1052,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa9c2c7d0495a73d4360f7b825163d88.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/672dfe26ea2fbec1ace89201b65f479a.mp3",
    "answer": "我们没有在一起",
    "num_answer": "7",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "虎",
      "起",
      "我",
      "没",
      "空",
      "们",
      "城",
      "一",
      "在",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1136",
    "pass": 1053,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23ad60f14a87e08832a1243a4d910461.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac02fde4809ed191f8d4f740bc6bd95a.mp3",
    "answer": "西门少年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李宇春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "肤",
      "年",
      "多",
      "一",
      "门",
      "少",
      "东",
      "回",
      "西"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1134",
    "pass": 1054,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93c443240001134bbd2f30ed3a765d9e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d31d260222ad9d7313eceacac3b41684.mp3",
    "answer": "以后别做朋友",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周兴哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "朋",
      "后",
      "做",
      "事",
      "别",
      "友",
      "之",
      "么",
      "爱",
      "以"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1137",
    "pass": 1055,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73f587383b7de28af476d0a6135265a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd850aa569eca4bb2750d98e34cac7fc.mp3",
    "answer": "理想三旬",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈鸿宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "你",
      "今",
      "留",
      "们",
      "旬",
      "理",
      "想",
      "三",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1139",
    "pass": 1056,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b629a09349fcfa321ae48bf4777c303.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d1e2129866f9f6ea4cb0c6cff91fcb5.mp3",
    "answer": "何以爱情",
    "num_answer": "4",
    "artist": "钟汉良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "继",
      "以",
      "情",
      "你",
      "天",
      "爱",
      "爱",
      "你",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1140",
    "pass": 1057,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5588d0c5d58904e864148adeeb1daa98.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98a0358b7f4855910f7dbc6f4b4f85ab.mp3",
    "answer": "公公偏头痛",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "公",
      "公",
      "形",
      "痛",
      "香",
      "一",
      "头",
      "偏",
      "难",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1141",
    "pass": 1058,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc1fb558688a0a471c0d954e759c1002.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fab7dfa695e85b5587dc355cb48b720a.mp3",
    "answer": "爱的飞行日记",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "飞",
      "记",
      "的",
      "忆",
      "在",
      "行",
      "形",
      "日",
      "谎",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1142",
    "pass": 1059,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7ff94dd5a19ab6c5f68ea960d92fe8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b8ac01a642a721b5112cf6a915cb1a2.mp3",
    "answer": "爱很美",
    "num_answer": "3",
    "artist": "Sara、刘佳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "大",
      "很",
      "北",
      "葡",
      "美",
      "稍",
      "子",
      "茶",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "278",
    "pass": 1060,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8801190d0773a0f45048b824397f2dd3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e5b8925d2276558eaa8f5d24a56f307.mp3",
    "answer": "突然的自我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "伍佰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亮",
      "海",
      "我",
      "浪",
      "的",
      "然",
      "事",
      "突",
      "自",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1145",
    "pass": 1061,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66c069d27aa6f58f5f4c98a6802437d4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c447473b00bf2b9cbe6dea51a60995fe.mp3",
    "answer": "丫头",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王童语",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "与",
      "模",
      "头",
      "事",
      "芽",
      "噗",
      "丫",
      "浮",
      "尽",
      "成"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1146",
    "pass": 1062,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e7d3cf9f35c04a0044ef243f4a14181.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3820e9451d0e0dc3eb0158fd2de8ecc7.mp3",
    "answer": "爱要怎么说出口",
    "num_answer": "7",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "说",
      "身",
      "么",
      "要",
      "怎",
      "爱",
      "人",
      "口",
      "出"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1147",
    "pass": 1063,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47c436391196efbb1b713b7da964a445.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78511ec61d1e94b906e1677459bc2033.mp3",
    "answer": "末日不孤单",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李代沫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "我",
      "孤",
      "不",
      "不",
      "中",
      "末",
      "日",
      "换",
      "单"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1148",
    "pass": 1064,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1770c29e86f1ad08ef4940407a82f60.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50f8d0278d138815a9389439927cbce7.mp3",
    "answer": "社会摇",
    "num_answer": "3",
    "artist": "萧全",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "摇",
      "阑",
      "遥",
      "社",
      "会",
      "小",
      "幼",
      "自",
      "梅"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1150",
    "pass": 1065,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8917f6a6b9c7ad8f2d2f2382448cb9c4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/722a304122259d4e5008052908a17409.mp3",
    "answer": "半公开的秘密",
    "num_answer": "6",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "生",
      "我",
      "开",
      "秘",
      "的",
      "天",
      "公",
      "半",
      "密"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1149",
    "pass": 1066,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3be9a185f1e701155694c551d2cf549d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08da13e82c1ad894dd31e36ec44c5e2b.mp3",
    "answer": "夜色",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郭易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "色",
      "人",
      "你",
      "奇",
      "道",
      "尘",
      "剪",
      "使",
      "指",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1152",
    "pass": 1067,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa9aca89338d009087960603c3c8ed47.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1498a1cf5ef2d017780f25c9f82530a8.mp3",
    "answer": "我知道",
    "num_answer": "3",
    "artist": "By2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "光",
      "知",
      "自",
      "娇",
      "不",
      "寻",
      "道",
      "我",
      "外"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1153",
    "pass": 1068,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b5bafca4195c7a59415db26cf38d2fa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68b2d185117f39b93c64e8f7a36bb2c0.mp3",
    "answer": "想象之中",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "象",
      "盒",
      "同",
      "柴",
      "之",
      "想",
      "一",
      "的",
      "的",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1151",
    "pass": 1069,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c242165aadd7e4741d549686d93d803.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b8ea7518fecf44e0e62f47c5cbc3e07.mp3",
    "answer": "爱有你才完整",
    "num_answer": "6",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "爱",
      "完",
      "你",
      "知",
      "才",
      "有",
      "教",
      "整",
      "吻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1155",
    "pass": 1070,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9eaf8f4259033b6b1ca4d230b9ef0f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d09806d4af616c11722a52c1cff33327.mp3",
    "answer": "我是如此爱你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "林慧萍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "减",
      "你",
      "如",
      "此",
      "燃",
      "是",
      "燃",
      "我",
      "夜",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1154",
    "pass": 1071,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82004e5f9acf75652708d3de907eef6f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c7fbdd23bbbe2922791c98280ab7ea6.mp3",
    "answer": "无所谓",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨坤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "谓",
      "不",
      "起",
      "无",
      "手",
      "所",
      "你",
      "怕",
      "睛",
      "除"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1156",
    "pass": 1072,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/123d3f67c4cb62b16afa6c4c9ba666a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7ecec44131a2f0e069c9113212022e1.mp3",
    "answer": "为什么你背着我爱别人",
    "num_answer": "10",
    "artist": "许志安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "背",
      "我",
      "别",
      "什",
      "为",
      "人",
      "着",
      "么",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1157",
    "pass": 1073,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6db35e9bcad98857f2b45c976ed99e5f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f33c82e94710f74546bf32c1c4a28e66.mp3",
    "answer": "包容",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "染",
      "也",
      "上",
      "酒",
      "刀",
      "容",
      "包",
      "有",
      "派",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1168",
    "pass": 1074,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60eced7fb20fc94e3114a048bccd789c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60a14877c40831d0e9089d630f57c294.mp3",
    "answer": "我们俩",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭顶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "事",
      "爱",
      "们",
      "舞",
      "人",
      "本",
      "的",
      "人",
      "俩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1165",
    "pass": 1075,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b7068b7b65084bac00f790b8dd3db6b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1bfb54afc5be9dd743f907e9fe359285.mp3",
    "answer": "为了遇见你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "胡瑶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "位",
      "你",
      "默",
      "见",
      "了",
      "顶",
      "还",
      "为",
      "婆",
      "遇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1158",
    "pass": 1076,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51fc525570dfc9bc4ad8db78f0d2deeb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91e1e68f105953cc7d81cb9281b3b72b.mp3",
    "answer": "希望",
    "num_answer": "2",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "望",
      "胎",
      "了",
      "的",
      "桃",
      "明",
      "配",
      "气",
      "希"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1162",
    "pass": 1077,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae0e78e4dee7e7e7d161288832a947e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34133e4055c5b757c554fe18d7546704.mp3",
    "answer": "未曾相问",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "相",
      "曲",
      "问",
      "万",
      "爱",
      "会",
      "印",
      "念",
      "未",
      "曾"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1167",
    "pass": 1078,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c079a643462f7c7d7a935d7a03f9c47.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37b27867108dcd82cd87c68c9cee6ede.mp3",
    "answer": "温习",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐怀钰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "岛",
      "球",
      "温",
      "芳",
      "够",
      "过",
      "人",
      "习",
      "主",
      "忘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1160",
    "pass": 1079,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44bd083c1b5f55dc517b319386c15cc5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06e11c58b8596f0134b86eb83124dc96.mp3",
    "answer": "我们的爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F.I.R",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "倾",
      "的",
      "所",
      "爱",
      "在",
      "梦",
      "的",
      "秘",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1161",
    "pass": 1080,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b609e8e84864fbf4754df09fcb5022f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c42105b1b1019cc7940f3559af5e89d3.mp3",
    "answer": "桃花诺",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "光",
      "海",
      "人",
      "诺",
      "雨",
      "请",
      "孩",
      "桃",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1163",
    "pass": 1081,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18b6437fc4f74a95eed144419923507c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32bf4627b2c2c3ba09081cacaf349d45.mp3",
    "answer": "他的梦在远方",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王小洋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "外",
      "方",
      "天",
      "梦",
      "通",
      "的",
      "在",
      "他",
      "远",
      "望"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1164",
    "pass": 1082,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/467f926a47e62171249433fbd817c751.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c55dfb32a120c0015467b2ad61131f24.mp3",
    "answer": "甜葡萄红眼睛",
    "num_answer": "6",
    "artist": "Jony J、鬼卞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "红",
      "甜",
      "葡",
      "眼",
      "萄",
      "双",
      "人",
      "睛",
      "狼",
      "红"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1166",
    "pass": 1083,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b9afcfcfd9274341496b4fa452be8b7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f464d6567886438ba672e21f894a99c6.mp3",
    "answer": "我的天空",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Aka大梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "进",
      "你",
      "空",
      "踩",
      "星",
      "的",
      "隐",
      "走",
      "我",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1169",
    "pass": 1084,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78449a5a9a3f78a6d182b218a158f43b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c75375d4b00a68de95a5b5c1b3a879e.mp3",
    "answer": "爱情废柴",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "生",
      "踩",
      "踩",
      "爱",
      "废",
      "志",
      "岛",
      "柴",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1172",
    "pass": 1085,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c37f79c0cd7845f96c8bcd9044a2a8f3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/104d740737b4f4971a0ed0e1bc47632b.mp3",
    "answer": "遥远的歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "刘惜君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "剪",
      "睛",
      "法",
      "你",
      "废",
      "远",
      "遥",
      "的",
      "恨",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1173",
    "pass": 1086,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e996310b7a097eb1d7b79c076b46f8c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e936d8718cd783f372d4c8da2610f16.mp3",
    "answer": "午后三点",
    "num_answer": "4",
    "artist": "果味VC",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "罗",
      "后",
      "念",
      "马",
      "西",
      "午",
      "点",
      "爱",
      "染",
      "三"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1174",
    "pass": 1087,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02ef27e19222c9ae22e840f2af529407.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ce94e8a723970fefaf9f2691d73f893.mp3",
    "answer": "我们不该这样的",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张赫宣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "样",
      "望",
      "的",
      "这",
      "不",
      "该",
      "我",
      "们",
      "时",
      "神"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1170",
    "pass": 1088,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acda4ddf09abed19a88ab624e33d3a87.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2ff3b972b6d6f5123818452519587f2.mp3",
    "answer": "我不想忘记你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "郭静",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "忘",
      "你",
      "记",
      "不",
      "械",
      "我",
      "情",
      "走",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1171",
    "pass": 1089,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee32d9ba1f2c279be753d9084a915bb9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d93b53ddf4fe02c6a16b17206bd7b9e.mp3",
    "answer": "天梯",
    "num_answer": "2",
    "artist": "C AllStar",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "楼",
      "梯",
      "答",
      "烟",
      "情",
      "天",
      "不",
      "秒",
      "人",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1176",
    "pass": 1090,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/940145950b2e91e102735a9ed84cec91.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/129e040ce0173c468106b7d1a670789d.mp3",
    "answer": "我很忙",
    "num_answer": "3",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "肤",
      "白",
      "界",
      "敢",
      "我",
      "很",
      "忙",
      "喜",
      "剪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1175",
    "pass": 1091,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14291275aaf3d4c9c12e3fd216ecd8eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c79cd56dbec37b3ba0dad64c69eabf5.mp3",
    "answer": "微笑的起点",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵、范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "微",
      "笑",
      "点",
      "的",
      "的",
      "起",
      "我",
      "教",
      "个",
      "柴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1177",
    "pass": 1092,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d775ce7836c2f19e3f67aa17f57deb9a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1074bc69e6e2de8fc11b4bf36df69224.mp3",
    "answer": "无心之过",
    "num_answer": "4",
    "artist": "柳岩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "过",
      "年",
      "老",
      "德",
      "本",
      "之",
      "很",
      "无",
      "心",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1178",
    "pass": 1093,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68e4fcc1453abad637e90e12672498b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97c241817d57904a58dae7206f210c80.mp3",
    "answer": "勇敢爱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "Mi2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "爱",
      "浪",
      "心",
      "敢",
      "喜",
      "爱",
      "我",
      "白",
      "勇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1180",
    "pass": 1094,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/237efb7316699b55c0ddf8cfe03ab203.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fee418ce37ec950c3fdb30263ead1c6.mp3",
    "answer": "我的新衣",
    "num_answer": "4",
    "artist": "VaVa、Ty.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "假",
      "有",
      "配",
      "我",
      "新",
      "的",
      "的",
      "堂",
      "之",
      "衣"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1181",
    "pass": 1095,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/943195d1863cc4bc59c1e6952ff41915.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73b3acb21f2eafa3b97d8641def0b9df.mp3",
    "answer": "四面楚歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "仅",
      "楚",
      "面",
      "歌",
      "四",
      "这",
      "踩",
      "柴",
      "花",
      "钟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1179",
    "pass": 1096,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7be49e8f86930c5ed85420820605c38c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c00fddd819d69865102ab32dcb1c525.mp3",
    "answer": "幸福的形状",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧淑慎",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "火",
      "状",
      "福",
      "形",
      "家",
      "今",
      "幸",
      "的",
      "道",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1182",
    "pass": 1097,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aacf1012ee3452407de15a5ac1c4a3e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/618236b4ec56bb8b092608a139a87189.mp3",
    "answer": "她",
    "num_answer": "1",
    "artist": "王思远",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "百",
      "情",
      "密",
      "壁",
      "家",
      "她",
      "机",
      "道",
      "生",
      "怕"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1183",
    "pass": 1098,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67ac05426b55a8330fa05628029625ab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d1dbaa7dfb638d612ed9eab2be554fd.mp3",
    "answer": "送别",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "眼",
      "喜",
      "曲",
      "爱",
      "别",
      "送",
      "晨",
      "寻",
      "能"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1185",
    "pass": 1099,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60166399db9285228678968abc2ac985.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c3c207ad2f09c8f43db02a486cf718b.mp3",
    "answer": "野子",
    "num_answer": "2",
    "artist": "苏运莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "乘",
      "子",
      "密",
      "画",
      "秒",
      "难",
      "不",
      "机",
      "婆",
      "野"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1188",
    "pass": 1100,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f2a8bd30198208ad810e6a9eb74ceda.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c18cd19cded13531747e499101ee63b2.mp3",
    "answer": "天上一只猴",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蒋龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "猴",
      "一",
      "体",
      "个",
      "上",
      "天",
      "只",
      "上",
      "些"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1184",
    "pass": 1101,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67850aa03e608eadb46d5dedcc99c8d3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc29ce67da7a4f18496e7d2f6eb51611.mp3",
    "answer": "玩家",
    "num_answer": "2",
    "artist": "Jony J",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "听",
      "女",
      "玩",
      "流",
      "士",
      "家",
      "满",
      "唐",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1187",
    "pass": 1102,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c53b9685822b3a657d21f25869a63989.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30e3e4a23307caaa807294ba9a485b4c.mp3",
    "answer": "味道",
    "num_answer": "2",
    "artist": "辛晓琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "道",
      "道",
      "白",
      "的",
      "继",
      "爱",
      "怕",
      "身",
      "难",
      "味"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1186",
    "pass": 1103,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46b82fa1e046565f3c3de06851f22f9e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b14aa1afbbb77f9bbb25426fdaa054b8.mp3",
    "answer": "往事只能回味",
    "num_answer": "6",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "事",
      "味",
      "回",
      "夜",
      "次",
      "能",
      "书",
      "往",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1190",
    "pass": 1104,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff9c0cf023b679c4e2641616242df4ed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0a9026e96e352598586e879a503ea50.mp3",
    "answer": "变",
    "num_answer": "1",
    "artist": "Tizzy T、Jony J",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "想",
      "麻",
      "头",
      "透",
      "幼",
      "变",
      "记",
      "芽",
      "外"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1189",
    "pass": 1105,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7db1efaecf8e888478288e80333d1d0b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af1c7bfc4fdc4b9ff5584bd9c620db8e.mp3",
    "answer": "小永远",
    "num_answer": "3",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "远",
      "式",
      "进",
      "永",
      "启",
      "事",
      "念",
      "虎",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1194",
    "pass": 1106,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5272a5162544cb4463b05091cbb7e1bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14bc4d4bf1e316d29a39e3c49667c9c0.mp3",
    "answer": "我亲爱的",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谭维维",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "楼",
      "的",
      "吻",
      "爱",
      "香",
      "剪",
      "爱",
      "事",
      "亲",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1193",
    "pass": 1107,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/027d080503f7d2a0ac782d3931da7c8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b40556a3e806ba388b045521949f9916.mp3",
    "answer": "世外桃源",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梅",
      "白",
      "伤",
      "爱",
      "爱",
      "世",
      "桃",
      "天",
      "外",
      "源"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1191",
    "pass": 1108,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0876a37f350a68e1ba73cd433af61f49.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dde040d2deb767ac86a5cc9ca151617d.mp3",
    "answer": "下沙",
    "num_answer": "2",
    "artist": "游鸿明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "百",
      "的",
      "沙",
      "夏",
      "下",
      "纹",
      "仅",
      "沙",
      "清",
      "力"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1192",
    "pass": 1109,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/862633a7f7abbd65bddbfd6b50cded0a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1cfd2aa5bd1f3297cc9e2a2a85bb1671.mp3",
    "answer": "水手",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑智化",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "了",
      "窝",
      "喜",
      "手",
      "你",
      "印",
      "水",
      "的",
      "李"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1197",
    "pass": 1110,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/665f0b88b3a1cf590f518bd06bc9dda4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5820f4d5beb89351559156f0e32d73e.mp3",
    "answer": "套路",
    "num_answer": "2",
    "artist": "3ASiC、Jony J",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "套",
      "的",
      "在",
      "通",
      "哈",
      "姑",
      "身",
      "清",
      "路",
      "李"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1195",
    "pass": 1111,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0510801f901d588f9fa945c634b6ea96.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59ea9b3d1195e72bfbc23739813cb295.mp3",
    "answer": "万水千山总是情",
    "num_answer": "7",
    "artist": "汪明荃",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "万",
      "千",
      "总",
      "别",
      "爱",
      "情",
      "有",
      "是",
      "水",
      "山"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1196",
    "pass": 1112,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a480a4a6923c1d951fc5baf55ccb4061.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d5ceb380def14f5796f74566b797c29.mp3",
    "answer": "他不爱我",
    "num_answer": "4",
    "artist": "莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "很",
      "以",
      "把",
      "我",
      "想",
      "骨",
      "阴",
      "不",
      "爱",
      "他"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1207",
    "pass": 1113,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff03ec7106da61c83964ad866585d89b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7862923f669393d95023e9ecdfab2db1.mp3",
    "answer": "深信不疑",
    "num_answer": "4",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "赤",
      "回",
      "个",
      "不",
      "祝",
      "婆",
      "烦",
      "深",
      "疑",
      "信"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1198",
    "pass": 1114,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/658f8b867e8663e40f86708c078587ce.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b58a0d9401dc07f5f3ecb0ae321dfbc.mp3",
    "answer": "思凡",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "思",
      "只",
      "幼",
      "火",
      "我",
      "空",
      "喜",
      "事",
      "答",
      "凡"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1204",
    "pass": 1115,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32fcd41cf45855156cffd37a0879cc7c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b2e1465c9067cf618b1611895f24bf3.mp3",
    "answer": "视而不见",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林嘉欣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "万",
      "孩",
      "梦",
      "知",
      "而",
      "屋",
      "见",
      "视",
      "不",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1199",
    "pass": 1116,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a74d0f41d5fe02ab3d3a8ff7167d3b36.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/397e9f2daf509e32d81b72cd48e4b571.mp3",
    "answer": "太早",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘允乐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芽",
      "帘",
      "神",
      "求",
      "语",
      "早",
      "人",
      "芙",
      "太",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1208",
    "pass": 1117,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4c7c071a6cb96ac9b625f5a4109413f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdc2c3b1d2127af56879c40b1e1d51e2.mp3",
    "answer": "顺其自然",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "们",
      "遥",
      "球",
      "然",
      "眼",
      "其",
      "兰",
      "身",
      "顺",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1200",
    "pass": 1118,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9532d8c78b3e8c493136f8b6675bd52a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ebf8e3ebbd954bc0d87a8ae2bab0652.mp3",
    "answer": "思美人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "思",
      "这",
      "的",
      "你",
      "生",
      "还",
      "美",
      "人",
      "芽",
      "烧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "687",
    "pass": 1119,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1c84392442d779179ed42983e2d402c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e92a39596f0e075e89f1bd1099f1065.mp3",
    "answer": "蓝莲花",
    "num_answer": "3",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "莲",
      "继",
      "骨",
      "的",
      "嫁",
      "时",
      "花",
      "蓝",
      "着",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1202",
    "pass": 1120,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c1fd9d3eb1842101ea314214e9ec398.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ea8d1f0a1a74e98be8136be2cdc3802.mp3",
    "answer": "霞光",
    "num_answer": "2",
    "artist": "曲锦楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "滴",
      "霞",
      "离",
      "广",
      "曲",
      "己",
      "有",
      "男",
      "光",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1203",
    "pass": 1121,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5557ae637acb278b6d8ad51da98adf2a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50589b057f67eab059aab73668beccd9.mp3",
    "answer": "想自由",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林宥嘉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "珠",
      "曲",
      "自",
      "美",
      "离",
      "想",
      "模",
      "由",
      "啰",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1205",
    "pass": 1122,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d67070cd0c192b85d709c9df6bed8ef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83285713c3486a9d8fb83b95df53a271.mp3",
    "answer": "叶子",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿桑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "子",
      "学",
      "这",
      "前",
      "个",
      "的",
      "叶",
      "易",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1961",
    "pass": 1123,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/771e8c9f5841434520270a8896f06f98.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49a815369563e6a01b55b4c59d1ffda4.mp3",
    "answer": "一腔诗意喂了狗",
    "num_answer": "7",
    "artist": "花粥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狗",
      "意",
      "吻",
      "一",
      "喂",
      "腔",
      "诗",
      "归",
      "了",
      "广"
    ],
    "heart_speak": "“一腔情意喂了狗，谁再回头谁是狗。”… “汪”……",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1213",
    "pass": 1124,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/930c825628591f0160af6dd857cc813e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4a83f9ca943a422c2cf2046a8a7b334.mp3",
    "answer": "鼓楼",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "羊",
      "望",
      "鼓",
      "秋",
      "着",
      "光",
      "何",
      "好",
      "光",
      "楼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1211",
    "pass": 1125,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ad47ab925f95f642f825a35cbfa74e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9d5bc6098c4d040595371e62b3714c5.mp3",
    "answer": "一念之间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张杰、莫文蔚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "气",
      "夜",
      "念",
      "间",
      "之",
      "长",
      "亲",
      "是",
      "一",
      "放"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1210",
    "pass": 1126,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b51646b532443c33e7f4e905e91e4ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c226f70234c02e8eb8457ed04e90cbb4.mp3",
    "answer": "窑上路",
    "num_answer": "3",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "表",
      "路",
      "恋",
      "星",
      "仅",
      "谎",
      "窑",
      "不",
      "上",
      "求"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1214",
    "pass": 1127,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4662883c2b0e0b3795623f643cbd472.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20d264d17530d288a760e624b9be3941.mp3",
    "answer": "想起",
    "num_answer": "2",
    "artist": "韩雪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "只",
      "年",
      "位",
      "人",
      "星",
      "梦",
      "起",
      "爱",
      "吧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1212",
    "pass": 1128,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e32f059a9496317d5c635e89d854e522.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2b67ac9fcba06b259a4f6959ef60058.mp3",
    "answer": "望",
    "num_answer": "1",
    "artist": "张碧晨、赵丽颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "忘",
      "芳",
      "海",
      "燃",
      "望",
      "学",
      "你",
      "海",
      "长"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1209",
    "pass": 1129,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b679b3798a87f6cf06860a11b74d98d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1be023eddc6fcb6dfff42f7e60fc0f24.mp3",
    "answer": "听说",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "说",
      "国",
      "纹",
      "珊",
      "爱",
      "形",
      "甜",
      "听",
      "她",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1215",
    "pass": 1130,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8083772744e8641641ad27812776e3d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1153eb325e984c34e45c892ca46deac9.mp3",
    "answer": "我的祖国",
    "num_answer": "4",
    "artist": "羽泉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "泪",
      "祖",
      "的",
      "果",
      "流",
      "国",
      "我",
      "夜",
      "的",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1223",
    "pass": 1131,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9917e426a731f6962a77533ba74a347f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1068944214120becb5e797b7a5babdd2.mp3",
    "answer": "如果寂寞了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郑晓填",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "啰",
      "如",
      "人",
      "了",
      "窝",
      "果",
      "寞",
      "了",
      "寂",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1216",
    "pass": 1132,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97999a79933269df53aaaa482ddf1f7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9311fc4bf4e2a61412445af3b750d204.mp3",
    "answer": "裙角飞扬",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谣乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "裙",
      "到",
      "山",
      "眼",
      "扬",
      "寂",
      "你",
      "角",
      "来",
      "飞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1217",
    "pass": 1133,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b9b46b9bff405a28596bbc999ea098e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76c8c012bb4e71365f4d2fef7e17394a.mp3",
    "answer": "怒放的生命",
    "num_answer": "5",
    "artist": "汪峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "余",
      "浮",
      "踩",
      "命",
      "生",
      "恨",
      "的",
      "广",
      "怒",
      "放"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1219",
    "pass": 1134,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/efe058f2faca66654db779c98de43675.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4eeeeb4d884c964b50eb5c8c5f65cb90.mp3",
    "answer": "他一定很爱你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "很",
      "他",
      "珊",
      "一",
      "定",
      "爱",
      "年",
      "置",
      "李"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1221",
    "pass": 1135,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/511f8f5eb8740bd18d5f2c6eae13e453.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c890137b73cf3a36230fa148d7215ef.mp3",
    "answer": "燃点",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "念",
      "芽",
      "燃",
      "盒",
      "家",
      "东",
      "点",
      "要",
      "烦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1218",
    "pass": 1136,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/459087728460bf3213c0c86d79c0c55d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32ac5c882b4c586f137e4a0ad5e52684.mp3",
    "answer": "傻女",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈慧娴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "棍",
      "佳",
      "州",
      "女",
      "息",
      "奇",
      "常",
      "傻",
      "你",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1220",
    "pass": 1137,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecd9b6884f4f909fd25dbaac20890555.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4413ba45afc64fc6a9276f8965a92d0.mp3",
    "answer": "生生世世爱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "生",
      "生",
      "谎",
      "一",
      "世",
      "续",
      "爱",
      "生",
      "骨",
      "世"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1222",
    "pass": 1138,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2440e941fcba9e933e316d24367b5c23.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ae8c650091ceb8e7c32a15b874a32a1.mp3",
    "answer": "入戏太深",
    "num_answer": "4",
    "artist": "马旭东",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "深",
      "画",
      "入",
      "超",
      "太",
      "以",
      "别",
      "戏",
      "爱",
      "乘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1224",
    "pass": 1139,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69d31eac667d3804d1a1c9581453a9f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2bd2e323a1a8a28e66e7ab25173448c5.mp3",
    "answer": "忘记时间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哈",
      "怕",
      "的",
      "时",
      "忘",
      "烟",
      "幸",
      "肌",
      "记",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1227",
    "pass": 1140,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a1fb42e65c2b04e11085dc885d6c272.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/806846158c67039f79f21d0517960ce0.mp3",
    "answer": "童年",
    "num_answer": "2",
    "artist": "罗大佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "踩",
      "明",
      "常",
      "时",
      "雪",
      "雨",
      "年",
      "行",
      "童",
      "礼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1226",
    "pass": 1141,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd32a56b9573b48526f8c14be2c14835.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c26f0fe7df4dd5028512525b4d9d45a.mp3",
    "answer": "剩下的盛夏",
    "num_answer": "5",
    "artist": "TFBOYS、嘻游记",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "会",
      "剩",
      "盛",
      "天",
      "静",
      "沙",
      "下",
      "的",
      "夏",
      "狸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1228",
    "pass": 1142,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/39083d8efc461ae316706e39e6bbfb25.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/676f31a7e4b165f2800396c2acdc46c0.mp3",
    "answer": "难道",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘文君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "壁",
      "流",
      "情",
      "记",
      "星",
      "道",
      "难",
      "悲",
      "狸",
      "亮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1225",
    "pass": 1143,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d2c82cf57e8167423d848b5901ed0cb2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd42fc2f84db73dc40d6ec25fa425d14.mp3",
    "answer": "前度",
    "num_answer": "2",
    "artist": "朱雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "别",
      "梦",
      "赤",
      "之",
      "前",
      "度",
      "窝",
      "湖",
      "之",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1233",
    "pass": 1144,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ecc27cd7a2190278fa9226854a21b4f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe3e193cf37bf4fed4400e4e5ce8eb45.mp3",
    "answer": "踩踩踩",
    "num_answer": "3",
    "artist": "玖月奇迹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "踩",
      "踩",
      "踩",
      "爱",
      "的",
      "砂",
      "会",
      "之",
      "世",
      "醉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1232",
    "pass": 1145,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e57760a056c4caf17568bcdcb36cd1fa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81022caf0e94f20ebea11569a8a14fc5.mp3",
    "answer": "手心的太阳",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阳",
      "的",
      "跟",
      "的",
      "太",
      "手",
      "信",
      "喜",
      "心",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1229",
    "pass": 1146,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fedde4b3a3425d11f43813592a19f728.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0085852124efa0c064a0addba01c46f7.mp3",
    "answer": "吻痕",
    "num_answer": "2",
    "artist": "花儿乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "密",
      "冷",
      "今",
      "吻",
      "请",
      "喜",
      "痕",
      "动",
      "离",
      "都"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1230",
    "pass": 1147,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3bdfc19434e189fb6de1c7f40801284.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/862fe910cf05858a13c4c5221ce40753.mp3",
    "answer": "王者降临",
    "num_answer": "4",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "离",
      "者",
      "年",
      "王",
      "记",
      "外",
      "燃",
      "么",
      "临",
      "降"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1234",
    "pass": 1148,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1804a605d2229516b681d5f3124ce3f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92bbb075405dc4bca6d1c787981cec8f.mp3",
    "answer": "珊瑚海",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦、梁心颐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "瑚",
      "海",
      "挥",
      "点",
      "很",
      "夏",
      "是",
      "珊",
      "透"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1231",
    "pass": 1149,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ec0b52dbaf5ebb77c0821eb2c693c17.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfb43ef00e1c035cb1eb590c26c0a9c8.mp3",
    "answer": "涩",
    "num_answer": "1",
    "artist": "纣王老胡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "看",
      "静",
      "生",
      "李",
      "么",
      "度",
      "夜",
      "山",
      "涩",
      "屋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1239",
    "pass": 1150,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0399fd869d723fb0f3236552f34cb02.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c234ca9b96b4ff9f463847d7a1b201aa.mp3",
    "answer": "天后",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈势安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "容",
      "答",
      "天",
      "光",
      "之",
      "难",
      "心",
      "摩",
      "后"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1241",
    "pass": 1151,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/629290243a3f4f0bca5acc8d801550d5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/482c5d26e533959a3a47544fc4f453ef.mp3",
    "answer": "笑红尘",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈淑桦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "顶",
      "降",
      "夜",
      "星",
      "故",
      "笑",
      "求",
      "众",
      "红",
      "尘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1235",
    "pass": 1152,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2780b46679ef816dc3c03b431e788629.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eaf683383cf59096e07bdb6ea1ce8d7e.mp3",
    "answer": "如果爱忘了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "戚薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "爱",
      "离",
      "忘",
      "京",
      "了",
      "虎",
      "马",
      "果",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1243",
    "pass": 1153,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/014e9747153cf0cac37998a63c0f4a4e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd741067b831c03ef9e2442073fa1ad2.mp3",
    "answer": "三人游",
    "num_answer": "3",
    "artist": "方大同",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "吻",
      "年",
      "遥",
      "什",
      "我",
      "游",
      "见",
      "三",
      "立"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1236",
    "pass": 1154,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38fff630247bdd97aaa826ae959f262b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de29638b7f2d781d2077444b6a7cc504.mp3",
    "answer": "天真",
    "num_answer": "2",
    "artist": "弦子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "喜",
      "真",
      "同",
      "念",
      "得",
      "光",
      "也",
      "式",
      "离"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5184",
    "pass": 1155,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3cdba023e543f28c0340ec7b9960ae74.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be4e428dd1832fe4edb29caa0b95e74e.mp3",
    "answer": "约定的永远",
    "num_answer": "5",
    "artist": "樊凡、任重",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "约",
      "永",
      "子",
      "远",
      "明",
      "外",
      "不",
      "定",
      "要",
      "的"
    ],
    "heart_speak": "很有感觉！就像初恋一样！遇到了！就无法自拔！很喜欢那种感觉！",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1237",
    "pass": 1156,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e65faa4175b829373954fb0d66751eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/409633e5c2eb5a377843fe12d6a0c80e.mp3",
    "answer": "青春纪念册",
    "num_answer": "5",
    "artist": "可米小子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "青",
      "行",
      "爱",
      "纹",
      "号",
      "离",
      "纪",
      "册",
      "春"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1240",
    "pass": 1157,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fb27b7f2e0d9c30426a4cc4032262e8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c0a507f9398d5778564160c9e71a45d0.mp3",
    "answer": "前世情人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "的",
      "人",
      "情",
      "配",
      "世",
      "前",
      "寞",
      "就",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1242",
    "pass": 1158,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b92b7dc825eabffe062037bb5afbf73.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a55846f9b4d72f8d3a993c447a0550b2.mp3",
    "answer": "恰似你的温柔",
    "num_answer": "6",
    "artist": "蔡琴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "过",
      "派",
      "似",
      "温",
      "你",
      "恰",
      "的",
      "亲",
      "萌",
      "柔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1244",
    "pass": 1159,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/226eecddb79d25bba233c3c2e4217da5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ea4e1096ae4d465b55d6af2fb6d64c6.mp3",
    "answer": "是不是爱情",
    "num_answer": "5",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "不",
      "情",
      "叶",
      "是",
      "是",
      "世",
      "是",
      "舞",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1245",
    "pass": 1160,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5acfbd1288afeef9371f8313cc825238.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18b76fbe51fabeef43f060ee15133ef8.mp3",
    "answer": "如果我变成回忆",
    "num_answer": "7",
    "artist": "Tank",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "变",
      "如",
      "时",
      "我",
      "染",
      "贼",
      "忆",
      "果",
      "回",
      "成"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1248",
    "pass": 1161,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0513c2dec0f6c7f48d4662e19960656f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8abf26cab564117412cb890db7feacbd.mp3",
    "answer": "漂移",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "胎",
      "铁",
      "婆",
      "画",
      "漂",
      "流",
      "圆",
      "佳",
      "移",
      "己"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1246",
    "pass": 1162,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a8e06112f72ebfc5cdaf859b3a3715b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01f7c5d9107e36e533c0c671b5af8893.mp3",
    "answer": "失恋事小",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郁可唯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "东",
      "失",
      "恋",
      "小",
      "回",
      "事",
      "是",
      "遥",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1247",
    "pass": 1163,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/566d30ddce9756270b88dc8ce9780f25.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d97fd6d6a2befb102b83ec7007123563.mp3",
    "answer": "你还记得爱情吗",
    "num_answer": "7",
    "artist": "辛晓琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "吗",
      "记",
      "回",
      "还",
      "信",
      "爱",
      "情",
      "得",
      "光"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1251",
    "pass": 1164,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ab1ab8b09c3828b0bef157bf2c112c6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f47d84ff01b6a65423209dee802bdfbf.mp3",
    "answer": "傲寒",
    "num_answer": "2",
    "artist": "马頔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "白",
      "寒",
      "团",
      "傲",
      "心",
      "答",
      "男",
      "象",
      "莫"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1249",
    "pass": 1165,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de1bea313324fb78f16cd1f4daba36c1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44c508fe27056153ccef1b7809d3fced.mp3",
    "answer": "异想记",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨幂",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "冬",
      "州",
      "何",
      "异",
      "花",
      "寻",
      "记",
      "象",
      "情",
      "想"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1267",
    "pass": 1166,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00a31ba1daa8c50747518ad0674f9d74.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e0e4e29c625357f5684291b55174db7.mp3",
    "answer": "太迟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "于博雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "湖",
      "迟",
      "孩",
      "太",
      "心",
      "间",
      "羊",
      "肌",
      "歌",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1250",
    "pass": 1167,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df84a9b8d66f7a6bdfcb895bd8c66a78.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3816537dd1e6b0094c75b20d0b008f2.mp3",
    "answer": "拾穗",
    "num_answer": "2",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "拾",
      "穗",
      "白",
      "同",
      "流",
      "年",
      "桃",
      "答",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1261",
    "pass": 1168,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6d0f27b6bc7df62c4e7de0e3e96d9ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e8299aa8afd545ac7f5eecb778863f9.mp3",
    "answer": "说走就走",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "走",
      "不",
      "就",
      "走",
      "梦",
      "人",
      "在",
      "怕",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1255",
    "pass": 1169,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f42c5851f427c3aa12e9cd8412ad8a0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3592d5790b96d1b1802ae57dee8fe11.mp3",
    "answer": "失语者",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "指",
      "念",
      "失",
      "预",
      "语",
      "纹",
      "秋",
      "团",
      "者",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1252",
    "pass": 1170,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ff961a47341111a2ec95c7beaab3a35.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae92d56ea17a474553406798e4d91bc1.mp3",
    "answer": "陪你度过漫长岁月",
    "num_answer": "8",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "漫",
      "陪",
      "月",
      "桌",
      "叶",
      "过",
      "你",
      "岁",
      "度",
      "长"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1253",
    "pass": 1171,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/869c8bfa13b79e2bfc2e13ebbdc6070a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6e62ff239bdf46ebb081a497b5b6a3f.mp3",
    "answer": "恋人歌歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "何",
      "印",
      "恋",
      "心",
      "歌",
      "人",
      "亮",
      "想",
      "点",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1254",
    "pass": 1172,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c6994dd43d9c6a41453874d994f8fbd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c6826e1c6f6886db38d718bcc6dc761.mp3",
    "answer": "一路向北",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铃",
      "向",
      "受",
      "一",
      "果",
      "路",
      "北",
      "再",
      "寻",
      "界"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1256",
    "pass": 1173,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c31b2e0162bb3cf2b6ee406340d9a4ff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78b1c4f6e002736f1744b16055b7d69d.mp3",
    "answer": "怎样",
    "num_answer": "2",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "如",
      "男",
      "怎",
      "我",
      "的",
      "沙",
      "样",
      "膀",
      "愿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1257",
    "pass": 1174,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3a7a58207545443665f626d3b8341ab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9410dbfc97eb79edaca70c2b2c1e09db.mp3",
    "answer": "奇洛李维斯回信",
    "num_answer": "7",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "斯",
      "什",
      "羊",
      "奇",
      "维",
      "回",
      "洛",
      "李",
      "信",
      "红"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "779",
    "pass": 1175,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4303232f3ac35d5b5fee4e651a2f6c16.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ef97c7d3b1c24b27cbfb122266cf0ea.mp3",
    "answer": "遗憾",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李代沫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "同",
      "家",
      "我",
      "憾",
      "难",
      "小",
      "伤",
      "遗",
      "来",
      "欢"
    ],
    "heart_speak": "很容易找到一个人陪你喝雪花，却很难找到一个人陪你勇闯天涯……",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1260",
    "pass": 1176,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3ba2be614839aaee9d4e32c542561d0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f236439518ef61ef9584db6a2298bad3.mp3",
    "answer": "伤信",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忘",
      "号",
      "孩",
      "阴",
      "伤",
      "的",
      "信",
      "什",
      "过",
      "吉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1259",
    "pass": 1177,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3358afffbdef6a06085346d2aff3aaa9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e876a9901049cb085b46dfba71ebd0.mp3",
    "answer": "学不会",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "开",
      "会",
      "学",
      "不",
      "诺",
      "友",
      "不",
      "再",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1262",
    "pass": 1178,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff1d74ac78a3c80e96ab9134209cf993.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf29ebbaeb7892b192046326eb01ed17.mp3",
    "answer": "撕夜",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "肤",
      "肌",
      "人",
      "记",
      "撕",
      "你",
      "印",
      "夜",
      "余"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1263",
    "pass": 1179,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a0cc02122a92a4ecc1c7ec3c0f5d92b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc2715363c867ed2cdc6fac0ec8edcb0.mp3",
    "answer": "我傻女",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "时",
      "女",
      "一",
      "傻",
      "我",
      "以",
      "心",
      "颗",
      "雨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1265",
    "pass": 1180,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d63ecc05567dd6520f3035fe2062109b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cadcd3699b7c0e34e1dae462406139c.mp3",
    "answer": "让我好好看看你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "好",
      "找",
      "信",
      "看",
      "你",
      "我",
      "让",
      "看",
      "好"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1264",
    "pass": 1181,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e4458e28b78ef805660d9db0e947493.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03d056c371e81a50cacf80c477d83a93.mp3",
    "answer": "旋转门",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谢沛恩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "老",
      "转",
      "珠",
      "听",
      "家",
      "喜",
      "旋",
      "染",
      "睛",
      "门"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1268",
    "pass": 1182,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b36ab7d49a091bbbcd1fdc3516c1909.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02f578917ef7ec4a64045068e4133ed4.mp3",
    "answer": "偏爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "明",
      "偏",
      "坏",
      "在",
      "到",
      "画",
      "爱",
      "有",
      "果",
      "械"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1266",
    "pass": 1183,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/39b022b8aa2af15850a1c811a2a3ed74.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b7f1abf450a46e79d14727129650df9.mp3",
    "answer": "那又怎么样呢",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张玉华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "着",
      "啰",
      "形",
      "么",
      "那",
      "道",
      "呢",
      "样",
      "又",
      "怎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4796",
    "pass": 1184,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a40485af2543f396269c6a853c02e05.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b993dc1c4c59cf16cc2f6dec62a098f8.mp3",
    "answer": "一半",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "间",
      "知",
      "上",
      "半",
      "为",
      "羊",
      "屋",
      "一",
      "怕"
    ],
    "heart_speak": "我可以为我们的散分担一半，可我偏要摧毁所有的好感。分手65天了，我还在纠缠他，我不想这样的",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1271",
    "pass": 1185,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8debbe3c02b73b465fd94308161f15c5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb09d26058a972104459e704fb1f730b.mp3",
    "answer": "我要飞",
    "num_answer": "3",
    "artist": "F.I.R.、Mr. Children",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "械",
      "啰",
      "配",
      "羊",
      "空",
      "飞",
      "男",
      "我",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1273",
    "pass": 1186,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fc776973c93801b15f7670c6480308e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/782799ed30cae39fbdea2b618e088346.mp3",
    "answer": "情面",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王冕",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "沙",
      "外",
      "你",
      "堂",
      "花",
      "难",
      "面",
      "中",
      "情",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1284",
    "pass": 1187,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c81b996a523b6e5d2274633b9d612798.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f352fc2c60a8f2eab592a4c0683f205b.mp3",
    "answer": "半面妆",
    "num_answer": "3",
    "artist": "爱乐团王超",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "心",
      "心",
      "爱",
      "面",
      "派",
      "念",
      "妆",
      "你",
      "半"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1270",
    "pass": 1188,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/334bf11e96e25437d54d5b9a1fbaea51.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9d7e04ed4bd17bb064a0afbe8efe732.mp3",
    "answer": "怎么了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦、袁咏琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "天",
      "人",
      "象",
      "秒",
      "很",
      "怎",
      "了",
      "爱",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1269",
    "pass": 1189,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be7ad20c384a8bfcc705ffa6228b4f4b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/144e750a680e66989867c1cd9610aa09.mp3",
    "answer": "情歌两三首",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郭顶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "情",
      "两",
      "子",
      "时",
      "三",
      "歌",
      "首",
      "剪",
      "己"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1274",
    "pass": 1190,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/176b914ffe43f1f85b4b28ef8eb3a07a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93785ca2f40dd5bc40adbc557aa70158.mp3",
    "answer": "其实都没有",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "肤",
      "没",
      "其",
      "都",
      "的",
      "有",
      "嫁",
      "实",
      "吻",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5185",
    "pass": 1191,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/736a5a5a3d93caf50c955b9ef9ea94b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4de3aecad4556fe03e4aa0a09d6eb1f0.mp3",
    "answer": "苦情人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓颖芝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "割",
      "苦",
      "幽",
      "芽",
      "我",
      "人",
      "女",
      "机",
      "情",
      "必"
    ],
    "heart_speak": "苦情人也好，坏情人也好，陪你到最后的才是好情人",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1275",
    "pass": 1192,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b94b79e7f51d49b5a7921004036111c8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa00b6fca1f64f8885fd9a2dd42c73ab.mp3",
    "answer": "像梦一样自由",
    "num_answer": "6",
    "artist": "汪峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "钟",
      "默",
      "像",
      "砂",
      "样",
      "自",
      "梦",
      "由",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1277",
    "pass": 1193,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30fc037f4b3110fecaf1414b57855975.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64a7649ef18e21cf1ee505393e0c847b.mp3",
    "answer": "野火",
    "num_answer": "2",
    "artist": "沈庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "上",
      "指",
      "怕",
      "野",
      "芳",
      "家",
      "夜",
      "火",
      "书"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1278",
    "pass": 1194,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afb32d9d17c0371fda32022a60031978.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4b8abcd49b393e532eba6fd649800a2.mp3",
    "answer": "勇敢远行",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈彦妃",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "飞",
      "爱",
      "是",
      "远",
      "雪",
      "行",
      "敢",
      "是",
      "黑",
      "勇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1279",
    "pass": 1195,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6e74161e7e627af05297c9099314db8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48a9929455807d4e2dea45b1f8d18efb.mp3",
    "answer": "山丘",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李宗盛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "白",
      "心",
      "往",
      "骑",
      "喜",
      "城",
      "山",
      "丘",
      "珍"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1280",
    "pass": 1196,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b72d5808aa3e68bc57a039588b226982.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33b1269e5bb064cab785d7b3918038a3.mp3",
    "answer": "伊人如梦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "霍尊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "如",
      "梦",
      "络",
      "伊",
      "生",
      "够",
      "孩",
      "人",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1281",
    "pass": 1197,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcbf1bd0a4527a369dcd3c253b3e58f1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79c9c8c163d53327ce7ee76a791f7341.mp3",
    "answer": "轻轻地告诉你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "杨钰莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "轻",
      "伞",
      "地",
      "都",
      "一",
      "告",
      "轻",
      "中",
      "诉",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1282",
    "pass": 1198,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f5f7f046f984ebdeecee56ae723143a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e23afbea7c5189170ceaa347217175d7.mp3",
    "answer": "忘了哭",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "酒",
      "哭",
      "知",
      "纹",
      "了",
      "指",
      "的",
      "忘",
      "物",
      "完"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1283",
    "pass": 1199,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e74560807b6b994ed60194fe6eec199.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27a27b3943fc3b2a7212f655f80b5350.mp3",
    "answer": "千古",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "配",
      "沙",
      "形",
      "千",
      "德",
      "人",
      "你",
      "古",
      "壁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1285",
    "pass": 1200,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ead815ab5f5e63cc2085b983368d9b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74059fe19b5e49d28b317f7ff690306d.mp3",
    "answer": "偶尔",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "你",
      "盗",
      "尔",
      "偶",
      "喜",
      "悲",
      "羊",
      "深",
      "圆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1286",
    "pass": 1201,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56b5f6430678f852abe2da9dfd89c849.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e28eea87801da1fae33ce346a80a359.mp3",
    "answer": "漂流木",
    "num_answer": "3",
    "artist": "韦礼安、谢沛恩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "狐",
      "流",
      "北",
      "木",
      "爱",
      "漂",
      "屋",
      "亲",
      "记",
      "顶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1287",
    "pass": 1202,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79fe3e6180b4136582b1464e397c4d0d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/757d3b5f2e54c03804a43aad95ff4cee.mp3",
    "answer": "你要的不是我",
    "num_answer": "6",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "的",
      "我",
      "是",
      "瞬",
      "你",
      "你",
      "要",
      "不",
      "阑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1288",
    "pass": 1203,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e92e4f6bcca302303d0456a35b3f1bd9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e120944b88526fb6aeccfa1700160b3.mp3",
    "answer": "南飞燕",
    "num_answer": "3",
    "artist": "一苇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "南",
      "己",
      "兰",
      "万",
      "不",
      "天",
      "燕",
      "飞",
      "眼",
      "睛"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1294",
    "pass": 1204,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb10e1611d94e0d97999f4dddb49b0ae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/796aa8f0d83621f51b7e67b7fbeb96a4.mp3",
    "answer": "定西",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李志",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "白",
      "西",
      "表",
      "帘",
      "念",
      "样",
      "花",
      "定",
      "欢"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1291",
    "pass": 1205,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94eb5073467ea2d4587fb646ec51f040.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19c18d56fcafaf045c9f8bfab5ec244a.mp3",
    "answer": "青海湖",
    "num_answer": "3",
    "artist": "白羽",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "湖",
      "情",
      "纹",
      "爱",
      "海",
      "前",
      "减",
      "同",
      "夜",
      "青"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1293",
    "pass": 1206,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b514411b71e5ee5ed9d6cd51c1eb9cc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e389c8b687995ea43cc76254d4abbed.mp3",
    "answer": "像我这样的人",
    "num_answer": "6",
    "artist": "毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "像",
      "最",
      "式",
      "人",
      "我",
      "夜",
      "样",
      "最",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1289",
    "pass": 1207,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/040234c1ff40571d21b96a6323ebdb07.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/962c90c1f9d4f51e1e917cab4b2ef6d6.mp3",
    "answer": "小甜蜜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "古巨基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蜜",
      "漠",
      "起",
      "小",
      "途",
      "主",
      "甜",
      "人",
      "芳",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1290",
    "pass": 1208,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/293980a47843b05c87f76c4e47e0248f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac92f327e0c7123e4ea769c6c503d971.mp3",
    "answer": "逆流成河",
    "num_answer": "4",
    "artist": "金南玲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "运",
      "河",
      "你",
      "有",
      "幸",
      "逆",
      "成",
      "山",
      "流",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1292",
    "pass": 1209,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5813b8f2eb7c2f1b3803ce78c1867b4f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d733a4295c7739e2f2070075156c85a.mp3",
    "answer": "年轮",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张碧晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "为",
      "我",
      "与",
      "轮",
      "事",
      "起",
      "就",
      "天",
      "年",
      "语"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1295",
    "pass": 1210,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/987af950ff5a1ab27b142e44c7ba9de3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd2f10d891c50072edf56c36df808970.mp3",
    "answer": "柠檬草的味道",
    "num_answer": "6",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "柠",
      "檬",
      "铁",
      "味",
      "草",
      "道",
      "的",
      "燃",
      "珠"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1298",
    "pass": 1211,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/005cfab892df97ecd4cdf9e1e811ed4b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb46bb20d8fb26e271fb5d3e6f00a83d.mp3",
    "answer": "你给我听好",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "给",
      "愿",
      "欢",
      "听",
      "的",
      "动",
      "好",
      "回",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1297",
    "pass": 1212,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cc87db2d73ff44c069f30ac99d13eb2d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e72960c1a465cc4791b376274c148dd7.mp3",
    "answer": "飘摇",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "与",
      "秋",
      "能",
      "望",
      "漠",
      "赤",
      "摇",
      "爱",
      "飘",
      "寻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1296",
    "pass": 1213,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71bcefee6981c25fc0c921bd544377c8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f19d6b6071d08d75b83545fca86f0f6.mp3",
    "answer": "寻人启事",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伤",
      "完",
      "如",
      "寻",
      "人",
      "启",
      "情",
      "事",
      "回",
      "顶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1299",
    "pass": 1214,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7108bd56a9a58bb763f17b751535001a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb799d0d6a880d0e34b6621d8c8857d4.mp3",
    "answer": "如果有如果",
    "num_answer": "5",
    "artist": "邓福如",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "德",
      "孩",
      "有",
      "麻",
      "果",
      "求",
      "如",
      "果",
      "桃",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1308",
    "pass": 1215,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffba6e478deb950f62fbba3637b604eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a148b87072b50f45858a4ec2b118ae.mp3",
    "answer": "樱花草",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王婧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "草",
      "立",
      "度",
      "花",
      "情",
      "一",
      "踩",
      "樱",
      "歌",
      "亮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1300",
    "pass": 1216,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c7751339343619f747279501686186c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d11a3b6010f8df089509d72c6f269d38.mp3",
    "answer": "男人不该让女人流泪",
    "num_answer": "9",
    "artist": "苏永康",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "不",
      "梦",
      "流",
      "泪",
      "人",
      "女",
      "男",
      "让",
      "该"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1302",
    "pass": 1217,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b73f9fe30b62aae12f7c45ba21d70bb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25208f71285d7dcd03e66af9c31986a1.mp3",
    "answer": "萌力觉醒",
    "num_answer": "4",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "西",
      "砂",
      "天",
      "途",
      "觉",
      "时",
      "萌",
      "个",
      "力",
      "醒"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1303",
    "pass": 1218,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fc08f702f3b2a48eddf21518c925bee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ddf6d214086aafa22933f8d9b93e60d3.mp3",
    "answer": "男人的好",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "身",
      "男",
      "的",
      "小",
      "夏",
      "好",
      "我",
      "柴",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1301",
    "pass": 1219,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7824761ffcb14927317a817a4d2d8f6e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52badb8dba28523744cc277e9cca148d.mp3",
    "answer": "那么骄傲",
    "num_answer": "4",
    "artist": "金海心",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "傲",
      "懂",
      "乘",
      "么",
      "归",
      "那",
      "骄",
      "不",
      "团",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1305",
    "pass": 1220,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dce4e5afd143834433a77920d32420a7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b081e685acc885ad4f9ce85aceab2cb.mp3",
    "answer": "梦伴",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李悦君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "象",
      "铁",
      "梦",
      "够",
      "清",
      "伴",
      "你",
      "什",
      "忆",
      "姑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1304",
    "pass": 1221,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60d6aa4c7e73296749d27e2fe9ad77b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e58641783fa63d795320090116f65f08.mp3",
    "answer": "木兰星",
    "num_answer": "3",
    "artist": "四郎贡布",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "界",
      "幼",
      "木",
      "年",
      "星",
      "歌",
      "在",
      "会",
      "何",
      "兰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1306",
    "pass": 1222,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed7ac1c26a6ebdc85106ef7dfd253750.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9174102c466f516b8c930fd5ecd655b9.mp3",
    "answer": "末班车",
    "num_answer": "3",
    "artist": "萧煌奇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亮",
      "车",
      "夜",
      "盒",
      "蓝",
      "个",
      "末",
      "班",
      "的",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1307",
    "pass": 1223,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab8382df7ecfa150712916c4f951702c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00aa6d45557450951bd71f54a6493195.mp3",
    "answer": "你瞒我瞒",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈柏宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "如",
      "沙",
      "你",
      "我",
      "瞒",
      "瞒",
      "么",
      "州",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1309",
    "pass": 1224,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb084af210d648a0af38efa45b51e84.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81903196c0efd3a81042036fd5a32e3c.mp3",
    "answer": "沧海一声笑",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许冠杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "雪",
      "海",
      "转",
      "一",
      "笑",
      "声",
      "沧",
      "在",
      "与"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1311",
    "pass": 1225,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b27e00a7b424ca72e9ea1cd5ac371e8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa554e1c3f33eb5711df491441da5de0.mp3",
    "answer": "破晓",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王铮亮、刘美麟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "李",
      "使",
      "世",
      "道",
      "玄",
      "继",
      "秋",
      "破",
      "晓",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1312",
    "pass": 1226,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a1993d9daa3e77e7283dee95f9fb0b29.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9857be93256d2b3bdb3f93161b36001b.mp3",
    "answer": "男孩别哭",
    "num_answer": "4",
    "artist": "海龟先生",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "别",
      "还",
      "男",
      "物",
      "孩",
      "膀",
      "广",
      "哭",
      "与",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1313",
    "pass": 1227,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa4f9610988166ba458f7ea97c7fede8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16fdebd2be46fb15af16293f36a9208f.mp3",
    "answer": "勉为其难",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王冕",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "难",
      "勉",
      "次",
      "你",
      "为",
      "心",
      "漠",
      "友",
      "其",
      "伤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1314",
    "pass": 1228,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56acf53c44e9fe925ab947365e078bf1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/388c4196e41bb8cfaa4d4502e3c8e12d.mp3",
    "answer": "漫步",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "漫",
      "要",
      "芳",
      "光",
      "的",
      "漫",
      "步",
      "有",
      "听",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1310",
    "pass": 1229,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2de25069a1b8a03dea4d4506d3f9738e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d505ba037eb01772d8de5d038994780b.mp3",
    "answer": "牧羊曲",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郑绪岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "诺",
      "肤",
      "窝",
      "摩",
      "界",
      "曲",
      "牧",
      "差",
      "普",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1315",
    "pass": 1230,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bf9cbd3d9dba3adfced528f1e7406f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e77bde407b4e171d397524d3410b2ed5.mp3",
    "answer": "那时候的我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "刘惜君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "时",
      "元",
      "回",
      "那",
      "候",
      "的",
      "不",
      "我",
      "芳"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1316",
    "pass": 1231,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee5b98ec05db34fa480d42aa6a444070.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28080a046bf745053ec1d681d68ecd33.mp3",
    "answer": "向往",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "往",
      "我",
      "珊",
      "道",
      "向",
      "冷",
      "酒",
      "不",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1324",
    "pass": 1232,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/903745df2cc903893fdad8b7806ccdbe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce07ea1e4318eca52e24cf5574dc5d10.mp3",
    "answer": "离开以后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "离",
      "男",
      "以",
      "春",
      "开",
      "亮",
      "后",
      "任",
      "夜",
      "胎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1317",
    "pass": 1233,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ec5e5f4083164a90fa2a125f0c38667.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9633d56f16ffff81c1312fe832ff24f6.mp3",
    "answer": "那盏茶",
    "num_answer": "3",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喱",
      "冷",
      "得",
      "芳",
      "那",
      "盏",
      "贞",
      "的",
      "茶",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1318",
    "pass": 1234,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ffd28d09b3fac5b65a96ab9144ecf7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e2a224e9b2c137eef8ee9937a6e34ee.mp3",
    "answer": "寂寞暴风雨",
    "num_answer": "5",
    "artist": "青鸟飞鱼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "道",
      "继",
      "续",
      "寞",
      "暴",
      "风",
      "阑",
      "雨",
      "的",
      "寂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1328",
    "pass": 1235,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e09fbdd53dc9c990b33d94fb59e61c8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e641419e07530de30f15c53be141a74d.mp3",
    "answer": "你是我的风景",
    "num_answer": "6",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "的",
      "念",
      "冷",
      "我",
      "风",
      "麻",
      "景",
      "你",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1327",
    "pass": 1236,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75b57dd7e080dabffca93219ec160e47.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/adfa28a428ec4b011acc196020d7887f.mp3",
    "answer": "苦尽爱来",
    "num_answer": "4",
    "artist": "艾怡良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "门",
      "除",
      "上",
      "家",
      "的",
      "尽",
      "爱",
      "苦",
      "来",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1319",
    "pass": 1237,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6473d70848cfd27c09f0065c2a708b7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e97a8ac9402376fb75034fe6b73651e.mp3",
    "answer": "金鱼的眼泪",
    "num_answer": "5",
    "artist": "纪佳松",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "跟",
      "眼",
      "的",
      "屋",
      "金",
      "祝",
      "泪",
      "穿",
      "势",
      "鱼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1320",
    "pass": 1238,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a467eeb557ed540c5459a893b4cc7f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d038402ea7d572df55302c6b9aa927a.mp3",
    "answer": "良人",
    "num_answer": "2",
    "artist": "邓福如",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "人",
      "道",
      "你",
      "莫",
      "西",
      "看",
      "一",
      "良",
      "最"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1321",
    "pass": 1239,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c3c9573ad4b29f56c4d89af242b630a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87aa1e7424901215adfda6a29563df5e.mp3",
    "answer": "燕归巢",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张杰、张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "燕",
      "起",
      "念",
      "开",
      "归",
      "巢",
      "男",
      "行",
      "羊",
      "看"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1322",
    "pass": 1240,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6961ff67df586abe5a4a5a4cb9f7905.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82d5f4ba989ef714cdabe848cf1c0316.mp3",
    "answer": "你的样子",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林志炫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "样",
      "眼",
      "子",
      "喱",
      "一",
      "义",
      "的",
      "佳",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1323",
    "pass": 1241,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb47c956a1e6276e96de5fc4b62dad97.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9d6180165c5c3364aeafbae860cb087.mp3",
    "answer": "逆鳞",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "象",
      "鳞",
      "她",
      "通",
      "醒",
      "珊",
      "能",
      "星",
      "受",
      "逆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1325",
    "pass": 1242,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d24d9dd5326078308b41f1f1a5f0868a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f7f542c073bd70d05c2b14edab6b3d64.mp3",
    "answer": "林中鸟",
    "num_answer": "3",
    "artist": "葛林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "阑",
      "中",
      "鸟",
      "林",
      "本",
      "梦",
      "湖",
      "你",
      "故"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1326",
    "pass": 1243,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b266973dd8a8490b08fb1057d9d7fdcc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e43395e905cf49b453bd7b8a43cd51e6.mp3",
    "answer": "剑伤",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "把",
      "置",
      "子",
      "请",
      "天",
      "别",
      "孩",
      "伤",
      "剑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1334",
    "pass": 1244,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5ef6ff13c387de08a7a0aef3af15518.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffea1658282ec9ba63940866b83eae3f.mp3",
    "answer": "彩云之南",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐千雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "窝",
      "彩",
      "云",
      "个",
      "之",
      "顶",
      "南",
      "还",
      "你",
      "换"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1330",
    "pass": 1245,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6039ba5690fbd7dc5269f85a4b7f9740.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68d4591311d3744432c792ed34072c66.mp3",
    "answer": "黄金甲",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "背",
      "黄",
      "金",
      "湖",
      "甲",
      "行",
      "今",
      "小",
      "给"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1333",
    "pass": 1246,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f62a7c7c0b2f93927d442e7ddca5371.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a31257773830f26576e36407e2a69dc.mp3",
    "answer": "家",
    "num_answer": "1",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "的",
      "阑",
      "就",
      "如",
      "过",
      "家",
      "风",
      "敢",
      "割"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1329",
    "pass": 1247,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61c20c4136b7338b50a1133d3e848141.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/142f0c839a4ab803a46766c221e41a48.mp3",
    "answer": "饥饿游戏",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孔令奇、GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "离",
      "士",
      "饿",
      "夜",
      "吉",
      "饥",
      "燃",
      "会",
      "游",
      "戏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1331",
    "pass": 1248,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/911dd813d37ac11b6e151044bd443482.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0aa841d8510f6bf6146249dd45c78adc.mp3",
    "answer": "可念不可说",
    "num_answer": "5",
    "artist": "崔子格",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "可",
      "萌",
      "念",
      "烧",
      "吻",
      "往",
      "说",
      "很",
      "可"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1332",
    "pass": 1249,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e3023923676952b4248276d564b20c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6436442cf844c8bd2af22fd783c4d0c.mp3",
    "answer": "就算世界无童话",
    "num_answer": "7",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "蓝",
      "世",
      "童",
      "话",
      "无",
      "算",
      "界",
      "就",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1335",
    "pass": 1250,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9cf087ef32d98eea397934036305b8e9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5abc9f9d3246e7a618fa6114bf718684.mp3",
    "answer": "回忆那么伤",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙子涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "是",
      "人",
      "背",
      "起",
      "那",
      "泪",
      "么",
      "忆",
      "伤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1336",
    "pass": 1251,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a94762e2bb0780dd2a718a7f8ad0d03d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d14dd95c5cdd4ca24f5c323c843d3f8.mp3",
    "answer": "画沙",
    "num_answer": "2",
    "artist": "袁咏琳、周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "画",
      "人",
      "沙",
      "阴",
      "湖",
      "画",
      "我",
      "神",
      "来",
      "稍"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1337",
    "pass": 1252,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afb47aec20c5ab61e691258b53a6ac56.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44fa479a2fc5aa87e52256722743a340.mp3",
    "answer": "美了美了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "小沈阳、汤潮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "吻",
      "个",
      "圆",
      "了",
      "了",
      "美",
      "草",
      "人",
      "美"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1338",
    "pass": 1253,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9548574b6e764174cb8d0b5b4de68f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a417d58b93063a2311b61b3866011e1.mp3",
    "answer": "冷战",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈艺之、徐真真",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "所",
      "漫",
      "战",
      "在",
      "小",
      "上",
      "行",
      "星",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1344",
    "pass": 1254,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc3c592ca7d21ccee05b7357e60c4450.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6ba771ecf46a188af61be035a947e40.mp3",
    "answer": "一程山路",
    "num_answer": "4",
    "artist": "毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "空",
      "柴",
      "我",
      "一",
      "路",
      "山",
      "歌",
      "顶",
      "城",
      "程"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1342",
    "pass": 1255,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d44cbee40da0cf28c755e0b979e26f7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c274804a3984f7d9cbeddd993cf494c.mp3",
    "answer": "来去诗",
    "num_answer": "3",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "隐",
      "春",
      "肤",
      "去",
      "来",
      "我",
      "够",
      "诗",
      "超",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1339",
    "pass": 1256,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91892ece43fa7a3020a8d620096b72dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/defaa2437c68da7a67afce8208da5152.mp3",
    "answer": "交换温柔",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郑秀文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "温",
      "交",
      "赛",
      "柔",
      "走",
      "万",
      "诃",
      "换",
      "马"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "554",
    "pass": 1257,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/843fe30ea9aee1b9f9a49ac96ccac35a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66aa362141e80b81a56e8fa0a0acf417.mp3",
    "answer": "爱上一个不回家的人",
    "num_answer": "9",
    "artist": "林忆莲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "上",
      "人",
      "个",
      "下",
      "的",
      "不",
      "回",
      "家",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1341",
    "pass": 1258,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6442d2a51f018fc558bc697b05ea42ea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ed720bd21c3ea7363ad8e0d31d045e8.mp3",
    "answer": "老街",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "街",
      "老",
      "身",
      "万",
      "爱",
      "隐",
      "战",
      "在",
      "赤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1343",
    "pass": 1259,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb3c5e8b38f184ae5d541b0e586519df.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdabfd9316344d39eafcc196cca75b2f.mp3",
    "answer": "婚礼的祝福",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "礼",
      "启",
      "海",
      "福",
      "婚",
      "的",
      "祝",
      "故",
      "红",
      "模"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1345",
    "pass": 1260,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c22afd656714fdddfb6c2c1820c4b8b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/424f3600b946137b3f2bdb1d623377d4.mp3",
    "answer": "虹之间",
    "num_answer": "3",
    "artist": "金贵晟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "虹",
      "两",
      "间",
      "之",
      "大",
      "身",
      "秋",
      "诺",
      "稍"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1346",
    "pass": 1261,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cd38f365031eec2a6c8a209e22d4fb4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64aa83eca1a602ed014db0997e683fd7.mp3",
    "answer": "行者",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蒋龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "道",
      "了",
      "了",
      "天",
      "个",
      "剪",
      "行",
      "指",
      "者",
      "球"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1347",
    "pass": 1262,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1af628fea3c27225b82683fa95e80354.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d6982d96b59934fd9e8c215a2cd04f5.mp3",
    "answer": "花开那年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "开",
      "那",
      "你",
      "男",
      "海",
      "年",
      "我",
      "花",
      "草",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1348",
    "pass": 1263,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9e3543bff935d643c1d995b1d51410d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5d971a301ccc9f254b870a960f2ec5b.mp3",
    "answer": "就是爱你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "素",
      "珠",
      "爱",
      "就",
      "楼",
      "喱",
      "柴",
      "你",
      "表",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1353",
    "pass": 1264,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b6885f1ec8890c8f231724bbb7817c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d681c2d3a2dcfcc8c3e9c3669c77549f.mp3",
    "answer": "北京秋天的黄昏",
    "num_answer": "7",
    "artist": "小柯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "昏",
      "北",
      "黄",
      "京",
      "顶",
      "的",
      "起",
      "秋",
      "的",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1349",
    "pass": 1265,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a2b3664caae669652b9c5017d98a895.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36aaa0d09cce282d1c58f4656b10a647.mp3",
    "answer": "回到那一天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郝云",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "门",
      "天",
      "窝",
      "砂",
      "到",
      "两",
      "回",
      "一",
      "隐",
      "那"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1350",
    "pass": 1266,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/80ed4a62bbeb0f35b8c8cca19b743a3a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fced49d4f7e57b4ac3d3dcc4bbadc39d.mp3",
    "answer": "给情敌的情书",
    "num_answer": "6",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "湖",
      "的",
      "书",
      "换",
      "求",
      "情",
      "给",
      "敌",
      "百"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1352",
    "pass": 1267,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e313695715cac54694abd4c055f6b945.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77db1c4ced4deef354bd071ed4beb98d.mp3",
    "answer": "回声",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "声",
      "的",
      "我",
      "爱",
      "想",
      "进",
      "别",
      "怕",
      "回",
      "着"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1365",
    "pass": 1268,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a44aef58e960ee781f67d3f6a82e070e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2769d1b68e769f968225d6417557e2f0.mp3",
    "answer": "红绿灯",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郑融",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "红",
      "半",
      "小",
      "时",
      "道",
      "是",
      "壁",
      "山",
      "灯",
      "绿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "533",
    "pass": 1269,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b4a273c85a1810c1f73f9b9442e1b20.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2cf705c192d47a29d7a5e7cd8bd447a.mp3",
    "answer": "依恋",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡淳佳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怎",
      "恋",
      "浮",
      "寞",
      "我",
      "赤",
      "子",
      "膀",
      "印",
      "依"
    ],
    "heart_speak": "她的声音感觉就像空气一样，环绕在你的身边，凉凉的～",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1354",
    "pass": 1270,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/520cd796028cd3b6cb61d83b41262474.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a5eff7669a326d296ad028f47bca906.mp3",
    "answer": "还魂门",
    "num_answer": "3",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "门",
      "还",
      "歌",
      "魂",
      "人",
      "号",
      "最",
      "明",
      "启",
      "桃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1356",
    "pass": 1271,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/324ff63b593a27792c4da35b7d15f71a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d3c13be76742c218628f9767a40bd7e.mp3",
    "answer": "回忆里的那个人",
    "num_answer": "7",
    "artist": "李行亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "那",
      "里",
      "个",
      "的",
      "说",
      "忆",
      "人",
      "火",
      "回",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1357",
    "pass": 1272,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/72840f991d08d05833380c3bbc3ed770.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d925521f68f8ae47edcdbdf78b963e03.mp3",
    "answer": "坚持到底",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "坚",
      "我",
      "士",
      "花",
      "底",
      "阴",
      "持",
      "派",
      "到"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1355",
    "pass": 1273,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/40271d5e86d725019a3ad6094466f07a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a318e42727371286a05ae2af2de9bd9d.mp3",
    "answer": "还钱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孙八一",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "春",
      "除",
      "钱",
      "世",
      "尽",
      "光",
      "任",
      "还",
      "主",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1359",
    "pass": 1274,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3a6d3086422e1ef75d870eca7a0e1e6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e3ac8e6c7a7a775e1c291d5d347a18a.mp3",
    "answer": "风起时",
    "num_answer": "3",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "风",
      "幸",
      "起",
      "差",
      "夏",
      "事",
      "记",
      "不",
      "世"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1358",
    "pass": 1275,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1039c137b4367c4b37a2a8a41eb38c02.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/546ed7142d7acdc7fbb22bf12fa6ca70.mp3",
    "answer": "勉强",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "勉",
      "人",
      "有",
      "还",
      "染",
      "多",
      "强",
      "价",
      "才",
      "画"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1360",
    "pass": 1276,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/981a32412fc9db61d36f522e3840e911.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd96d8bfea3723e2bd5fedcf7686e49d.mp3",
    "answer": "好好过",
    "num_answer": "3",
    "artist": "金池",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "过",
      "还",
      "烟",
      "幼",
      "你",
      "好",
      "之",
      "落",
      "好",
      "柴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1361",
    "pass": 1277,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0192c2d8641551f18510e82df8704789.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccb925b31c16d21e8421a721a4dc1c62.mp3",
    "answer": "猴喜翻",
    "num_answer": "3",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "够",
      "最",
      "猴",
      "好",
      "喜",
      "狐",
      "羊",
      "山",
      "翻",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1362",
    "pass": 1278,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78b728c5b14bb56167891f0113601c9d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/870524133464a77579a64ac6c38da485.mp3",
    "answer": "后天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "叶",
      "后",
      "请",
      "幼",
      "星",
      "天",
      "是",
      "会",
      "灰",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1363",
    "pass": 1279,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d471ad966f2b694c51fa73616890bd3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9d76d6e40a19a59e03de6ce59454680.mp3",
    "answer": "流光飞舞",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈淑桦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "飞",
      "舞",
      "如",
      "流",
      "光",
      "果",
      "继",
      "爱",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1364",
    "pass": 1280,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9c054cc527d3aaf1ba9907bd7de310e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6d1b3bbdc35be47aa489c6c7d26f6f0.mp3",
    "answer": "默认",
    "num_answer": "2",
    "artist": "金池",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "头",
      "喱",
      "默",
      "往",
      "不",
      "认",
      "时",
      "柴",
      "时",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1366",
    "pass": 1281,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08e5e51f4facf2f982c80a920c781dc1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ece36fa4dafc5386cf57782a9f899b7b.mp3",
    "answer": "躲雨的幸福",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王思妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "梦",
      "福",
      "躲",
      "的",
      "雨",
      "起",
      "尽",
      "雨",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1368",
    "pass": 1282,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2205748786b1e4092c2029ac6f23606.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a53ceae9202c7566c06408668c1684d2.mp3",
    "answer": "浮生",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘莱斯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "真",
      "浮",
      "山",
      "屋",
      "小",
      "情",
      "生",
      "爱",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1367",
    "pass": 1283,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/109d3df88030f36d120db3ded755f093.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d447aa6c8f6cc80267972c2c3432f8e8.mp3",
    "answer": "红尘客栈",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "客",
      "夜",
      "红",
      "尘",
      "栈",
      "浮",
      "心",
      "物",
      "不",
      "知"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1370",
    "pass": 1284,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b83a1def27efa146bb6a5da62aa038e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90d74f1b0b57f3acb193c238d51ff838.mp3",
    "answer": "不得了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈慧琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "漂",
      "星",
      "了",
      "爱",
      "的",
      "色",
      "双",
      "悲",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1372",
    "pass": 1285,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19e7bd3a98b04fd6320c23658c7f582e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ea9c42db70af362ec86f342bd4ff256.mp3",
    "answer": "高飞",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "飞",
      "高",
      "铃",
      "外",
      "次",
      "只",
      "情",
      "星",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1373",
    "pass": 1286,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92ae7590d58f02a6be9a64627d934986.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cc63c5e573316c02a99759a05efdd05.mp3",
    "answer": "不哭了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "By2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "青",
      "时",
      "了",
      "么",
      "羊",
      "不",
      "奇",
      "花",
      "人",
      "哭"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1371",
    "pass": 1287,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2bc53982e9988e3a2fa2068edd551784.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19e20ae0c6bec5aa5dcdfbe09e8f5c13.mp3",
    "answer": "还爱着你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "城",
      "还",
      "西",
      "爱",
      "夜",
      "星",
      "你",
      "着",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1374",
    "pass": 1288,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a54def69f7e1f80814066e85dc2c788b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eba3c49d722c1feac8b224309d4a8cee.mp3",
    "answer": "从前慢",
    "num_answer": "3",
    "artist": "洪尘",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "慢",
      "山",
      "故",
      "前",
      "从",
      "燃",
      "人",
      "挥",
      "太",
      "色"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "41",
    "pass": 1289,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1fea187b7c695b3ecbbd7bbf3f371495.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1fea187b7c695b3ecbbd7bbf3f3714952.mp3",
    "answer": "冬天里的一把火",
    "num_answer": "7",
    "artist": "费翔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "踩",
      "冬",
      "的",
      "天",
      "不",
      "把",
      "火",
      "里",
      "稚"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1375",
    "pass": 1290,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae5d9917f2399805610441920c321ba5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/255e3cac5cd9fcc706cdb37800f9abcc.mp3",
    "answer": "此生不换",
    "num_answer": "4",
    "artist": "青鸟飞鱼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "此",
      "记",
      "珊",
      "生",
      "你",
      "换",
      "颗",
      "不",
      "海",
      "尘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1376",
    "pass": 1291,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/54fd41c939ebefe04b3989e206cbf840.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/907e2a81ac07c4817dbc01a2f0d94275.mp3",
    "answer": "不只是朋友",
    "num_answer": "5",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "友",
      "朋",
      "不",
      "阴",
      "福",
      "动",
      "吗",
      "是",
      "整"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1378",
    "pass": 1292,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b01a240b17e268da82a422deeb6fd5a8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/472bc52a36e3ff75f234810ad8901c62.mp3",
    "answer": "幻期颐",
    "num_answer": "3",
    "artist": "粒粒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "期",
      "羊",
      "爱",
      "稚",
      "我",
      "漂",
      "幻",
      "阑",
      "的",
      "颐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1377",
    "pass": 1293,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/913e09dfd87da7abaf6a89847b730f33.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/666891db4c04d4ace04587abe67c7f06.mp3",
    "answer": "花火",
    "num_answer": "2",
    "artist": "深白色2人组",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "天",
      "通",
      "爱",
      "进",
      "在",
      "踩",
      "梦",
      "花",
      "火"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1388",
    "pass": 1294,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13c9a594762daef678458a1141a42a40.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f220c8c53c885e3e5485af7e0843fad.mp3",
    "answer": "成名在望",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "下",
      "望",
      "我",
      "哭",
      "爱",
      "我",
      "好",
      "成",
      "名",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5186",
    "pass": 1295,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d98fd0d6cfac7f0e7e101e7b6ea3800.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01d3d5aa6ca750712fc6f35985980b10.mp3",
    "answer": "芳草地",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈粒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "地",
      "草",
      "没",
      "我",
      "爱",
      "芳",
      "说",
      "青",
      "人",
      "我"
    ],
    "heart_speak": "珍惜 自行珍惜 无常留给我浪费力气",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1380",
    "pass": 1296,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/331ad9347ef5accfd559eb1ab8469bff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02ef267a1813803084b9c7545731eb73.mp3",
    "answer": "大雨将至",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "动",
      "至",
      "将",
      "完",
      "大",
      "雨",
      "色",
      "会",
      "烦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1381",
    "pass": 1297,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d33180bac18bd9a02e1e013026d787b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b85b75ddb5acf1d71e8612fac8be2efe.mp3",
    "answer": "不是真的爱我",
    "num_answer": "6",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "不",
      "怕",
      "我",
      "价",
      "在",
      "是",
      "真",
      "爱",
      "狼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1382",
    "pass": 1298,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f90754f70dde92e048adfd8f2ff0826.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d448499098060e698b326301cc6b0bd1.mp3",
    "answer": "渡",
    "num_answer": "1",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "渡",
      "人",
      "家",
      "萌",
      "城",
      "有",
      "道",
      "势",
      "梦",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1383",
    "pass": 1299,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffd8174a517110f0c3caedfe39198922.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc63ddac06915d0a08ad8d39cc86eab7.mp3",
    "answer": "很想很想说再见",
    "num_answer": "7",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "想",
      "很",
      "遥",
      "你",
      "想",
      "很",
      "见",
      "再",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1384",
    "pass": 1300,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02b7c288807acc53d2110ff130d84bd1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d84d7cb08334517c873a6fe812eea244.mp3",
    "answer": "曾经沧海",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "乘",
      "沧",
      "的",
      "海",
      "曾",
      "经",
      "位",
      "爱",
      "李",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1385",
    "pass": 1301,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba86d02f3c98cad479bac338533cc33c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74077630beb4385a1b1923f60e4f40e7.mp3",
    "answer": "浮生未歇",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "人",
      "浮",
      "罗",
      "的",
      "生",
      "歇",
      "心",
      "爱",
      "未"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1386",
    "pass": 1302,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/80f0d6ebb05f9cf70bcb4c86abf9a557.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ad5305880532e841505a920fc6b441e0.mp3",
    "answer": "别想她",
    "num_answer": "3",
    "artist": "高进",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "会",
      "婆",
      "城",
      "莫",
      "想",
      "叶",
      "叶",
      "大",
      "她",
      "别"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1387",
    "pass": 1303,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/896300ded1a8ada63dbfad217c1e0087.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f728a579b3af53d274c54f682aa7caea.mp3",
    "answer": "玛丽",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "双",
      "丽",
      "羊",
      "玛",
      "就",
      "麻",
      "说",
      "白",
      "罗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1391",
    "pass": 1304,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/000beb7c01928f2455763717d3237325.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e73f07ba107335a944df710c2e4a40f.mp3",
    "answer": "爱如空气",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙俪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "诃",
      "爱",
      "法",
      "如",
      "气",
      "漫",
      "我",
      "空",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1389",
    "pass": 1305,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b4d01392489db260afa5a0fa5dbc36f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fce6365ea754f07c97e4790a0b19adc.mp3",
    "answer": "孤独",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吗",
      "流",
      "独",
      "踩",
      "孤",
      "心",
      "我",
      "岛",
      "战",
      "烧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "470",
    "pass": 1306,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71200e91f35de6989ea3210faed02dab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca09e1ad5237f0af4b73b5f06bc10941.mp3",
    "answer": "美丽世界的孤儿",
    "num_answer": "7",
    "artist": "汪峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "的",
      "世",
      "的",
      "孤",
      "哈",
      "丽",
      "儿",
      "美",
      "界"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1393",
    "pass": 1307,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/449dbc67b199fc10705aea60f91cd89d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08536b192eeac1fcb06d76c71ef2271f.mp3",
    "answer": "词不达意",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林忆莲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "尔",
      "意",
      "满",
      "流",
      "不",
      "达",
      "见",
      "息",
      "词"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1394",
    "pass": 1308,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c547c8228d0376d6b2a505ac275db6e2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b71eac9697032882af646ab71e674bf.mp3",
    "answer": "穿过你的身体",
    "num_answer": "6",
    "artist": "Tizzy T",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吻",
      "体",
      "身",
      "过",
      "你",
      "穿",
      "的",
      "迷",
      "外",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1392",
    "pass": 1309,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0654ba59695bcdb4c3dba04d1928ee2f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d4b0be90fd2bb87b6471798db294cba.mp3",
    "answer": "沉迷",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁咏琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "同",
      "沉",
      "见",
      "星",
      "天",
      "迷",
      "隐",
      "蓝",
      "画",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1399",
    "pass": 1310,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01c2e0baa22ea2000228656acd16a3fe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06c80a94fdbc6d184125bf36dc8f65f3.mp3",
    "answer": "逼得太紧",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "逼",
      "联",
      "珊",
      "你",
      "得",
      "顶",
      "千",
      "太",
      "紧",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1402",
    "pass": 1311,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aac1213172ebfcf03eab50f916a8e9b5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d3764f4556e1272adf1be385e9b2937.mp3",
    "answer": "暗香",
    "num_answer": "2",
    "artist": "沙宝亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "暗",
      "最",
      "什",
      "香",
      "么",
      "位",
      "两",
      "球",
      "界",
      "外"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1395",
    "pass": 1312,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/85a44070636f6e17f5d68570654d162f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74227a4a510c4aa71af4759ee13685bf.mp3",
    "answer": "陀飞轮",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "这",
      "陀",
      "睛",
      "得",
      "吧",
      "飞",
      "心",
      "轮",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1405",
    "pass": 1313,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4fd4b7d9c4451cd66b4086e6dfd939f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9a847c8cc9684d90de81d801f6fb2343.mp3",
    "answer": "穿越火线",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "线",
      "不",
      "体",
      "越",
      "火",
      "留",
      "穿",
      "时",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1396",
    "pass": 1314,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9008ad19ba0d4ce962ea8be2795c3d2c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b17e1e798398c3e0b521853847b18020.mp3",
    "answer": "大笨钟",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "任",
      "广",
      "大",
      "钟",
      "人",
      "常",
      "烧",
      "笨",
      "道"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1397",
    "pass": 1315,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3283f63557a46df55a68c3e2c9b3f37.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4b220b599e4bdd5277483f4be213292.mp3",
    "answer": "比爱情简单",
    "num_answer": "5",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "噗",
      "白",
      "星",
      "屋",
      "爱",
      "单",
      "比",
      "简",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1398",
    "pass": 1316,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2773107b840f2fe38d968047f27c154.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/269b20e575e9769d093920532d126c86.mp3",
    "answer": "爱疯了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "疯",
      "在",
      "相",
      "女",
      "头",
      "人",
      "爱",
      "了",
      "过",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1401",
    "pass": 1317,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/975ec32205f8fc778f52c44c8dccd164.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/455a95813df844bd4875da9529afa0cd.mp3",
    "answer": "孩子气",
    "num_answer": "3",
    "artist": "万芳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "漂",
      "孩",
      "桌",
      "身",
      "不",
      "吉",
      "别",
      "气",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "4850",
    "pass": 1318,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2333cea0a61a6ca72a42a64f89d3115a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de7665a0abf4765b7ddfc5cf37c9de38.mp3",
    "answer": "我本人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "沙",
      "百",
      "人",
      "孩",
      "在",
      "我",
      "踩",
      "本",
      "人",
      "铁"
    ],
    "heart_speak": "富士山下钟无艳，吴哥窟内我本人。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1403",
    "pass": 1319,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da1e933dbb150611853847cb00eb8fff.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a02d27f743b90a16005e9e5418b674f.mp3",
    "answer": "爱与诚",
    "num_answer": "3",
    "artist": "古巨基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "头",
      "国",
      "与",
      "怕",
      "浪",
      "你",
      "诚",
      "啰",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1404",
    "pass": 1320,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16a6f4f51aa1cb0cff597a14d4ba54f1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd051f92603ac32b957975de6ce9902c.mp3",
    "answer": "给郁结的诗",
    "num_answer": "5",
    "artist": "小安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "结",
      "诗",
      "有",
      "普",
      "信",
      "给",
      "的",
      "正",
      "夏",
      "郁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1406",
    "pass": 1321,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99a5552167d08927c4a30e6e94db27ea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4646269591d10cef0a36ef7a8672119b.mp3",
    "answer": "爱上未来的你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "咖",
      "梦",
      "的",
      "万",
      "你",
      "未",
      "老",
      "来",
      "上"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1408",
    "pass": 1322,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c3e3652f2774705dd96a081412ad589.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35e2213d0043465b463a53e318553d11.mp3",
    "answer": "回到未来",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卓卓、Tizzy T",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "未",
      "来",
      "们",
      "秘",
      "在",
      "下",
      "敢",
      "到",
      "欢",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1407",
    "pass": 1323,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28ecd591f9ed3c3bdcfa979ac385f33c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68329093af50dbba3a1e83f10aeba9c7.mp3",
    "answer": "红色石头",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李智楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "石",
      "烧",
      "头",
      "见",
      "色",
      "红",
      "幸",
      "佳",
      "记",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1411",
    "pass": 1324,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57d152a67b5ae573a365359258840df6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f68d5286020f059dcf7451c228ec7fa3.mp3",
    "answer": "独立",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蜜雪薇琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "够",
      "独",
      "好",
      "光",
      "立",
      "喜",
      "大",
      "娇",
      "表",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1412",
    "pass": 1325,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2e0543cdb022787dc0ae6cf2f609d98.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcee1c8f94277d10674817ffd6a97fa8.mp3",
    "answer": "在雨中",
    "num_answer": "3",
    "artist": "汪峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "些",
      "烦",
      "在",
      "有",
      "赤",
      "中",
      "吻",
      "我",
      "奇",
      "雨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1409",
    "pass": 1326,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/85ff14793896b463ee11d1f0e3e68ea6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4daa543f2366286c2c6cd73ff474136.mp3",
    "answer": "我爱上你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "爱",
      "完",
      "所",
      "你",
      "上",
      "我",
      "浮",
      "伞",
      "萌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1426",
    "pass": 1327,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9457c2c9cc4f0f05796b5c75c275672.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/401fd3aa243e1b7c205c746f48b7d5d3.mp3",
    "answer": "手心的蔷薇",
    "num_answer": "5",
    "artist": "林俊杰、邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "机",
      "手",
      "差",
      "知",
      "骑",
      "薇",
      "心",
      "蔷",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1420",
    "pass": 1328,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e46a4457cf0b37c00e134d85a893b5bb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77c635e03b61e1694fc666ad7ee64d4e.mp3",
    "answer": "像你这样的朋友",
    "num_answer": "7",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "这",
      "北",
      "样",
      "人",
      "朋",
      "你",
      "友",
      "梅",
      "像"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1410",
    "pass": 1329,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/faed9e6ebd5669ae57aaa577896af5e2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c32de59e755c73a4bc66e72459006479.mp3",
    "answer": "完美生活",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许巍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "再",
      "团",
      "做",
      "美",
      "回",
      "完",
      "膀",
      "舞",
      "生",
      "活"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1413",
    "pass": 1330,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ea01a4ac72bb5225b946639ae6d2441.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d618b5952e296edb202a53ca4f12fa7.mp3",
    "answer": "凄美地",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭顶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "归",
      "我",
      "地",
      "这",
      "山",
      "美",
      "天",
      "春",
      "城",
      "凄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1414",
    "pass": 1331,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e2d3b01b8e9fda8c156e521b63ca2a1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fb926ecbb4f548f7254a461747fb175.mp3",
    "answer": "小丑鱼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "胎",
      "鱼",
      "心",
      "花",
      "普",
      "踩",
      "丑",
      "喜",
      "女"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1415",
    "pass": 1332,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10600cd65c92998e50ed6f494c7b5993.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/545b52311a265c70b46417c15442a754.mp3",
    "answer": "左右为难",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张学友、郑中基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "截",
      "钟",
      "右",
      "醒",
      "难",
      "人",
      "左",
      "为",
      "铁",
      "必"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1416",
    "pass": 1333,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc3aec9df0da576a9736239f31c94c6a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5da88d4067f9336f9641be72de7ec2f0.mp3",
    "answer": "你不能这样对我",
    "num_answer": "7",
    "artist": "习谱予",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "不",
      "滴",
      "你",
      "这",
      "对",
      "能",
      "我",
      "阴",
      "样"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1417",
    "pass": 1334,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf304719592ea2296a4a9e56619c6e27.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/726016b83a55315828078de39b2c86a3.mp3",
    "answer": "双人舞",
    "num_answer": "3",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "双",
      "生",
      "故",
      "大",
      "人",
      "舞",
      "团",
      "喜",
      "男"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1419",
    "pass": 1335,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df4951b98bd59bcd6b98abc25e63389.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8c4afb6f37c323718b3c3a0a95b2e87.mp3",
    "answer": "梦里水乡",
    "num_answer": "4",
    "artist": "江珊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "我",
      "风",
      "很",
      "乡",
      "的",
      "水",
      "风",
      "里",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1418",
    "pass": 1336,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/623ed1ac328f75f1bbd0f6905954c893.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1366a65681230b606cea98ba2485efb4.mp3",
    "answer": "命中注定",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "注",
      "铃",
      "置",
      "梅",
      "定",
      "中",
      "命",
      "什",
      "你",
      "定"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1421",
    "pass": 1337,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75fc2c9c5eb885517eac63756601ca0b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e09f26273433f8de54db23b480d5606.mp3",
    "answer": "南国的孩子",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张悬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "初",
      "孩",
      "国",
      "求",
      "砂",
      "子",
      "南",
      "骨",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1422",
    "pass": 1338,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e10506e212e0ee81200eb129fea1f0e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/666c9d2be2c7c93432213e50e004fa6b.mp3",
    "answer": "卡比巴拉的海",
    "num_answer": "6",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "诃",
      "巴",
      "的",
      "仅",
      "拉",
      "卡",
      "答",
      "比",
      "黑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1424",
    "pass": 1339,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69dfa65b31e8d77bdb515287c0dbaf9c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d3fdddd7b154052b66a0ffe2369b9da.mp3",
    "answer": "世界第一等",
    "num_answer": "5",
    "artist": "伍佰、China Blue",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "界",
      "光",
      "世",
      "第",
      "满",
      "等",
      "得",
      "你",
      "盗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1423",
    "pass": 1340,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e40e1042c08b506e6e9c6dc267a5bf22.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae58d5c3054f518a98dee3fb5f92431c.mp3",
    "answer": "继续沉醉",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "故",
      "继",
      "光",
      "醉",
      "吧",
      "沉",
      "星",
      "续",
      "体",
      "上"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1428",
    "pass": 1341,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f986c8e38e1966cd2dba0ffbb3d0d4c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f095d0c0c44ba721cf54eb12b8ec7fe.mp3",
    "answer": "多重人格",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Jisis、WarRonZ",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "途",
      "多",
      "重",
      "亲",
      "着",
      "人",
      "夏",
      "我",
      "格",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1425",
    "pass": 1342,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d8653671a6d32dc6f235946d62172ec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06a3c4d2507a9c2dd007ec3c0775210c.mp3",
    "answer": "混蛋养成日记",
    "num_answer": "6",
    "artist": "曹槽",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "成",
      "蛋",
      "老",
      "离",
      "日",
      "冷",
      "人",
      "养",
      "记",
      "混"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1427",
    "pass": 1343,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d65028cc0313029e48ae2dfb94183560.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/385162ff68616ff83bcf0c50c8700698.mp3",
    "answer": "纸箱国",
    "num_answer": "3",
    "artist": "麦浚龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "箱",
      "国",
      "我",
      "减",
      "你",
      "星",
      "城",
      "福",
      "纸",
      "伞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1429",
    "pass": 1344,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e673e788464606b452b23182825dbee8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec566c8882f7abd696757324c19d63ba.mp3",
    "answer": "街头诗人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "人",
      "中",
      "听",
      "诗",
      "谎",
      "风",
      "街",
      "头",
      "指"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1433",
    "pass": 1345,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d71fd296b215b33f6b25415e63202dc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c189de69841e500422dbf738e140ba35.mp3",
    "answer": "每一个明天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "印",
      "每",
      "个",
      "明",
      "天",
      "天",
      "雨",
      "明",
      "两",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1431",
    "pass": 1346,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b067d2d2319c41f5487dd21e52b85f99.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c73c5a7ea210e41c2de86716b46779a5.mp3",
    "answer": "黏黏黏黏",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哈",
      "黏",
      "隐",
      "转",
      "喱",
      "黏",
      "中",
      "黏",
      "黏",
      "女"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1434",
    "pass": 1347,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8fb3f2f4650a5290b332140839d0a52.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a8a18c1fd4260650aab1236b7a4b81c8.mp3",
    "answer": "造物者",
    "num_answer": "3",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "着",
      "物",
      "造",
      "稚",
      "头",
      "天",
      "桌",
      "者",
      "配",
      "火"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1430",
    "pass": 1348,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e436b9baee5ca259ce803defc7411212.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c7bec2ddfb2cf1ac14dd255f00e0fb4.mp3",
    "answer": "莉莉安",
    "num_answer": "3",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "难",
      "安",
      "行",
      "星",
      "莉",
      "你",
      "在",
      "棍",
      "背",
      "莉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1432",
    "pass": 1349,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b436bd5108544793f616e4457c48fc7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c536beb790da7e67b77b9ad57cdd121.mp3",
    "answer": "蓝色旅人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "钟立风",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "旅",
      "啰",
      "色",
      "两",
      "稍",
      "太",
      "有",
      "芽",
      "蓝",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1435",
    "pass": 1350,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/efbb878421184d2b660d90e4b512d579.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a97b2dfe53e5a8704aa512312b10a3ca.mp3",
    "answer": "哈库呐玛塔塔",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黑Girl",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "库",
      "恨",
      "冷",
      "哈",
      "亲",
      "塔",
      "玛",
      "呐",
      "塔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1436",
    "pass": 1351,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9271ccbce490c6af90e52ada25f9c1c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b224937917856ddc2ea7c4b7348b2f0.mp3",
    "answer": "想着你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭顶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "踩",
      "义",
      "男",
      "着",
      "你",
      "我",
      "想",
      "式",
      "花",
      "友"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1437",
    "pass": 1352,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cffca014bb7f6c451769c48704521b3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae59e38a4b16fd9228822d4e4886b734.mp3",
    "answer": "你的早晨",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李志",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "踩",
      "你",
      "的",
      "早",
      "道",
      "今",
      "续",
      "离",
      "晨",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1438",
    "pass": 1353,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8e7671f4a78b7bb2f709a6180b0fdd7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e711db4740fecc53bd9672f03c53b692.mp3",
    "answer": "慢热",
    "num_answer": "2",
    "artist": "鹏泊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芽",
      "个",
      "燃",
      "最",
      "秋",
      "不",
      "热",
      "慢",
      "得",
      "身"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1446",
    "pass": 1354,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6eb51af420de600b1d225f1f48cd495e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f284d67fdac9393914e38dc630de281e.mp3",
    "answer": "七秒钟的记忆",
    "num_answer": "6",
    "artist": "孙羽幽、徐良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "羊",
      "钟",
      "七",
      "记",
      "火",
      "秒",
      "满",
      "的",
      "忆",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1443",
    "pass": 1355,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d1694010a63a19f8d057cfd341cb62f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b77c3631c284d21f1d934315034edf77.mp3",
    "answer": "缺口",
    "num_answer": "2",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "清",
      "缺",
      "之",
      "语",
      "诺",
      "求",
      "口",
      "海",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1439",
    "pass": 1356,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/622eb27f687f26fbdfba326b33491f52.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21a94f1528e22ccb7a26e8736cc0fd04.mp3",
    "answer": "一吻天荒",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "北",
      "情",
      "吻",
      "荒",
      "一",
      "天",
      "械",
      "心",
      "的",
      "降"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1440",
    "pass": 1357,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60c09c825c27cb18a4d280b6608f4da6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c51ffcbe102c46b6f4da20dc41e6855e.mp3",
    "answer": "再也没有",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Ryan.B of CNBALLER、AY杨佬叁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "再",
      "歌",
      "纹",
      "深",
      "没",
      "萌",
      "爱",
      "哈",
      "也",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1441",
    "pass": 1358,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e4cec750bc1fd704172af20fb287bee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beffade89e396e8c84ca98ab94788744.mp3",
    "answer": "现在就出发",
    "num_answer": "5",
    "artist": "土不叔叔乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "现",
      "超",
      "出",
      "红",
      "爱",
      "发",
      "就",
      "密",
      "说",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1442",
    "pass": 1359,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c871d5aea85e62c3e1607fe71a96851c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca61e9fdf6a5908418c807c0da3dfa92.mp3",
    "answer": "幸福的泡泡",
    "num_answer": "5",
    "artist": "黑Girl",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "最",
      "骑",
      "泡",
      "泡",
      "了",
      "福",
      "人",
      "看",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1444",
    "pass": 1360,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56dae722e49f7aae1da5450cc564f115.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce41710bb223274c99f9418333086859.mp3",
    "answer": "七夕",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "夕",
      "你",
      "眼",
      "球",
      "吻",
      "醒",
      "想",
      "七",
      "纹"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1445",
    "pass": 1361,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/054bebb52cdddef6717650e9fad490d8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0c225f7b41cdcd5ab40884f072adcbf.mp3",
    "answer": "有理想",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "理",
      "想",
      "行",
      "遥",
      "的",
      "秋",
      "有",
      "芙",
      "义",
      "香"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1447",
    "pass": 1362,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a9b6d9051425724929db0070909c127.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f80c9812b0e9e0369b9c00e652d314cc.mp3",
    "answer": "没完",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈粒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "去",
      "没",
      "罗",
      "之",
      "时",
      "幼",
      "完",
      "行",
      "兰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1448",
    "pass": 1363,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b50e1aa50f41b7b09ad379d9ef5b4eb0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3f20223d68d065bbd69581175591a0d.mp3",
    "answer": "夜照亮了夜",
    "num_answer": "5",
    "artist": "伍佰、China Blue",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "初",
      "亮",
      "照",
      "芙",
      "夜",
      "是",
      "恋",
      "尘",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1451",
    "pass": 1364,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4491ac160943843d252df05bdfc54f15.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67892195cc3a94fc1aba6d8f8e95eb9a.mp3",
    "answer": "把我拥抱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "习谱予",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "再",
      "阴",
      "拥",
      "我",
      "时",
      "山",
      "我",
      "抱",
      "么",
      "把"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1450",
    "pass": 1365,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f875e9b5f431f66c4e546bde5b0be63.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b1ddfc0644c645cd2d00ad7c6880ea0.mp3",
    "answer": "晴天娃娃",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黑Girl",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "浪",
      "梦",
      "剪",
      "天",
      "叶",
      "娃",
      "娃",
      "爱",
      "晴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1460",
    "pass": 1366,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b59cc57fd8b9ecd951cdbffbcd5cd94d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65ce4633aa972a037e46e8bd44db5a2b.mp3",
    "answer": "热勇",
    "num_answer": "2",
    "artist": "栗先达",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "肌",
      "定",
      "花",
      "以",
      "空",
      "魔",
      "热",
      "勇",
      "去"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1452",
    "pass": 1367,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f8a66cc7dd16657fdb276a9ab0f7f9c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd0596ff68ddc70bfb0a62d1fb565758.mp3",
    "answer": "我也不想这样",
    "num_answer": "6",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "火",
      "我",
      "人",
      "星",
      "这",
      "也",
      "不",
      "样",
      "啰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1449",
    "pass": 1368,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27ea4ecf3783db6b00c1bb87b18864f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10c73bfc3023e869c467755c4e77e39b.mp3",
    "answer": "斯德哥尔摩情人",
    "num_answer": "7",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "尔",
      "斯",
      "德",
      "哥",
      "摩",
      "起",
      "情",
      "人",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1459",
    "pass": 1369,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8baded6a5f8ae7d215f2fcd165d0f16f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c5a62b81ecb6d15eb09dc50204c7a37.mp3",
    "answer": "在云端",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭顶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "往",
      "在",
      "端",
      "踩",
      "你",
      "云",
      "悲",
      "男",
      "在",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1453",
    "pass": 1370,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9f588a96048453b99426dd09dc963a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0539d8b7b4c5306323d8b0f640c76567.mp3",
    "answer": "马戏小丑",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "燃",
      "戏",
      "的",
      "曲",
      "的",
      "马",
      "小",
      "叶",
      "丑",
      "度"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1454",
    "pass": 1371,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb5c706443fafed4c82cc427d8a3746e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca285506da0d18a4b9277e72501a751c.mp3",
    "answer": "蚂蚁",
    "num_answer": "2",
    "artist": "布瑞吉Bridge/K ELEVEN",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "火",
      "预",
      "蚁",
      "蚂",
      "在",
      "大",
      "光",
      "萌",
      "人",
      "噗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1455",
    "pass": 1372,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc5bcdd4a9dcd6f37feafadc06ae4659.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ef917b394a0cbe73a72edc7e003d3cd.mp3",
    "answer": "平淡日子里的刺",
    "num_answer": "7",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "日",
      "的",
      "平",
      "刺",
      "淡",
      "子",
      "浪",
      "里",
      "魔",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1456",
    "pass": 1373,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db830d61e39f06d3b38fa4bca7a00dbb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/229160bdb4e9f0baca05318866458cee.mp3",
    "answer": "你若成风",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "若",
      "你",
      "你",
      "风",
      "如",
      "默",
      "成",
      "棍",
      "样"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1457",
    "pass": 1374,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8c980cda04993a85fc1d185b638a982.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c3a2eeb9f2e73cdd05305ab8f99aedc.mp3",
    "answer": "最爱唱的歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "爱",
      "唱",
      "星",
      "歌",
      "的",
      "爱",
      "叶",
      "深",
      "最"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1458",
    "pass": 1375,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25f369cb28079adb82624f6e31309afb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4aaf1beb9f5f81ec79cafdd66e09ed8.mp3",
    "answer": "随它吧",
    "num_answer": "3",
    "artist": "姚贝娜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "悦",
      "初",
      "后",
      "它",
      "别",
      "假",
      "吧",
      "随",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1464",
    "pass": 1376,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6280b00a465040b50aa5f99be7a4841e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc374e07635c05e7843bbd35c181ddb0.mp3",
    "answer": "迷茫的爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郭玲、冷漠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "的",
      "幸",
      "什",
      "迷",
      "废",
      "的",
      "茫",
      "窝",
      "男"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1468",
    "pass": 1377,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e8783eb961fff799308c5562f67fe6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/860a5b871b537d6d7dbc7b49269ecaa4.mp3",
    "answer": "离别曲",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈珊妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "芳",
      "如",
      "我",
      "念",
      "别",
      "唐",
      "我",
      "离",
      "曲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1461",
    "pass": 1378,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d762190c808c617348e70f71f786cb1b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df47ca297fa0394dffcb128b1309ca14.mp3",
    "answer": "谁是老大",
    "num_answer": "4",
    "artist": "伍佰、大鹏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "色",
      "雨",
      "大",
      "人",
      "漠",
      "是",
      "喜",
      "老",
      "什",
      "谁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1462",
    "pass": 1379,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c1b26f0ebbfddcedca8cf0e86645c7f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/708b775f2bcee44247ce25f14837e356.mp3",
    "answer": "以父之名",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "父",
      "以",
      "楼",
      "之",
      "完",
      "得",
      "名",
      "过",
      "吻",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1463",
    "pass": 1380,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d91f2d99ae60cc76e10754f258fecbd6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2e733056c56f525a48ca563941c189f.mp3",
    "answer": "萍聚",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李翊君、李富兴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "聚",
      "降",
      "当",
      "铁",
      "位",
      "难",
      "人",
      "萍",
      "怎",
      "样"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "514",
    "pass": 1381,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de4c7f27e97b2fde5301af0132e1faad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a70dedc5c0c19b8e983e3fc3c70d8e98.mp3",
    "answer": "十指紧扣",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张智霖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "指",
      "光",
      "紧",
      "风",
      "成",
      "穿",
      "摩",
      "扣",
      "十",
      "换"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1466",
    "pass": 1382,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62cf9bc027da76e5c56f8a776409cb35.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e855d58949e5ebbe52b1268deefe4bf5.mp3",
    "answer": "老大",
    "num_answer": "2",
    "artist": "布瑞吉Bridge",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "湖",
      "人",
      "念",
      "好",
      "大",
      "络",
      "忆",
      "幸",
      "老",
      "堂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1467",
    "pass": 1383,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfaeff5848b5bf7e6a18a7997d89ee60.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7a6d48f177c563905dd2d44001aafbc.mp3",
    "answer": "我欲乘风",
    "num_answer": "4",
    "artist": "安全着陆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "你",
      "我",
      "兰",
      "点",
      "乘",
      "秘",
      "忆",
      "回",
      "欲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1470",
    "pass": 1384,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c0a18961cba49c0025b8974ac81c65b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa2a1583de0c92fc9b6ef70c325dafc3.mp3",
    "answer": "灰姑娘",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郑钧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "脱",
      "位",
      "姑",
      "象",
      "灰",
      "砂",
      "娘",
      "自",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1473",
    "pass": 1385,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f7193f18f77b29781ae7e3f686edae7b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9e69eaaf813f3a7c8226be99623a964.mp3",
    "answer": "关不掉的月光",
    "num_answer": "6",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "主",
      "关",
      "冬",
      "的",
      "掉",
      "懂",
      "月",
      "踩",
      "光"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1474",
    "pass": 1386,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10de4cc1d721538d277b75a932b93ad8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/478f354b0f9d624f51bfac85a420598d.mp3",
    "answer": "等待是种考验人的事",
    "num_answer": "9",
    "artist": "丁炜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "种",
      "待",
      "考",
      "的",
      "等",
      "人",
      "见",
      "是",
      "验",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1471",
    "pass": 1387,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/057b8e3b98f1d19db28f038f88efbc11.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f9c18d7eb54a1b6429199ace0381af1.mp3",
    "answer": "飞高高",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "秋",
      "高",
      "置",
      "高",
      "的",
      "你",
      "沙",
      "所",
      "飞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1472",
    "pass": 1388,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46d34078ea868191fd2112008c4bc7cf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/908a5a49a5e6b66e67396f9987e0dc38.mp3",
    "answer": "泪桥",
    "num_answer": "2",
    "artist": "伍佰、China Blue",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "方",
      "置",
      "时",
      "桥",
      "刀",
      "行",
      "卷",
      "泪",
      "天",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1469",
    "pass": 1389,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0baafc0129f2285cfa5d0fc3797c7cf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81af670e798d60d663015fed1ae99fa0.mp3",
    "answer": "落俗",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "穿",
      "白",
      "清",
      "满",
      "道",
      "俗",
      "请",
      "要",
      "落"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1475",
    "pass": 1390,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/028a1c1ec1732c6cee1799596af4b5af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ae250c4d7f4f33f3184c2b762741be.mp3",
    "answer": "多余的解释",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "联",
      "梦",
      "解",
      "的",
      "释",
      "余",
      "多",
      "留",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1476",
    "pass": 1391,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac7e5846843eee3d7d83656698feae69.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a8531400dd73d3664cd1d0a6708187f0.mp3",
    "answer": "当冬夜渐暖",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "志",
      "渐",
      "乘",
      "冬",
      "嫁",
      "象",
      "夜",
      "暖",
      "方",
      "当"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1477",
    "pass": 1392,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/813191fff264de72f3b7ad2b37d3a5c5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/159287410bdecb4dd43b20054333e348.mp3",
    "answer": "再度重相逢",
    "num_answer": "5",
    "artist": "伍佰、China Blue",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "真",
      "再",
      "重",
      "度",
      "不",
      "要",
      "伤",
      "相",
      "恨",
      "逢"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5133",
    "pass": 1393,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccb39031e25a4d8bc6e4af2c90ff8376.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4694066b9b079d1b9feaaff9700adfee.mp3",
    "answer": "曾经心痛",
    "num_answer": "4",
    "artist": "袁娅维",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "子",
      "半",
      "恨",
      "心",
      "经",
      "痛",
      "曾",
      "曲",
      "指"
    ],
    "heart_speak": "不要为那些不愿在你身上花费时间的人而浪费你的时间。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1480",
    "pass": 1394,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24417a6a3ca0a4073786ed14af8c7fb7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af7304a3de99f87607fc34aef3230fe0.mp3",
    "answer": "改变所有的错",
    "num_answer": "6",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "冷",
      "错",
      "爱",
      "城",
      "变",
      "的",
      "有",
      "所",
      "改"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1484",
    "pass": 1395,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60fb4b016478b38ef16b4e4f2aadeca9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47c05c2c415b7820d822062172c72069.mp3",
    "answer": "骆驼",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "驼",
      "心",
      "山",
      "代",
      "前",
      "是",
      "不",
      "魔",
      "骆",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1479",
    "pass": 1396,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09576f1637dcefd5a5f50acb0d3ab3b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db76d68e0517d409251aede210ff735e.mp3",
    "answer": "含笑有白鹭",
    "num_answer": "5",
    "artist": "崔开潮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "一",
      "笑",
      "假",
      "鹭",
      "含",
      "身",
      "白",
      "爱",
      "动"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1481",
    "pass": 1397,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/280c03e877f08edd5ebed7af7778496f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e5869e49fddc2d68100699b713162a2.mp3",
    "answer": "等你等到我心痛",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "到",
      "等",
      "等",
      "痛",
      "我",
      "光",
      "如",
      "城",
      "你",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1482",
    "pass": 1398,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30151fec457a9c342187161620bbe2c4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b07f261abe312ca269e828e5db6ddf8f.mp3",
    "answer": "解药",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孙紫晴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "解",
      "药",
      "亮",
      "盗",
      "的",
      "美",
      "千",
      "铃",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1483",
    "pass": 1399,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d46b5c235ea1ac1f698403b0b993098.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb8a6b06d85be4c8c0e567529d3fb1db.mp3",
    "answer": "黑色静态",
    "num_answer": "4",
    "artist": "梁心颐、杨瑞代",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "静",
      "黑",
      "语",
      "点",
      "色",
      "态",
      "小",
      "不",
      "泪",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1485",
    "pass": 1400,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/543674566642da9f45344c44c3df28eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d47bb10ddf546d0fb7f2e9fc34b95d70.mp3",
    "answer": "才华有限公司",
    "num_answer": "6",
    "artist": "金玟岐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "华",
      "爱",
      "有",
      "清",
      "司",
      "才",
      "能",
      "开",
      "公",
      "限"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1486",
    "pass": 1401,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/511d23339881f0b95e798c6139cda8e2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/663b641cd9ccca4da73665b34b44c435.mp3",
    "answer": "大浪淘沙",
    "num_answer": "4",
    "artist": "玄觞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "淘",
      "沙",
      "念",
      "草",
      "美",
      "苦",
      "顶",
      "大",
      "难",
      "浪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1488",
    "pass": 1402,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b76e8cf4334bc47d6e6e550efbb71f6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d654a81477b996488806c2d49c9d126.mp3",
    "answer": "静静的",
    "num_answer": "3",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "静",
      "吧",
      "的",
      "人",
      "一",
      "眼",
      "静",
      "脸",
      "爱",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1487",
    "pass": 1403,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab66eb6d533e79c995fef71d304b5f9b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b4638b112b8bcf3e7f2489fa83156c8.mp3",
    "answer": "旧行李",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "预",
      "在",
      "行",
      "晚",
      "你",
      "葡",
      "情",
      "李",
      "旧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1489",
    "pass": 1404,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c0bf5898685b93b42028d9b6801d8cda.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05735b76888a202f8ed194bf22e5a747.mp3",
    "answer": "下一站未知",
    "num_answer": "5",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "下",
      "一",
      "站",
      "的",
      "体",
      "未",
      "白",
      "义",
      "她",
      "知"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1494",
    "pass": 1405,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f010aa4c5d6cd1f39b51b852c9860d4c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ad7e56f949be73e2c92c484f90dadfb.mp3",
    "answer": "一抹伤",
    "num_answer": "3",
    "artist": "孙露",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "圆",
      "双",
      "伤",
      "抹",
      "一",
      "胎",
      "表",
      "李",
      "肤",
      "今"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1493",
    "pass": 1406,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9438f69ddccb28d67d69f51798d8f1d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3776da504638c93f538299398fead99a.mp3",
    "answer": "一样的夜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "刘增瞳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "样",
      "城",
      "不",
      "一",
      "开",
      "的",
      "了",
      "子",
      "冬"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1491",
    "pass": 1407,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/781c377763dd8647df8993fefef3ca82.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78774a62891c01e2068456689f9a4159.mp3",
    "answer": "一生何求",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈百强",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "纹",
      "恋",
      "长",
      "理",
      "求",
      "一",
      "何",
      "生",
      "羊",
      "苦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1490",
    "pass": 1408,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18b1dfa0f1151eca5816f1cdf62599ec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17e4bc1476934a8b1cf716910b0c316d.mp3",
    "answer": "一起跳舞",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黄玠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "舞",
      "脱",
      "这",
      "个",
      "倾",
      "跳",
      "一",
      "念",
      "会",
      "起"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1495",
    "pass": 1409,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/529c72494017cc161c1d3090e1f9ff5d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d15c8e934b6c0146b3dca9d1212c4b28.mp3",
    "answer": "一颗苹果",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "颗",
      "万",
      "爱",
      "果",
      "苹",
      "的",
      "情",
      "敢",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1492",
    "pass": 1410,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/824605fc18cda98bff36d21a62e41350.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca92c646ef4da6be15f9b6684d89b4d8.mp3",
    "answer": "七月上",
    "num_answer": "3",
    "artist": "Jam",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "尽",
      "浮",
      "月",
      "得",
      "上",
      "七",
      "够",
      "羊",
      "心",
      "钟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1496",
    "pass": 1411,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64aac8b9e0a9ae3e3ca9d1ca620632ab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34a8b7321251b50d078a7e163a595e15.mp3",
    "answer": "万古仙穹",
    "num_answer": "4",
    "artist": "腾格尔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "古",
      "万",
      "仙",
      "见",
      "燃",
      "爱",
      "减",
      "穹",
      "夏",
      "怕"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1498",
    "pass": 1412,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9dd3e596b0a07676aca2a7b77a2cbaf6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e27ba7c762e06b45250adc116ed520e.mp3",
    "answer": "万马奔腾",
    "num_answer": "4",
    "artist": "腾格尔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "点",
      "马",
      "么",
      "腾",
      "着",
      "奔",
      "人",
      "够",
      "中",
      "万"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1497",
    "pass": 1413,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66379d17c1ca5a07d42598a52c6f6c42.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4001905e9b162b8b5730efa9e4058c6d.mp3",
    "answer": "三个傻瓜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "天",
      "瓜",
      "坏",
      "三",
      "男",
      "傻",
      "朋",
      "夜",
      "把"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1502",
    "pass": 1414,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98b6f05f7f9bbf6687952dc129625c84.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1270545f2e026ccc7fe9c9fab14e0d44.mp3",
    "answer": "三德歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "三",
      "声",
      "续",
      "你",
      "德",
      "歌",
      "继",
      "什",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1500",
    "pass": 1415,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7fc398acf045832e769ed3ab12ef1731.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11354f88b930f30b2955f2c150f07ff2.mp3",
    "answer": "三角志",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卢巧音",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "虎",
      "志",
      "坏",
      "想",
      "李",
      "人",
      "三",
      "角",
      "好",
      "冷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1503",
    "pass": 1416,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1fa41d2159b0677255748f744677381.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea3d06784e6d96d055af13be9f8a97e7.mp3",
    "answer": "心中一把火",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "把",
      "李",
      "清",
      "孩",
      "中",
      "人",
      "北",
      "火",
      "心",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1499",
    "pass": 1417,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1d27622f8dd7fa701542d5931eb0d85.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d3edb0df9c6d69302a4a3c535f48913.mp3",
    "answer": "上火",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孔令奇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "们",
      "哈",
      "踩",
      "漂",
      "火",
      "上",
      "上",
      "夜",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1501",
    "pass": 1418,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31e0d9d328948981ec6d430e1eefe36a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93e3dd5f4b7aa71b107fd01429c92edc.mp3",
    "answer": "下一次爱情来的时候",
    "num_answer": "9",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "一",
      "时",
      "我",
      "的",
      "下",
      "候",
      "来",
      "爱",
      "次"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1504",
    "pass": 1419,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/844d1c28bf07bff2d83ebbd9687f6f87.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62247f03092107b85660d0a499c48a9a.mp3",
    "answer": "下一首悲哀",
    "num_answer": "5",
    "artist": "单色凌、梦岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "悲",
      "时",
      "到",
      "首",
      "哀",
      "一",
      "的",
      "恨",
      "下",
      "必"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1505",
    "pass": 1420,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8050d8534f0518d3897c58807f489c1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6cc6eff22740df9c4c912b606140c31.mp3",
    "answer": "不为谁而作的歌",
    "num_answer": "7",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "看",
      "谁",
      "不",
      "为",
      "作",
      "而",
      "歌",
      "恨",
      "稚"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1508",
    "pass": 1421,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/85c5b02ee936f2607b10d097b034d6d6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d767609c90ccc2aa0b5619b18ac6b4e.mp3",
    "answer": "不值得",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梦飞船",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "画",
      "半",
      "截",
      "不",
      "值",
      "哈",
      "得",
      "的",
      "清",
      "答"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1506",
    "pass": 1422,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/322098c23fbd1d3383434dff0827d395.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db839bedd30f0fad64c58298d4f98710.mp3",
    "answer": "不变",
    "num_answer": "2",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "变",
      "骑",
      "机",
      "完",
      "踩",
      "阴",
      "贞",
      "不",
      "听"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1510",
    "pass": 1423,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87ae6d93bfdb54dcc125b4175626f8af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18cad7d83c7feea76f9c8cf10ee4177c.mp3",
    "answer": "不吐不快",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "置",
      "不",
      "红",
      "吻",
      "信",
      "年",
      "我",
      "吐",
      "快",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1509",
    "pass": 1424,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69e8c9021df92ba7f1e3899713654098.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30e7e9a6e2494ca7368076efa863f5d2.mp3",
    "answer": "不吵不闹",
    "num_answer": "4",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "闹",
      "不",
      "归",
      "家",
      "吵",
      "不",
      "西",
      "之",
      "婆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1507",
    "pass": 1425,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92764df022b0688628ac796b887e2046.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df73d339201dc4bb158fd808e22e2d37.mp3",
    "answer": "不安静",
    "num_answer": "3",
    "artist": "B.A.D.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "悦",
      "不",
      "行",
      "除",
      "静",
      "安",
      "沙",
      "都",
      "肌",
      "贼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1511",
    "pass": 1426,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/389078e5b35f4a40cb76c4f1c3eb833f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecec4cee4bab9a748beb6c3a1687d5fb.mp3",
    "answer": "不得不",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨乃文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "不",
      "喜",
      "西",
      "窝",
      "爱",
      "啰",
      "不",
      "如",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1512",
    "pass": 1427,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25b047b77286d646dfa88704d174d3ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee90ba7c92933340ff154cdf9e564006.mp3",
    "answer": "不得不爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "潘玮柏、弦子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "恨",
      "爱",
      "歌",
      "如",
      "人",
      "亮",
      "得",
      "不",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1513",
    "pass": 1428,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/887ef5ebc168f3c9c10dbeba371e1f7e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b8003b97a8789d215425c93e415b45f.mp3",
    "answer": "不爱又何必纠缠",
    "num_answer": "7",
    "artist": "威仔、阿夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "何",
      "必",
      "缠",
      "又",
      "泪",
      "爱",
      "不",
      "纠",
      "真",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1517",
    "pass": 1429,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58b9d6359c6746affa5eee6ca4c52ad7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/344aaf7759b1db7d233d7d4a00658db2.mp3",
    "answer": "不该",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦、张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "稚",
      "爱",
      "相",
      "该",
      "人",
      "会",
      "还",
      "女",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1518",
    "pass": 1430,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6ab726728f3c7b37674d36ef8fb5f92.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dbe575a2f24e3dba76bdf75c34ab3d8.mp3",
    "answer": "不过失去了一点点",
    "num_answer": "8",
    "artist": "曾沛慈",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "点",
      "所",
      "过",
      "去",
      "不",
      "失",
      "一",
      "萌",
      "点"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1514",
    "pass": 1431,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e37e1144dbc68a61bff5b2416dcbf2c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a0bcf9bbc77fb0038c5f7a5bf6c7a03.mp3",
    "answer": "丢",
    "num_answer": "1",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "望",
      "你",
      "心",
      "丢",
      "家",
      "芳",
      "芽",
      "把",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1515",
    "pass": 1432,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a34e5d23691564d05f18455f58c916f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b46cbcc244ae1624629023a2df8aa5b.mp3",
    "answer": "两个科学家在吃面",
    "num_answer": "8",
    "artist": "马飞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "面",
      "两",
      "个",
      "奇",
      "家",
      "吃",
      "会",
      "学",
      "科",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1516",
    "pass": 1433,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8f49b3265720974695150af9be53b84.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c96675bdc9f8631e2c08e48fd84d274.mp3",
    "answer": "中国梦世界梦",
    "num_answer": "6",
    "artist": "许嘉文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "福",
      "梦",
      "只",
      "世",
      "梦",
      "界",
      "国",
      "心",
      "号",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1519",
    "pass": 1434,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3751ef71eb0ed19117869c7d36f9ecbf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f730304f4948b07ce7329596c38f7056.mp3",
    "answer": "心如玄铁",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铁",
      "得",
      "秋",
      "寞",
      "心",
      "剪",
      "如",
      "玄",
      "悦",
      "预"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1526",
    "pass": 1435,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2779fb773901790de6977819e72a4ae.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/086d403ed83ea8b4993951574a1f1703.mp3",
    "answer": "中毒",
    "num_answer": "2",
    "artist": "光泽",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "醉",
      "之",
      "毒",
      "一",
      "窝",
      "的",
      "中",
      "人",
      "理",
      "快"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1521",
    "pass": 1436,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7909c63629ec4a5d47926856f19b5ef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f351e68f59497ea3156a8a51329da9f7.mp3",
    "answer": "主宰",
    "num_answer": "2",
    "artist": "吴奇隆、程依芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "主",
      "喜",
      "什",
      "阑",
      "你",
      "红",
      "人",
      "忆",
      "宰",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1520",
    "pass": 1437,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a6573e9ff75e35517cf2e2a395e4545.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94c585b996ca838940639a164170743e.mp3",
    "answer": "乖乖",
    "num_answer": "2",
    "artist": "谭晶、吴亦凡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "白",
      "孩",
      "式",
      "乖",
      "愿",
      "乖",
      "很",
      "何",
      "难"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1522",
    "pass": 1438,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d338ef60255b1daa770ecc48c39d15f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8846edbd01f18bfab2da31b7dccabc81.mp3",
    "answer": "习惯你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈势安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "习",
      "是",
      "惯",
      "回",
      "谁",
      "易",
      "念",
      "你",
      "隐",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1523",
    "pass": 1439,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b0f7cc6d876e844dca704d4854b4e17.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c903b1029a3788e4bf06737144bd39be.mp3",
    "answer": "乱炖的木吉他",
    "num_answer": "6",
    "artist": "邓超",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吉",
      "海",
      "木",
      "乱",
      "他",
      "运",
      "炖",
      "的",
      "满",
      "西"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1524",
    "pass": 1440,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cc9b184a724d95300984c691f9dc54ea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3be8ee21cfe9f620bf0e0adea5162e2.mp3",
    "answer": "了不起",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张惠妹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "欢",
      "飞",
      "了",
      "起",
      "浪",
      "铁",
      "咖",
      "人",
      "浮",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1528",
    "pass": 1441,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d3869bce5805332df1398777a058a16.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/456f40b71ffc8833444f189328de441a.mp3",
    "answer": "二手烟",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "烟",
      "别",
      "有",
      "二",
      "亮",
      "冬",
      "个",
      "位",
      "割"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1525",
    "pass": 1442,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92399612afb552546231a0a21b4b091f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d44d90aec9c89e8a0baaa0361378bcdf.mp3",
    "answer": "二缺一",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡卓妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "普",
      "事",
      "翅",
      "二",
      "把",
      "缺",
      "继",
      "人",
      "一",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1530",
    "pass": 1443,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6307c36ce645af59ff8bdab087534455.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/408e66943dd8671f82a6b81c01667946.mp3",
    "answer": "云朵",
    "num_answer": "2",
    "artist": "厨子和戏子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "像",
      "朵",
      "道",
      "亮",
      "如",
      "云",
      "语",
      "家",
      "号"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1531",
    "pass": 1444,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8f982a8bca1784fa032bff5e38454b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/400a71999aa852cd77b417fc0b7fe9d4.mp3",
    "answer": "横冲直撞",
    "num_answer": "4",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "撞",
      "成",
      "情",
      "黑",
      "直",
      "咖",
      "住",
      "横",
      "冲",
      "留"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1527",
    "pass": 1445,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7fd5acd73cd14358be139f9a312e0c96.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c70bd48f0085ce055cbb81ba1adfe53.mp3",
    "answer": "五仁月饼",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张铁林、黄旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "月",
      "有",
      "间",
      "帘",
      "五",
      "饼",
      "情",
      "通",
      "懂",
      "仁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1535",
    "pass": 1446,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ac8bc73d5fa7973e571d155db72c677.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15585451efb0d1fc8200d47f4f1f9ab0.mp3",
    "answer": "人一个",
    "num_answer": "3",
    "artist": "林峯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "流",
      "人",
      "谁",
      "的",
      "一",
      "爱",
      "道",
      "在",
      "个"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1529",
    "pass": 1447,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4439e15de8e9dce9a4a431dc6ad17ed3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8adcbdd8fa14edd016d54ecae0198689.mp3",
    "answer": "人生恍如梦",
    "num_answer": "5",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "恍",
      "女",
      "哭",
      "孩",
      "如",
      "子",
      "人",
      "生",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5320",
    "pass": 1448,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9dc05ee670a83fd8a9971f6689fb01b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06abad90ec2433172fa75098417f252a.mp3",
    "answer": "后青春期的诗",
    "num_answer": "6",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "指",
      "的",
      "哈",
      "后",
      "青",
      "前",
      "春",
      "诗",
      "期",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1533",
    "pass": 1449,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17696d08978d0128a2bc7ccc83254d2c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d8ab33728374ce860f741c790e266f6.mp3",
    "answer": "人生海海",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "生",
      "人",
      "以",
      "间",
      "梅",
      "我",
      "海",
      "物",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1534",
    "pass": 1450,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/80b571342d276ff3b3a53d4a7b5e4fe8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff4c00cc4a8e8a65eb51b8785703f03f.mp3",
    "answer": "人生若只如初见",
    "num_answer": "7",
    "artist": "谭涛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "踩",
      "生",
      "初",
      "超",
      "色",
      "只",
      "如",
      "见",
      "人",
      "若"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1538",
    "pass": 1451,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10d9fdd5776a394e652430f65a4a97a1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b106a20866dd06dfc8fb7d6a71f69c6f.mp3",
    "answer": "温柔心愿",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "柔",
      "愿",
      "继",
      "时",
      "心",
      "过",
      "染",
      "小",
      "温",
      "舞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1536",
    "pass": 1452,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4271a38f9411991daae44469c48d4c9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4713dc29c29725a058ab542eec37f7ed.mp3",
    "answer": "今生不再",
    "num_answer": "4",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "沙",
      "不",
      "念",
      "今",
      "相",
      "得",
      "顶",
      "生",
      "再",
      "启"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1537",
    "pass": 1453,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/070c55d3fc80d6d0d84d3186802c7825.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6372a0af729c40a63a56c058dbbe83b.mp3",
    "answer": "今生今世",
    "num_answer": "4",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "世",
      "放",
      "芽",
      "受",
      "不",
      "今",
      "把",
      "踩",
      "生",
      "今"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1541",
    "pass": 1454,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4111796bd96814d66b1222ed67bceffa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b35bb3472febb55873385fbf01609a99.mp3",
    "answer": "任意门",
    "num_answer": "3",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "咖",
      "任",
      "事",
      "找",
      "意",
      "家",
      "男",
      "门",
      "赛",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1542",
    "pass": 1455,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79add37d1ec7b95ce68b1fdeadd61c69.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b2a9c5c5890ae17dcd530577fd80bc9.mp3",
    "answer": "天空",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "苦",
      "孩",
      "书",
      "象",
      "天",
      "哈",
      "我",
      "空",
      "画"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1540",
    "pass": 1456,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e1e1fc6bf68078a3020db650ef0e480.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3c3e08ffe530e1f9b3fb82f9a509a8c.mp3",
    "answer": "伤心城市",
    "num_answer": "4",
    "artist": "冷漠、云菲菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "像",
      "市",
      "伤",
      "我",
      "羊",
      "幸",
      "会",
      "心",
      "城",
      "愿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "3744",
    "pass": 1457,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58f96aeaecda6200c3d1ad57450db975.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4192fc9d2609ad6a1b8cdeecf19757d.mp3",
    "answer": "太坦白",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "眼",
      "敢",
      "太",
      "把",
      "坦",
      "中",
      "海",
      "人",
      "白"
    ],
    "heart_speak": "你不要说话太坦白，没有谁真的离不开",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1543",
    "pass": 1458,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc776fe28194d25215a515f3f15b363f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/676971a00fb493b569455f2de8003f19.mp3",
    "answer": "但愿人长久",
    "num_answer": "5",
    "artist": "邓丽君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "星",
      "别",
      "北",
      "愿",
      "长",
      "都",
      "但",
      "我",
      "久"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1544",
    "pass": 1459,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e593d0f52cccdcd398aa7bdbd063e77.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/500ba9310043a9254e9e24e8ecbdb261.mp3",
    "answer": "位置",
    "num_answer": "2",
    "artist": "卓鸣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "叶",
      "赤",
      "位",
      "铃",
      "常",
      "女",
      "帘",
      "换",
      "置"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1545",
    "pass": 1460,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61914dcc2d5c0ffeb2bf6352e80cbcdc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d006389b0efd04577e3cc9581560f1a9.mp3",
    "answer": "低着头",
    "num_answer": "3",
    "artist": "自然卷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "头",
      "你",
      "离",
      "低",
      "指",
      "念",
      "诺",
      "着",
      "柴",
      "之"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1547",
    "pass": 1461,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0310b772969aae3d0431f6448754cea2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/647fd82e115050e0ca8db30e81160475.mp3",
    "answer": "住进你的梦",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郭美美、品冠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "住",
      "梦",
      "你",
      "歌",
      "进",
      "的",
      "肤",
      "完",
      "割"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "20",
    "pass": 1462,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/456bd667b76fb2c3bfbf72b2b91446b5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/456bd667b76fb2c3bfbf72b2b91446b52.mp3",
    "answer": "波斯猫",
    "num_answer": "3",
    "artist": "S.H.E",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "着",
      "柴",
      "波",
      "猫",
      "风",
      "人",
      "情",
      "易",
      "斯",
      "老"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1549",
    "pass": 1463,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ace0ca4057beb695a7dbfcda6bf0b57f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be47f1b8c068c054ef6ace15073d5476.mp3",
    "answer": "黑择明",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "事",
      "与",
      "一",
      "同",
      "手",
      "燃",
      "明",
      "择",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1551",
    "pass": 1464,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1844a3c0b9d063147272a5788dfa4aa7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67db2087c21cb3a8cc266ae2a8568a77.mp3",
    "answer": "你好吗",
    "num_answer": "3",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "家",
      "眼",
      "吗",
      "好",
      "初",
      "着",
      "幸",
      "你",
      "寂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1548",
    "pass": 1465,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93a789d356bf66fbece26db8d5788105.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1fb9f4e8a5c729124969ec13b406af3.mp3",
    "answer": "你要的全拿走",
    "num_answer": "6",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "书",
      "走",
      "奇",
      "一",
      "拿",
      "很",
      "全",
      "你",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1559",
    "pass": 1466,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2f711c58030398ef1466427661917ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67121c5c2ad065268b36b7bc3a34856f.mp3",
    "answer": "你说",
    "num_answer": "2",
    "artist": "易烊千玺",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "长",
      "你",
      "你",
      "能",
      "式",
      "别",
      "心",
      "说",
      "之",
      "亲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1567",
    "pass": 1467,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c938c339c84742bc89d4fdf68ac644bb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f82c2b4bb51d1a50ce537c257523a77.mp3",
    "answer": "侯鸟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "卓鸣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "志",
      "侯",
      "夏",
      "星",
      "行",
      "鸟",
      "是",
      "青",
      "听"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1550",
    "pass": 1468,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06c059affde982134fb013294e026bb6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/702f0776adbaf13c05bf2eac5ea926d1.mp3",
    "answer": "信仰之名",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "再",
      "孩",
      "仰",
      "钟",
      "之",
      "信",
      "迷",
      "名",
      "泪",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1553",
    "pass": 1469,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/548aabdebbd0a15455c7842b654c66c9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd779c3af5c7baefb5d0f7759c82eac1.mp3",
    "answer": "信天游",
    "num_answer": "3",
    "artist": "乌兰图雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "的",
      "都",
      "屋",
      "尘",
      "信",
      "减",
      "游",
      "屋",
      "盗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1552",
    "pass": 1470,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/502b409c49e0ca64f399c1905c4210a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/272cccb69ec385a993fffa70357fd8f9.mp3",
    "answer": "假如爱能重来",
    "num_answer": "6",
    "artist": "斯琴高丽",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "爱",
      "重",
      "请",
      "来",
      "谎",
      "假",
      "能",
      "续",
      "如"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1555",
    "pass": 1471,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81ae940c9ca77112fdbe5a9c38bd331c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20ee7da8b0bd63ea97c497f31a740db1.mp3",
    "answer": "做回自己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "己",
      "剪",
      "把",
      "就",
      "做",
      "年",
      "在",
      "回",
      "受"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1554",
    "pass": 1472,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf27e07aeffb80f9538c557e27781949.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74930fe80f3006e00b353b43cdfc27fa.mp3",
    "answer": "爱的飞行日记",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "行",
      "的",
      "今",
      "爱",
      "飞",
      "爱",
      "后",
      "尽",
      "日",
      "记"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1556",
    "pass": 1473,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6df4ecccc2185801e2e12901c275c091.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9643babf14327722109f1be7a52540ee.mp3",
    "answer": "傻瓜傻瓜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "傻",
      "诃",
      "默",
      "瓜",
      "傻",
      "密",
      "燃",
      "的",
      "晨",
      "瓜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1561",
    "pass": 1474,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5629b062cf18e7d9158115309c6b7075.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f7a8794e6bd3113a69ad52ac5efd952f.mp3",
    "answer": "像中枪一样",
    "num_answer": "5",
    "artist": "白智英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "样",
      "曲",
      "么",
      "枪",
      "海",
      "中",
      "一",
      "像",
      "胎",
      "老"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1557",
    "pass": 1475,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3abec55d0c8e7f49d130a502ffda67a6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2147871d7fcffbaa6619d8f655befb6.mp3",
    "answer": "光",
    "num_answer": "1",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "怕",
      "人",
      "超",
      "家",
      "曲",
      "光",
      "家",
      "截",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1565",
    "pass": 1476,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cd33d51bf76a03af9ecf5d64514f239.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9c85ebcaa76ffd10afb2b4ac4a4756b.mp3",
    "answer": "免失志",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "配",
      "志",
      "失",
      "免",
      "上",
      "的",
      "梅",
      "你",
      "唐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1562",
    "pass": 1477,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d1a90799a741a818558e2ff947ac855.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1335be9a38a6bafd553f43ffd67542b.mp3",
    "answer": "入阵曲",
    "num_answer": "3",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "阵",
      "沙",
      "骨",
      "曲",
      "好",
      "纹",
      "北",
      "胎",
      "入",
      "愿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1558",
    "pass": 1478,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d60837880ebfb87412e6d752ad85900f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15754653a0ad3155b051f7c2f6738128.mp3",
    "answer": "关忆北",
    "num_answer": "3",
    "artist": "宋冬野",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "欢",
      "不",
      "遥",
      "关",
      "人",
      "北",
      "忆",
      "一",
      "婆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1560",
    "pass": 1479,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1079cb5024b184e9b6c177aa4c574fb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62d5658f39edd5f88a60e8983eeac089.mp3",
    "answer": "其实我介意",
    "num_answer": "5",
    "artist": "汉洋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "实",
      "星",
      "悲",
      "介",
      "意",
      "我",
      "其",
      "心",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1563",
    "pass": 1480,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e77a00b598dd4a89a4ab9403e3d07b8a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57e8b284520f6a1d7988bf5aed951677.mp3",
    "answer": "其实都知道",
    "num_answer": "5",
    "artist": "罗之豪、阿泱",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "道",
      "其",
      "幸",
      "实",
      "够",
      "知",
      "都",
      "稚",
      "指"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1564",
    "pass": 1481,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4de40aaa434d0d8ac386e909c8ccbf7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d986f2aff3f684ab9db1ab4c226a25a.mp3",
    "answer": "再见前任",
    "num_answer": "4",
    "artist": "冯提莫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "爱",
      "尘",
      "隐",
      "海",
      "任",
      "前",
      "使",
      "噗",
      "再"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "575",
    "pass": 1482,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c2942c4087de31724a0058c462c90b0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c890961b02fd3b01866bb6f4d492a66c.mp3",
    "answer": "孤单背影",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈慧娴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "影",
      "孤",
      "志",
      "单",
      "外",
      "柴",
      "柴",
      "背",
      "样"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1569",
    "pass": 1483,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ce6e3231e81e954e1a9b0a54bd2c195.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bcd7932c9e9ea2fccecdb43e42b3f2a6.mp3",
    "answer": "冬天过了你再走",
    "num_answer": "7",
    "artist": "南宫嘉骏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "过",
      "与",
      "再",
      "走",
      "你",
      "了",
      "天",
      "吻",
      "冬"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1568",
    "pass": 1484,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f84d8da022adb640601f1fc056f12c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52a7a8b2502215bf661cb05b25d23b2c.mp3",
    "answer": "冰封",
    "num_answer": "2",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "密",
      "手",
      "顶",
      "青",
      "与",
      "漂",
      "冰",
      "所",
      "寻",
      "封"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1579",
    "pass": 1485,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0261a1e72946225607a02c7a066b38b4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f42e7fd213b9df6fc947d492fe5d8099.mp3",
    "answer": "冰河",
    "num_answer": "2",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浮",
      "离",
      "寞",
      "尽",
      "甜",
      "婆",
      "也",
      "小",
      "河",
      "冰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1574",
    "pass": 1486,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3bb6355123fd7fc1b05a61e3f3c4214.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b1dbafdccc9a81f990291852730560c.mp3",
    "answer": "凌乱的华丽",
    "num_answer": "5",
    "artist": "单色凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "老",
      "丽",
      "珊",
      "凌",
      "华",
      "余",
      "乱",
      "情",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1570",
    "pass": 1487,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f997bec180b6ba6e4528b28d2d5c2d07.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6aae1ca8701bd5ed24bacf70d41e455.mp3",
    "answer": "凡人修仙",
    "num_answer": "4",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "清",
      "仙",
      "爱",
      "声",
      "怕",
      "默",
      "修",
      "凡",
      "行",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1572",
    "pass": 1488,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba6f2870b70b2f811d9fc25783e075dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b8aa753a5f0ba5adba163162157da63.mp3",
    "answer": "凤囚凰",
    "num_answer": "3",
    "artist": "白鹿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "凤",
      "风",
      "象",
      "雨",
      "流",
      "桃",
      "囚",
      "凰",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1571",
    "pass": 1489,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1bb3fb7fe7c1c56454c6a1d7b4fce1f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cae9fa7c543d8069bde25af9d2fe3f4d.mp3",
    "answer": "分不清的伤",
    "num_answer": "5",
    "artist": "单色凌、贯诗钦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "啰",
      "不",
      "分",
      "清",
      "伤",
      "知",
      "年",
      "的",
      "一",
      "步"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "149",
    "pass": 1490,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8491189b2927b36ec7e4d22e212ee3c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8491189b2927b36ec7e4d22e212ee3c32.mp3",
    "answer": "滚滚红尘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈淑桦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "滚",
      "滚",
      "如",
      "心",
      "羊",
      "红",
      "明",
      "蓉",
      "尘",
      "阴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1577",
    "pass": 1491,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0affab0be6f8af0579ae14dc5cc4e057.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/135b97e3747f56ffaa65f2cc1ccdea16.mp3",
    "answer": "别生气了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "校长",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "夏",
      "大",
      "生",
      "理",
      "别",
      "气",
      "没",
      "夜",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1580",
    "pass": 1492,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd7b4e47b4ccb57dd8fdccd63386b181.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d73cc74bf702fdd6ce2ff9d6deecfd11.mp3",
    "answer": "刺猬",
    "num_answer": "2",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "门",
      "朋",
      "猬",
      "回",
      "加",
      "钟",
      "刺",
      "道",
      "珊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1575",
    "pass": 1493,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6479b269ea0d2cd2fb27a1e4002af0ec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3b58066d919ba40285ceb84e513abaf.mp3",
    "answer": "北京祝福你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "华语群星",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "福",
      "京",
      "嫁",
      "完",
      "北",
      "祝",
      "运",
      "盒",
      "愉",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1576",
    "pass": 1494,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c058bf19d4c1feac599efc61c1514828.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7f9172d3d679d4f75faad6e6dc0cc5f.mp3",
    "answer": "怀珠",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "珠",
      "怀",
      "双",
      "敢",
      "奇",
      "声",
      "子",
      "乘",
      "浪",
      "样"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1578",
    "pass": 1495,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34155f3054543bf120ee0d511d728708.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ddf7663ef4021eb99076da423d077cf.mp3",
    "answer": "北斗星",
    "num_answer": "3",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "醒",
      "北",
      "答",
      "狼",
      "的",
      "斗",
      "星",
      "色",
      "普"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1583",
    "pass": 1496,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05b95b974af8646a117a18b7ea0517b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d7743fd1ea6c7f1a4301dc5e9c646fc.mp3",
    "answer": "十七",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "运",
      "肌",
      "就",
      "在",
      "我",
      "十",
      "最",
      "次",
      "广",
      "七"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1581",
    "pass": 1497,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/318cf17015dd4f0bd5a07d8a20c87461.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e37cac21cd4407ac357afaa60abca4c8.mp3",
    "answer": "十万毫升泪水",
    "num_answer": "6",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "万",
      "毫",
      "水",
      "泪",
      "在",
      "眼",
      "升",
      "十",
      "的",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1582",
    "pass": 1498,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c0d016a14df75367b359655111f98ce.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bc418ff646eabd5bbbb0ee0418a2861.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "num_answer": "4",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "我",
      "未",
      "有",
      "人",
      "满",
      "的",
      "恋",
      "请",
      "狼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1588",
    "pass": 1499,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f97d44a716f0d824f40466653cfbb2d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92ed309837e5c4432092495a8e0a026c.mp3",
    "answer": "自拍",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "跟",
      "你",
      "夜",
      "愉",
      "敢",
      "拍",
      "相",
      "踩",
      "自",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1585",
    "pass": 1500,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d52a3d3088b9d87e6afe94b8c7aaa85.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ffcaa5f396ba14d7d9b6bdfcaff7705.mp3",
    "answer": "十里桃花",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "里",
      "花",
      "那",
      "浮",
      "我",
      "桃",
      "十",
      "要",
      "果",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1587",
    "pass": 1501,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/795ebecc3cb52e5891fa2d431e0ae80b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/223d715e99817307a058cf98db127f3b.mp3",
    "answer": "花千树",
    "num_answer": "3",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "的",
      "树",
      "指",
      "千",
      "盗",
      "爱",
      "手",
      "贼",
      "天"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2165",
    "pass": 1502,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bedc4e9326086658daadb34715e3a852.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7be74c3a5b60f6cf449cd3d0159932cb.mp3",
    "answer": "初学者",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "初",
      "学",
      "一",
      "次",
      "咖",
      "者",
      "么",
      "我",
      "时",
      "亮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1586",
    "pass": 1503,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4f7b477e0b3236f153a5a17d35fe037.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d29ae034511afc5405b5984784a03346.mp3",
    "answer": "单身情歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林志炫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "歌",
      "亮",
      "想",
      "忘",
      "单",
      "小",
      "老",
      "窝",
      "身"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1590",
    "pass": 1504,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d50e1034f0eebe2dc166478026ce6a8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73c865cb73cf06a8e0a877a99b6ff1b5.mp3",
    "answer": "等你下课",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "等",
      "课",
      "人",
      "黑",
      "屋",
      "你",
      "配",
      "下",
      "方"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1591",
    "pass": 1505,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ec9df4e958c4768c1e25ac5cc68e76c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1940ccc554068687213b33d19d2a4dbc.mp3",
    "answer": "单车",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "士",
      "踩",
      "时",
      "仅",
      "密",
      "车",
      "芽",
      "单",
      "幸",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1592",
    "pass": 1506,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1808d03a8639c6f3de2d56e6e193a6b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab7ed58e1e611946351e11c3ec003789.mp3",
    "answer": "卷珠帘",
    "num_answer": "3",
    "artist": "霍尊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "色",
      "到",
      "珠",
      "卷",
      "玄",
      "截",
      "帘",
      "离",
      "孩",
      "啰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1593",
    "pass": 1507,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc468ccd227428ac7abfaccd1706ca39.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfaa17b2b1874352046d76867a6357a8.mp3",
    "answer": "原点",
    "num_answer": "2",
    "artist": "西单女孩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "原",
      "寻",
      "满",
      "她",
      "离",
      "点",
      "众",
      "如",
      "念"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1594",
    "pass": 1508,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e47597591a7ea6ce129866c277146fa2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36db31e783032a065e9913d04b01044e.mp3",
    "answer": "好想为你哭",
    "num_answer": "5",
    "artist": "神木之瞳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "会",
      "为",
      "亲",
      "哭",
      "想",
      "的",
      "好",
      "你",
      "燃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1595",
    "pass": 1509,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/651e9cb85940e8826f2b20f194499f88.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29fd0e26a750ec2ba6c510abddf7b377.mp3",
    "answer": "花蝴蝶",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蝴",
      "晨",
      "物",
      "吻",
      "漫",
      "哈",
      "的",
      "蝶",
      "这",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1597",
    "pass": 1510,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d4091785c7f8f6a67f5c18a78f0830f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8793d4ac9111bebfaa4d702a2b914e2f.mp3",
    "answer": "友情越位",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "友",
      "恋",
      "终",
      "朋",
      "越",
      "位",
      "烧",
      "天",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1598",
    "pass": 1511,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b82ff83e513c92bfffcfed9b747e5126.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bae396347fffe77ad35895a8d8e54683.mp3",
    "answer": "双栖动物",
    "num_answer": "4",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "动",
      "醒",
      "物",
      "加",
      "栖",
      "双",
      "翅",
      "教",
      "柴",
      "兰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1596",
    "pass": 1512,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ae1c321fb7fdfe6bee61ca6709e29be.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cada4e9943146d9db40170a22550202c.mp3",
    "answer": "发烫",
    "num_answer": "2",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "必",
      "除",
      "回",
      "身",
      "加",
      "烫",
      "换",
      "喜",
      "发"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1599",
    "pass": 1513,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c62dbada646f15e61069118c96ce4f3b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bad47a71d3feddd69ce94110083e43d.mp3",
    "answer": "小黄",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黄",
      "方",
      "小",
      "除",
      "留",
      "不",
      "啰",
      "念",
      "今",
      "往"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1602",
    "pass": 1514,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/714c323121986db31325aa486b3d2a63.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07294d0db28a2a617109698677fd1c3d.mp3",
    "answer": "变成回忆",
    "num_answer": "4",
    "artist": "单色凌、本兮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "变",
      "男",
      "忆",
      "烦",
      "念",
      "没",
      "回",
      "茶",
      "唐",
      "成"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1601",
    "pass": 1515,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32092415ee426e3c089ac70cab911785.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fe706905d5592a39dbe23928f3b2d42.mp3",
    "answer": "只是会可惜",
    "num_answer": "5",
    "artist": "梁晓雪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "惜",
      "没",
      "白",
      "芳",
      "会",
      "是",
      "姑",
      "可",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1604",
    "pass": 1516,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6fd0bbac2dcfe8cea8d3d0e465f91e3d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/785c6b3c4cb892fbd5af44d2c7fb3303.mp3",
    "answer": "只要你快乐",
    "num_answer": "5",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "乐",
      "我",
      "世",
      "要",
      "星",
      "的",
      "快",
      "你",
      "只"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1605",
    "pass": 1517,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb1aa6dcd0e671aa388840a3cab133eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e0dc1eeea53156accfb103dda4cfde7.mp3",
    "answer": "可爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "小",
      "位",
      "恋",
      "白",
      "吉",
      "踩",
      "可",
      "清",
      "盗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1603",
    "pass": 1518,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5b7a2211951b082b0fb5cb9260ef78c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/417329de74407db1425255a984f78fa8.mp3",
    "answer": "可爱女人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "外",
      "如",
      "爱",
      "怕",
      "人",
      "事",
      "有",
      "人",
      "可"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1600",
    "pass": 1519,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56269961f078512c937d3c90777194f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/930f57090a475f37d9a9fe8afab3e2a5.mp3",
    "answer": "号码",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "红",
      "去",
      "满",
      "指",
      "福",
      "年",
      "幼",
      "我",
      "号",
      "码"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1606",
    "pass": 1520,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c64defbc32372560b8542d269e540cf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6e84cf08166e71913e71312d9feb331.mp3",
    "answer": "各自安好",
    "num_answer": "4",
    "artist": "欢子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "战",
      "各",
      "差",
      "多",
      "好",
      "自",
      "羊",
      "安",
      "壁",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1610",
    "pass": 1521,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31f38832bd78c691376d9ea5262462f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a691d5b6aee9caca0b803146ecfbfb6a.mp3",
    "answer": "说干什么呢",
    "num_answer": "5",
    "artist": "K.Will",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "什",
      "太",
      "干",
      "说",
      "么",
      "常",
      "年",
      "情",
      "呢"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1608",
    "pass": 1522,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6798f3d061d74c1da8ef7425d883024b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fceac2ae8e17f23866547cc9f59fe8d.mp3",
    "answer": "同一秒快乐",
    "num_answer": "5",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "同",
      "一",
      "一",
      "快",
      "有",
      "愿",
      "个",
      "乐",
      "答",
      "秒"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1607",
    "pass": 1523,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ddfc801f5c78f50e89dac9574649e8c5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cedc85b1dc377756835e6331a4e14d0.mp3",
    "answer": "同手同脚",
    "num_answer": "4",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "欢",
      "找",
      "秋",
      "苦",
      "手",
      "幸",
      "脚",
      "草",
      "同",
      "同"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1609",
    "pass": 1524,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/789944e3b8e15745898404332202a72b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1cefaa9192686097da9bf2d488de81b.mp3",
    "answer": "听",
    "num_answer": "1",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "兰",
      "听",
      "终",
      "小",
      "人",
      "睛",
      "我",
      "之",
      "伤",
      "伤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1611",
    "pass": 1525,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16027e6a91a18e2927b70d6eb386e552.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf9b30ed05e4f875f801c54dc54cdd6b.mp3",
    "answer": "听不懂没关系",
    "num_answer": "6",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "没",
      "书",
      "滴",
      "懂",
      "听",
      "们",
      "系",
      "运",
      "关"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1612",
    "pass": 1526,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb07af499e4ce83ec4c6effa804411ba.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/707fb58254767e13b3d52e3842237a20.mp3",
    "answer": "听见下雨的声音",
    "num_answer": "7",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "最",
      "纹",
      "听",
      "雨",
      "么",
      "的",
      "见",
      "下",
      "声",
      "音"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1617",
    "pass": 1527,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08ac2cfb16d8d9682c17c1a9170618a6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4855998ca27a4955aba95dd1481e990.mp3",
    "answer": "周三的情书",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡健雅、周三",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "书",
      "情",
      "珍",
      "情",
      "纹",
      "三",
      "的",
      "周",
      "不",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1616",
    "pass": 1528,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f979ff818381e55b3023555d34b4e8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e12a8946a0518b59d9e33e046926be2.mp3",
    "answer": "宠爱吖",
    "num_answer": "3",
    "artist": "白小白",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "爱",
      "尽",
      "帘",
      "吖",
      "象",
      "宠",
      "子",
      "葡",
      "元"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1614",
    "pass": 1529,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35e4a5f411e3e341b030ca703bf23283.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3dd9024f92944a724344619a45fc8fa4.mp3",
    "answer": "我让你走了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "走",
      "让",
      "空",
      "我",
      "了",
      "何",
      "乘",
      "够",
      "继",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1615",
    "pass": 1530,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57819f3fbe601a96823cac325e16638f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/047cbcaf784e7c57ba9f6a315138b3da.mp3",
    "answer": "咖喱辣椒",
    "num_answer": "4",
    "artist": "潘玮柏、唐志中",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "椒",
      "喱",
      "子",
      "把",
      "珠",
      "辣",
      "咖",
      "怕",
      "一",
      "看"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1613",
    "pass": 1531,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88a0507dc59793fa27c1dcbb2190fdda.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df40fa04296263cb4f8debcb4f073f33.mp3",
    "answer": "咱们屯里的人",
    "num_answer": "6",
    "artist": "罗凯楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "里",
      "就",
      "们",
      "屯",
      "咱",
      "的",
      "留",
      "的",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1618",
    "pass": 1532,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a448ee853fb170936af8f85781989fd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/223c01f2b6639925c34302922376093a.mp3",
    "answer": "哦",
    "num_answer": "1",
    "artist": "周柏豪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哦",
      "书",
      "沙",
      "想",
      "诺",
      "方",
      "火",
      "奇",
      "心",
      "距"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1620",
    "pass": 1533,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c00b6e8311650ad6a9adfb414d1ad5d0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e95007d552acfb4c7666f8e3894bf131.mp3",
    "answer": "我们怎么了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "千",
      "婆",
      "们",
      "我",
      "了",
      "与",
      "怎",
      "么",
      "仅",
      "之"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1619",
    "pass": 1534,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b20d40387a2f9a15df0c8080cc61c64a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57f572bceabdd4978a8b92999e1489a3.mp3",
    "answer": "唐韵",
    "num_answer": "2",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "卷",
      "夜",
      "事",
      "韵",
      "光",
      "幸",
      "派",
      "唐",
      "天",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1621",
    "pass": 1535,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f57ad6c8bfb29bd3e3c6bebcaed144f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f620accfdd2609fef9b426a1eb929be4.mp3",
    "answer": "喜庆的日子",
    "num_answer": "5",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "北",
      "烧",
      "庆",
      "子",
      "换",
      "喜",
      "日",
      "海",
      "的",
      "大"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1622",
    "pass": 1536,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7395aab9d7ebc66ffb6c1be4481d9f18.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c64c4892dfcf7e0e97a3a1a2d89c28d3.mp3",
    "answer": "四季天",
    "num_answer": "3",
    "artist": "曹方",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "同",
      "季",
      "麻",
      "白",
      "换",
      "动",
      "卷",
      "星",
      "四"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1623",
    "pass": 1537,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07ecd68b95f75ecb6a43b7cb35e05368.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e51bc127a88749013e62d66e19cbf640.mp3",
    "answer": "我要的现在就要",
    "num_answer": "7",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "我",
      "现",
      "在",
      "象",
      "要",
      "要",
      "吻",
      "就",
      "够"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1625",
    "pass": 1538,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/778cc29ca50981f9244186ad2fcb5134.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e90d903300ad2d811118de14e046cf93.mp3",
    "answer": "小半",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈粒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "砂",
      "睛",
      "小",
      "半",
      "请",
      "人",
      "记",
      "求",
      "一",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1624",
    "pass": 1539,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d67543f49a671e0b2c6b089aabe8a19.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8197feb8a3ea083eb41df87058d0e676.mp3",
    "answer": "在水一方",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓丽君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "同",
      "本",
      "指",
      "方",
      "加",
      "水",
      "长",
      "在",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1626",
    "pass": 1540,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e02d6ebc4094353c6f9435a20ae0669f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4537b0f47c24705749e7ef5db405782c.mp3",
    "answer": "在那东山顶上",
    "num_answer": "6",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "那",
      "的",
      "顶",
      "东",
      "上",
      "城",
      "喜",
      "山",
      "在",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1627",
    "pass": 1541,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3caf5c16ad3d726299d7e22860b638a7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37eceb7b0c69eb9e95c0914cd5a481af.mp3",
    "answer": "地球吓了一跳",
    "num_answer": "6",
    "artist": "饼干",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "球",
      "婆",
      "爱",
      "运",
      "跳",
      "吓",
      "了",
      "手",
      "一",
      "地"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1628",
    "pass": 1542,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99bde09dfa644bad8aef9f6931976e36.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28a7283fe55a35b1a731eef3134cdc97.mp3",
    "answer": "坠落",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "坠",
      "点",
      "团",
      "本",
      "叶",
      "价",
      "落",
      "亮",
      "方",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1629",
    "pass": 1543,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c217175dc52f712b378688be5f837a42.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8688546e4a92f2e2d6e586adb1159e4.mp3",
    "answer": "复杂人生",
    "num_answer": "4",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "复",
      "完",
      "杂",
      "形",
      "草",
      "火",
      "人",
      "魔",
      "画",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1631",
    "pass": 1544,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffd5f97379023c2e9be305e932c5bdcb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/828a5f0f6ee2c9bea7df189be0119102.mp3",
    "answer": "夏洛特烦恼",
    "num_answer": "5",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "不",
      "恼",
      "烦",
      "特",
      "风",
      "夏",
      "伞",
      "洛",
      "道"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1635",
    "pass": 1545,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ab327979f136eb62e56485564f60209.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11cb87c214ea62159f0b2a6f4a9c52ca.mp3",
    "answer": "多一些少一点",
    "num_answer": "6",
    "artist": "冷漠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "些",
      "一",
      "情",
      "吻",
      "多",
      "点",
      "孩",
      "的",
      "一",
      "少"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1632",
    "pass": 1546,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9024eac2f391454ed53b542e319c14de.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae41021a60fc25d8ea7404157848799f.mp3",
    "answer": "多谢失恋",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TWINS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "失",
      "贼",
      "谢",
      "像",
      "多",
      "爱",
      "幽",
      "城",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1634",
    "pass": 1547,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa7345c00cdcf728bbf189ccd51b8857.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e9d4e76858f56c1bcb9e0eb42d10624.mp3",
    "answer": "夜来香",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓丽君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "好",
      "的",
      "么",
      "香",
      "来",
      "人",
      "叶",
      "之",
      "所",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1630",
    "pass": 1548,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dfb398436df6b2a480068c8d9d37933.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cd32198f4d5a36021838c872ff8ed45.mp3",
    "answer": "夜访吸血鬼",
    "num_answer": "5",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "醉",
      "血",
      "访",
      "鬼",
      "吸",
      "想",
      "我",
      "点",
      "喜",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1633",
    "pass": 1549,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92c8d4ece2d3fef93decb66cc698f698.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec23435b3bab819dd1bc9e91eaabd483.mp3",
    "answer": "夜风",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈冠希",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "夜",
      "事",
      "你",
      "风",
      "人",
      "尽",
      "易",
      "爱",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1636",
    "pass": 1550,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4cc1460a0ff27b4e0dacc58d8d013cbb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e24ba61204c07956ef5afbcdb64b3a90.mp3",
    "answer": "大团圆",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "大",
      "两",
      "羊",
      "情",
      "幸",
      "团",
      "代",
      "我",
      "圆",
      "置"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1637",
    "pass": 1551,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60cb47e606384d9a8f24e5136b77c9d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d893f7fde57301c4a94f5998338a6139.mp3",
    "answer": "温柔累了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "A-lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "温",
      "吧",
      "佳",
      "柔",
      "完",
      "了",
      "累",
      "夏",
      "风",
      "整"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1638",
    "pass": 1552,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f35d91ec252a6772bcad3aa7b26a1f3f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6204292551457ca3a25efad326af03a2.mp3",
    "answer": "大雁往南飞",
    "num_answer": "5",
    "artist": "邓超、孙俪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "隐",
      "往",
      "我",
      "通",
      "南",
      "人",
      "飞",
      "身",
      "雁",
      "大"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1640",
    "pass": 1553,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bf76830b04ca48d82917c66da35a90c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c57034f9cc39465320c1131c29064cde.mp3",
    "answer": "伏笔",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "千",
      "小",
      "普",
      "人",
      "笔",
      "伏",
      "机",
      "城",
      "加"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1639",
    "pass": 1554,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7af38dcf09d31d5c8672ccaaedc05a25.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7b0addd9e2200211187b8d40dbc8472.mp3",
    "answer": "天之禁",
    "num_answer": "3",
    "artist": "董真",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "身",
      "盗",
      "的",
      "之",
      "头",
      "禁",
      "加",
      "天",
      "就",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1641",
    "pass": 1555,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07a4ac17c39cd7c8284e8520db9a830f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef3c7909a91cfab85daf7f15594ea116.mp3",
    "answer": "天堂来信",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黄旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "力",
      "白",
      "我",
      "天",
      "天",
      "堂",
      "信",
      "见",
      "来",
      "苦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1643",
    "pass": 1556,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ce7545bc7a38e8562a9aec6574c46ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac340d74171c8fd136de43a127d04615.mp3",
    "answer": "天梦",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈雅森",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "梦",
      "中",
      "不",
      "整",
      "山",
      "噗",
      "飞",
      "天",
      "会"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1648",
    "pass": 1557,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa45f69a04e1a785b0ea1225ccfae638.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7737158cc646f7051d070464ca18ea94.mp3",
    "answer": "我们会更好的",
    "num_answer": "6",
    "artist": "A-LIN",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "好",
      "我",
      "会",
      "们",
      "配",
      "物",
      "怕",
      "娇",
      "更"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1644",
    "pass": 1558,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdf0871e35571d60e59ffc1a456fa608.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/802f2cf707a0eb314ca29e579effb7f3.mp3",
    "answer": "天禁诀",
    "num_answer": "3",
    "artist": "光良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "诀",
      "天",
      "今",
      "夜",
      "起",
      "上",
      "人",
      "运",
      "禁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1642",
    "pass": 1559,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e3d1ff9c7d04b809488430413cde526.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34f6a34bb83df23c4e4939cd6f3da2d8.mp3",
    "answer": "天蝎座之歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "徐薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "之",
      "的",
      "爱",
      "歌",
      "密",
      "蝎",
      "难",
      "芽",
      "座"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1649",
    "pass": 1560,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e674bd4252ddef1eca937937ab9cf910.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7cc496996a0329d37419598a8749de5.mp3",
    "answer": "天轮",
    "num_answer": "2",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "情",
      "的",
      "欢",
      "爱",
      "轮",
      "天",
      "立",
      "梦",
      "阑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1650",
    "pass": 1561,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32ec6137c69ebef3a8788239c123cd45.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c61773014613dea18a24078a281c9ff1.mp3",
    "answer": "太平洋的风",
    "num_answer": "5",
    "artist": "胡德夫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "太",
      "婆",
      "的",
      "的",
      "风",
      "心",
      "记",
      "茶",
      "洋",
      "平"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1645",
    "pass": 1562,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4c840e429767ca93cdd0420338aa363.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ad04ca7fef31b8e052bc954d58443aa8.mp3",
    "answer": "失恋哲理",
    "num_answer": "4",
    "artist": "关心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "中",
      "帘",
      "失",
      "人",
      "望",
      "哲",
      "桃",
      "恋",
      "理"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1647",
    "pass": 1563,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24ef853963067017154ac079c4211dd6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61f4cce2858ff908d3426cbb4cac5bb3.mp3",
    "answer": "女人是老虎",
    "num_answer": "5",
    "artist": "乌兰图雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "必",
      "虎",
      "老",
      "外",
      "女",
      "回",
      "空",
      "圆",
      "是",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1646",
    "pass": 1564,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f0062c1344d499705c3c7110d09fcda.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2a5879c07c1f6e42a7e8be2d8cccb79.mp3",
    "answer": "女儿国",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张靓颖、李荣浩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "敢",
      "愿",
      "自",
      "女",
      "国",
      "好",
      "些",
      "儿",
      "什",
      "派"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1651",
    "pass": 1565,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90c242bba35016d7f5c8e5b28bf3c835.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32afe0d137170dac1494ebd03323780a.mp3",
    "answer": "女儿情",
    "num_answer": "3",
    "artist": "刘宪华Henry",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "我",
      "必",
      "百",
      "光",
      "情",
      "滴",
      "果",
      "儿",
      "女"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1652",
    "pass": 1566,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/003661bbbbcaab351cd532520e6b16c1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b9a3b013e4d6f88bc44a3e00aaefae1.mp3",
    "answer": "奶奶的话",
    "num_answer": "4",
    "artist": "卓鸣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "北",
      "话",
      "人",
      "物",
      "奶",
      "萌",
      "孩",
      "奶",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1653",
    "pass": 1567,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/89e541e3bca8986e4c219bff59465d4e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b95314855d4a32ba20c96b73acffd697.mp3",
    "answer": "好久好久",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周恬熙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "光",
      "好",
      "婆",
      "烟",
      "广",
      "久",
      "好",
      "醉",
      "久"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1654",
    "pass": 1568,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5ddd361ecdb8f85487c538a73d90f28.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bdc0c1b9c2b7ae288a104bdf846a40f.mp3",
    "answer": "好聚不好散",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "散",
      "中",
      "屋",
      "家",
      "奇",
      "夜",
      "好",
      "不",
      "好",
      "聚"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1655",
    "pass": 1569,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16b734f8f005ba543d87b947ffd7785e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1232ea10d4ddd20f1dd26dafe204d91.mp3",
    "answer": "好运来",
    "num_answer": "3",
    "artist": "祖海",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "运",
      "北",
      "中",
      "白",
      "我",
      "来",
      "好",
      "飞",
      "北",
      "壁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1656",
    "pass": 1570,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7a1840a8c62a67e6e22d91196f7f1c5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbcba344df649fdd41b07a83899ba579.mp3",
    "answer": "如果你爱我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "说",
      "愿",
      "睛",
      "顶",
      "我",
      "使",
      "如",
      "果",
      "你",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1657",
    "pass": 1571,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/951ae10918761b9af39c04c44dd7bc65.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6970ca139de0c3c4a43f0da6e63deb0f.mp3",
    "answer": "如烟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "烟",
      "什",
      "声",
      "如",
      "夜",
      "情",
      "羊",
      "点",
      "个",
      "风"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1658",
    "pass": 1572,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d38208eb5ec91c44e191e0dc405f9496.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2847c5b1c64b1696c5cfaef5acaf1003.mp3",
    "answer": "妹妹",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孔令奇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "妹",
      "赤",
      "妹",
      "人",
      "寻",
      "学",
      "截",
      "忆",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1659",
    "pass": 1573,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2480c5342136e8762cdf8fcdbc21d51.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e60b48fab001033f84d3ba5e56d6b27.mp3",
    "answer": "字母歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓超",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "歌",
      "字",
      "夏",
      "也",
      "不",
      "完",
      "默",
      "留",
      "母"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1660",
    "pass": 1574,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d104e604cf3436474bc104f44c3fe07a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32dcb7a93b94c0744711333776d52bd1.mp3",
    "answer": "孙悟空",
    "num_answer": "3",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "理",
      "说",
      "空",
      "遥",
      "你",
      "念",
      "的",
      "孙",
      "苦",
      "悟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1661",
    "pass": 1575,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/513e4349f035a06146deab71a3c0afb3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c47ea6bf52ec7b748f069c8d6ac5a1b.mp3",
    "answer": "孤鸟的歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "马頔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "桌",
      "棍",
      "行",
      "界",
      "歌",
      "道",
      "的",
      "鸟",
      "听",
      "孤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1663",
    "pass": 1576,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0b31306caccd01ada7c39d4d73f42a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9d64afc7459557cbdb8d2b8c70ddf1e.mp3",
    "answer": "安守本分",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谷微",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "外",
      "你",
      "本",
      "守",
      "安",
      "分",
      "珍",
      "光",
      "容",
      "配"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1662",
    "pass": 1577,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69b8236dbdc13d67af749fdf60bc079c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/963a16a61c73fb680be734c0b31c2bc4.mp3",
    "answer": "完全因你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "完",
      "酒",
      "有",
      "知",
      "你",
      "冷",
      "给",
      "婆",
      "全",
      "因"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1664",
    "pass": 1578,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f1a804f0411ef3e49e31cffeda57924.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15a70e68f9424afc572e422c10b097de.mp3",
    "answer": "完整",
    "num_answer": "2",
    "artist": "左颜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "在",
      "整",
      "一",
      "相",
      "我",
      "万",
      "幸",
      "国",
      "完"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1666",
    "pass": 1579,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0cef7cae0834d2b2b34306b959be32b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f26174057f6e7e9f4e93cd7d6155f6db.mp3",
    "answer": "客官不可以",
    "num_answer": "5",
    "artist": "徐良、小凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "客",
      "如",
      "除",
      "梦",
      "以",
      "染",
      "我",
      "可",
      "官",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1665",
    "pass": 1580,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df2373a99f0a83a2092889244ed52e4c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66f4c0fd845ec9377c71924beaef4611.mp3",
    "answer": "家在天涯",
    "num_answer": "4",
    "artist": "苏阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "在",
      "物",
      "小",
      "爱",
      "酒",
      "家",
      "涯",
      "天",
      "进"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1669",
    "pass": 1581,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ce41cd2356b4839ee23e833638d311b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/783773ca6323598c89c79ad59c14e0b4.mp3",
    "answer": "寂寞星球的玫瑰",
    "num_answer": "7",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "寞",
      "玫",
      "寂",
      "雨",
      "械",
      "球",
      "瑰",
      "星",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1678",
    "pass": 1582,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1b230bb025e19e7b19371a0b74617e2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95b2d7f914057030ebddf259ac9c7f4e.mp3",
    "answer": "寂寞空气",
    "num_answer": "4",
    "artist": "曹格",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "机",
      "要",
      "小",
      "寞",
      "寂",
      "气",
      "的",
      "喱",
      "空",
      "怕"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1674",
    "pass": 1583,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdcfffc2e09226c7e097e8a37c160385.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f6eee7a9596f090b440820d5672be7b.mp3",
    "answer": "风",
    "num_answer": "1",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "事",
      "夜",
      "何",
      "风",
      "情",
      "花",
      "人",
      "娇",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1667",
    "pass": 1584,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66f6cbbe4fbd03f071738be0faf3414e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ce773c04d58b3f3eb48b0c059d9e3f5.mp3",
    "answer": "将进酒",
    "num_answer": "3",
    "artist": "厨子和戏子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "进",
      "光",
      "将",
      "酒",
      "怕",
      "降",
      "使",
      "风",
      "岛",
      "相"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1672",
    "pass": 1585,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5d57b9b8a8e845e5902e0a3935db759.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3d588b8658dad46c39e1e69379227db.mp3",
    "answer": "小岁月太着急",
    "num_answer": "6",
    "artist": "单色凌、伽菲珈而",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "着",
      "月",
      "你",
      "岁",
      "急",
      "萄",
      "的",
      "花",
      "太"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1668",
    "pass": 1586,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7cea99c5bda85c4a3945a32d934db086.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2860c678d49a1c3e72415d75925b7a61.mp3",
    "answer": "芬芳一生",
    "num_answer": "4",
    "artist": "刘惜君-毛不易",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "麻",
      "续",
      "生",
      "马",
      "芳",
      "何",
      "跟",
      "屋",
      "芬"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1673",
    "pass": 1587,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1482a823ee40699c731d1f6fa2e5f2bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0054f6a7ecd12ebba3b5c25df403abf.mp3",
    "answer": "小精灵",
    "num_answer": "3",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "灵",
      "歌",
      "精",
      "信",
      "蓝",
      "点",
      "可",
      "幼",
      "莫",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1670",
    "pass": 1588,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f06c0328173651a5d146eab841972d3c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1bb4f309994074b6dfdd296ca14f2a69.mp3",
    "answer": "小蛮腰",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴莫愁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "腰",
      "是",
      "夏",
      "幽",
      "星",
      "开",
      "夜",
      "蛮",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1671",
    "pass": 1589,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/498956aee93c8ef0144caa828d0db994.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/748abb71b79ed183e1f381335bca177c.mp3",
    "answer": "少年中国",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李宇春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "通",
      "年",
      "浪",
      "你",
      "中",
      "少",
      "铃",
      "超",
      "国"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1676",
    "pass": 1590,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ac00a5c79c7d5311822a1ae1bd1363f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec4981cf2bf22b2a22bb07dff0311346.mp3",
    "answer": "尘埃",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "埃",
      "铃",
      "把",
      "茶",
      "青",
      "沙",
      "爱",
      "尘",
      "语",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1675",
    "pass": 1591,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/908fdd172d503013859e9bcc0fc31aab.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/123b9294a726870dc9846498e138aa4a.mp3",
    "answer": "就现在",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴莫愁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "就",
      "清",
      "现",
      "狼",
      "在",
      "语",
      "小",
      "时",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1680",
    "pass": 1592,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bdb88a5849370c06202cbd17a65d21a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e5442631b21d653989efa9072091aa.mp3",
    "answer": "就算没有如果",
    "num_answer": "6",
    "artist": "香香",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "算",
      "噗",
      "如",
      "孩",
      "就",
      "没",
      "果",
      "恋",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1677",
    "pass": 1593,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/307305c39411db2451310e0aff279c97.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00228e5d0ff169b8a4a245a2f279f35d.mp3",
    "answer": "山谷里的回声",
    "num_answer": "6",
    "artist": "羽泉、邓超",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "些",
      "山",
      "纹",
      "里",
      "的",
      "声",
      "回",
      "谷",
      "时",
      "魔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1681",
    "pass": 1594,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1127fc95273dc04420e0315095d80bc9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b28db0e3e9e241deb817a20436ea0887.mp3",
    "answer": "崇拜",
    "num_answer": "2",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "崇",
      "人",
      "什",
      "翅",
      "花",
      "拜",
      "芳",
      "素",
      "够"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1683",
    "pass": 1595,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cbe3fd7797d9f6996592ad4e427252f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/04e1cecfb165e3700328d5b8bc2dbbfb.mp3",
    "answer": "无人之境",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "境",
      "奇",
      "的",
      "人",
      "年",
      "之",
      "芳",
      "双",
      "无",
      "像"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1679",
    "pass": 1596,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a2335275ba6d3c8175c7938a76f7040.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cdd9cf6b8f78b23797ced463846db809.mp3",
    "answer": "干杯",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "指",
      "孩",
      "芽",
      "杯",
      "空",
      "干",
      "割",
      "歌",
      "胎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1686",
    "pass": 1597,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1a1a91339dff3aef3944b2897d0e13c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32849b4b1beca4f4993901de54451c30.mp3",
    "answer": "黑色幽默",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幽",
      "星",
      "黑",
      "把",
      "默",
      "代",
      "真",
      "色",
      "睛",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1684",
    "pass": 1598,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4416c670be91b31a64d7874040eaf8b3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c0ec0adec11d2870bb64786c8ee8f90.mp3",
    "answer": "年轻的战场",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "战",
      "年",
      "场",
      "相",
      "情",
      "轻",
      "的",
      "容",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1682",
    "pass": 1599,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d48a3093d8fb14e0e0596fab6415b7e8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b1ba4985e6d0ea3be9e43e2236054b4.mp3",
    "answer": "幸运符号",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "号",
      "派",
      "幸",
      "烧",
      "运",
      "男",
      "赤",
      "如",
      "什",
      "符"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1685",
    "pass": 1600,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f011fe891680c7abceaee052f96deef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8435b845c730267405315ebcb88a54c.mp3",
    "answer": "康美之恋",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "羊",
      "她",
      "恋",
      "元",
      "最",
      "美",
      "康",
      "世",
      "之",
      "与"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1689",
    "pass": 1601,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d009660505e58f01daefaf971b7682c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e12bf98c4153b8f73313c40a3a32df3.mp3",
    "answer": "开学第一课",
    "num_answer": "5",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "降",
      "一",
      "课",
      "家",
      "么",
      "铁",
      "学",
      "第",
      "开"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1687",
    "pass": 1602,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6e9fe96f7c8fb090459bbda3f50c93b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f5d5222e3f7f34bcba94e9412780caf.mp3",
    "answer": "开心不起来",
    "num_answer": "5",
    "artist": "热斑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "阑",
      "续",
      "起",
      "开",
      "德",
      "不",
      "白",
      "来",
      "浮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1688",
    "pass": 1603,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c2bd81a90736b3123c3b6f97c7c4103.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b846280d580c475cdfeb4da58b18817.mp3",
    "answer": "异想天开",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谢霆锋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "贼",
      "天",
      "预",
      "想",
      "开",
      "余",
      "忘",
      "你",
      "异"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1690",
    "pass": 1604,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da81f5104e8f495f1f9b97429bd2b695.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c38cae77fa77b82e51802df0577dfbb.mp3",
    "answer": "弟兄",
    "num_answer": "2",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "男",
      "动",
      "寂",
      "兄",
      "噗",
      "不",
      "弟",
      "书",
      "可"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1695",
    "pass": 1605,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/778858ea00e0a4fea993cd8e1dd4f56d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d772bf8e313103e4377792fcb9c3a02.mp3",
    "answer": "往事流弹",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王凯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "弹",
      "冷",
      "事",
      "往",
      "爱",
      "人",
      "赛",
      "长",
      "流"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1691",
    "pass": 1606,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/074a895d81a84957c460fa8cddb28676.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e58547075cd9082513ba0f8aa89fc288.mp3",
    "answer": "爱上你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "by2",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "爱",
      "你",
      "上",
      "湖",
      "说",
      "你",
      "大",
      "道",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1694",
    "pass": 1607,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/72d4bc2a7d22bd5f6efed1952024fcd0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0c121591749b7ab16e49cdad98f9ea2.mp3",
    "answer": "心疼自己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐誉滕",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "李",
      "朋",
      "心",
      "疼",
      "己",
      "兰",
      "自",
      "光",
      "桌",
      "哭"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1692",
    "pass": 1608,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e581af035b618399b8cb24b1548cbc1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d62f64845bbd13ec2d0213c7c6974d85.mp3",
    "answer": "忍不住原谅",
    "num_answer": "5",
    "artist": "温岚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "谅",
      "忍",
      "天",
      "不",
      "百",
      "秘",
      "原",
      "住",
      "隐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1693",
    "pass": 1609,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6592d88190cc8fd4c4caa5603c3d39e9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8b9bc84b1ab74417431d6abd03cebca.mp3",
    "answer": "忘不了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "施文斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "定",
      "眼",
      "不",
      "忘",
      "明",
      "的",
      "吧",
      "婆",
      "满"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1696",
    "pass": 1610,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aeee5ceb54688c081facd98c8f304c59.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc6860ab7aff5a168006f500e8a64c22.mp3",
    "answer": "忘了忘不了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "的",
      "湖",
      "不",
      "了",
      "忘",
      "的",
      "忘",
      "别",
      "教"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1697",
    "pass": 1611,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e97de2c6ee6571dd1ce1326bb92427c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c235687651f416435e09762363147d4a.mp3",
    "answer": "忘记我自己",
    "num_answer": "5",
    "artist": "HANA",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "置",
      "忘",
      "情",
      "我",
      "曲",
      "芳",
      "是",
      "自",
      "记",
      "己"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1703",
    "pass": 1612,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a37027dbffb6d7b0668e4732ffd7c3f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ae305842bc37bb8764e4ef7a0346d68.mp3",
    "answer": "我也不想这样",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "亮",
      "人",
      "也",
      "婆",
      "会",
      "样",
      "想",
      "不",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1700",
    "pass": 1613,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44de0a9f432ae2d0a5deb34be08034b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aca23852ffe39f74dccfa20f290a081d.mp3",
    "answer": "我还是不懂",
    "num_answer": "5",
    "artist": "A-LIN",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "懂",
      "孩",
      "家",
      "还",
      "我",
      "不",
      "们",
      "是",
      "见",
      "秋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1699",
    "pass": 1614,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1e16bd5657bf75af7c0de33e945652a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/668cab84e94a77320d652b7cd3f02b11.mp3",
    "answer": "念念不忘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "麦浚龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "战",
      "念",
      "星",
      "风",
      "醉",
      "置",
      "不",
      "忘",
      "念"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1698",
    "pass": 1615,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c071438ec37bdc234252d0aa05ab9f32.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10187323f065b4f5f931324a21a741c9.mp3",
    "answer": "恋之曼珠沙华",
    "num_answer": "6",
    "artist": "江蕙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "曼",
      "恋",
      "珠",
      "记",
      "之",
      "沙",
      "华",
      "孩",
      "书",
      "太"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1701",
    "pass": 1616,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99bd2122624a7ac6a577ef9931814c36.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/354a5792c8a4f6e26396cac26c24ddf9.mp3",
    "answer": "恋情歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "JOAN",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "进",
      "情",
      "身",
      "念",
      "恋",
      "与",
      "歌",
      "人",
      "回",
      "颗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1702",
    "pass": 1617,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7fb18b3870789c260ab1888f9714c7d4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a00bf9fd8790ffdf9ef0ac6539aa7a13.mp3",
    "answer": "恋爱大过天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "TWINS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "之",
      "天",
      "元",
      "过",
      "好",
      "小",
      "大",
      "爱",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1705",
    "pass": 1618,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5fede602262952aa961485e88b07d835.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8747be4132d13a93458e6b6dc22ad3c8.mp3",
    "answer": "恋西游",
    "num_answer": "3",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "游",
      "男",
      "哭",
      "子",
      "心",
      "西",
      "你",
      "骨",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1704",
    "pass": 1619,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f442411b23ca292a748ed5087fc426b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9f6dc76635a90ad20824a52a50eccfb.mp3",
    "answer": "情一动心就痛",
    "num_answer": "6",
    "artist": "海生",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "痛",
      "一",
      "情",
      "我",
      "动",
      "青",
      "唱",
      "寞",
      "心",
      "就"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1706",
    "pass": 1620,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce8ecafaa390f926fb50fa86cf126701.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af3c22ab39731de249f0d3328c0110de.mp3",
    "answer": "爱上不该爱的人",
    "num_answer": "7",
    "artist": "宇桐非",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "肌",
      "该",
      "众",
      "爱",
      "爱",
      "不",
      "孩",
      "的",
      "人",
      "上"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1708",
    "pass": 1621,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a2f8a2bcbc7e105ca3af0ffbe903baf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1eb2b90f273b781a5ca729abacbda07c.mp3",
    "answer": "想你",
    "num_answer": "2",
    "artist": "吴亦凡、赵丽颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "机",
      "道",
      "喱",
      "做",
      "棍",
      "想",
      "清",
      "秋",
      "你",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1707",
    "pass": 1622,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38a13add09faa1b9debccb89834b4d9a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f1154028ab896cc82e3247c435e6a08.mp3",
    "answer": "像你这样的朋友",
    "num_answer": "7",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "友",
      "的",
      "上",
      "你",
      "像",
      "样",
      "小",
      "阑",
      "朋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1710",
    "pass": 1623,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7dc1113cb4a33c61d280d0c30a36b5a6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b33cdb9b1cc83d3d33bbcc35b6faa4d.mp3",
    "answer": "想要什么样的爱",
    "num_answer": "7",
    "artist": "热斑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "吻",
      "要",
      "遥",
      "爱",
      "样",
      "么",
      "想",
      "如",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1709",
    "pass": 1624,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18ebf534144e825976647d266c62615a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23ce5a643f97a17a03481cc5fc342d41.mp3",
    "answer": "我不想哭",
    "num_answer": "4",
    "artist": "带泪的鱼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哭",
      "我",
      "我",
      "你",
      "身",
      "小",
      "想",
      "前",
      "士",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1713",
    "pass": 1625,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/855e78d3855e3f6150b578eac1db6d1a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24ad87d4e070da79e91cea2e35cd0239.mp3",
    "answer": "我不聊生",
    "num_answer": "4",
    "artist": "熊梓淇、吴祉璇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "刀",
      "不",
      "聊",
      "了",
      "我",
      "浮",
      "生",
      "么",
      "北"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1736",
    "pass": 1626,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e16e37d3e5544e295b4da6c3809f3e34.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/538064f466fe3569d34c7a3783fb2e5a.mp3",
    "answer": "我为自己代言",
    "num_answer": "6",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "代",
      "己",
      "自",
      "我",
      "言",
      "为",
      "美",
      "铃",
      "钟",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1711",
    "pass": 1627,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beb1efb2a1716d79478fe986d37b0fcd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b040b32c0ec85e9bc15a392e2139c230.mp3",
    "answer": "我们的时光",
    "num_answer": "5",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "么",
      "州",
      "时",
      "太",
      "们",
      "的",
      "光",
      "我",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1714",
    "pass": 1628,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6459ee48d4a84cc2b3256f5b190469a0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00c739848a6ddd96c62947c20159bd80.mp3",
    "answer": "我和我的祖国",
    "num_answer": "6",
    "artist": "廖昌永、谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "唐",
      "和",
      "我",
      "国",
      "爱",
      "祖",
      "的",
      "怕",
      "德"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1712",
    "pass": 1629,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c99843a28b619f45d760ca3ff4789bc3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77a64f8cd06f7b67086fd0163204af63.mp3",
    "answer": "我喜欢",
    "num_answer": "3",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "心",
      "一",
      "骑",
      "啰",
      "我",
      "背",
      "羊",
      "喜",
      "欢"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1715",
    "pass": 1630,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4148feee8b2bd65f7491374be4b15d8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7fe04eb5a9824c94727e660a82664a77.mp3",
    "answer": "我在未来等你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "岛",
      "在",
      "秋",
      "你",
      "铃",
      "我",
      "来",
      "星",
      "未",
      "等"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1718",
    "pass": 1631,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7721521c7440cfe02df7581bd3132a98.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83c1cc6ccfd7f101e773f82ad58dcb50.mp3",
    "answer": "我想我不够好",
    "num_answer": "6",
    "artist": "单色凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "够",
      "我",
      "我",
      "好",
      "想",
      "家",
      "瞬",
      "中",
      "后",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1716",
    "pass": 1632,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f43fca5cec2b42d588612a9645cd6ac2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7bc32b2ef203206185e0019aa3d9179.mp3",
    "answer": "蝴蝶少女",
    "num_answer": "4",
    "artist": "exo",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蝴",
      "伤",
      "少",
      "蝶",
      "咖",
      "降",
      "罗",
      "尽",
      "女",
      "以"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1717",
    "pass": 1633,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2250dda61cabcf1bd47542934be19d4f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8617292e83dc14977db7049e47ce248d.mp3",
    "answer": "我爱你塞北的雪",
    "num_answer": "7",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雪",
      "你",
      "的",
      "魔",
      "香",
      "塞",
      "北",
      "我",
      "爱",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1720",
    "pass": 1634,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09f2e035e50153acc67f835db6eaf6b9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6120e82a674bca42ef80dc82a558b65.mp3",
    "answer": "我的歌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "苏遇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "嫁",
      "像",
      "你",
      "的",
      "我",
      "歌",
      "羊",
      "帘",
      "我",
      "半"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1719",
    "pass": 1635,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f2cfc23c9c8533e96f7c20ce1417d27.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e05c60e34e414bc6b41e9e910b9daa94.mp3",
    "answer": "我的麦克风",
    "num_answer": "5",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "麦",
      "爱",
      "的",
      "给",
      "克",
      "你",
      "风",
      "幼",
      "壁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1723",
    "pass": 1636,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a1b3722cd5462b0ee35a133f518db879.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fffc7c07e917358792b1db8c56e447b9.mp3",
    "answer": "我选择的路",
    "num_answer": "5",
    "artist": "吴亦凡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "佳",
      "我",
      "归",
      "选",
      "狸",
      "了",
      "择",
      "路",
      "很",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1721",
    "pass": 1637,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d851b7da3edbb80e938b55738481c17d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1635d716149b7c5d4d3ea22a8b1edab1.mp3",
    "answer": "或许不在我身边",
    "num_answer": "7",
    "artist": "热斑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "或",
      "身",
      "风",
      "在",
      "海",
      "我",
      "许",
      "不",
      "边",
      "着"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1722",
    "pass": 1638,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1181f4ac864515646d3d06ba07be5c8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5b945ec594d5670a893a084736c140c.mp3",
    "answer": "离人节",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "节",
      "法",
      "离",
      "学",
      "下",
      "么",
      "梦",
      "械",
      "懂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1727",
    "pass": 1639,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/067b26d06f88704b84ac5e662ffcbafc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32f63b1d038c40d3c496b924ac3a1d68.mp3",
    "answer": "把爱带回家",
    "num_answer": "5",
    "artist": "吴莫愁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "带",
      "赛",
      "夏",
      "家",
      "把",
      "位",
      "之",
      "白",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1724",
    "pass": 1640,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/560405e07e3c91a15455fd1ed63ba5c5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7e89d49f330f951b9c57ef5c2ca62d2.mp3",
    "answer": "抱一抱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "战",
      "贼",
      "子",
      "一",
      "心",
      "成",
      "抱",
      "抱",
      "花",
      "愿"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1735",
    "pass": 1641,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cdc0ee7b43a1aad0c8fa917adf6f54c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5fed470392b7fb7d8d826271dfae77c.mp3",
    "answer": "未完成的歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "歌",
      "喱",
      "的",
      "成",
      "人",
      "未",
      "同",
      "完",
      "梦",
      "完"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1725",
    "pass": 1642,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b160ef71707a3173866bb523e611878.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4866e59b4dbefd3222298b56db83707.mp3",
    "answer": "捕风",
    "num_answer": "2",
    "artist": "海清",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "物",
      "朋",
      "星",
      "踩",
      "幸",
      "风",
      "芳",
      "不",
      "捕",
      "留"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1726",
    "pass": 1643,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c9954d67ea049102a2e83df2593b1ef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a48cde3ddb0301533e0c7f435447fc2f.mp3",
    "answer": "损友",
    "num_answer": "2",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "啰",
      "一",
      "本",
      "不",
      "损",
      "星",
      "人",
      "友",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "403",
    "pass": 1644,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/df6bc364d62dd54b9f053f4ad1d9b086.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/df6bc364d62dd54b9f053f4ad1d9b0862.mp3",
    "answer": "我不难过",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "与",
      "秋",
      "你",
      "噗",
      "我",
      "难",
      "不",
      "过",
      "花",
      "奇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1728",
    "pass": 1645,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec6a7eb36420b6c357c90b0e7482dfcb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd1ace1628becd78ee14475f71d5d0e0.mp3",
    "answer": "摩托车日记",
    "num_answer": "5",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "托",
      "日",
      "车",
      "桌",
      "曲",
      "敢",
      "摩",
      "恋",
      "铃",
      "记"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1729",
    "pass": 1646,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37e0182b4748e7a530fd8aa274307203.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/093ec80e4eae2c598a6c33397f188692.mp3",
    "answer": "放开爱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "戚薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "开",
      "就",
      "爱",
      "咖",
      "过",
      "喜",
      "离",
      "放",
      "夜",
      "卡"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1731",
    "pass": 1647,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce10d58ce24016ee7c693a31c1646082.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1806ca8578bcd069e2fd04cad04cbaf3.mp3",
    "answer": "我想起你了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "我",
      "的",
      "星",
      "了",
      "人",
      "铃",
      "起",
      "你",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1732",
    "pass": 1648,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c05390b9a85e2b9031e6c4dcd4809e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c5ca629873dfa1a822e49db2932a27d.mp3",
    "answer": "故意",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈冠希",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "故",
      "下",
      "受",
      "意",
      "生",
      "与",
      "咖",
      "中",
      "尘",
      "虎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1733",
    "pass": 1649,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/266bc510be42fabce7f803ffd720143d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b1172917fe8cafaf656b86ccaac30c.mp3",
    "answer": "敬你",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "草",
      "你",
      "敬",
      "你",
      "什",
      "人",
      "完",
      "钟",
      "悦",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "70",
    "pass": 1650,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ea7aed4d1bcd6dc082ed3449c2834a77.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ea7aed4d1bcd6dc082ed3449c2834a772.mp3",
    "answer": "断了的弦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "弦",
      "稍",
      "的",
      "时",
      "断",
      "清",
      "堂",
      "马",
      "了",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1739",
    "pass": 1651,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbfab7dca4ef8d69dfefd9a8d8a8392d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d94c28b4f9793b951042597ea0ad7ac.mp3",
    "answer": "斜杠青年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "艾福杰尼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "我",
      "伤",
      "幽",
      "神",
      "青",
      "年",
      "身",
      "杠",
      "斜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1734",
    "pass": 1652,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ffefa59b74d8908d8dac620344557a9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dc92054fbea3878082361368ff6dd48.mp3",
    "answer": "旅程",
    "num_answer": "2",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "羊",
      "夏",
      "光",
      "的",
      "旅",
      "秋",
      "岛",
      "程",
      "离",
      "念"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1737",
    "pass": 1653,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/695cf0803e1a3e59221d21acacfead4f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e4c217dd5c9eb2d95a09c75c0025fdbe.mp3",
    "answer": "无时无刻",
    "num_answer": "4",
    "artist": "咿一",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "无",
      "老",
      "个",
      "刻",
      "很",
      "珍",
      "山",
      "时",
      "无",
      "着"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "33",
    "pass": 1654,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d2d9169994b0446df8b8855fc1d9e896.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d2d9169994b0446df8b8855fc1d9e8962.mp3",
    "answer": "宝贝",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张悬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "贝",
      "大",
      "宝",
      "听",
      "帘",
      "嫁",
      "你",
      "光",
      "的",
      "脱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1745",
    "pass": 1655,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01277bee1faeb0d6fe75c712475751a6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d920db7527a76e63a0072e3159d9371d.mp3",
    "answer": "明天不上班",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡健雅、谢帝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "罗",
      "不",
      "上",
      "你",
      "来",
      "楼",
      "天",
      "北",
      "班",
      "明"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1742",
    "pass": 1656,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69885db672bca46c9d6559cd9481b587.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0183d4270f98be50578e40adf8c95a49.mp3",
    "answer": "像风一样",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "像",
      "了",
      "烦",
      "一",
      "恋",
      "默",
      "样",
      "忘",
      "风",
      "盗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1740",
    "pass": 1657,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3947cfe25a519efeda898a0ec70ae6d5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37cd019e38d4ad075510bac33eb0aa59.mp3",
    "answer": "明明很爱你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "梁静茹、品冠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "珊",
      "情",
      "明",
      "你",
      "听",
      "爱",
      "很",
      "明",
      "运",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1741",
    "pass": 1658,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2127aa8de398fb83f9c0396c4131c2b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e1aa3091a183c685852d2664f802297.mp3",
    "answer": "明知做戏",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "世",
      "做",
      "子",
      "知",
      "着",
      "幸",
      "戏",
      "事",
      "明",
      "团"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1743",
    "pass": 1659,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ded405291b0aab46aa33668a9ef8a76.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1445aa7dbc554c70d1aaf0212a97fe4e.mp3",
    "answer": "星愿传唱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "艾福杰尼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "麻",
      "唱",
      "传",
      "喱",
      "个",
      "愿",
      "漂",
      "孩",
      "之"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1746",
    "pass": 1660,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f60be7f6e7eaee9bd5dc3ea9a7be9bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9099c42e67a188b92a56206d27cb0e6e.mp3",
    "answer": "星辰",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "浪",
      "喜",
      "星",
      "美",
      "辰",
      "风",
      "火",
      "外",
      "满"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1747",
    "pass": 1661,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3884873cbc56b5c497ceeb0657b2ea18.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56ace6fcddaed2003c56faea93fd9357.mp3",
    "answer": "春的临终",
    "num_answer": "4",
    "artist": "程璧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "终",
      "眼",
      "小",
      "临",
      "人",
      "念",
      "春",
      "的",
      "海",
      "果"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1751",
    "pass": 1662,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5acb29fcb69b37a7da1c005063d57c2c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db1377f18ff5d66c1b70314bc3f63854.mp3",
    "answer": "春雨里洗过的太阳",
    "num_answer": "8",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "太",
      "过",
      "雨",
      "洗",
      "花",
      "里",
      "春",
      "的",
      "阳",
      "默"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1748",
    "pass": 1663,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a85a645bc83bc8d6334edf87007cb94.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f160b349c061637bc5dc358dca3c880.mp3",
    "answer": "爱情是怎么了",
    "num_answer": "6",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "爱",
      "爱",
      "了",
      "好",
      "怎",
      "是",
      "么",
      "情",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1750",
    "pass": 1664,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb3c79552eb32c93adbe184010fee9eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17f30300ffca05085eb86b1f6810f5b0.mp3",
    "answer": "是我不够好",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李毓芬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "以",
      "够",
      "好",
      "羊",
      "不",
      "是",
      "迷",
      "人",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1754",
    "pass": 1665,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7f799a2fae1960a7c078bbca5e3c93b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d62dc93afc9911632b2e57f187fffb9.mp3",
    "answer": "晚风",
    "num_answer": "2",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "爱",
      "时",
      "立",
      "伞",
      "晚",
      "两",
      "爱",
      "我",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1749",
    "pass": 1666,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec606b346ed308940f23259675f28d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94b4cc4e5b93f3fb23635e6613e833bf.mp3",
    "answer": "暖身幸福",
    "num_answer": "4",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "身",
      "幸",
      "福",
      "印",
      "浪",
      "天",
      "当",
      "象",
      "暖",
      "众"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1762",
    "pass": 1667,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ef9e95fefea65e18c9079ffb93bd310.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ab015c7034979b90c39b386cdc9eb53.mp3",
    "answer": "暗色",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许佳慧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "咖",
      "京",
      "力",
      "中",
      "我",
      "够",
      "会",
      "暗",
      "知",
      "色"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1752",
    "pass": 1668,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b10569f8b9d1cd2d91e78184dc72cad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74478865cc09505cb86b7b1643dfedec.mp3",
    "answer": "更好的我们",
    "num_answer": "5",
    "artist": "关喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "翅",
      "我",
      "的",
      "的",
      "更",
      "好",
      "人",
      "学",
      "我",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1753",
    "pass": 1669,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bcde51bf0259b08143508c31283acf4a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3dc956b6eb3f4c4caf4da390dcec2d7.mp3",
    "answer": "曹操",
    "num_answer": "2",
    "artist": "林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "钟",
      "了",
      "操",
      "曹",
      "天",
      "个",
      "帘",
      "万",
      "漫",
      "娇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1756",
    "pass": 1670,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ad4b97a7d87596cda6772a2d34cae85.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31c971a191dfec2dc50328b740698331.mp3",
    "answer": "最好的一天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "要",
      "最",
      "好",
      "爱",
      "天",
      "的",
      "孩",
      "花",
      "学"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1755",
    "pass": 1671,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e93899d79c911e31ae5f59482f9b47c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5cc8a968682245c5177f9e62a0955e68.mp3",
    "answer": "最重要的小事",
    "num_answer": "6",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "爱",
      "的",
      "小",
      "重",
      "奇",
      "的",
      "事",
      "最",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1757",
    "pass": 1672,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/113b0da296b9fd97e0460887a1bb0299.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/015f85e7e913bd2a3c283678fed695cf.mp3",
    "answer": "月下",
    "num_answer": "2",
    "artist": "千月兔/柏凝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "奇",
      "的",
      "么",
      "下",
      "所",
      "表",
      "在",
      "月",
      "珊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1758",
    "pass": 1673,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f0cc064dc13bcc840ae72efe9a42d88.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/270f71c1a7e6b05bf3bae275f8efe97a.mp3",
    "answer": "月下雪",
    "num_answer": "3",
    "artist": "马旭东",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雪",
      "大",
      "月",
      "吻",
      "心",
      "亮",
      "素",
      "芳",
      "行",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1759",
    "pass": 1674,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5790f1039b953cee1499a5bd66851f4e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd7e23daaf4ca9e49872c9ef7a6f75a5.mp3",
    "answer": "月亮代表我的心",
    "num_answer": "7",
    "artist": "邓丽君",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "代",
      "表",
      "的",
      "亮",
      "满",
      "心",
      "青",
      "月",
      "的",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1763",
    "pass": 1675,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06d11005892500854d0bafa78c404e24.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37e553d7ca67e71a3cdc3e24900bee90.mp3",
    "answer": "有如果的话",
    "num_answer": "5",
    "artist": "贺一航",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "果",
      "话",
      "的",
      "有",
      "空",
      "如",
      "家",
      "国",
      "懂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1761",
    "pass": 1676,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b729857948ecadbd9b832a0b65e99d65.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86243140476772baa5ac483d0b14a005.mp3",
    "answer": "有情世间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓超",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "神",
      "道",
      "心",
      "不",
      "有",
      "你",
      "世",
      "情",
      "心",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1760",
    "pass": 1677,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb202e125c6686c3596f87382f35583c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/784067942b0da4db8061f37f0cf48f6b.mp3",
    "answer": "未来的进击",
    "num_answer": "5",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "击",
      "火",
      "进",
      "未",
      "咖",
      "的",
      "都",
      "之",
      "好",
      "来"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1770",
    "pass": 1678,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdc4db94790b2e19943e75f7a4cc6f29.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac52d11aef6d66f74e6f85982da63d9a.mp3",
    "answer": "杀无赦",
    "num_answer": "3",
    "artist": "艾福杰尼、黄旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "卡",
      "所",
      "无",
      "走",
      "亮",
      "杀",
      "仅",
      "可",
      "了",
      "赦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1764",
    "pass": 1679,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16dad0cb9be3dfba15d54fb75b55cc94.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f54e404b71e6192852d845315c0b98d1.mp3",
    "answer": "某时某刻",
    "num_answer": "4",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "欢",
      "珊",
      "不",
      "城",
      "某",
      "燃",
      "时",
      "刻",
      "某",
      "余"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1767",
    "pass": 1680,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de0d5c6b5d7f4dda0617cf3be547fae6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88f340689b5634f37e313108bfb88bbf.mp3",
    "answer": "桃花源",
    "num_answer": "3",
    "artist": "腾格尔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "外",
      "不",
      "我",
      "帘",
      "漫",
      "别",
      "花",
      "源",
      "桃",
      "很"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1765",
    "pass": 1681,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb4ca87e39c2a41792fcef4d538f201a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/560070f2ceeb738835d29412d747c50a.mp3",
    "answer": "桃花谣",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "亮",
      "念",
      "婆",
      "桃",
      "位",
      "谣",
      "奇",
      "印",
      "普"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1769",
    "pass": 1682,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8781ecf2e67f648769744bd4d2a4ea8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2462dcfc31bd9124aeafbfe26b73e4dc.mp3",
    "answer": "我要的幸福",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "要",
      "两",
      "幸",
      "要",
      "燃",
      "的",
      "福",
      "亮",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1766",
    "pass": 1683,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37f7101ae4d17df54ea7c1804be9f6af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cf4723fa37a5d77204077e1236e4d98.mp3",
    "answer": "梦不死",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓超、刘亦菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "啰",
      "不",
      "怕",
      "梦",
      "你",
      "身",
      "醉",
      "男",
      "死",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1775",
    "pass": 1684,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdc0637c5c77227b94336d699b7b5b9f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e19b271ad89b28e97694f5a4a4676240.mp3",
    "answer": "梦想摩天楼",
    "num_answer": "5",
    "artist": "易烊千玺",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "易",
      "楼",
      "喜",
      "天",
      "虎",
      "光",
      "想",
      "流",
      "摩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1768",
    "pass": 1685,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1381de7d3335a7690f014244021bd7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/54fae22e23d10318c72d8ef8b35e218f.mp3",
    "answer": "梨花落",
    "num_answer": "3",
    "artist": "霍尊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "信",
      "梨",
      "落",
      "在",
      "尔",
      "圆",
      "夜",
      "花",
      "听",
      "配"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1776",
    "pass": 1686,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0236e2e098895e178e977b6c9377dd06.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbc0ce761ed82a74e3b098ef583b35db.mp3",
    "answer": "欢自在",
    "num_answer": "3",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "的",
      "烦",
      "难",
      "自",
      "恨",
      "式",
      "欢",
      "方",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1771",
    "pass": 1687,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73192f967370364cc9cb218fd168b8d5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e6850cb86b0dba698de5f4a046f64a4.mp3",
    "answer": "我的未来不是梦",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "正",
      "是",
      "的",
      "浪",
      "不",
      "来",
      "梦",
      "天",
      "未",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1772",
    "pass": 1688,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d90a7fdc4c924b42a81374fb2b6bd35.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46dae3d1746e3e4cfaff59ca2bd9aad8.mp3",
    "answer": "歌",
    "num_answer": "1",
    "artist": "陈朋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "盒",
      "么",
      "贼",
      "踩",
      "说",
      "好",
      "人",
      "歌",
      "城",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1773",
    "pass": 1689,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/268384c51af0a83a4c833a816c15c646.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7f5654f7c95348ae5343c518f84c2eca.mp3",
    "answer": "歌唱祖国",
    "num_answer": "4",
    "artist": "林妙可",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "歌",
      "唱",
      "国",
      "年",
      "祖",
      "乘",
      "羊",
      "念",
      "中",
      "赤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1779",
    "pass": 1690,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d3801060236031d060f83fcb8dcb368.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0281ac39e64afddb161ad5e9baaaa754.mp3",
    "answer": "正大光明",
    "num_answer": "4",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "城",
      "正",
      "明",
      "光",
      "剪",
      "回",
      "光",
      "大",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1774",
    "pass": 1691,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53b42d37936365943381b6d71ef0fe2a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/230fa51478f2eb2635ea6a353423f4e9.mp3",
    "answer": "此时的月光",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王艺洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "形",
      "光",
      "礼",
      "为",
      "时",
      "着",
      "此",
      "的",
      "月",
      "众"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1777",
    "pass": 1692,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73e62ba92400c04f56555a7ff2bfa77c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f49109b07227ee193980045724f5f031.mp3",
    "answer": "步步",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "步",
      "挥",
      "步",
      "奇",
      "烧",
      "恋",
      "哭",
      "百",
      "间",
      "贼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1778",
    "pass": 1693,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8553822781034dbfb32b674dc7e97dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4b410cf2060c61cf1dd566beeac0502.mp3",
    "answer": "殇雪",
    "num_answer": "2",
    "artist": "云菲菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "两",
      "殇",
      "在",
      "啰",
      "羊",
      "雪",
      "漫",
      "咖",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1781",
    "pass": 1694,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13a7cbf523c71d2ee1c176ac21139b37.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9104b71d218c365ce41585ea0c6d3e83.mp3",
    "answer": "水冰草",
    "num_answer": "3",
    "artist": "苏阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "士",
      "事",
      "是",
      "草",
      "的",
      "故",
      "冰",
      "水",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1782",
    "pass": 1695,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e87b82dee39f0a2d18276b0383924686.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c03b55b9a0ce567025e9e2cd7af89c6.mp3",
    "answer": "水开了没",
    "num_answer": "4",
    "artist": "自然卷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "山",
      "水",
      "减",
      "了",
      "忘",
      "梅",
      "假",
      "什",
      "开",
      "没"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1780",
    "pass": 1696,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d1c3b50a607dd471ba9c32a2ab670bf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/821042e2553ae39db72ac2f965a254ec.mp3",
    "answer": "求佛",
    "num_answer": "2",
    "artist": "誓言",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "佛",
      "络",
      "情",
      "人",
      "求",
      "果",
      "行",
      "爱",
      "学",
      "才"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1789",
    "pass": 1697,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3805180fc202c93a038eae9683d5253.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84f3f0cadf2fc04bb2181dd3ace3a3d4.mp3",
    "answer": "江湖",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "江",
      "一",
      "踩",
      "假",
      "够",
      "湖",
      "年",
      "站",
      "歌",
      "机"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1784",
    "pass": 1698,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c38b6bc76c23089afb0c53e6cb11cce.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21d2db7de159493ab197e1f479b0f892.mp3",
    "answer": "沙龙",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "白",
      "就",
      "龙",
      "小",
      "半",
      "你",
      "忆",
      "沙",
      "燃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1783",
    "pass": 1699,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bd72eceb2fe99803dc1ba78bacea76c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9a801a8a041d0222608486d900a43753.mp3",
    "answer": "没有到不了的地方",
    "num_answer": "8",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "方",
      "不",
      "没",
      "有",
      "地",
      "了",
      "晚",
      "下",
      "到",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1788",
    "pass": 1700,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1dd6de41d200e47f367069bbebef79f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c6168b27edb8f2090b4d2090d7bf8a3.mp3",
    "answer": "没钱咋个整",
    "num_answer": "5",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "诺",
      "个",
      "咋",
      "膀",
      "没",
      "屋",
      "一",
      "会",
      "钱",
      "整"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1785",
    "pass": 1701,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d89337c3bbc6c81294e432a7ce7d4af6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f54dfb9e8ebf3252448b6026ab327ac.mp3",
    "answer": "河床",
    "num_answer": "2",
    "artist": "苏阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "河",
      "个",
      "幽",
      "要",
      "体",
      "我",
      "床",
      "械",
      "见",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1786",
    "pass": 1702,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0902f69485be6446f3668e4050551218.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15448f10262b928d1111e031187ba37b.mp3",
    "answer": "河水南流",
    "num_answer": "4",
    "artist": "苏阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "麻",
      "南",
      "夜",
      "水",
      "废",
      "流",
      "河",
      "噗",
      "亮",
      "团"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1787",
    "pass": 1703,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d27faaff54e590224c30934c8a4ed5fd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9b7e34c539b2de254bad0cae7e5c5e5.mp3",
    "answer": "我不懂爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "风",
      "佳",
      "懂",
      "城",
      "不",
      "羊",
      "什",
      "着",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1793",
    "pass": 1704,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2651818f16f4318b14d091efde667de7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/915b5947a787fc237a1183654fb1d580.mp3",
    "answer": "泪人",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周恬熙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "花",
      "的",
      "离",
      "人",
      "念",
      "在",
      "终",
      "泪",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1792",
    "pass": 1705,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff77e9581ef32a7aa975fcdd75aca2fb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/312ada70faa4fcd21c80cd2b36784d89.mp3",
    "answer": "派对动物",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "后",
      "北",
      "风",
      "物",
      "派",
      "距",
      "动",
      "对",
      "两",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1791",
    "pass": 1706,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e4969fcd869ea40d62e1f58037ffb479.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8dbe9f9628fb928aead38e2185a059e.mp3",
    "answer": "流川枫与苍井空",
    "num_answer": "7",
    "artist": "黑撒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苍",
      "心",
      "空",
      "枫",
      "与",
      "川",
      "流",
      "哈",
      "天",
      "井"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1796",
    "pass": 1707,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13e3c5be421119be8f49d5c4d3c887e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5cc3cc2b8018923a1aa0b5c70c816d76.mp3",
    "answer": "流着泪说再见",
    "num_answer": "6",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "手",
      "着",
      "说",
      "再",
      "时",
      "泪",
      "双",
      "年",
      "见"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1790",
    "pass": 1708,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/483e3ef92957894980ed16ae690ed44f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/756d82481960878fd359e5dd96aa01ff.mp3",
    "answer": "浩瀚",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "伞",
      "幸",
      "李",
      "你",
      "的",
      "浩",
      "棍",
      "的",
      "爱",
      "瀚"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1797",
    "pass": 1709,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a129fe44ecf211b6eda1830a82375ee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a66c9ddca42628b0cc3947d94bd971ef.mp3",
    "answer": "浪人情歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "伍佰、China Blue",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浪",
      "沙",
      "梦",
      "红",
      "人",
      "亲",
      "在",
      "歌",
      "情",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1798",
    "pass": 1710,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9439dab70d6093a9ff14d8c1be40226.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6860da743b3c0129f31b339501dc7f5f.mp3",
    "answer": "浪子的心情",
    "num_answer": "5",
    "artist": "叶振棠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "酒",
      "情",
      "整",
      "浪",
      "的",
      "们",
      "子",
      "踩",
      "一",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1795",
    "pass": 1711,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b00c830cbdf857f19bf8166b38ac9ead.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c806670cce84642dcff563cd8ea701a.mp3",
    "answer": "海沙画",
    "num_answer": "3",
    "artist": "单色凌、小布",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "仅",
      "同",
      "海",
      "沙",
      "美",
      "圆",
      "亮",
      "画",
      "一",
      "好"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1794",
    "pass": 1712,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec6074d70c322200d5cf468878a75fe2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5b69e971b8b780b4aac2fdb06cbe02c.mp3",
    "answer": "深海少女",
    "num_answer": "4",
    "artist": "篠螺悠那",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "道",
      "说",
      "海",
      "女",
      "之",
      "叶",
      "少",
      "深",
      "教"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1814",
    "pass": 1713,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ffeb1b22df9a4b5ea6ac11fdbc5a933.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f713036535bccfecb8eb40596f9bd02c.mp3",
    "answer": "蝴蝶",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "印",
      "时",
      "爱",
      "不",
      "蝴",
      "回",
      "蝶",
      "男",
      "忆",
      "语"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1800",
    "pass": 1714,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19f51512d95c89365bfc625ad3137f3f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/308f547b8c47509eaa8abfbb06791186.mp3",
    "answer": "清静经",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "清",
      "静",
      "就",
      "经",
      "爱",
      "喜",
      "星",
      "伤",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1805",
    "pass": 1715,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a84cb5169b17eeb199af5c2f814d7e1d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca5bed32c6f52e75ffc4a3dd135f9111.mp3",
    "answer": "演唱者",
    "num_answer": "3",
    "artist": "曾一鸣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "今",
      "幼",
      "演",
      "唱",
      "配",
      "不",
      "者",
      "小",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1802",
    "pass": 1716,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9c94684952f08ae30869d3b29f2291f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c74f71a74b8cc33a5980e0f965e73f1d.mp3",
    "answer": "爱你在心口难开",
    "num_answer": "7",
    "artist": "郁可唯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "家",
      "么",
      "难",
      "口",
      "在",
      "心",
      "你",
      "爱",
      "么",
      "开"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1799",
    "pass": 1717,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03cb0e24f506ab561fee6676f32dd758.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ee95831ae0bbe2cf8aa000e31cb06f6.mp3",
    "answer": "火辣辣的情歌",
    "num_answer": "6",
    "artist": "乌兰图雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "歌",
      "辣",
      "转",
      "情",
      "道",
      "辣",
      "火",
      "的",
      "故"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1801",
    "pass": 1718,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b4b5996e87d40437bb9e36487622301.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9776411aff5b48c98e09841e4b99739a.mp3",
    "answer": "炽热的青春",
    "num_answer": "5",
    "artist": "贾乃亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "要",
      "青",
      "炽",
      "春",
      "的",
      "的",
      "热",
      "不",
      "通"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1804",
    "pass": 1719,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f00f81bd148849e1509057b78500c350.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc5b2aa7c78f276ca0620ed11a702d0d.mp3",
    "answer": "红颜",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡彦斌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "剪",
      "终",
      "义",
      "外",
      "红",
      "任",
      "芽",
      "苦",
      "颜",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1803",
    "pass": 1720,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3801ffca246ac7f18d53ce1e7469095.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09cf9ee00c0359cdf23f20528a7cfafc.mp3",
    "answer": "烧酒话",
    "num_answer": "3",
    "artist": "卓依婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "烧",
      "加",
      "噗",
      "夏",
      "酒",
      "话",
      "才",
      "指",
      "喜",
      "骑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1806",
    "pass": 1721,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e66103a7ad47b6b70098194c7a8bd8ed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b445fb09fbca6d9140d1ce4f9ba2978.mp3",
    "answer": "照顾自己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张含韵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "完",
      "悦",
      "完",
      "星",
      "照",
      "自",
      "顾",
      "己",
      "外",
      "够"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1807",
    "pass": 1722,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46911c0b3efc613ec9ac6bf18fa519fa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6950251e344d15c08035d7758fb223d8.mp3",
    "answer": "爱上我",
    "num_answer": "3",
    "artist": "刘旭阳、王逗逗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "李",
      "生",
      "法",
      "爱",
      "割",
      "萌",
      "得",
      "骑",
      "上",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1808",
    "pass": 1723,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19be8ad2416490736877c96e0d3a22e8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82c11681d4c1d3e1db0e4eb0e25dae29.mp3",
    "answer": "爱久见人心",
    "num_answer": "5",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "姑",
      "漂",
      "见",
      "久",
      "心",
      "爱",
      "春",
      "堂",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1813",
    "pass": 1724,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e910bc26083a5c07c81a2e9633780d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/154cf6a3ceb8f3738502bf1c1bb93ed2.mp3",
    "answer": "爱你",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王心凌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "漠",
      "有",
      "夜",
      "秘",
      "爱",
      "你",
      "小",
      "人",
      "机",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1810",
    "pass": 1725,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/868a8a48e0b4ea76c1e76f9ca198c651.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d2cd2134b5f03a452864dd021433967.mp3",
    "answer": "爱你不是两三天",
    "num_answer": "7",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "你",
      "小",
      "是",
      "两",
      "的",
      "不",
      "三",
      "天",
      "剪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1809",
    "pass": 1726,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38dc56ffa669f88bbcb096b6555683aa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cbf2c89d237217f539f406a2eb5e2968.mp3",
    "answer": "爱出发",
    "num_answer": "3",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "一",
      "出",
      "外",
      "背",
      "超",
      "发",
      "的",
      "爱",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1812",
    "pass": 1727,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c166eb46c7a2a27b516534eec185104.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee442efd415d7e84ffb81e2b801eec10.mp3",
    "answer": "爱后余生",
    "num_answer": "4",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "稍",
      "余",
      "睛",
      "声",
      "后",
      "吧",
      "形",
      "答",
      "爱",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1094",
    "pass": 1728,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/122ad5953e1656b9e090919d85b39b21.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/653aed9ff59ec187c79ff51957ac70ad.mp3",
    "answer": "私奔到月球",
    "num_answer": "5",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "难",
      "空",
      "私",
      "月",
      "到",
      "球",
      "奔",
      "时",
      "答",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1817",
    "pass": 1729,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a279d8e1a96839507864496021ca16f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bff1551b5bcfc2e7cace42698373f4e6.mp3",
    "answer": "爱存在",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王诗安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "两",
      "喜",
      "爱",
      "羊",
      "夜",
      "的",
      "在",
      "喱",
      "存",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1815",
    "pass": 1730,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d71edb1e9af23b4e74a94975751f1ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6583fef95e07fd195248b00b7fa516a8.mp3",
    "answer": "爱情万岁",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "预",
      "万",
      "情",
      "柴",
      "芳",
      "吗",
      "自",
      "岁",
      "恨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1816",
    "pass": 1731,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/674675e1be46b5930a25cf6a801d0064.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee78d6dc7df5ba63c5f1a3548068c488.mp3",
    "answer": "爱情向前进",
    "num_answer": "5",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "梦",
      "派",
      "向",
      "冷",
      "前",
      "进",
      "爱",
      "终",
      "情",
      "受"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1818",
    "pass": 1732,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5924413117efb3a1d709492070bbab9a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4655f28feb545f302b13cd7ca4d01aa1.mp3",
    "answer": "宠爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "能",
      "一",
      "宠",
      "白",
      "秋",
      "同",
      "爱",
      "的",
      "爱",
      "气"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "576",
    "pass": 1733,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2aa4753bc9ed8094dad4e69c7f4a143e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b123f41475d4ed7c025105cf077ecbc3.mp3",
    "answer": "是否我真的一无所有",
    "num_answer": "9",
    "artist": "王杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "真",
      "所",
      "的",
      "有",
      "无",
      "我",
      "伞",
      "是",
      "一",
      "否"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1822",
    "pass": 1734,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c10f5aa4551122735195a37cb84cd9c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0e75c0731ba730a46f7070ee73fe6cd.mp3",
    "answer": "爱的自由式",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "由",
      "的",
      "吻",
      "式",
      "火",
      "隐",
      "管",
      "时",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1820",
    "pass": 1735,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9708338a8fad2a1258de51f745e85b94.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f024ad39b5a1dc87c9da2e07438c2a6.mp3",
    "answer": "爱要告诉你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "习谱予、黄一",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "定",
      "行",
      "要",
      "诉",
      "爱",
      "吗",
      "世",
      "李",
      "告"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1823",
    "pass": 1736,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/583c030550e52c5caf3299a2794c2186.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d64fb8536f85a2e1f6ecaa4998f0f5a1.mp3",
    "answer": "爱需要练习",
    "num_answer": "5",
    "artist": "刘瑞琦、和汇慧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "骑",
      "你",
      "练",
      "年",
      "需",
      "爱",
      "不",
      "习",
      "必",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1821",
    "pass": 1737,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e68816da786bf996d7a29c1b735c7ca4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd5776bfd4af79695cb1d151ceb2673f.mp3",
    "answer": "狐狸",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "两",
      "夜",
      "声",
      "狐",
      "离",
      "狸",
      "楼",
      "谎",
      "肌",
      "谎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1824",
    "pass": 1738,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa2d83f949699e637b3554de547fa45b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e94177068604a46a4fb09077247f6d35.mp3",
    "answer": "玛卡瑞纳",
    "num_answer": "4",
    "artist": "海龟先生",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "瑞",
      "玛",
      "纳",
      "踩",
      "眼",
      "骨",
      "吻",
      "得",
      "的",
      "卡"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1825",
    "pass": 1739,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e46280bb909e65505486787ad7c1ae4c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2b160921c0292a766d69e821b7c27e1.mp3",
    "answer": "玲珑",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "去",
      "帘",
      "我",
      "玲",
      "果",
      "你",
      "余",
      "忘",
      "够",
      "珑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1827",
    "pass": 1740,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65645ad4dc7441e9d7fc50b52c6db458.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f8e9d190f7354d32ba9e872ea462e49.mp3",
    "answer": "玻璃城",
    "num_answer": "3",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "膀",
      "城",
      "狐",
      "年",
      "玻",
      "火",
      "的",
      "身",
      "璃",
      "喱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1826",
    "pass": 1741,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7aa6a1a37dca04229f3e8b4fe0af8945.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8a573d6d873952a0c3e3b34dbf7aad0.mp3",
    "answer": "珍珠卷帘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "苏阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "珠",
      "珍",
      "心",
      "帘",
      "白",
      "情",
      "吻",
      "卷",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1829",
    "pass": 1742,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9fbf2cc004cb3b8802c2510c1519406.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e246374d4a4db0115ddc8756d53d7f2.mp3",
    "answer": "瓦解",
    "num_answer": "2",
    "artist": "南拳妈妈",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "清",
      "转",
      "是",
      "解",
      "红",
      "帘",
      "睛",
      "你",
      "珊",
      "瓦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1830",
    "pass": 1743,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b85009d582c2659361fa601a325bd84d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b39ca3eda63c2b574b14cd82390ec91.mp3",
    "answer": "生命有一种绝对",
    "num_answer": "7",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "普",
      "一",
      "贞",
      "对",
      "夜",
      "绝",
      "生",
      "有",
      "种",
      "命"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1833",
    "pass": 1744,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/faf311a23eb540d68354dd1c51ee3c35.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42fe09c2ccb86faa6ca3d60366e4d944.mp3",
    "answer": "生命赞歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "生",
      "梦",
      "回",
      "冬",
      "赞",
      "花",
      "要",
      "命",
      "铃",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1832",
    "pass": 1745,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4889b6d9473dc6c28e8e9825863b2911.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ad443141b9515b1840b16188b18dc9a.mp3",
    "answer": "电灯胆",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓丽欣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "寞",
      "胆",
      "要",
      "白",
      "后",
      "嫁",
      "电",
      "灯",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1828",
    "pass": 1746,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd6f64e176810af37a20d17200a0b8d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/289e4e4c6f141042b186a309f5bd47b8.mp3",
    "answer": "白尾地鸦",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黄旭、艾热",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "鸦",
      "白",
      "吻",
      "赤",
      "秋",
      "今",
      "地",
      "光",
      "行",
      "尾"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1831",
    "pass": 1747,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d6667b50278ff51d2694e56c8ff9b2c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f98341cebefc5a1b149ed1aba941807a.mp3",
    "answer": "白狐",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈瑞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "间",
      "爱",
      "不",
      "的",
      "明",
      "球",
      "界",
      "狐",
      "理",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1834",
    "pass": 1748,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd94e56095e94d8e7112c4011f3467a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c49a767e68db4178493eacc2eaf18430.mp3",
    "answer": "百年不合",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周柏豪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "默",
      "合",
      "界",
      "世",
      "年",
      "不",
      "头",
      "百",
      "白",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1835",
    "pass": 1749,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/075716b66335c69e19ff2b38be757c1d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e4952b9365a111ffcfa3a40de186a449.mp3",
    "answer": "盛夏光年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "透",
      "答",
      "夏",
      "年",
      "星",
      "盛",
      "械",
      "光",
      "自",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1838",
    "pass": 1750,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6982c8c293a114fb24f0aa6429e026f7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05735d7fddac7517ed27effd41a7348a.mp3",
    "answer": "真心话太冒险",
    "num_answer": "6",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "悲",
      "好",
      "险",
      "下",
      "太",
      "真",
      "冒",
      "心",
      "说",
      "话"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1839",
    "pass": 1751,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e0fcffc6669d4eaff8ef808d2a4af1ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b28c0e1affd6fcecd2dfb0c02c9596f.mp3",
    "answer": "真迷幻",
    "num_answer": "3",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "迷",
      "去",
      "真",
      "小",
      "把",
      "冷",
      "天",
      "幻",
      "归",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1836",
    "pass": 1752,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c01bbb737b5444770e2f02d644aeff54.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dd227082976eedb32f882d3daef2fa4.mp3",
    "answer": "眼前",
    "num_answer": "2",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "么",
      "减",
      "眼",
      "家",
      "进",
      "奇",
      "前",
      "睛",
      "亲",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1837",
    "pass": 1753,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8957007eeb031d8eba148ce9f6c644fd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b81177e7e1c3ff7dc9845c0f63c96c41.mp3",
    "answer": "着魔",
    "num_answer": "2",
    "artist": "牙牙乐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "上",
      "途",
      "遥",
      "悦",
      "魔",
      "人",
      "星",
      "做",
      "花",
      "着"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1843",
    "pass": 1754,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af197b0be731b876ca60adf80655c8c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23e92a3e9c0d479535973498c11c1e9f.mp3",
    "answer": "示弱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "弱",
      "身",
      "请",
      "络",
      "示",
      "想",
      "次",
      "男",
      "姑",
      "棍"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1841",
    "pass": 1755,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41992ce4a5fcd8b0528998b97f878627.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ec2f5784662814c3040a59b398330ed.mp3",
    "answer": "忘记要忘记",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吉",
      "记",
      "记",
      "么",
      "势",
      "要",
      "忘",
      "忘",
      "的",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1842",
    "pass": 1756,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5a47d88311b3ea4d0654b393db2253d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9108f14e7251b19224aa7bedbb876b8c.mp3",
    "answer": "神一样的对手",
    "num_answer": "6",
    "artist": "单色凌、爱朵女孩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "样",
      "神",
      "生",
      "的",
      "肌",
      "飞",
      "对",
      "一",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1840",
    "pass": 1757,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08949dc97b914318a01a358a27c9d842.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fbbb84016da40bdc5abb6c4a0def0934.mp3",
    "answer": "离开我你会很快乐",
    "num_answer": "8",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "快",
      "很",
      "战",
      "会",
      "你",
      "离",
      "书",
      "乐",
      "我",
      "开"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1844",
    "pass": 1758,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7e9732e6d03326c5f4adae2bcecd24e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd2e88b54967f2772fc8d07074cf07d2.mp3",
    "answer": "秋天不回来",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王强",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "派",
      "光",
      "心",
      "不",
      "唱",
      "秋",
      "天",
      "来",
      "回",
      "很"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1845",
    "pass": 1759,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3f21cda307e7037aaddb771136731c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5183dc70125e60bf7b9e73e473e165f5.mp3",
    "answer": "分手需要练习的",
    "num_answer": "7",
    "artist": "A-lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "练",
      "习",
      "要",
      "需",
      "的",
      "有",
      "必",
      "分",
      "手",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5251",
    "pass": 1760,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bebcb64ddf52e767eb2d0c99628c0af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f7c33f03f7a98a6e71cee775769a219.mp3",
    "answer": "值得",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑秀文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "李",
      "爱",
      "值",
      "得",
      "义",
      "任",
      "机",
      "好",
      "帘",
      "义"
    ],
    "heart_speak": "想起张爱玲在《半生缘》里说的，你问我爱你值不值得，其实你应该知道，爱就是不问值不值得。",
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1847",
    "pass": 1761,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6dfaee04653038079d82572a758ebc42.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a559a57149cf5ec587d92812104d56ea.mp3",
    "answer": "穿越古域",
    "num_answer": "4",
    "artist": "李菲菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "古",
      "域",
      "的",
      "世",
      "小",
      "穿",
      "起",
      "芽",
      "诃",
      "越"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1850",
    "pass": 1762,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1546991a235f39adcaa8c9368e054bb2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9caa81e3490a89462d753496578cfa41.mp3",
    "answer": "站在草原望北京",
    "num_answer": "7",
    "artist": "乌兰图雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "原",
      "在",
      "有",
      "京",
      "女",
      "北",
      "望",
      "么",
      "站",
      "草"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1848",
    "pass": 1763,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29418521abc5369828a66fb9002a407c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0ec51c75a7a6e8e7266e24dbeb479c3.mp3",
    "answer": "等一分钟",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐誉滕",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "等",
      "截",
      "阴",
      "钟",
      "是",
      "一",
      "间",
      "分",
      "梦",
      "萄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1853",
    "pass": 1764,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f9d6e46a1b1381af3acd6a883752471.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06c0710ac2cdb2b8868ef100aac4e173.mp3",
    "answer": "精忠传奇",
    "num_answer": "4",
    "artist": "谭晶、黄晓明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "海",
      "传",
      "在",
      "忠",
      "啰",
      "普",
      "精",
      "够",
      "深"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1856",
    "pass": 1765,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e05c227a473a93272700eb84dfd2ad4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e183d9445deee7fa4a105453083b5d15.mp3",
    "answer": "紫",
    "num_answer": "1",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "神",
      "超",
      "烧",
      "奇",
      "光",
      "紫",
      "州",
      "我",
      "飞",
      "蓝"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1849",
    "pass": 1766,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0004e9417bf608197c6627c798224691.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cdcd7939e1a2b1e254170afa43d01cd1.mp3",
    "answer": "繁星点点",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "再",
      "会",
      "繁",
      "点",
      "星",
      "家",
      "迷",
      "曲",
      "点"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1852",
    "pass": 1767,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf6f55534aaabea7d669591a9ce128c9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2073837e82ed0ea040b2ea2e63d520a.mp3",
    "answer": "繁花",
    "num_answer": "2",
    "artist": "董真",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "香",
      "珊",
      "光",
      "住",
      "时",
      "穿",
      "繁",
      "羊",
      "子",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1854",
    "pass": 1768,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be2eb31f1cdb06fe11bc90b08996c0d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf77c7265a5912380411d4954ae18b3e.mp3",
    "answer": "王子归来",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "归",
      "王",
      "来",
      "气",
      "完",
      "眼",
      "山",
      "子",
      "方",
      "放"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1851",
    "pass": 1769,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55c28913f5a62d352e50d60a738ab76d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b69d739f1ad0536fa86a3af4447af475.mp3",
    "answer": "红蔷薇",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "佳",
      "红",
      "漂",
      "流",
      "的",
      "风",
      "沙",
      "加",
      "蔷",
      "薇"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1855",
    "pass": 1770,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2885975a75bf06c64cc7421671e4a75a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bb47f5e2d098618ea82ca11e64f120f.mp3",
    "answer": "终于结束的起点",
    "num_answer": "7",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "终",
      "结",
      "起",
      "束",
      "点",
      "欢",
      "于",
      "的",
      "离"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1862",
    "pass": 1771,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/545c3488f3f1226b189d06cbe2ff2580.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0f7beb6594ae759679ac59e4d43d9ab.mp3",
    "answer": "给你写封信",
    "num_answer": "5",
    "artist": "aniDa",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "顶",
      "给",
      "写",
      "棍",
      "爱",
      "封",
      "信",
      "今",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1858",
    "pass": 1772,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9dae9050dd2e21e7233eb78ff810d90.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e907f0ed686383cacd9ac20f224b07f8.mp3",
    "answer": "绿罗裙",
    "num_answer": "3",
    "artist": "Angelababy",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "罗",
      "绿",
      "大",
      "裙",
      "稚",
      "找",
      "星",
      "常",
      "花",
      "志"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1860",
    "pass": 1773,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a65ae96297c5202061dc1b66c08ba10e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1cf1bb3f9b3763ceae2feaac60263356.mp3",
    "answer": "置身事外",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庄心妍",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "外",
      "事",
      "请",
      "置",
      "给",
      "兰",
      "深",
      "身",
      "柴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1857",
    "pass": 1774,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e22aff913d27341b2c374325ea72b1b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/281f874e742a26f0af233d92b404157a.mp3",
    "answer": "虫儿飞",
    "num_answer": "3",
    "artist": "鹿晗",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "生",
      "事",
      "儿",
      "印",
      "生",
      "虫",
      "爱",
      "亲",
      "的",
      "飞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1865",
    "pass": 1775,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b24d5958bee46daffdca4350545a3d7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1161e419bd93ff829c4e0e52747f3414.mp3",
    "answer": "美人鱼头",
    "num_answer": "4",
    "artist": "自然卷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "头",
      "美",
      "爱",
      "人",
      "定",
      "有",
      "你",
      "事",
      "鱼",
      "芳"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1869",
    "pass": 1776,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f96bd387eaf7b62b4983848a33e6769.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a0fa53b2aa29d802fefa080d157baf8.mp3",
    "answer": "我爱的人伤我最深",
    "num_answer": "8",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "最",
      "最",
      "伤",
      "我",
      "爱",
      "深",
      "人",
      "我",
      "柴",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1859",
    "pass": 1777,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e88b8642f5179a80bc7b584e3ea2eb8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f9a38f0129cda141ef91689e4785be9.mp3",
    "answer": "红霞",
    "num_answer": "2",
    "artist": "BIGBANG",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "老",
      "噗",
      "踩",
      "时",
      "球",
      "红",
      "霞",
      "动",
      "做",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1868",
    "pass": 1778,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e07e9973d054752664a0c9b488973ea6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8bd8de59d7231b3896e23c58032d7c37.mp3",
    "answer": "老伴",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "伴",
      "花",
      "奇",
      "广",
      "胎",
      "老",
      "事",
      "太",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1861",
    "pass": 1779,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff27030ec0b9dfb6a9985135a57dd770.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/027d1c2737172eebdd80fccbc8860b7b.mp3",
    "answer": "我什么都没有",
    "num_answer": "6",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "芽",
      "膀",
      "都",
      "形",
      "么",
      "象",
      "有",
      "我",
      "没"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1864",
    "pass": 1780,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/764c032bfd1ed19cc43ccc2669cb279f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4562073f01fad96253d2e911fe5bf296.mp3",
    "answer": "胡巴胡吧",
    "num_answer": "4",
    "artist": "沙溢、胡可",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "胡",
      "吧",
      "爱",
      "美",
      "中",
      "朋",
      "能",
      "爱",
      "胡",
      "巴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1863",
    "pass": 1781,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5eee46aa93bdb35980ad6a11d839e95a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/471cb51a80796f799a3fa06e333793ea.mp3",
    "answer": "脚步",
    "num_answer": "2",
    "artist": "苏阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "动",
      "咖",
      "城",
      "脚",
      "今",
      "国",
      "天",
      "色",
      "想",
      "步"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1866",
    "pass": 1782,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe22ba65fbceb5f2c05ee6b825298d51.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18266d56327b4aa8b34bac355950316e.mp3",
    "answer": "舞底线",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴莫愁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "天",
      "线",
      "是",
      "书",
      "么",
      "舞",
      "你",
      "配",
      "底"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1875",
    "pass": 1783,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09cba5dab7bf0ded1bae732f8324d776.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c73af7f2922cdeb67086bb60889df50.mp3",
    "answer": "花香",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "物",
      "给",
      "香",
      "城",
      "有",
      "雨",
      "花",
      "爱",
      "清",
      "光"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1867",
    "pass": 1784,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d56b8c848f999669af5be874191218c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/893593dd17ca7a126d4b37788fd352fc.mp3",
    "answer": "苍天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李玖哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "佳",
      "间",
      "很",
      "苍",
      "歌",
      "模",
      "教",
      "天",
      "爱",
      "盗"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1873",
    "pass": 1785,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/770cab5cb030e650600d96ecb2be13a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/108c2062a706eee46674919e632ee257.mp3",
    "answer": "若你碰到他",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "神",
      "信",
      "幸",
      "你",
      "他",
      "花",
      "若",
      "到",
      "碰",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1871",
    "pass": 1786,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11a19d4d434fccbb2b09fb0da551e710.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce2ad7f5a5a660cc41dc4891bce6036a.mp3",
    "answer": "英雄故事",
    "num_answer": "4",
    "artist": "成龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "卷",
      "么",
      "白",
      "梦",
      "雄",
      "故",
      "英",
      "事",
      "事",
      "两"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1870",
    "pass": 1787,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a16c4d54dabb8cd5dcd14cc20927570.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/163852af64c6c614728ef5a0a39dfd6b.mp3",
    "answer": "茉莉小镇",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Angelababy",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "镇",
      "遥",
      "好",
      "莉",
      "回",
      "坏",
      "事",
      "你",
      "茉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1872",
    "pass": 1788,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02a4b95a5cfb171ceb68981f2035ce75.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/682f60a92e834d97b95aaf49f57f1c7c.mp3",
    "answer": "我管你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "夜",
      "酒",
      "想",
      "砂",
      "何",
      "你",
      "管",
      "窝",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1883",
    "pass": 1789,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a63c5d0630f02ec52df3b058d65b66a6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/425e91ad23fa1cefa72ff5b909b7ac1a.mp3",
    "answer": "薰衣草",
    "num_answer": "3",
    "artist": "泳儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "过",
      "草",
      "号",
      "薰",
      "你",
      "衣",
      "继",
      "书",
      "会",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1876",
    "pass": 1790,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2840cbd64a7e4eacd7a74f10b452b55e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e4f1b200266e3f2f73af55b21a14168.mp3",
    "answer": "藕断丝连",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈瑞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "藕",
      "果",
      "丝",
      "断",
      "风",
      "的",
      "后",
      "白",
      "燃",
      "连"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1874",
    "pass": 1791,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1ac640dc8f185de3aaeb89703169794.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e37a8a872a20d866fa74b81413cad01.mp3",
    "answer": "藤蔓之间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "魏晨、Ryan.B of CNBALLER",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "爱",
      "人",
      "红",
      "间",
      "藤",
      "能",
      "蔓",
      "普",
      "想"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1886",
    "pass": 1792,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d71bbb23a3bc9ed8d8f653036de9521.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f03352b4984f1175852a3ae92e71ae3.mp3",
    "answer": "蘑菇之歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "自然卷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "生",
      "幸",
      "的",
      "蘑",
      "方",
      "菇",
      "歌",
      "之",
      "山"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1877",
    "pass": 1793,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5938701f7dc15a7af2cab20b2cee5b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d88a9f6f3f5d45c5a51d1e642cca6bb.mp3",
    "answer": "虎山行",
    "num_answer": "3",
    "artist": "GAI、艾福杰尼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "山",
      "次",
      "元",
      "虎",
      "行",
      "火",
      "肤",
      "阑",
      "学",
      "清"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1882",
    "pass": 1794,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5c15169b0680a6868ed5f81ca6f3a40.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0445ed7037d4870fc40b0d2e3aa044e.mp3",
    "answer": "虞美人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "文杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "屋",
      "美",
      "岛",
      "人",
      "中",
      "男",
      "雨",
      "虞",
      "印",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1880",
    "pass": 1795,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/40c8c7a866824a235be4d9a625f1f92f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d3c3996ac11dd1de6bc7298ecd7b768.mp3",
    "answer": "爱不得",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "诃",
      "得",
      "不",
      "老",
      "息",
      "爱",
      "你",
      "爱",
      "花",
      "红"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1878",
    "pass": 1796,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/180e96c331e2bb2a6c9b2350c2e70fc6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b10cde2880a33df48c46158962b9711d.mp3",
    "answer": "乘客",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "楼",
      "染",
      "情",
      "浮",
      "力",
      "奇",
      "别",
      "乘",
      "客"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1879",
    "pass": 1797,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e7a8461c2a442f1b52c723b348784f8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e05d33a9023fda3dc982b287a020963c.mp3",
    "answer": "要嫁就嫁灰太狼",
    "num_answer": "7",
    "artist": "周艳泓",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "就",
      "要",
      "你",
      "万",
      "光",
      "狼",
      "太",
      "嫁",
      "嫁",
      "灰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1881",
    "pass": 1798,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25e1a521d26e874fdd82a8b7e45588e6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db28d92f8eced870c2441dca7f3a181.mp3",
    "answer": "要抱抱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王蓉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "圆",
      "抱",
      "个",
      "么",
      "的",
      "烧",
      "抱",
      "行",
      "要",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1888",
    "pass": 1799,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f7f3d7f48ba187c7f913fba77028cd56.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8940b236d263ea0859314800d5662ca.mp3",
    "answer": "让一切走吧",
    "num_answer": "5",
    "artist": "龙梅子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "走",
      "切",
      "看",
      "在",
      "遥",
      "械",
      "让",
      "一",
      "前",
      "吧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1885",
    "pass": 1800,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2efb576c41fc04ed131388b9946a12e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da6ccc9289b70efeaae2cf39c97beee3.mp3",
    "answer": "自渡",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈粒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "要",
      "阴",
      "渡",
      "除",
      "喜",
      "瞬",
      "仅",
      "价",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1887",
    "pass": 1801,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07d1372f82c6bff191777c49567415fb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/752ed38a81fb9b166df9b3433b5a61b8.mp3",
    "answer": "说到爱",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "梦",
      "代",
      "说",
      "秋",
      "的",
      "到",
      "清",
      "子",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1884",
    "pass": 1802,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/364a33ae60f159b0bf37bad0ed6a76ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca82d8136797714681b42e624b5e78a3.mp3",
    "answer": "请原谅我",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黄旭、DBK",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "原",
      "喜",
      "谅",
      "义",
      "你",
      "我",
      "是",
      "请",
      "恨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1889",
    "pass": 1803,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb888cd5f06e7ef369409d9cafb42f23.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3162987e714af4a06a82f394e43c11e.mp3",
    "answer": "请让爱情相信你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张靓颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "请",
      "信",
      "让",
      "爱",
      "你",
      "情",
      "相",
      "情",
      "大",
      "了"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "570",
    "pass": 1804,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/018e7ea5db161b2099b6415a8fade9ad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8773d47886d62925fc40e75abc79a5d.mp3",
    "answer": "手放开",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李圣杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "友",
      "放",
      "卷",
      "北",
      "天",
      "手",
      "开",
      "时",
      "的",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1893",
    "pass": 1805,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5fa089d955f15d8e818526a617f8bf2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7169211f913b40ebea2e62430ee33002.mp3",
    "answer": "貂蝉",
    "num_answer": "2",
    "artist": "温柚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "只",
      "蝉",
      "我",
      "好",
      "密",
      "可",
      "密",
      "恨",
      "貂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1892",
    "pass": 1806,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/659aa003405f1ed1e2e88cc2c63e287b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b78409e7a747c884365576f9bc40d781.mp3",
    "answer": "质感",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈晓东",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "感",
      "恋",
      "眼",
      "星",
      "雪",
      "质",
      "心",
      "念",
      "难",
      "什"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1894",
    "pass": 1807,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e4c96bb0e93a0ed5932b62f75b2bc67.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d5ded207953c31417d5164b445fd772.mp3",
    "answer": "贪图",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "图",
      "顶",
      "贪",
      "步",
      "乘",
      "何",
      "卡",
      "点",
      "答",
      "就"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1890",
    "pass": 1808,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8eb720771adafc51f391883586a8f809.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b618662451846c04c9df18a63b2d1b8.mp3",
    "answer": "走西口",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谭晶",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "西",
      "白",
      "口",
      "广",
      "外",
      "铁",
      "舞",
      "以",
      "走",
      "玄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1897",
    "pass": 1809,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/39b6b94d7b4b35d8ef16aa113706f6ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/932bc7a957e28053f553605f563e821b.mp3",
    "answer": "超级英雄",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓超",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雄",
      "英",
      "州",
      "级",
      "海",
      "超",
      "这",
      "上",
      "派",
      "萌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1899",
    "pass": 1810,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f1ad9da011e5ad63a8d42b60844196d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/faadd2e9799b24859dbfdb42609e66b2.mp3",
    "answer": "跟着我一辈子",
    "num_answer": "6",
    "artist": "徐薇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "辈",
      "子",
      "乘",
      "我",
      "着",
      "一",
      "我",
      "再",
      "跟",
      "个"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1896",
    "pass": 1811,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/569c520e73ebf4600a4e6f7c5ca7bbeb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/784b05b0129f335bf54b129a0a2d4b46.mp3",
    "answer": "路口",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "离",
      "口",
      "星",
      "春",
      "天",
      "时",
      "仅",
      "肤",
      "不",
      "路"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1895",
    "pass": 1812,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a85eec7518efc8339e90f2ac1c8877f6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c944b35ed45f915e6007be88cd5f8e7.mp3",
    "answer": "哎呀",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王蓉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "信",
      "花",
      "点",
      "呀",
      "外",
      "同",
      "冷",
      "歌",
      "哎",
      "只"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1898",
    "pass": 1813,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab6640a051f085b3d54e81ffaca9df94.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ceedc3604ecacc538e4970b959c3ddb.mp3",
    "answer": "踏歌西行",
    "num_answer": "4",
    "artist": "腾格尔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "踏",
      "行",
      "歌",
      "砂",
      "动",
      "我",
      "冷",
      "罗",
      "西"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1900",
    "pass": 1814,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c163c9843a5b354090c3854b7bef36db.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f507a2468cb8532df2108ec61fd6a180.mp3",
    "answer": "躲猫猫",
    "num_answer": "3",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "北",
      "喜",
      "欢",
      "猫",
      "京",
      "天",
      "够",
      "猫",
      "躲",
      "漠"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1901",
    "pass": 1815,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b1059578c3b3a11a5916f108cbedd1a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c20e22378035b95fd0d21d6eda4078e.mp3",
    "answer": "转眼",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "喱",
      "的",
      "一",
      "隐",
      "转",
      "秘",
      "我",
      "也",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1902",
    "pass": 1816,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34085724e7fb5a031c674611774243e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e75d2dc8ac80a46a1ce69c3f2b1597dc.mp3",
    "answer": "达尔文",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "柴",
      "万",
      "尔",
      "文",
      "达",
      "海",
      "上",
      "桌",
      "沙"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1903",
    "pass": 1817,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c5df9835ea095504997b821c7460a14.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1a5b6278e4afd59c554d8a9f7d7db64.mp3",
    "answer": "还你门匙",
    "num_answer": "4",
    "artist": "余文乐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "门",
      "天",
      "怕",
      "雪",
      "众",
      "匙",
      "还",
      "你",
      "个",
      "香"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1905",
    "pass": 1818,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8dd1539a90979c9818198ef27a52723.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4702e2eabebb0c0f588bdd603e0c656a.mp3",
    "answer": "这一秒我哭了",
    "num_answer": "6",
    "artist": "罗志祥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "象",
      "哭",
      "这",
      "了",
      "见",
      "你",
      "秒",
      "完",
      "一",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1906",
    "pass": 1819,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b07f0456614c4db95c37bad516a24ba.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e4cfc00ca469311a1dff8407d112050.mp3",
    "answer": "这条街",
    "num_answer": "3",
    "artist": "云菲菲、冷漠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "她",
      "友",
      "不",
      "空",
      "这",
      "孩",
      "街",
      "怎",
      "条"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1904",
    "pass": 1820,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f9d560dcef0c1b98a64df79228d8a71.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a49e62eb0773414e7682cf12f9c44812.mp3",
    "answer": "远",
    "num_answer": "1",
    "artist": "魏晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "情",
      "道",
      "中",
      "男",
      "远",
      "雨",
      "骑",
      "己",
      "帘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "5190",
    "pass": 1821,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02360e28fa278baed0a1fc164a76421a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4627d115fbef866deb78a1cc3c11ba27.mp3",
    "answer": "酷爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "福",
      "心",
      "啰",
      "酷",
      "喱",
      "喜",
      "福",
      "指",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1908",
    "pass": 1822,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/810925cd10a1674fd141cc673965d65c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbdfcb9190dca6b5496db376eec01a14.mp3",
    "answer": "退",
    "num_answer": "1",
    "artist": "曲肖冰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "把",
      "噗",
      "门",
      "人",
      "小",
      "奇",
      "退",
      "谎",
      "画",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1909",
    "pass": 1823,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56eadf7ad455f8e79ce8af8e25c257e9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9ab598d551596f6a5b368029a91ec05.mp3",
    "answer": "送你一首吉祥的歌",
    "num_answer": "8",
    "artist": "乌兰图雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吉",
      "你",
      "心",
      "首",
      "歌",
      "的",
      "的",
      "一",
      "送",
      "祥"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1910",
    "pass": 1824,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b820a40cb1305a74143e9bc4a97ac75f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8627fc90fccf16162999f64e4fe7a5f3.mp3",
    "answer": "逆境重生",
    "num_answer": "4",
    "artist": "唐古",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "指",
      "逆",
      "天",
      "境",
      "生",
      "法",
      "得",
      "重",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1911",
    "pass": 1825,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b03009233da0456a3125711b3d04b21b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d45247bc6dc7de34a19ee368fb8ebda.mp3",
    "answer": "逍遥",
    "num_answer": "2",
    "artist": "Young Gorilla、黄旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "念",
      "战",
      "不",
      "时",
      "逍",
      "天",
      "想",
      "晚",
      "哭"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1912",
    "pass": 1826,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32ea2edd1a2f958d466d530e0fd397f9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01fff5560a0aa043db8445231a502f67.mp3",
    "answer": "逞强",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王麟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "瞬",
      "次",
      "孩",
      "默",
      "西",
      "逞",
      "她",
      "喜",
      "情",
      "强"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1915",
    "pass": 1827,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5410ad29ee191e844169c0870063326b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2451e20ccf1b516c32233558131e8d5.mp3",
    "answer": "都一样",
    "num_answer": "3",
    "artist": "热斑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "样",
      "放",
      "机",
      "主",
      "小",
      "一",
      "都",
      "门",
      "幸",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1916",
    "pass": 1828,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/658a7c7bb7727ef14833ebae2c781d9c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/339dd6f2401c33e2c412fb2a33e62c26.mp3",
    "answer": "都要微笑好吗",
    "num_answer": "6",
    "artist": "Angelababy",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "微",
      "吗",
      "时",
      "都",
      "好",
      "到",
      "要",
      "自",
      "笑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1913",
    "pass": 1829,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cde8f8c5ca439c6279f9fdc18152baa0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3887bbaa78879fb9065734f6ed545e72.mp3",
    "answer": "狠心拆穿",
    "num_answer": "4",
    "artist": "夏婉安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "得",
      "心",
      "拆",
      "女",
      "狠",
      "截",
      "穿",
      "同",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1914",
    "pass": 1830,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c4917011017c2dd2afb417b7cae8b99.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/943823d837ac3cb8323127ffceddcea6.mp3",
    "answer": "重来",
    "num_answer": "2",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "珊",
      "整",
      "心",
      "剪",
      "狸",
      "来",
      "重",
      "很",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1919",
    "pass": 1831,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2c56ccc7b46cc592bc33479720d49a3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b730a58852746a0f31826e8bb60c444.mp3",
    "answer": "重生",
    "num_answer": "2",
    "artist": "容祖儿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "帘",
      "骨",
      "是",
      "重",
      "行",
      "念",
      "生",
      "念",
      "吻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1917",
    "pass": 1832,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f664c1d9a9a6dacab57e13196195fbd7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01403d75eddddefe002722daf8034102.mp3",
    "answer": "分裂",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "分",
      "忘",
      "立",
      "吉",
      "最",
      "立",
      "心",
      "的",
      "裂",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1918",
    "pass": 1833,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b316f7666c41bd13c10a475dbc3c549.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfdbb05716afe92e582282862241aec7.mp3",
    "answer": "镜心之歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邵夷贝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "歌",
      "山",
      "镜",
      "一",
      "心",
      "歌",
      "之",
      "德",
      "摩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1922",
    "pass": 1834,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7fe8387c0fbe7e8ccf9a59e677f5de5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c038b50a175d64207acc8e9ab6d90cf4.mp3",
    "answer": "长大以后的世界",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "后",
      "以",
      "念",
      "浮",
      "大",
      "世",
      "长",
      "界",
      "的",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1923",
    "pass": 1835,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbe53d362faca84c547a625119de7371.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/194d6d1cdec47657b6e7cd965ff3c518.mp3",
    "answer": "长歌一曲",
    "num_answer": "4",
    "artist": "腾格尔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "一",
      "歌",
      "的",
      "颜",
      "往",
      "长",
      "雪",
      "芽",
      "曲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1921",
    "pass": 1836,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/851a1ebb6eaea10f22defacc61e364e7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c501dea5bae3c0b46aae28e6ca9c9fe.mp3",
    "answer": "门",
    "num_answer": "1",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "门",
      "酒",
      "么",
      "在",
      "福",
      "把",
      "什",
      "如",
      "光"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1920",
    "pass": 1837,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8bb7c40e58ad06a8d5e234cb31d0031d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccd57ada518c63c57bce49ae5a4faf12.mp3",
    "answer": "阑珊",
    "num_answer": "2",
    "artist": "吾恩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "后",
      "看",
      "珊",
      "子",
      "阑",
      "年",
      "沙",
      "天",
      "稍",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1925",
    "pass": 1838,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d7430ff88cc36f0fe5395f44e8c06c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ebbd9caf78762f198f0209a2204e314.mp3",
    "answer": "想写一首歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "歌",
      "够",
      "一",
      "首",
      "的",
      "流",
      "写",
      "时",
      "画"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1939",
    "pass": 1839,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95b0b12e97f418195bc154ec36444bfe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da674f465a225c25ed72da76e847eeef.mp3",
    "answer": "阳光不锈",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "光",
      "自",
      "锈",
      "你",
      "上",
      "稚",
      "阳",
      "不",
      "世"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1924",
    "pass": 1840,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f388e66dd829ac9fd7c0afb28c935080.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cc8ba9c83f77787aee79db65ae045ab.mp3",
    "answer": "想讲你知",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "着",
      "芳",
      "你",
      "你",
      "知",
      "女",
      "想",
      "讲",
      "歌",
      "吧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1930",
    "pass": 1841,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e49ef55a04808bfa33d19a3b45cfb68.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/519b86abe58656fea1e1203631c4f294.mp3",
    "answer": "阿姆斯特丹",
    "num_answer": "5",
    "artist": "诱导社",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "在",
      "门",
      "特",
      "踩",
      "斯",
      "姆",
      "阿",
      "丹",
      "力",
      "象"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1926",
    "pass": 1842,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c42e1cf7f4491410ecdff09d75b17700.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0dd3c2df81f27cc2189c99f99e406e5.mp3",
    "answer": "很想你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "弦子",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "浮",
      "你",
      "使",
      "想",
      "怕",
      "羊",
      "很",
      "欢",
      "吻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1936",
    "pass": 1843,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b363e1721b1d5a30901bca867c6263ec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df1675223e8c5ea98cafcb1a1d0f7f0.mp3",
    "answer": "陪你环游世界",
    "num_answer": "6",
    "artist": "贺敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "染",
      "陪",
      "环",
      "爱",
      "你",
      "世",
      "界",
      "游",
      "与",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1927",
    "pass": 1844,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba93adc19939909987cb67afc109403f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6683007081d43892350f8159eb616ea.mp3",
    "answer": "想唱就唱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "书",
      "风",
      "唱",
      "想",
      "半",
      "就",
      "唱",
      "婆",
      "甜",
      "男"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1928",
    "pass": 1845,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/939ec5d38e851db94f60afea9370f4dc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afa7a0bbe8f4adc82c3d375781c6fef6.mp3",
    "answer": "雌雄同体",
    "num_answer": "4",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "同",
      "寂",
      "雌",
      "秘",
      "体",
      "雄",
      "心",
      "吉",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1929",
    "pass": 1846,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f7a64eb0141da4b29731e7caa684543.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/496c3c454140300d04edaad6f1d76fee.mp3",
    "answer": "和你在一起",
    "num_answer": "5",
    "artist": "乔任梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "画",
      "你",
      "一",
      "城",
      "我",
      "在",
      "燃",
      "和",
      "起",
      "立"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1935",
    "pass": 1847,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b58e7dddb3aef9c915f2ec96b6316899.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d46ace0bb05c772c28ef9322900e98c3.mp3",
    "answer": "雪花吟",
    "num_answer": "3",
    "artist": "废墟乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "什",
      "北",
      "吟",
      "中",
      "醉",
      "喜",
      "摩",
      "雪",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1931",
    "pass": 1848,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74c8ebcaf6ec15d62a1aec518a35d93a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90d343c511dff0431f0302eee1bf7b12.mp3",
    "answer": "青少女巡逻队",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王若琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "稚",
      "青",
      "盒",
      "逻",
      "女",
      "巡",
      "队",
      "语",
      "婆",
      "少"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1933",
    "pass": 1849,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c85cbd33c207500fe1cbf6f07fd9f481.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/146fb05b67a24ea13c519d440f66bb51.mp3",
    "answer": "青鸟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "黄浩琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "忆",
      "为",
      "浪",
      "花",
      "在",
      "青",
      "鸟",
      "情",
      "距"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1934",
    "pass": 1850,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1942bdf75483386b70d1291e10285a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a08be6d69df911230e6b4cfc7bed594.mp3",
    "answer": "顽固",
    "num_answer": "2",
    "artist": "五月天",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "主",
      "固",
      "漂",
      "喱",
      "赛",
      "肌",
      "最",
      "情",
      "喜",
      "顽"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1932",
    "pass": 1851,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31d4e793f9c18533de933687d6851d1c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6b9ab4eebec066c239de072be00fb34.mp3",
    "answer": "风光超级行",
    "num_answer": "5",
    "artist": "GAI",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "超",
      "个",
      "人",
      "铁",
      "冷",
      "级",
      "看",
      "行",
      "光"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1937",
    "pass": 1852,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed9187e91744584faaa693f34d9ca803.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfc4c63c309ebf84a7ae3f9d2f1df084.mp3",
    "answer": "风起来的时光",
    "num_answer": "6",
    "artist": "周子琰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "的",
      "外",
      "时",
      "起",
      "光",
      "书",
      "来",
      "风",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1938",
    "pass": 1853,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7be34303cf4066a5adea3ec5413c857e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05a16f4b92c42aed8f801c088b515ac2.mp3",
    "answer": "我都记得",
    "num_answer": "4",
    "artist": "A-lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "得",
      "都",
      "乘",
      "西",
      "红",
      "我",
      "梦",
      "记",
      "离",
      "外"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1940",
    "pass": 1854,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e9ccfb86612e43a09e36b454a71a2b5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09feecf0044e29f840149734c2bb51d4.mp3",
    "answer": "飞行中的思念",
    "num_answer": "6",
    "artist": "刘若英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "飞",
      "的",
      "思",
      "中",
      "萌",
      "念",
      "截",
      "寂",
      "归",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1945",
    "pass": 1855,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/231533142c4e62b914427c7c0fb575bb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21ec45827f465412169c86c2717b9c61.mp3",
    "answer": "马兰花",
    "num_answer": "3",
    "artist": "腾格尔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "兰",
      "生",
      "马",
      "是",
      "男",
      "的",
      "花",
      "的",
      "脸",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1942",
    "pass": 1856,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0fdac29bb245e89f0aef6eef64dbc3b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aae00e404f7ecaa90c576ee3d6cfe0fc.mp3",
    "answer": "稳稳的幸福",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "我",
      "福",
      "开",
      "稳",
      "道",
      "定",
      "稳",
      "的",
      "万"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1941",
    "pass": 1857,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f88b4a108687c5c6be89cca67b0f87d3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f905c421e4df8d1e8e5db7cf08721bd1.mp3",
    "answer": "骄傲",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "外",
      "小",
      "骄",
      "大",
      "的",
      "尘",
      "歌",
      "羊",
      "联",
      "傲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1943",
    "pass": 1858,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/495dde5b9e43fe330185b415e861323f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11a38b89b9f6c7dba8b9a61a7bd18fc0.mp3",
    "answer": "高手",
    "num_answer": "2",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "叶",
      "见",
      "唐",
      "个",
      "高",
      "表",
      "过",
      "手",
      "个",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1946",
    "pass": 1859,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fea8472e99dc18a234a844c7176f2f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec3ef071e06e0061fd3c02f70102e8df.mp3",
    "answer": "魔法城堡",
    "num_answer": "4",
    "artist": "TFBOYS",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "个",
      "战",
      "堡",
      "法",
      "李",
      "听",
      "魔",
      "上",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1944",
    "pass": 1860,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e192c37a403b63c2eceaec2c68a1ce09.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f28c88101a58bfa7180a0a966dbc36b8.mp3",
    "answer": "放弃治疗",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "迷",
      "疗",
      "治",
      "下",
      "截",
      "我",
      "弃",
      "念",
      "如",
      "放"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1947",
    "pass": 1861,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83b744b9512be015e8020c88a311bc70.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/89a046df0c7fe316d180447f45f0419a.mp3",
    "answer": "黑白照",
    "num_answer": "3",
    "artist": "邓丽欣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "照",
      "中",
      "没",
      "天",
      "白",
      "都",
      "湖",
      "男",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1948",
    "pass": 1862,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02574d8065279f8fbb7aa9e4efea6efe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/939bc971ae14f791a41473872936cebd.mp3",
    "answer": "相爱那一年",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "年",
      "秋",
      "吻",
      "爱",
      "一",
      "界",
      "人",
      "那",
      "相"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1949",
    "pass": 1863,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e28d566b4d52954b2b1e3ca324c06961.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b125ff7364cec9537ae7f47469ca872f.mp3",
    "answer": "黑骡子",
    "num_answer": "3",
    "artist": "苏阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "染",
      "子",
      "骡",
      "在",
      "你",
      "自",
      "一",
      "甜",
      "黑",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "474",
    "pass": 1864,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4eca1dce0f2816f31b6bb84f1525d04.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53c51c236f2f4494bc1f1cfedb9b25b6.mp3",
    "answer": "当你孤单你会想起谁",
    "num_answer": "9",
    "artist": "张栋梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "谁",
      "当",
      "你",
      "孤",
      "单",
      "想",
      "你",
      "会",
      "起"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1951",
    "pass": 1865,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56915c65fe5494dbea92dc039d4c286a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41dc93a1d2a7da301f1916c726a90fe5.mp3",
    "answer": "龙拳",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "瞬",
      "龙",
      "开",
      "光",
      "所",
      "拳",
      "表",
      "幸",
      "漠",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1950",
    "pass": 1866,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf27745614f34715fc8cc55f8f4912bd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d453624ad8bb02d26525e21784e5d246.mp3",
    "answer": "一丝不挂",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "丝",
      "剪",
      "冷",
      "不",
      "了",
      "挂",
      "胎",
      "沙",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1953",
    "pass": 1867,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beabc03450b37310dd7fa19f7b640b07.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa743648d0e0f713b049ef78d57e996c.mp3",
    "answer": "一个人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "夏婉安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "北",
      "一",
      "我",
      "头",
      "州",
      "人",
      "天",
      "个",
      "上",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1954",
    "pass": 1868,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb3b279217876dacf47419674f27020c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b23a014ac15bda82508a0da98a46766.mp3",
    "answer": "一个人住",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "定",
      "人",
      "很",
      "个",
      "神",
      "住",
      "壁",
      "花",
      "终",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1955",
    "pass": 1869,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26ff14bce45b494b7f456f1e3c6286fc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d39802a1c508338abd6cb1979aefecb.mp3",
    "answer": "一个人的海岸",
    "num_answer": "6",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "海",
      "到",
      "的",
      "一",
      "人",
      "人",
      "岸",
      "些",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1957",
    "pass": 1870,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2545681b2bfce4ecd91cf84229a796e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d5b8cb3e8eb2d199179ebaf5582bcd9.mp3",
    "answer": "怀念",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忘",
      "怀",
      "同",
      "的",
      "你",
      "你",
      "念",
      "孩",
      "今",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1958",
    "pass": 1871,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6248e1aaee4c97282578e3240536b29c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23261edd3e5561ee7c758eb966ef090e.mp3",
    "answer": "一了百了",
    "num_answer": "4",
    "artist": "信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "整",
      "络",
      "相",
      "隐",
      "了",
      "画",
      "百",
      "白",
      "了",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1959",
    "pass": 1872,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/433d0564c2d4d7934ad26cceaf753d2a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61070ead2e0d68a1c09050a5882612f6.mp3",
    "answer": "一剪梅",
    "num_answer": "3",
    "artist": "胡彦斌、黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "稚",
      "剪",
      "好",
      "道",
      "浮",
      "脱",
      "男",
      "梅",
      "回",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1956",
    "pass": 1873,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abc1db18f40e25bb34276b61c8432d50.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9cc3d0c9272c537c6ef6e38c0436d6a3.mp3",
    "answer": "一千零一个愿望",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "零",
      "行",
      "愿",
      "一",
      "望",
      "千",
      "指",
      "个",
      "机",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1960",
    "pass": 1874,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70cd5b68ad1bed3f138941e7205939bf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a73a3404b33a452d97c34d21544e2bd8.mp3",
    "answer": "一厘米阳光",
    "num_answer": "5",
    "artist": "土不叔叔乐队、李柏凝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "米",
      "距",
      "阳",
      "一",
      "厘",
      "的",
      "光",
      "子",
      "不",
      "铃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1969",
    "pass": 1875,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3da180c2f98694b5f272c8b4e8fab79b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a30fcd4d077d3cf53ccfc08ef1e7717.mp3",
    "answer": "一念执着",
    "num_answer": "4",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "度",
      "色",
      "你",
      "密",
      "念",
      "着",
      "一",
      "执",
      "来"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1966",
    "pass": 1876,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55f2a0ebb3d64bb438f7321bfb6f679d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c5875c0a1208e1f68a8ea1f8568efc4.mp3",
    "answer": "一缕执念",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "清",
      "念",
      "执",
      "一",
      "缕",
      "才",
      "见",
      "念",
      "桃",
      "稍"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "535",
    "pass": 1877,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26c72e9e584982e263e773a53772e7c7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e5e37fa95724a23a76195ddf87e9901.mp3",
    "answer": "执迷不悔",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "悔",
      "别",
      "道",
      "执",
      "械",
      "派",
      "假",
      "迷",
      "一",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1963",
    "pass": 1878,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e5491979dcd59cfe0c80abfc3dd3a3b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb7316f1a96d26acc3068267777d5d53.mp3",
    "answer": "一诺千年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "千",
      "年",
      "虎",
      "位",
      "福",
      "灰",
      "世",
      "一",
      "诺",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1967",
    "pass": 1879,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6f0b59d5d854c23878447a678798cbf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be7b3b0e8755ad82d59e93fd040f78ef.mp3",
    "answer": "一起去巴黎",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "去",
      "黎",
      "团",
      "摩",
      "请",
      "换",
      "巴",
      "时",
      "起",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1962",
    "pass": 1880,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd88a27b979ed5a7f631ad148b5be976.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87d64a52a7e4d41c89f838c3e64e8b7.mp3",
    "answer": "一起摇摆",
    "num_answer": "4",
    "artist": "鬼畜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "起",
      "摇",
      "所",
      "密",
      "春",
      "孩",
      "光",
      "一",
      "你",
      "摆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1964",
    "pass": 1881,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10343537e2dcbda27dc3004741f20a43.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da12b73774fe0b02b5eee2bf82ad3439.mp3",
    "answer": "一首情歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "求",
      "首",
      "歌",
      "半",
      "前",
      "差",
      "心",
      "一",
      "去",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1965",
    "pass": 1882,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7c0a8b940ba35c55711adae71633069.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71990946aa759344429cf975c9c275e1.mp3",
    "answer": "七号公路",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "路",
      "公",
      "看",
      "号",
      "派",
      "怕",
      "位",
      "七",
      "烦",
      "息"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1968",
    "pass": 1883,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96edef279939aa345352546f44d005d2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/04037fa9208cfeb761b9ed1a7c40d3c7.mp3",
    "answer": "七彩棒棒堂",
    "num_answer": "5",
    "artist": "棒棒堂",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "七",
      "堂",
      "家",
      "浮",
      "人",
      "前",
      "棒",
      "友",
      "棒",
      "彩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1974",
    "pass": 1884,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3678d4ccebd14ade7fc73318f06bd950.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b95681caf3b5def815b0d831dc90fcdb.mp3",
    "answer": "三万英尺",
    "num_answer": "4",
    "artist": "迪克牛仔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "流",
      "唱",
      "万",
      "别",
      "三",
      "英",
      "流",
      "情",
      "尺"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1979",
    "pass": 1885,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed7b12593d7bcb4e4afaf25d2cc26448.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb664eaf982f4f9c135f4c71e4ab1fc5.mp3",
    "answer": "三个心愿",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "愿",
      "三",
      "你",
      "个",
      "有",
      "白",
      "海",
      "赤",
      "心",
      "男"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1971",
    "pass": 1886,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93b3cc279d052a2d0946733d93c7c2dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/799d78692533682cd891b2278dd37c82.mp3",
    "answer": "三十岁的女人",
    "num_answer": "6",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "三",
      "手",
      "女",
      "的",
      "差",
      "湖",
      "岁",
      "十",
      "住"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1976",
    "pass": 1887,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/693c229af44b16aa1f17cec97acb2b7d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a367df3a37fa25f86f76ec71531f256.mp3",
    "answer": "三十日",
    "num_answer": "3",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "日",
      "十",
      "的",
      "星",
      "启",
      "割",
      "三",
      "所",
      "风",
      "求"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1970",
    "pass": 1888,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9dab7d8ad2157190dad20c1666559705.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14e210ed49b582d320900ab7a5b23f93.mp3",
    "answer": "三宝颂",
    "num_answer": "3",
    "artist": "阿桑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "羊",
      "颂",
      "的",
      "孩",
      "三",
      "宝",
      "冷",
      "机",
      "迷",
      "堂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1977",
    "pass": 1889,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65264ab865780a6cc710b0b2eab477fa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f4a232a4ddb284559f0ba9b40f6b730.mp3",
    "answer": "三岁或八十",
    "num_answer": "5",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "八",
      "答",
      "敢",
      "或",
      "力",
      "十",
      "动",
      "花",
      "三",
      "岁"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1973",
    "pass": 1890,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ded9dc59d5ea9aca3bf537985906f970.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2af02b1216861016d136a1b00769a4ba.mp3",
    "answer": "上心",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郑欣宜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "体",
      "天",
      "上",
      "心",
      "我",
      "之",
      "故",
      "柴",
      "义",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1978",
    "pass": 1891,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef116ce71db29d180b8db07f472abb8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7268e6194f417ec75794fe0d4b5aa360.mp3",
    "answer": "下一个爱情",
    "num_answer": "5",
    "artist": "江疏影、马伯骞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "情",
      "一",
      "我",
      "罗",
      "光",
      "听",
      "爱",
      "和",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1972",
    "pass": 1892,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/671d780801670c3b727ed3d3548ac24c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e648b83c49ef9e51cf71b1c3c7c677f8.mp3",
    "answer": "下个转弯是你吗",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "弯",
      "吗",
      "个",
      "下",
      "别",
      "你",
      "尘",
      "转",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1975",
    "pass": 1893,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9dfdef2fdaec40795dfdad49d01055c3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08f1b69800b99c088ec7148fbade8fcb.mp3",
    "answer": "下完这场雨",
    "num_answer": "5",
    "artist": "后弦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "雨",
      "下",
      "完",
      "我",
      "生",
      "说",
      "下",
      "场",
      "这"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1987",
    "pass": 1894,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8aa850d86d780f97ab802382b9a5671d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec561f0b77994544f5791a14ac3bb4f7.mp3",
    "answer": "下次如果离开你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "离",
      "恋",
      "下",
      "次",
      "夏",
      "如",
      "你",
      "开",
      "果",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1984",
    "pass": 1895,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88cc86209eec5e01dc77a6b86a82ba2b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00416047f0cc848acff1e477e3b8ebc9.mp3",
    "answer": "下雨了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "晚",
      "了",
      "的",
      "的",
      "下",
      "子",
      "真",
      "雨",
      "肤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1986",
    "pass": 1896,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e52dc7ec1b823c63de8974b6db8d15f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/613982ca1850421afa5134cab815faf7.mp3",
    "answer": "下雨的时候会想你",
    "num_answer": "8",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雨",
      "的",
      "你",
      "下",
      "会",
      "想",
      "候",
      "踩",
      "时",
      "燃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1988",
    "pass": 1897,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15e605ce88eeed1bf00d291eaa904c9c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/783b502f5cf16e2ccea7f21e85b45d17.mp3",
    "answer": "下雪",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "望",
      "画",
      "下",
      "羊",
      "雪",
      "清",
      "什",
      "珊",
      "双"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1980",
    "pass": 1898,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec3ac2451199d2c6fdba8a6c2f4626a8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2750083c6f6b1d5ddf0773df71b6bb2d.mp3",
    "answer": "不会消失的夜晚",
    "num_answer": "7",
    "artist": "信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "情",
      "的",
      "不",
      "失",
      "会",
      "消",
      "夜",
      "晚",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1983",
    "pass": 1899,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cd0cefdffc1ac431eee7caade99597b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7f2cd02042344fcbb9b9de48c80c7ca2.mp3",
    "answer": "不公平",
    "num_answer": "3",
    "artist": "安以轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "颗",
      "生",
      "平",
      "身",
      "芽",
      "公",
      "还",
      "爱",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1990",
    "pass": 1900,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9444895005014aa037ad9a5718de5a8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/056ab0d0dc653949b3012cae89a023b1.mp3",
    "answer": "不变的月光",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "月",
      "染",
      "变",
      "找",
      "的",
      "柴",
      "不",
      "下",
      "光"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1985",
    "pass": 1901,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6c31437ed3a6bc36fc37ae2f1957f7f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/622bf5fb4373cd506b2a0afb3392196a.mp3",
    "answer": "不可一世",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "想",
      "不",
      "记",
      "答",
      "与",
      "踩",
      "不",
      "可",
      "世"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1981",
    "pass": 1902,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3b1187b202759a357b5da2708a9b62a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/953c18480246835027f27ab264ca55e4.mp3",
    "answer": "不想",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夏",
      "光",
      "不",
      "城",
      "落",
      "自",
      "我",
      "想",
      "默",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1982",
    "pass": 1903,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b0d285427846f0328d20b65e8c4735a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be98dc652c819b2f2828509906973fab.mp3",
    "answer": "不想回家",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿肆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夏",
      "想",
      "秘",
      "家",
      "不",
      "回",
      "烦",
      "情",
      "过",
      "骨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1989",
    "pass": 1904,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9500f9a4a0643519f9591d88dcbb14e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b7f6adddf5551b00445c72e1b8013e.mp3",
    "answer": "不想懂得",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "懂",
      "秋",
      "人",
      "伤",
      "不",
      "想",
      "有",
      "与",
      "得"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1993",
    "pass": 1905,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d3f26cb54680becc7bdb9bad9336135.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46498d50156ccb9df86d3a06f15526b1.mp3",
    "answer": "不懂",
    "num_answer": "2",
    "artist": "贾添",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蓝",
      "花",
      "之",
      "马",
      "刀",
      "络",
      "什",
      "懂",
      "要",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1994",
    "pass": 1906,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/711a107f296391ac4224032a2e7d34c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a4ab04e5f128ec7075e109593595938.mp3",
    "answer": "不找了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "割",
      "睛",
      "不",
      "找",
      "了",
      "桌",
      "是",
      "请",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1996",
    "pass": 1907,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ab55c223abb2809d5be27a4abd5bf0f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d140edd965483ce6160d33fce8fe274.mp3",
    "answer": "不承认还有伤",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "今",
      "伤",
      "喱",
      "承",
      "有",
      "认",
      "光",
      "德",
      "不",
      "还"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1995",
    "pass": 1908,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd8f5593a2f133e91c73b0881c55e754.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae8043e5dab4db77c1983bc57e82f826.mp3",
    "answer": "不敢说的怀念",
    "num_answer": "6",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "敢",
      "的",
      "不",
      "的",
      "说",
      "念",
      "亮",
      "怀",
      "的",
      "西"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1998",
    "pass": 1909,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e11d2395a721ebc71508e1eb39856592.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfd6ca6cdf22d713c16caadd279e8e9f.mp3",
    "answer": "不断电",
    "num_answer": "3",
    "artist": "阿涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "电",
      "不",
      "留",
      "花",
      "把",
      "着",
      "大",
      "断",
      "怕",
      "风"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1997",
    "pass": 1910,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82e13eab0514992687ac7eceaf530b60.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b4ac02a9db4f6b644cd805832696b82.mp3",
    "answer": "不朽",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘力扬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "朽",
      "什",
      "指",
      "爱",
      "了",
      "苦",
      "听",
      "运",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1992",
    "pass": 1911,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9d5a07b926a0b54fd6f9a7603e61280.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b520c4e2bd8e4af41978205d354cad4f.mp3",
    "answer": "不灭的心",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "不",
      "像",
      "上",
      "何",
      "灭",
      "同",
      "心",
      "的",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1991",
    "pass": 1912,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1652e917b91746b0399f16be85c7074.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65af60072283665db17d9c6cad55b5e1.mp3",
    "answer": "不知归期的故人",
    "num_answer": "7",
    "artist": "房东的猫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "马",
      "知",
      "人",
      "故",
      "期",
      "的",
      "如",
      "瞬",
      "归"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2005",
    "pass": 1913,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fbc92ccd75e9599f15d169d3adefc0f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a99539d428d1e3e3f042edb12f6fe16.mp3",
    "answer": "默恋",
    "num_answer": "2",
    "artist": "evin柒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "必",
      "恋",
      "什",
      "还",
      "烦",
      "刀",
      "留",
      "默",
      "亲",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2004",
    "pass": 1914,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3a7fbacba9c377c1ed4efa6b7ecfd6d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f64d54bc2261a321c243ab5fe5dd6285.mp3",
    "answer": "不破",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿肆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "破",
      "不",
      "外",
      "与",
      "不",
      "会",
      "换",
      "夏",
      "记",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2001",
    "pass": 1915,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46e557100a772968f941b569b17cc211.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/768be6c1cab422dade6be5cb0f4554f5.mp3",
    "answer": "不被祝福的幸福",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "我",
      "福",
      "祝",
      "福",
      "物",
      "被",
      "么",
      "的",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2008",
    "pass": 1916,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/534227ca9cd02cb306d4a2b9e35eaa16.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1332f63d3de83154e78a4b937405c156.mp3",
    "answer": "不要不要的",
    "num_answer": "5",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "不",
      "成",
      "红",
      "的",
      "爱",
      "听",
      "快",
      "要",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2009",
    "pass": 1917,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fcfeaee25d3c87fef12f7dade28562e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68cb18c7cea4a1269856a4542cbc88f2.mp3",
    "answer": "不语",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "大",
      "风",
      "能",
      "人",
      "语",
      "清",
      "人",
      "战",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2002",
    "pass": 1918,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b660c044c65cb6ed532263a4c6ed4857.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2108204f767446744384eef5b09773a6.mp3",
    "answer": "不说话",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "珊",
      "伤",
      "事",
      "预",
      "不",
      "说",
      "年",
      "清",
      "话",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "1999",
    "pass": 1919,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0beb14bed526085e1024c672a25db0c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1e3fed0fbd4ba8fb6b61e7a15d7319a.mp3",
    "answer": "不负",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周品",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "法",
      "哈",
      "成",
      "走",
      "负",
      "我",
      "爱",
      "芽",
      "念"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2003",
    "pass": 1920,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0b791011555896f4822736ad0cb5384.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec5dbf270921be744da4a84d9a6b93d0.mp3",
    "answer": "与你",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿癫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "隐",
      "求",
      "泪",
      "与",
      "魔",
      "超",
      "这",
      "光",
      "草"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2006",
    "pass": 1921,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a44fa762222b798561a351b864fbb00.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6376f690f0d0a74eac5d565fe67c6d89.mp3",
    "answer": "与泪抱拥",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈慧娴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "拥",
      "青",
      "得",
      "泪",
      "与",
      "抱",
      "醉",
      "给",
      "世",
      "萄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2007",
    "pass": 1922,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7443fc29a75e1417006aee210273975d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a6c3332ba598acf999e295218fc3358.mp3",
    "answer": "与荒野",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈鸿宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "与",
      "荒",
      "亮",
      "坏",
      "野",
      "光",
      "棍",
      "贼",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2000",
    "pass": 1923,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf7e416bb185ad8a4ff782abe8c16e09.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60dfc6adbb7df64f228dd7221c9cbc27.mp3",
    "answer": "世末歌者",
    "num_answer": "4",
    "artist": "少年霜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "萌",
      "末",
      "白",
      "叶",
      "情",
      "者",
      "世",
      "歌",
      "派"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2019",
    "pass": 1924,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e539b667ad05ca9297c7359cfc04c491.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08019de6d87e1d8e876fc0dca27d1344.mp3",
    "answer": "世界上不存在的歌",
    "num_answer": "8",
    "artist": "赵英俊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "在",
      "存",
      "歌",
      "不",
      "上",
      "界",
      "世",
      "的",
      "老"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2014",
    "pass": 1925,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0ae86bffa2d968c90c858bea7d1f69d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10499ae772559ceee6905851bc59cb1a.mp3",
    "answer": "世界唯一的你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "明",
      "说",
      "美",
      "唯",
      "你",
      "世",
      "的",
      "界",
      "你",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2027",
    "pass": 1926,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/341d4d96a6502b7468d787d3e209d333.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7771bdc211fe0cdda660c790a2910d9d.mp3",
    "answer": "东京不太热",
    "num_answer": "5",
    "artist": "封茗囧菌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "子",
      "沙",
      "好",
      "京",
      "不",
      "太",
      "东",
      "我",
      "热"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2025",
    "pass": 1927,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1af3d69a00a92cd2227870fcfda27c18.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d4c6e75c5d7fb1ee7bd0b2fd43e50b9.mp3",
    "answer": "东京铁塔的幸福",
    "num_answer": "7",
    "artist": "江美琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "京",
      "不",
      "铁",
      "大",
      "福",
      "塔",
      "李",
      "东",
      "幸",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2011",
    "pass": 1928,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7489d7fd107c997e50b86d68bab0b73.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afa430157d26faf579e216c7a70b02bd.mp3",
    "answer": "两个人的地球",
    "num_answer": "6",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "两",
      "个",
      "的",
      "离",
      "个",
      "地",
      "人",
      "流",
      "球"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2012",
    "pass": 1929,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac2832922eb76917db535afc90bbabea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/463e56df553902057845a32e505a635d.mp3",
    "answer": "中二少女养花记",
    "num_answer": "7",
    "artist": "白百何",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "派",
      "女",
      "记",
      "少",
      "二",
      "中",
      "梦",
      "花",
      "养",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2023",
    "pass": 1930,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b805c10cb2b11d59b30b297f45594b1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd11425224cc43dde02cc0ec3d1c1a47.mp3",
    "answer": "临走前吻我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈慧琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "临",
      "哈",
      "书",
      "光",
      "我",
      "喜",
      "吻",
      "走",
      "怎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2018",
    "pass": 1931,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5118cb42242d695472f702d364b5660f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10aba08ba991ea4feee743c171347cf3.mp3",
    "answer": "九九八十一",
    "num_answer": "5",
    "artist": "西瓜JUN、叶洛洛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "九",
      "一",
      "浪",
      "假",
      "珊",
      "学",
      "八",
      "十",
      "九"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2024",
    "pass": 1932,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d784305df8daf523ff897992f3457803.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9127c8a13fb0025b736333385a2deff2.mp3",
    "answer": "为爱投降",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "假",
      "恋",
      "为",
      "跟",
      "爱",
      "幽",
      "降",
      "投",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2016",
    "pass": 1933,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ded39d140a250c4b1413601f36048dcb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc54e5937096d63b8daa2d2a9da86359.mp3",
    "answer": "二三事",
    "num_answer": "3",
    "artist": "铅笔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "玄",
      "一",
      "二",
      "事",
      "求",
      "不",
      "三",
      "你",
      "什",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2029",
    "pass": 1934,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/647e4ceee793d18a514d2171c6ae540e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/491d4b8976129a9e36f3d25bca1aaef6.mp3",
    "answer": "云游",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张羿凡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "明",
      "像",
      "喜",
      "风",
      "游",
      "位",
      "云",
      "团",
      "没",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "456",
    "pass": 1935,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31b59d8eed1092bf394e0eefa47cc068.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0200ec1464a9879da297d106fddc341.mp3",
    "answer": "她来听我的演唱会",
    "num_answer": "8",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "会",
      "听",
      "来",
      "的",
      "她",
      "唱",
      "上",
      "代",
      "演"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2022",
    "pass": 1936,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd5602fdcb0c8c859601e1c0108f4f24.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41f9515e4f8662b3a61cf9281dbc1ed3.mp3",
    "answer": "亚特兰提斯",
    "num_answer": "5",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "运",
      "亚",
      "受",
      "斯",
      "秋",
      "兰",
      "不",
      "特",
      "以",
      "提"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2020",
    "pass": 1937,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea5e91c61b3c9317ba113557939087ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/baabf3c46e19b614445ae45bd4b29700.mp3",
    "answer": "交叉神经",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈柏宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "叉",
      "噗",
      "心",
      "纹",
      "经",
      "诃",
      "神",
      "交",
      "众"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2028",
    "pass": 1938,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7d5bb6e12b440c659b37cce43fbe9af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d3ec6cfd00226ffb1d55f9252cacd2d.mp3",
    "answer": "反方向的钟",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "向",
      "在",
      "像",
      "秋",
      "方",
      "的",
      "冷",
      "梦",
      "反",
      "钟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2026",
    "pass": 1939,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55a274b029c3c782ab6310b208cf4672.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a0f815f5f470b2a0d5f6a17a2c4554c.mp3",
    "answer": "人啊",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "什",
      "着",
      "芙",
      "曲",
      "啊",
      "背",
      "人",
      "一",
      "白"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2021",
    "pass": 1940,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78b23c6bd626261d00949021136f7d51.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6dc43d69f1229df37552c5b94996cbd.mp3",
    "answer": "人狼",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "狼",
      "堂",
      "定",
      "人",
      "知",
      "小",
      "光",
      "脸",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2015",
    "pass": 1941,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4840e0dd0aa685ae5f622b7bceec4579.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ed7f2f6b9073565fcda3863f410c679.mp3",
    "answer": "人生",
    "num_answer": "2",
    "artist": "夏小虎",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "形",
      "寞",
      "阑",
      "心",
      "家",
      "青",
      "加",
      "天",
      "生",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2013",
    "pass": 1942,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61a021a4a82503899efd84544b0e47e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a04d68fa7afdb3a6de3e546073458f79.mp3",
    "answer": "人间喜剧",
    "num_answer": "4",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "剧",
      "间",
      "上",
      "球",
      "喜",
      "梦",
      "人",
      "阑",
      "北",
      "继"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2017",
    "pass": 1943,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36e2e2c5fdb940f1a51c142353be9e30.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9131f0a3df3c8b998bc3ec8e717b5dab.mp3",
    "answer": "什么东东",
    "num_answer": "4",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "人",
      "年",
      "别",
      "东",
      "什",
      "东",
      "的",
      "家",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2032",
    "pass": 1944,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2609678f255541bbfcafb7e7fb3861e3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13422b63b42c033999bac63e1ab28fdf.mp3",
    "answer": "什么什么",
    "num_answer": "4",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "说",
      "花",
      "城",
      "奇",
      "么",
      "么",
      "什",
      "人",
      "什",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2041",
    "pass": 1945,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d6ccc9d27ce9e8a151761d6745be99a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9cc224d1c133100fadedc7076aa59f6.mp3",
    "answer": "从前的我",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "相",
      "从",
      "的",
      "我",
      "花",
      "寞",
      "进",
      "离",
      "我",
      "前"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2030",
    "pass": 1946,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43a68bdf4708c468684a4f087950f9e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/763cda8f6cf053bda92478a500868f0e.mp3",
    "answer": "从开始到现在",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张信哲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "到",
      "开",
      "现",
      "在",
      "圆",
      "你",
      "我",
      "从",
      "普",
      "始"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2037",
    "pass": 1947,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06a93e770dc80cd697a195bab05b9146.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c8f0554372278b11e55b740a063a98a.mp3",
    "answer": "他不适合你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "两",
      "他",
      "合",
      "行",
      "派",
      "适",
      "你",
      "不",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2033",
    "pass": 1948,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1855acf7183eb1967c6867ceb981e1d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/631db12e3d34a7f7d317584e49b7f534.mp3",
    "answer": "以梦喂马",
    "num_answer": "4",
    "artist": "贰佰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喂",
      "梦",
      "好",
      "马",
      "唐",
      "星",
      "以",
      "能",
      "火",
      "故"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2039",
    "pass": 1949,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e773aa2b32735aefbc5cdb24243824f7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30c3d7c9abdf28bcff727339a46bb6ac.mp3",
    "answer": "伊卡洛斯的翅膀",
    "num_answer": "7",
    "artist": "TGG",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "光",
      "翅",
      "隐",
      "膀",
      "洛",
      "动",
      "的",
      "斯",
      "伊",
      "卡"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2040",
    "pass": 1950,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81f373b3963ae7ceaeba11ecda71157a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba564a18bff700dbed28210a053ffe72.mp3",
    "answer": "众里寻他",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "众",
      "他",
      "要",
      "是",
      "里",
      "燃",
      "机",
      "除",
      "寻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2035",
    "pass": 1951,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b6e6c366fb266b89a6faed11393f11e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ab1c5bfae0771bca3e60a35a19f7710.mp3",
    "answer": "会跳舞的文艺青年",
    "num_answer": "8",
    "artist": "李宇春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "年",
      "间",
      "的",
      "青",
      "会",
      "跳",
      "艺",
      "舞",
      "文",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2036",
    "pass": 1952,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d1a211dba9614b0380d996e130149e0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7614e931a9d16cdcc6d93116fb8337e0.mp3",
    "answer": "传闻",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "传",
      "两",
      "稚",
      "玄",
      "同",
      "身",
      "怕",
      "人",
      "闻",
      "求"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "109",
    "pass": 1953,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8c08fe5fbb4d10024a9031d17240415e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8c08fe5fbb4d10024a9031d17240415e2.mp3",
    "answer": "这就是爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "就",
      "爱",
      "次",
      "堂",
      "见",
      "是",
      "北",
      "行",
      "众"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2038",
    "pass": 1954,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ece9572f8a4410f72def99250f51b0d3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e88dca202e32fabf34b31c3a04b60524.mp3",
    "answer": "你一定会成功",
    "num_answer": "6",
    "artist": "筷子兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "眼",
      "功",
      "定",
      "所",
      "成",
      "你",
      "春",
      "会",
      "小",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2031",
    "pass": 1955,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5604c7217e9900839b30e656a4f5b8e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cc1daca90087cb5693f64eae1b4dbf2.mp3",
    "answer": "你一生的故事",
    "num_answer": "6",
    "artist": "以冬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "事",
      "男",
      "一",
      "的",
      "形",
      "你",
      "故",
      "生",
      "到"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2093",
    "pass": 1956,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b38886cb9b34614ee122e3b76321a529.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5855d98789e9d863b31f55ff9583e89.mp3",
    "answer": "你准备好了吗",
    "num_answer": "6",
    "artist": "曲婉婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "好",
      "太",
      "双",
      "了",
      "书",
      "备",
      "准",
      "吗",
      "去"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2091",
    "pass": 1957,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ea12766c540f063ee7f1741ced113c6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3c7e284c391ee8ec6dce3deef6379db.mp3",
    "answer": "你在哪里",
    "num_answer": "4",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哪",
      "在",
      "中",
      "你",
      "念",
      "北",
      "所",
      "曲",
      "里",
      "以"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2095",
    "pass": 1958,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83db525e8616074727cb49ceb8ee879a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827a5b07310109a319f69f7a6f64890c.mp3",
    "answer": "你在终点等我",
    "num_answer": "6",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "桌",
      "终",
      "点",
      "你",
      "等",
      "在",
      "燃",
      "风",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2094",
    "pass": 1959,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbd85066901da76826fed871761ee05f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f27ec18f150b813a477c34c166b302b8.mp3",
    "answer": "你好周杰伦",
    "num_answer": "5",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "浮",
      "伦",
      "好",
      "杰",
      "福",
      "你",
      "山",
      "白",
      "周",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2099",
    "pass": 1960,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cc251a839077d47e105a5c8d41d6e714.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b25e332f5e82aee04438d2c5e4d7c2f8.mp3",
    "answer": "你就像个小孩",
    "num_answer": "6",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "像",
      "就",
      "伤",
      "小",
      "你",
      "减",
      "个",
      "孩",
      "人",
      "泪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2098",
    "pass": 1961,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78ba41630386cfe890d8c8fefdf62425.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c4213b58be5db7eb902784b94bceee1.mp3",
    "answer": "你很好",
    "num_answer": "3",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "站",
      "你",
      "怎",
      "星",
      "念",
      "很",
      "我",
      "指",
      "好",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2092",
    "pass": 1962,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61c838097f05dda029b32f9523d20712.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea19653ac6b12a6ca0b85e7c6954af88.mp3",
    "answer": "你是对的人",
    "num_answer": "5",
    "artist": "戚薇、俊昊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "留",
      "人",
      "是",
      "红",
      "看",
      "的",
      "北",
      "对",
      "冬"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2102",
    "pass": 1963,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b72888ec48543ab8e3264539ff3f2616.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41c25352a26a3f3c26872845321391a6.mp3",
    "answer": "你点的歌救了我",
    "num_answer": "7",
    "artist": "A-Lin、J.Sheon",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "救",
      "最",
      "歌",
      "个",
      "你",
      "点",
      "我",
      "的",
      "了",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2106",
    "pass": 1964,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77e02e31143f3d004c5975e9a242459d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7f4f3cb5c9e3785e5a586c1daa9fcd9.mp3",
    "answer": "你老了",
    "num_answer": "3",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "珍",
      "差",
      "心",
      "你",
      "老",
      "你",
      "了",
      "两",
      "你",
      "到"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2096",
    "pass": 1965,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de95357a2fec6ea2ede0ede3ad5cec22.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a5b6dc41f00848915faea4ac338b262.mp3",
    "answer": "俗人言",
    "num_answer": "3",
    "artist": "谢春花",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "舞",
      "俗",
      "烧",
      "望",
      "醉",
      "言",
      "人",
      "魔",
      "漂",
      "子"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2101",
    "pass": 1966,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f57c31ff8367877ce3b0a854215d7c50.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42327f5fc7d48417411ffcec2ae7a658.mp3",
    "answer": "信口开河",
    "num_answer": "4",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "答",
      "哈",
      "学",
      "眼",
      "情",
      "口",
      "信",
      "胎",
      "开",
      "河"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2103",
    "pass": 1967,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c37fb93cc1dd433aee1be1b91a9d651.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3cbec98fe001744265b1001b30a4e5b.mp3",
    "answer": "信我",
    "num_answer": "2",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "以",
      "星",
      "桌",
      "信",
      "空",
      "孩",
      "我",
      "使",
      "只",
      "样"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2090",
    "pass": 1968,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d85d2711fc807f93d4a87518f872bb5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5044128803261e410c287d7cbafc69d4.mp3",
    "answer": "俾面派对",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "面",
      "海",
      "派",
      "见",
      "往",
      "对",
      "够",
      "俾",
      "屋",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2107",
    "pass": 1969,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26c3961d67827c15e926e0df3fcfeb13.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bef188827df08bd9aca2f2c24a618652.mp3",
    "answer": "倒叙的时光",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "幼",
      "诺",
      "倒",
      "婆",
      "光",
      "的",
      "秘",
      "时",
      "叙"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2104",
    "pass": 1970,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd489277dff940b705a0e97b4837052c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/798bc859c22c2fb680e426933a488c9d.mp3",
    "answer": "倒数",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "泪",
      "白",
      "夜",
      "雪",
      "梅",
      "风",
      "倒",
      "迷",
      "数",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2105",
    "pass": 1971,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/975aa65b29f6531a893b56c3f17ec158.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3cbaf6856d07edacde1051be6264953.mp3",
    "answer": "倔强爱情的胜利",
    "num_answer": "7",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "情",
      "强",
      "胜",
      "赤",
      "利",
      "岛",
      "爱",
      "后",
      "倔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2100",
    "pass": 1972,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/185e3f8e5dc194df9ca96f8e4f3b228c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdb12e42f3b32b0cec7571dcf0a6382e.mp3",
    "answer": "听说我",
    "num_answer": "3",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "物",
      "想",
      "你",
      "听",
      "离",
      "很",
      "踩",
      "爱",
      "我",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2097",
    "pass": 1973,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb142d84a6c9e4acaa79cf3a8f7fd3b6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7d2a59cb4545b4c52d498debd32faf6.mp3",
    "answer": "假如让我说下去",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "下",
      "假",
      "幸",
      "如",
      "我",
      "让",
      "去",
      "界",
      "人",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2117",
    "pass": 1974,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c09a4039745ebff14ed779ee3d5b2899.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9da2b3343d8b53f80122543d22d8e0e.mp3",
    "answer": "假男友",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "假",
      "身",
      "盗",
      "珍",
      "有",
      "会",
      "你",
      "友",
      "男",
      "清"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2111",
    "pass": 1975,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb84a905b3c308e8f20ec866ba1b8290.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/270ff3df9348d53d3851879aabc2305e.mp3",
    "answer": "健忘",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "健",
      "之",
      "的",
      "哭",
      "人",
      "欢",
      "卷",
      "忘",
      "气"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2120",
    "pass": 1976,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b85eb2ee81d342ac9d6b054e36899a3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a409629535ff5697d184de5ee5562a9.mp3",
    "answer": "偶然",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "然",
      "学",
      "柴",
      "芽",
      "上",
      "偶",
      "半",
      "心",
      "事",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2125",
    "pass": 1977,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1df34eb6dc992bac288a5d5dac5af766.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19c1a62b72a9c353e365012e5817441f.mp3",
    "answer": "偶然与巧合",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "与",
      "我",
      "哈",
      "人",
      "火",
      "然",
      "巧",
      "画",
      "合",
      "偶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2127",
    "pass": 1978,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ad03688f4d4f1a9fbae42d63269ef6dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a2372c1b5df2d4d40e526fcf0adcd13.mp3",
    "answer": "傻瓜探戈",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "探",
      "么",
      "稚",
      "戈",
      "恋",
      "傻",
      "星",
      "雨",
      "瓜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2113",
    "pass": 1979,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dd32be73e9b387be9639f057c4819ff8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5eba2c27d763eaec5e16c0c42910d0f.mp3",
    "answer": "儿歌",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "大",
      "北",
      "你",
      "在",
      "背",
      "歌",
      "儿",
      "的",
      "到",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2124",
    "pass": 1980,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2e65aa5d03c12b81724caeb61ac7a1c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7a8d80184d43d98ec0e6c8d9aacc43d.mp3",
    "answer": "先生有事吗",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吗",
      "踩",
      "踩",
      "换",
      "事",
      "先",
      "清",
      "有",
      "生",
      "了"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2137",
    "pass": 1981,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77030ae13e9f39fa41f00a1efb1683a0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86b43f4acfa034d5f56ebae2543c4d27.mp3",
    "answer": "光之海",
    "num_answer": "3",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "身",
      "之",
      "光",
      "我",
      "己",
      "书",
      "广",
      "门",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2121",
    "pass": 1982,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/affc11955e8738322f89f786db4d93bb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fda880f5563d493c1716e93a9d198edf.mp3",
    "answer": "光之翼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "体",
      "半",
      "翼",
      "只",
      "不",
      "光",
      "狼",
      "间",
      "漫"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2108",
    "pass": 1983,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e452e6cb96097e355927d531854aab23.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3881f45f68384fe364a78a7946fa228.mp3",
    "answer": "光棍",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "加",
      "光",
      "爱",
      "砂",
      "下",
      "啰",
      "号",
      "棍",
      "山",
      "火"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2132",
    "pass": 1984,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8dd1e03d60aa68ad6f313be6e9117dec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fcf5cb4b3b93b94902cdc5619f7fca6d.mp3",
    "answer": "光芒",
    "num_answer": "2",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "曲",
      "间",
      "滴",
      "芒",
      "两",
      "雪",
      "光",
      "了",
      "今"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2110",
    "pass": 1985,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68b28f29c1cd789d9f9bc2ee7e84965f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5b9a7026b0314229a0ee1190df4f2af.mp3",
    "answer": "克卜勒",
    "num_answer": "3",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "柴",
      "克",
      "再",
      "勒",
      "卜",
      "青",
      "你",
      "来",
      "途",
      "往"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2114",
    "pass": 1986,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfc8efd48a59029f04a1875204d96550.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1ffc9832b0a39f92c1ffefab48b0fd4.mp3",
    "answer": "八十年代的歌",
    "num_answer": "6",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "燃",
      "人",
      "代",
      "的",
      "歌",
      "八",
      "夜",
      "十",
      "年",
      "再"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2135",
    "pass": 1987,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb9a8b3bec63133c85f29711826137d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e400723ad6b38745ed099a60a511c885.mp3",
    "answer": "八年的爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "冰冰超人",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "烦",
      "的",
      "年",
      "羊",
      "伤",
      "八",
      "蓉",
      "小",
      "踩",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2133",
    "pass": 1988,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cbfb99a0bccb7eb8d82b688d032a9f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52b946c1e65b1134d7ad219484bb83a3.mp3",
    "answer": "关不上的窗",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "在",
      "了",
      "上",
      "窗",
      "的",
      "关",
      "终",
      "罗",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2109",
    "pass": 1989,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec79f70e70f52f44bdc2d01f2579b5f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec7767c3728d0f2da4b1981fc8a11e1c.mp3",
    "answer": "关于我们",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "念",
      "们",
      "得",
      "隐",
      "印",
      "关",
      "于",
      "人",
      "我",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2115",
    "pass": 1990,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16c7beac11ef9622b477c8d23d276f9e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73abc549c6b9cf399571f3f57ae1eec4.mp3",
    "answer": "关你屁事啊",
    "num_answer": "5",
    "artist": "彭佳慧、熊仔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "事",
      "两",
      "李",
      "所",
      "屁",
      "你",
      "望",
      "关",
      "啊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2119",
    "pass": 1991,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52a34ff583c8b212890d10f3c03b3868.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1215381c67f100f98379f527bc43d0d.mp3",
    "answer": "再唱一首",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "首",
      "葡",
      "情",
      "蓉",
      "秋",
      "唱",
      "我",
      "再",
      "完"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2122",
    "pass": 1992,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f27ab8f9bce84cc63986a365aad0bdc4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/684b4e3411cc5b5bda96f6e9c8b5fef6.mp3",
    "answer": "再见理想",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "理",
      "见",
      "也",
      "再",
      "圆",
      "着",
      "之",
      "桃",
      "联",
      "想"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2128",
    "pass": 1993,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/222d898d389f1907a53516f6e7f25744.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bec5cdfa9cfee29913efcbf1ece8dd5a.mp3",
    "answer": "再见西西娅",
    "num_answer": "5",
    "artist": "清秋秋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "众",
      "西",
      "再",
      "换",
      "密",
      "西",
      "为",
      "娅",
      "朋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2136",
    "pass": 1994,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/234053453282864ede8924c40ca9c68c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5498d881f8b98f0657d74b36b41cd774.mp3",
    "answer": "农民",
    "num_answer": "2",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "相",
      "曲",
      "事",
      "民",
      "请",
      "农",
      "加",
      "理",
      "人",
      "黑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2126",
    "pass": 1995,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2427a9b8c086a6a867e3c16f2ac6e68.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84068308d7dee6c2b6f970e206a693e4.mp3",
    "answer": "冬天",
    "num_answer": "2",
    "artist": "筷子兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "静",
      "天",
      "礼",
      "香",
      "今",
      "罗",
      "界",
      "冬",
      "万",
      "吻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2116",
    "pass": 1996,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4c5e9bd0ef0f19940891b4ee25c29a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/495857b59e22f29ba9d3cfb37aa8f333.mp3",
    "answer": "冬天的秘密",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "的",
      "秘",
      "有",
      "怎",
      "世",
      "天",
      "了",
      "冬",
      "密"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2134",
    "pass": 1997,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9cc0279fc8d276aac3474a806ff6e0e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a86fcc11f96b0f5464ff8df7992a5cf3.mp3",
    "answer": "决战二世祖",
    "num_answer": "5",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "世",
      "西",
      "机",
      "白",
      "祖",
      "决",
      "你",
      "战",
      "二",
      "方"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2118",
    "pass": 1998,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/311eebfe6f5a1f88ff9aecfd503b3ed7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db50de069aeb473925fa62d3083d96f0.mp3",
    "answer": "冷暖",
    "num_answer": "2",
    "artist": "李宇春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "冷",
      "天",
      "你",
      "动",
      "踩",
      "青",
      "进",
      "子",
      "降",
      "暖"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2112",
    "pass": 1999,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e49bfba228c9869e05df4645e55886b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61a8415c737d2ae3662ad39db467d873.mp3",
    "answer": "凉城",
    "num_answer": "2",
    "artist": "任然",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怎",
      "中",
      "凉",
      "城",
      "一",
      "一",
      "神",
      "烟",
      "天",
      "悦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2130",
    "pass": 2000,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/520dd4eccd677b7bd1837b30cb4e95d1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08fe394e7414967210b3603f46b4ec37.mp3",
    "answer": "凋谢之前",
    "num_answer": "4",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "谢",
      "城",
      "身",
      "前",
      "秘",
      "立",
      "来",
      "凋",
      "醉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2123",
    "pass": 2001,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf56f5167c4c021bcc7593e37f09ffcc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94a560bdf3a1561d48b53a564b02c729.mp3",
    "answer": "几个你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "海",
      "广",
      "你",
      "颜",
      "几",
      "欢",
      "的",
      "个",
      "美",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "440",
    "pass": 2002,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9975f668c074c904a371d7460173d1a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fd06852ea8b64e57160b50abbe0d9df.mp3",
    "answer": "可惜不是你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "梁静茹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "是",
      "心",
      "尘",
      "羊",
      "不",
      "今",
      "可",
      "壁",
      "惜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2131",
    "pass": 2003,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb0520e22c6efa50395e572ad8cd327d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0453fc6342acd361e8967d269c6d387.mp3",
    "answer": "分不到你的爱",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "们",
      "分",
      "到",
      "的",
      "行",
      "爱",
      "情",
      "不",
      "能",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "187",
    "pass": 2004,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b34f2da5988d44084473c47b746d9d1b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b34f2da5988d44084473c47b746d9d1b2.mp3",
    "answer": "蓝色土耳其",
    "num_answer": "5",
    "artist": "周传雄",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "土",
      "年",
      "其",
      "蓝",
      "耳",
      "书",
      "梦",
      "事",
      "色"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2184",
    "pass": 2005,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3e7e000f01fc0bce144f319cd3fbde2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/102914868abe8d79b858fd8e3cb73c47.mp3",
    "answer": "别丢下我不管",
    "num_answer": "6",
    "artist": "风小筝",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "丢",
      "别",
      "我",
      "回",
      "的",
      "管",
      "不",
      "答",
      "一",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2175",
    "pass": 2006,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/446bbfba8d67bd1ff6fd54e1a736c188.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e3eb0b3614bbcc194f685773f46b121.mp3",
    "answer": "别来无恙",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈柏宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恙",
      "爱",
      "无",
      "胎",
      "来",
      "冷",
      "赤",
      "别",
      "只",
      "指"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2151",
    "pass": 2007,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b36998878a077c8191d2fb678c9281a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/416beb3d10b6ae848e953954e2580f23.mp3",
    "answer": "别送我回家",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "悦",
      "别",
      "转",
      "回",
      "我",
      "念",
      "难",
      "送",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2138",
    "pass": 2008,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1928bddd54e1cbe04104e6665f56cef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0a0dc8ad5a007a0e591d95a9cb27e40.mp3",
    "answer": "别靠近我",
    "num_answer": "4",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "别",
      "靠",
      "一",
      "近",
      "大",
      "忘",
      "都",
      "珊",
      "孩"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2156",
    "pass": 2009,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8f295f648d25108de16678be5ae1bf5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f475df87e8d4aebe6bec39f619ac0d13.mp3",
    "answer": "到此为止",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "为",
      "怕",
      "加",
      "到",
      "止",
      "会",
      "烧",
      "半",
      "喜",
      "此"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2174",
    "pass": 2010,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d3e020c58137c135439a220269582da.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/153cb81b5e6a0cba9c2e9da202f5260b.mp3",
    "answer": "前世",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈慧琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "假",
      "前",
      "世",
      "代",
      "不",
      "罗",
      "人",
      "就",
      "伤",
      "曲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2142",
    "pass": 2011,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a8d3fdf384e75f09bce80de98a16a61.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/983d0a4356a05d81f28102ce325d4c21.mp3",
    "answer": "剑心",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "广",
      "次",
      "联",
      "沙",
      "剑",
      "气",
      "羊",
      "心",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2149",
    "pass": 2012,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f9aacfe6f60a4184c4b9c8ace37e348.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e947297b317f10df9b269522a249fc3.mp3",
    "answer": "剩下了自己",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张韶涵",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "自",
      "谎",
      "离",
      "花",
      "己",
      "下",
      "剩",
      "友",
      "寻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2160",
    "pass": 2013,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/807d80e16bd75b66c318e584bf43ff72.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d166d4d34b26109f2f77c7a37ee423e.mp3",
    "answer": "势在必行",
    "num_answer": "4",
    "artist": "毕书尽、陈势安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "势",
      "哈",
      "行",
      "的",
      "一",
      "幸",
      "你",
      "什",
      "必",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2163",
    "pass": 2014,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca9348cad953095a45bc7010dca20125.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71b721460c867a34faffe0f3274a23d3.mp3",
    "answer": "勉强共勉之",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈柏宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "强",
      "之",
      "我",
      "求",
      "勉",
      "泪",
      "共",
      "念",
      "勉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2185",
    "pass": 2015,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f8f6430d5f70ca2914629d425c2fe64.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5200d12bbfa2f57d422e3565fb837075.mp3",
    "answer": "北京到台北",
    "num_answer": "5",
    "artist": "曾轶可",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "到",
      "台",
      "北",
      "家",
      "星",
      "柴",
      "北",
      "懂",
      "京"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2162",
    "pass": 2016,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b519e9e1c53d1739c401e62ba0d11fc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00152b4baba1b1b7fb745665c4ceda7d.mp3",
    "answer": "北极圈",
    "num_answer": "3",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "圈",
      "花",
      "蓝",
      "开",
      "铃",
      "进",
      "爱",
      "北",
      "眼",
      "极"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2164",
    "pass": 2017,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6511d72aaa75b43fc4d3f9d4c7f74797.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e993169ec911005fdc899aae33f8598.mp3",
    "answer": "十二月的奇迹",
    "num_answer": "6",
    "artist": "金海心",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "城",
      "玄",
      "盗",
      "迹",
      "的",
      "舞",
      "十",
      "二",
      "月"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2158",
    "pass": 2018,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4feba4eb9bd287b4d26c103410f55df.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f2bfb236c5f7227c9fe0bfaae1ee57e.mp3",
    "answer": "午夜怨曲",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "换",
      "曲",
      "午",
      "桃",
      "有",
      "怨",
      "同",
      "所",
      "芙",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2139",
    "pass": 2019,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/876497e0b65984fcbe03ab43b0dadc47.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/876f3bb7956b1ca5cf9b025e283b6c94.mp3",
    "answer": "半斤八两",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许冠杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "迷",
      "半",
      "斤",
      "两",
      "回",
      "小",
      "桌",
      "你",
      "八",
      "燃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2166",
    "pass": 2020,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dff547b935dc682882cde0dd92268d72.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1767099278a3aac2a0f912a6a51baca8.mp3",
    "answer": "华丽的冒险",
    "num_answer": "5",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "归",
      "冒",
      "华",
      "赛",
      "果",
      "芙",
      "的",
      "什",
      "险",
      "丽"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2143",
    "pass": 2021,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9166946c0ce90ea7106cbbf35298abad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/438de56a548b0040056bf0416fcc0b5d.mp3",
    "answer": "单心",
    "num_answer": "2",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "余",
      "心",
      "你",
      "时",
      "不",
      "会",
      "星",
      "帘",
      "单"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2168",
    "pass": 2022,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21c1281ce1b4bea3a7ae677b7aee0616.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d728227c136da82bbbb6f535f9eb8f5.mp3",
    "answer": "单曲循环",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "循",
      "手",
      "与",
      "燃",
      "柴",
      "机",
      "曲",
      "还",
      "单",
      "环"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2170",
    "pass": 2023,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8dc1fb22cbcc1f35b9beb4219f6bd2f4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d298bbf644b9a72ceaf955118f6a87f.mp3",
    "answer": "单身潜逃",
    "num_answer": "4",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "逃",
      "魔",
      "落",
      "潜",
      "珊",
      "身",
      "喜",
      "忆",
      "单",
      "老"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2153",
    "pass": 2024,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c8168f561deff8096f6f88f110cad8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e814583ee2b9cf3eb91058082fd8d5e.mp3",
    "answer": "单面镜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "你",
      "故",
      "镜",
      "与",
      "单",
      "梦",
      "面",
      "样",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2182",
    "pass": 2025,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea714e55f951d24b8ee0a6f823981e63.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5428535aecce7132c0cdae7f66e7eb95.mp3",
    "answer": "单飞",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "孩",
      "唐",
      "好",
      "单",
      "飞",
      "白",
      "铁",
      "赤",
      "络",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2172",
    "pass": 2026,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb62fd4dfee1cd5e78186376fc8c825f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e22274b24f4a33925f85a6d9ef6e6ab7.mp3",
    "answer": "天意",
    "num_answer": "2",
    "artist": "刘德华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "花",
      "意",
      "模",
      "我",
      "爱",
      "是",
      "难",
      "天",
      "漠"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2148",
    "pass": 2027,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/595c5135013366e007923f129a47dfec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2621847865bd4b8df569c1213d2762c.mp3",
    "answer": "南瓜车",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "友",
      "爱",
      "我",
      "答",
      "瓜",
      "受",
      "南",
      "车",
      "半",
      "悲"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2173",
    "pass": 2028,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/747ad3ad13aa906d3ce0bc9d06eae46c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a329a041d40f6bec569e8774423f1480.mp3",
    "answer": "卡尔加里路",
    "num_answer": "5",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "路",
      "虎",
      "梦",
      "莫",
      "里",
      "加",
      "骨",
      "在",
      "卡",
      "尔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2141",
    "pass": 2029,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af30c564b3cc4ccfa5dc72eb170febea.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd03424d26ba49ce4d63c9c641c6e5de.mp3",
    "answer": "卡通人生",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "通",
      "夏",
      "人",
      "途",
      "生",
      "见",
      "大",
      "是",
      "卡",
      "自"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2176",
    "pass": 2030,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14c3473920ac7793b5cc2a5b2ed84592.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15aabc89987c6f2e91b033a44fe75cd8.mp3",
    "answer": "即刻出发",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吉克隽逸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "放",
      "半",
      "完",
      "刻",
      "发",
      "出",
      "即",
      "秘",
      "春",
      "咖"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2177",
    "pass": 2031,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fede142f9f1bc8708c71017c8f5ee4e4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84bb8820e7f63a17dc72b470d47d4f7e.mp3",
    "answer": "历久弥新",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "管",
      "久",
      "势",
      "虎",
      "弥",
      "历",
      "友",
      "新",
      "友",
      "秘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2157",
    "pass": 2032,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0ec818eee027cdaab88dc69ea1b7090.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dba09c5672c663f9da6cda7173be3e3e.mp3",
    "answer": "原谅",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张玉华",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "原",
      "幼",
      "谅",
      "愿",
      "秋",
      "爱",
      "道",
      "得",
      "站",
      "上"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2167",
    "pass": 2033,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f41d5c67a94832ca981277c1c93b3116.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87e5c05d0d5e6f0b687cad8edff04eed.mp3",
    "answer": "友情卡片",
    "num_answer": "4",
    "artist": "沙宝亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "白",
      "友",
      "卡",
      "法",
      "我",
      "所",
      "片",
      "恨",
      "帘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2140",
    "pass": 2034,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ac91327cde9082e9647fffc970221a9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ec7cb617984646a513aab441eacc067.mp3",
    "answer": "反转地球",
    "num_answer": "4",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "转",
      "式",
      "们",
      "士",
      "唐",
      "千",
      "地",
      "反",
      "超",
      "球"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2161",
    "pass": 2035,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52ff36bf046c357ff42c3c78325f576a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f88404e9d4352388683102eb3dfa0972.mp3",
    "answer": "发光的简讯",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "燃",
      "山",
      "讯",
      "爱",
      "愉",
      "棍",
      "的",
      "发",
      "光",
      "简"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2155",
    "pass": 2036,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07efa96ecfb584ab2edd6523fe5880ec.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82d65f55019a4d6c0afb56b0019728b0.mp3",
    "answer": "口红糖",
    "num_answer": "3",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "知",
      "糖",
      "浮",
      "在",
      "吻",
      "口",
      "摩",
      "曲",
      "家",
      "红"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2145",
    "pass": 2037,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9933b0c37ee572e781ae303ed91dccfe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e04d6026744b13b3911643bd093034c8.mp3",
    "answer": "只你",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王般若",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "空",
      "间",
      "你",
      "了",
      "奇",
      "婆",
      "心",
      "只",
      "爱",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2150",
    "pass": 2038,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9dcd67b7996969e90cd0d8800a8eadc0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4391a6ab795a42a519a57189ddc5ff0.mp3",
    "answer": "只只",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孟凡明",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秒",
      "只",
      "吻",
      "会",
      "太",
      "珍",
      "只",
      "画",
      "只",
      "莫"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2169",
    "pass": 2039,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1800dc5421a25a7f626b8e472c38d60.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a25788e0bb33ab94c1a699c0f7fc2ca.mp3",
    "answer": "只因为爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "何洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "稍",
      "大",
      "只",
      "因",
      "爱",
      "福",
      "湖",
      "继",
      "为",
      "海"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2152",
    "pass": 2040,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95f2ec5802920a41213849561006f444.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/146171a3b69e50b10d57e4617685ebd4.mp3",
    "answer": "只想爱你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "情",
      "想",
      "爱",
      "你",
      "中",
      "留",
      "舞",
      "义",
      "楼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2154",
    "pass": 2041,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/012660d325b1bc69a2eeb09c84dacda3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c529447a113a40ed537bade01235e6c4.mp3",
    "answer": "只有我自己",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "只",
      "星",
      "心",
      "有",
      "自",
      "今",
      "人",
      "人",
      "己",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2159",
    "pass": 2042,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e165f8161e8477c06f5b3e515c0c4b50.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65dd76ad50a2162aee59b320a3ba7e6e.mp3",
    "answer": "可否冲破",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "否",
      "破",
      "冲",
      "黑",
      "法",
      "香",
      "雪",
      "还",
      "壁",
      "可"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2180",
    "pass": 2043,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbdf486d887d1667c47f5f8c4576d772.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5cca235b992c07b65c3ed61557dbf08.mp3",
    "answer": "可惜",
    "num_answer": "2",
    "artist": "关淑怡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "隐",
      "惜",
      "喜",
      "西",
      "顶",
      "情",
      "事",
      "同",
      "可",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "573",
    "pass": 2044,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f3450a9aad3b135fb81ce743aebb654.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a8df69487257f3abe4e11c16be66bd1.mp3",
    "answer": "花泽类",
    "num_answer": "3",
    "artist": "李易峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "什",
      "门",
      "女",
      "相",
      "阴",
      "泽",
      "类",
      "湖",
      "花",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2179",
    "pass": 2045,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ba1d8503ebc01879237fbc90c597a83.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62097a7a95bea3274046eee169256ad1.mp3",
    "answer": "叱咤红人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈小春",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铃",
      "叱",
      "密",
      "红",
      "咤",
      "人",
      "手",
      "会",
      "滴",
      "续"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2171",
    "pass": 2046,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc34d16d6f7f35b241ce88e377878f8f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce382504f813a93eda82c0781c2d1e70.mp3",
    "answer": "右脸",
    "num_answer": "2",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "学",
      "脸",
      "知",
      "白",
      "势",
      "力",
      "忆",
      "右",
      "你",
      "东"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2178",
    "pass": 2047,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24138c40d85a2221872a1e2a791f6e3d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d2a21fd2010b2b52aafbc47c28ea44b.mp3",
    "answer": "叵测",
    "num_answer": "2",
    "artist": "W.K.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "测",
      "啰",
      "怕",
      "世",
      "难",
      "一",
      "中",
      "人",
      "广",
      "叵"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2147",
    "pass": 2048,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/275cfbc9b3976091f2ea81702fa267e5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab3672aec7e9bdab7a56140421e31e64.mp3",
    "answer": "合照",
    "num_answer": "2",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "礼",
      "照",
      "懂",
      "芳",
      "行",
      "个",
      "本",
      "梅",
      "同",
      "合"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2144",
    "pass": 2049,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ac05da895caee5518ff0f0b92b9911c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f8e226f566ebc868ccf49d20e0ac9c0.mp3",
    "answer": "吉光片羽",
    "num_answer": "4",
    "artist": "小义",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "片",
      "心",
      "光",
      "人",
      "羽",
      "行",
      "是",
      "吉",
      "城",
      "沙"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2183",
    "pass": 2050,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9ec4bd8307f973a63c59dcb85437706.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2243a3f09284656931bcf331f4acb8a.mp3",
    "answer": "后乐园",
    "num_answer": "3",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秘",
      "堂",
      "住",
      "后",
      "是",
      "歌",
      "不",
      "园",
      "羊",
      "乐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2181",
    "pass": 2051,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6affa4c9cfb656533eda4012285bdb00.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7e11d51c79b2c77b285ab509431b190.mp3",
    "answer": "后会无期",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "半",
      "会",
      "喜",
      "后",
      "一",
      "双",
      "上",
      "理",
      "期",
      "无"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2186",
    "pass": 2052,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67bfa450af453dde41ee60b821f7616e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1962f9f57506c574e68495ddb0bc90c5.mp3",
    "answer": "黑裙子",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "寂",
      "孩",
      "星",
      "爱",
      "这",
      "的",
      "仅",
      "裙",
      "子"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2204",
    "pass": 2053,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8700a89a64b1a4a365e08c3409a53153.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4b3af0492c8c35e46548456b75690c9.mp3",
    "answer": "向日葵盛开的夏天",
    "num_answer": "8",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "葵",
      "夏",
      "天",
      "向",
      "续",
      "盛",
      "泪",
      "日",
      "开",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2205",
    "pass": 2054,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e10c7a3ba8c7d3b5e8cf93a7dac54bfc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4647c7ed844d1d39b7d3fd6633618f7.mp3",
    "answer": "听见牛在哭",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "势",
      "听",
      "多",
      "见",
      "会",
      "咖",
      "在",
      "牛",
      "头",
      "哭"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2195",
    "pass": 2055,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/327124c78fef98828e47d233828eb8c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11a2705028c3da9d070997ab2c7e08ca.mp3",
    "answer": "听说你爱我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "钟嘉欣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "说",
      "醒",
      "我",
      "雨",
      "心",
      "听",
      "爱",
      "你",
      "情",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2190",
    "pass": 2056,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/182562e773318517af583eae513e2e85.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e76801af75f1138c74a8e21c630ab4e.mp3",
    "answer": "吴哥窟",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴雨霏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "烧",
      "哥",
      "灰",
      "是",
      "吴",
      "窟",
      "爱",
      "理",
      "尔",
      "醉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2218",
    "pass": 2057,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97c00fde064d90f04711f6716532470a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e5aec5f5a0b03483b9e1e33d0354d42.mp3",
    "answer": "吻",
    "num_answer": "1",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "一",
      "真",
      "吻",
      "中",
      "学",
      "何",
      "漂",
      "了",
      "遥"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2219",
    "pass": 2058,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7ff018c3a95f78aa667d65be04f68f3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d081d69c6da83f3413a3280b3891ab2.mp3",
    "answer": "周大侠",
    "num_answer": "3",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "侠",
      "周",
      "不",
      "夜",
      "芳",
      "大",
      "受",
      "爱",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2213",
    "pass": 2059,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe3dad629dbf9735f88fa96ce485b596.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edb08f853cc64abcef2f2215af876693.mp3",
    "answer": "周末画报",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "我",
      "报",
      "教",
      "末",
      "人",
      "芽",
      "画",
      "周",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2199",
    "pass": 2060,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9542a5a6ce5931ea80c41df29d3787cb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc03df011376dd36743f74eb2126f0db.mp3",
    "answer": "味",
    "num_answer": "1",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "嫁",
      "时",
      "在",
      "必",
      "真",
      "味",
      "了",
      "除",
      "春",
      "步"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2214",
    "pass": 2061,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/509aa319b780a584637d32f426b2f232.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb07532c62583a45497dd57295e99cb1.mp3",
    "answer": "咖喱咖啡",
    "num_answer": "4",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喱",
      "咖",
      "所",
      "事",
      "要",
      "啡",
      "咖",
      "行",
      "你",
      "麻"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "426",
    "pass": 2062,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9952bfa72250a0c1a3c02c044bdccdb5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/011bbc59669b5dfbc6ca16535e699d8f.mp3",
    "answer": "一路上有你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "明",
      "你",
      "上",
      "爱",
      "哭",
      "度",
      "有",
      "夜",
      "一",
      "路"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2215",
    "pass": 2063,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b56f4dc453d37e141b12146aafc4e3bf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42ac29ddd412db00e2d3fdc5c2714deb.mp3",
    "answer": "哈啰",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "最",
      "我",
      "可",
      "难",
      "啰",
      "城",
      "浪",
      "透",
      "后",
      "哈"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2188",
    "pass": 2064,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1905735577a54fd0378c5381108e9a7a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63065ac8e6dbf7d13514a1e30d7870dc.mp3",
    "answer": "哥只是个传说",
    "num_answer": "6",
    "artist": "陈旭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "是",
      "幼",
      "传",
      "只",
      "我",
      "如",
      "个",
      "哥",
      "说",
      "就"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2207",
    "pass": 2065,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/656f0dff20ad032b5546e5f5eb763051.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/914ee9e2750911e3e57c275bd1ed5e19.mp3",
    "answer": "哥哥",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周深",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芳",
      "成",
      "情",
      "柴",
      "得",
      "络",
      "钟",
      "嫁",
      "哥",
      "哥"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2221",
    "pass": 2066,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf3ad68692cebe1bf30f9711a0376995.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42644ed5d310c4887fecea52111d37d6.mp3",
    "answer": "中国姑娘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "众",
      "娘",
      "国",
      "火",
      "中",
      "不",
      "前",
      "光",
      "运",
      "姑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2236",
    "pass": 2067,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a6f5e9c3e5339494b15009ffb3d690d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa64f7c26439ac535fb7ecfec5544291.mp3",
    "answer": "唐吉诃德",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "唐",
      "念",
      "站",
      "诃",
      "光",
      "肌",
      "礼",
      "夜",
      "吉",
      "德"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "550",
    "pass": 2068,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c32f850f44359ec61b09af93cf6a05d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cda9d27a6669d4263ff2ff162ab1c1a6.mp3",
    "answer": "红豆",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "西",
      "你",
      "间",
      "时",
      "豆",
      "风",
      "行",
      "红",
      "羊",
      "走"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2224",
    "pass": 2069,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55253d37b733e353088c4df4f7a93e81.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97c354a7ab86953d6b8d38ddb4a0047c.mp3",
    "answer": "唱得响亮",
    "num_answer": "4",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "帘",
      "见",
      "亮",
      "一",
      "得",
      "响",
      "孩",
      "同",
      "唱",
      "眼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2192",
    "pass": 2070,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1b953122ff3f55a5f0cf7fca7fa9e8d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b186b2c9d9986101471ca15612b32181.mp3",
    "answer": "唱着情歌流着泪",
    "num_answer": "7",
    "artist": "祁隆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "唱",
      "花",
      "情",
      "歌",
      "流",
      "着",
      "大",
      "着",
      "爱",
      "泪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "475",
    "pass": 2071,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24d643ab2a3ce41c97bb9fdeee4d66ee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5e9eabd03a8bc8497ea5700d5d6dc64.mp3",
    "answer": "不欠我什么",
    "num_answer": "5",
    "artist": "卫兰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "欠",
      "什",
      "之",
      "么",
      "也",
      "我",
      "不",
      "赛",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2200",
    "pass": 2072,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f4adaf056f4673add4af99505e2b1f7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a416bf243b6c26968b68605cd2f4619.mp3",
    "answer": "喂对不起",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "珊",
      "不",
      "喂",
      "眼",
      "对",
      "起",
      "人",
      "梦",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2212",
    "pass": 2073,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3aa7024f26f2a9f181e634ee8886a21.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bde73c909d61ce7fdbe6288e0f8819df.mp3",
    "answer": "喜剧收场",
    "num_answer": "4",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "剧",
      "仅",
      "清",
      "收",
      "喜",
      "场",
      "身",
      "余",
      "联"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2229",
    "pass": 2074,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99562d3a095883b740ca886f465ddf5c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f70a61322cfe71132c356b02583fc50c.mp3",
    "answer": "喜欢",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿肆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "喜",
      "风",
      "了",
      "的",
      "今",
      "行",
      "婆",
      "贼",
      "欢"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2198",
    "pass": 2075,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d36c63445cb9b9f18243be12db532cd3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7835fac9d9db4042d517165eb8cdb849.mp3",
    "answer": "囚鸟",
    "num_answer": "2",
    "artist": "彭羚",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "红",
      "恋",
      "一",
      "囚",
      "草",
      "羊",
      "年",
      "鸟",
      "间",
      "够"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2228",
    "pass": 2076,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/079bc05ed25c51b527c70463239eb85d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0842321370fe9ee6afa8e272312fe95.mp3",
    "answer": "四人游",
    "num_answer": "3",
    "artist": "方大同、薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "四",
      "壁",
      "爱",
      "象",
      "游",
      "人",
      "白",
      "幸",
      "己",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2191",
    "pass": 2077,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e6599031fcf07e0c2775a6d4fa8fd59.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f335957656c04357dba326c0f04a411.mp3",
    "answer": "回家的路",
    "num_answer": "4",
    "artist": "汪正正",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "回",
      "的",
      "情",
      "家",
      "所",
      "你",
      "路",
      "今",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "445",
    "pass": 2078,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b00bf69d659dd1c45756a025ca5a3c0a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9fc973a9602b7e08ccc0aab170d2878f.mp3",
    "answer": "我对天空说",
    "num_answer": "5",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "对",
      "天",
      "道",
      "我",
      "别",
      "空",
      "受",
      "说",
      "楼",
      "世"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2206",
    "pass": 2079,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c9782aa2f148752a01cca3d5d4ecf68.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bc32b123415dcba12d4f84938d6cfb7.mp3",
    "answer": "国王与乞丐",
    "num_answer": "5",
    "artist": "华晨宇、杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "与",
      "国",
      "密",
      "乞",
      "泪",
      "丐",
      "价",
      "夏",
      "王",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2232",
    "pass": 2080,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3deb663858faa1f661389e20788df581.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8face5eda8ebe52fbed0ed0f0cda55eb.mp3",
    "answer": "国王皇后",
    "num_answer": "4",
    "artist": "大嘴巴",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "心",
      "皇",
      "王",
      "虎",
      "国",
      "最",
      "我",
      "婆",
      "后"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2222",
    "pass": 2081,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4cd9484565a3a133a4242d2c574387d7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91a1389ebe93dab97680fdb4ee2fc240.mp3",
    "answer": "圣诞夜",
    "num_answer": "3",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "后",
      "不",
      "屋",
      "湖",
      "你",
      "夜",
      "圣",
      "诞",
      "阴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2227",
    "pass": 2082,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f6171af87641d665bca96def2614b6c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7773a53ff5a947f3f6eab8eda7fcc79b.mp3",
    "answer": "在清晨道别离",
    "num_answer": "6",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "道",
      "我",
      "晨",
      "中",
      "别",
      "你",
      "清",
      "离",
      "在",
      "留"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2196",
    "pass": 2083,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63bf9663f9490f61eb5fe2baa96a324a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/715e0bfad6f16adbbbbfe8ff1443afb4.mp3",
    "answer": "花又开好了",
    "num_answer": "5",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "了",
      "开",
      "好",
      "生",
      "娇",
      "婆",
      "雨",
      "又",
      "心",
      "花"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "493",
    "pass": 2084,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7d9ede19bc583c23f0dfee3980639e9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f4a9c742ce310ce8a5ca59f92dc69c2.mp3",
    "answer": "我从草原来",
    "num_answer": "5",
    "artist": "凤凰传奇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "草",
      "原",
      "唐",
      "子",
      "械",
      "从",
      "白",
      "北",
      "来",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2211",
    "pass": 2085,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d8b6260957c26adbc09a3f6754ec59e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aaa69f275e6be178e8a023db6405535c.mp3",
    "answer": "水煮鱼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "王蓉",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "水",
      "神",
      "红",
      "鱼",
      "下",
      "整",
      "草",
      "家",
      "有",
      "煮"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2231",
    "pass": 2086,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ac9be47cbe21e31bf9918f244d1c938.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50afa54ee70f98d7e862c79cd9de3107.mp3",
    "answer": "坏坏惹人爱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "戴爱玲、信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "惹",
      "爱",
      "派",
      "坏",
      "芽",
      "稚",
      "坏",
      "柴",
      "的",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2235",
    "pass": 2087,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d8130dab01c91e3d0e5636360006a06.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68fb75164e6c592bfefdb09d19170b77.mp3",
    "answer": "塔罗牌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "使",
      "男",
      "塔",
      "秋",
      "牌",
      "管",
      "志",
      "声",
      "罗",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2230",
    "pass": 2088,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c640426a3ff733241b1bcd097ff8e66.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/22888fa0889f7c40b35fcccc21932142.mp3",
    "answer": "壳",
    "num_answer": "1",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "子",
      "点",
      "吉",
      "心",
      "就",
      "你",
      "要",
      "理",
      "肤",
      "壳"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2216",
    "pass": 2089,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3042491c351d38a7e3481799e8e645e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5143b5a385fdc26eac6be57c2f106d4b.mp3",
    "answer": "复刻回忆",
    "num_answer": "4",
    "artist": "方大同、薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "印",
      "上",
      "爱",
      "复",
      "稚",
      "刻",
      "忆",
      "回",
      "佳",
      "把"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2203",
    "pass": 2090,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2080cb3c9d35e613f1f86a8050aa6b7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6078b5722aa44865cf1e5816d84a5f87.mp3",
    "answer": "夙念",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郁可唯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "教",
      "夙",
      "肌",
      "们",
      "念",
      "超",
      "指",
      "你",
      "己"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2225",
    "pass": 2091,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be965ae6a6caac7d7502a67b8b3ed86f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1dc29b644b4994ef99b14a333beab282.mp3",
    "answer": "天下无双",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈奕迅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "无",
      "形",
      "减",
      "双",
      "天",
      "踩",
      "动",
      "虎",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2226",
    "pass": 2092,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28d597e3f4f5ea666e914694f91b4e86.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ac7423188f713f41389e796a6eea10e.mp3",
    "answer": "大地",
    "num_answer": "2",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "花",
      "地",
      "爱",
      "与",
      "开",
      "怎",
      "我",
      "我",
      "记",
      "大"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2210",
    "pass": 2093,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1408a0e6511db78c174a18167e35b2dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5828ebdc32e724e547b148d02ee84206.mp3",
    "answer": "大头仔",
    "num_answer": "3",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "漠",
      "啰",
      "不",
      "大",
      "的",
      "玄",
      "时",
      "头",
      "表",
      "仔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "138",
    "pass": 2094,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7f047d5ffe99ba16156cbf4c59f2e77f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7f047d5ffe99ba16156cbf4c59f2e77f2.mp3",
    "answer": "红蜻蜓",
    "num_answer": "3",
    "artist": "小虎队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "红",
      "站",
      "胎",
      "蜻",
      "长",
      "仅",
      "蜓",
      "人",
      "印"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2193",
    "pass": 2095,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/986aed452b2b540e98d9dcc8f5b8dce3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e53a8b526869ebdf03a7980d40004f53.mp3",
    "answer": "大男人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "腾格尔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "大",
      "漫",
      "形",
      "这",
      "男",
      "海",
      "开",
      "人",
      "夏",
      "答"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2202",
    "pass": 2096,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f28ae3b24e251fdb377212d58c22afd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e06ac75c3262d32e3ea35e2eab5dc3e.mp3",
    "answer": "大笑江湖",
    "num_answer": "4",
    "artist": "小沈阳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "江",
      "本",
      "星",
      "念",
      "笑",
      "光",
      "继",
      "大",
      "湖",
      "叶"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2187",
    "pass": 2097,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec68e962cc9e74185d1f8ebd9d8e7e0e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09a6e05453f7aa5a347e6cdd1bee145e.mp3",
    "answer": "花海",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "酒",
      "星",
      "时",
      "起",
      "海",
      "花",
      "配",
      "我",
      "默"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2223",
    "pass": 2098,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63afd12dde3b3ea90a4cda28e62030b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c85ded6b28119f8555774c74a728dff.mp3",
    "answer": "大龄女子",
    "num_answer": "4",
    "artist": "彭佳慧、余超颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "女",
      "距",
      "广",
      "瞬",
      "子",
      "龄",
      "怕",
      "大",
      "铁",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2209",
    "pass": 2099,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/feec138c5c51d17e1ff91350e9507d6a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f8661bb279fc251f97eb7d04be863f1.mp3",
    "answer": "天亮以后说分手",
    "num_answer": "7",
    "artist": "信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "正",
      "距",
      "天",
      "以",
      "亮",
      "手",
      "后",
      "情",
      "说",
      "分"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2234",
    "pass": 2100,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a3ad9d7dbfdd01752cb16f6d3ddf7ad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e437afdbcdae7aade2a8d2a2857f5ead.mp3",
    "answer": "天堂边缘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "默",
      "人",
      "前",
      "噗",
      "完",
      "天",
      "缘",
      "堂",
      "边",
      "使"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2208",
    "pass": 2101,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f4b4d7b9d402d8cf1ebfa745a60a419.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/589f3a55c14672740ae942b5daa79051.mp3",
    "answer": "天天夜夜",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "我",
      "美",
      "夜",
      "天",
      "天",
      "夜",
      "必",
      "爱",
      "间"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2220",
    "pass": 2102,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3ca345363be03cd7717336f8978afb2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca69a15fecc7701afba38588c3e047af.mp3",
    "answer": "天天看到你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "也",
      "你",
      "我",
      "天",
      "事",
      "之",
      "立",
      "看",
      "到"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "384",
    "pass": 2103,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1cb99345101ead0d7e0e7d59a9451385.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1cb99345101ead0d7e0e7d59a94513852.mp3",
    "answer": "迷宫",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王若琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "开",
      "万",
      "情",
      "宫",
      "时",
      "吻",
      "时",
      "红",
      "迷"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2248",
    "pass": 2104,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c133e6940aca9c27e197e64369512f6.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a81310e4e53f9de81eefa0ea5b237940.mp3",
    "answer": "天涯海角",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "涯",
      "光",
      "天",
      "角",
      "婆",
      "今",
      "海",
      "歌",
      "过",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2258",
    "pass": 2105,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fefd8152a2eb9ea0aad2078271c19b1d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b0856f33a3be7707ea307ba69fc0161.mp3",
    "answer": "天灯",
    "num_answer": "2",
    "artist": "杨宗纬",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "灯",
      "所",
      "我",
      "截",
      "难",
      "我",
      "往",
      "天",
      "故",
      "求"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2240",
    "pass": 2106,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3888feafb59032e1a72e88889cf81340.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d12bc7450e63addfddeac772a2a98226.mp3",
    "answer": "天生一对",
    "num_answer": "4",
    "artist": "高颖",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "花",
      "生",
      "一",
      "情",
      "两",
      "对",
      "广",
      "假",
      "隐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2286",
    "pass": 2107,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/300e7f3d99675e436fad1eab08746aac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61400261928aa64142096b0f897fcea3.mp3",
    "answer": "天空之城",
    "num_answer": "4",
    "artist": "Dough-boy、侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "醉",
      "子",
      "时",
      "祝",
      "空",
      "天",
      "之",
      "烦",
      "才"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2262",
    "pass": 2108,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5ff3084c065d28806c95c6c0cda059a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4674cbf7e18ff94dd91bc1866eb3953.mp3",
    "answer": "天行九歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "霍尊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "砂",
      "行",
      "记",
      "故",
      "心",
      "成",
      "九",
      "歌",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2255",
    "pass": 2109,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6aa102ab822b1166fb7e45bd6b3045c4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7878784a2ca3907c511f71eb1837cbe6.mp3",
    "answer": "天香",
    "num_answer": "2",
    "artist": "安以轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "苦",
      "天",
      "假",
      "在",
      "动",
      "黑",
      "人",
      "浮",
      "香",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2259",
    "pass": 2110,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28d895640498149722f629750a1f94b4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2af9afbfe285e3110b95eea26a22d13b.mp3",
    "answer": "天黑",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "画",
      "孩",
      "黑",
      "天",
      "知",
      "前",
      "想",
      "葡",
      "贼",
      "黑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2269",
    "pass": 2111,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5777d7e186bd5366069557bf1fff15fc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5fda9ad773c55801ecc0a9c05b54f5e.mp3",
    "answer": "太多",
    "num_answer": "2",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "是",
      "间",
      "不",
      "完",
      "一",
      "中",
      "多",
      "法",
      "太"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2260",
    "pass": 2112,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b97afd3f55c9c2147fac8b70eed4a3fd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8afbc962567cd52d4d073e29761dd9e5.mp3",
    "answer": "太太太耐斯",
    "num_answer": "5",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "斯",
      "太",
      "以",
      "太",
      "太",
      "吻",
      "耐",
      "泪",
      "形",
      "美"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2245",
    "pass": 2113,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92de9488cff2be69a4ff79cbf63363c1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69f50c50d7777f8cd7c57d538bf8aa7e.mp3",
    "answer": "太烦恼",
    "num_answer": "3",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "途",
      "默",
      "恼",
      "么",
      "烦",
      "的",
      "太",
      "着",
      "团",
      "继"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2281",
    "pass": 2114,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/85f5242037d0582674760e34c9da1d75.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0c577f6a9d340d83cbc38dc40edfb6b.mp3",
    "answer": "失去",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "必",
      "失",
      "你",
      "花",
      "上",
      "骑",
      "秘",
      "珊",
      "易",
      "去"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2238",
    "pass": 2115,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93e7775b25efbe5652f2c863559e8ae5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d2738acf44e1fc8837390c5e0a98c75.mp3",
    "answer": "你要我如何割舍",
    "num_answer": "7",
    "artist": "陈亚鑫",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "如",
      "在",
      "我",
      "念",
      "舍",
      "割",
      "要",
      "我",
      "何"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2244",
    "pass": 2116,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25ecaae2ff83142db1d413c32742d769.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/055e5e31a11c5fca2e5f0622f4633042.mp3",
    "answer": "失忆的金鱼",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "羊",
      "眼",
      "家",
      "失",
      "金",
      "鱼",
      "忆",
      "苦",
      "恋"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2264",
    "pass": 2117,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8989c45d862e0789f7246a937d8611f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45f31aec31a0ec5d4bfb2c4e2c75fa99.mp3",
    "answer": "失恋的人不能听",
    "num_answer": "7",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "能",
      "听",
      "失",
      "湖",
      "废",
      "头",
      "人",
      "恋",
      "的",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2257",
    "pass": 2118,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b647369f83445daa5e4a917738ed7a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8bbca4fc83cc947ddb0b4b0142afc4c5.mp3",
    "answer": "失恋这件小事",
    "num_answer": "6",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "失",
      "事",
      "行",
      "这",
      "件",
      "定",
      "遥",
      "恋",
      "除"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2252",
    "pass": 2119,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bf5296eefeb32b1ea37fbc54f1bc627.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecd848365bd437c3a2bb1241e0c85b15.mp3",
    "answer": "失眠",
    "num_answer": "2",
    "artist": "金志文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "知",
      "样",
      "点",
      "难",
      "团",
      "浮",
      "姑",
      "失",
      "眠"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2247",
    "pass": 2120,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2218ee2970a2fa6b8767eac63699304.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a02cf74677fb70e60003c6489b3a02a.mp3",
    "answer": "失败的高歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "失",
      "高",
      "年",
      "李",
      "喜",
      "的",
      "够",
      "歌",
      "败"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2239",
    "pass": 2121,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9b33014288fd6af90949aa3455fb59e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1a487a8c7920bdea4f861f417df5f15.mp3",
    "answer": "失败者的飞翔",
    "num_answer": "6",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "败",
      "失",
      "舞",
      "者",
      "翔",
      "楼",
      "的",
      "飞",
      "漠",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2272",
    "pass": 2122,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b813088457a2be04171fc04117d36fcf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4499b9a72da06d7f61025a77ee1b8f84.mp3",
    "answer": "女人们的咖啡",
    "num_answer": "6",
    "artist": "蔡淳佳、金海心",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "声",
      "啡",
      "的",
      "情",
      "咖",
      "人",
      "们",
      "多",
      "颜",
      "女"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2241",
    "pass": 2123,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4b43fda985fc656c47a8e96f8122d99.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15e7a5a2928981e7c67d0e1c16d972ef.mp3",
    "answer": "女人香",
    "num_answer": "3",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "岛",
      "风",
      "伤",
      "女",
      "时",
      "香",
      "力",
      "倾",
      "人",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2273",
    "pass": 2124,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fac9d778724c830acfe2e053621bbd0e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cd98d1d5791fe115cad3589d63d5ea9.mp3",
    "answer": "女大田力小",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡旻佑、天心",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "截",
      "通",
      "大",
      "力",
      "小",
      "青",
      "漂",
      "女",
      "田",
      "好"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2270",
    "pass": 2125,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83f1d8077b741d21c3689bba3f3f6e2e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55df659eeb38d6daa124b37c22e0968c.mp3",
    "answer": "她比我懂你吗",
    "num_answer": "6",
    "artist": "金海心",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "个",
      "你",
      "懂",
      "吗",
      "红",
      "她",
      "万",
      "比",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2280",
    "pass": 2126,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1b1829edf29dc0a3cf20088d449c62a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9baa04eb67c5532b0abef6a568119c88.mp3",
    "answer": "好人",
    "num_answer": "2",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "上",
      "好",
      "我",
      "爱",
      "起",
      "人",
      "同",
      "光",
      "上",
      "余"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2243",
    "pass": 2127,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36c00e39166ac4c6ca8977b15188a6be.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2767c83857b9265f6aa6093fc28ac389.mp3",
    "answer": "好听",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "中",
      "很",
      "续",
      "好",
      "事",
      "时",
      "老",
      "阴",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2277",
    "pass": 2128,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cdea7d038c06c2e9d0ff37df41ea78da.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96d852c997f50cb19b61ecb26adcf175.mp3",
    "answer": "好感觉",
    "num_answer": "3",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "很",
      "好",
      "回",
      "感",
      "割",
      "纹",
      "觉",
      "多",
      "羊",
      "飞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2254",
    "pass": 2129,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57a38c564b9ffffd92fe35eb0fd188ce.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59b9dc4dbd6390197583fab77731292e.mp3",
    "answer": "好春光",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吴彤",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "如",
      "你",
      "好",
      "珍",
      "光",
      "家",
      "春",
      "开",
      "好",
      "国"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2253",
    "pass": 2130,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3f9c04011c72990d0601425d7e487ad.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/383ef399e8b3770d076674c6c3392450.mp3",
    "answer": "如何是好",
    "num_answer": "4",
    "artist": "曲婉婷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "花",
      "如",
      "好",
      "胎",
      "何",
      "城",
      "是",
      "情",
      "深"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2282",
    "pass": 2131,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7df6b7210b6a118411e4b00c5ac4f994.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e98958d25a4b5294069335e3ecff542.mp3",
    "answer": "如斯",
    "num_answer": "2",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "男",
      "我",
      "我",
      "把",
      "之",
      "如",
      "阴",
      "回",
      "斯",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2261",
    "pass": 2132,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f037f9f4a4d8080cdb97d23107db8ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dff959107313610ad32c7c5b282e647d.mp3",
    "answer": "如果明天",
    "num_answer": "4",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "果",
      "是",
      "任",
      "星",
      "明",
      "天",
      "如",
      "道",
      "啰",
      "肌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2263",
    "pass": 2133,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d854ebaa2d9f1e3f14e41cb07a2a5df7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aff3fbf3fc5b1816a2a20c60b4963812.mp3",
    "answer": "妈妈我很好",
    "num_answer": "5",
    "artist": "安以轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芙",
      "芽",
      "很",
      "好",
      "妈",
      "受",
      "了",
      "妈",
      "中",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2267",
    "pass": 2134,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e9ae80bead31d66c3fe75ae4ecfc098.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/536d984decc766a759a43a2d880fdbe0.mp3",
    "answer": "孤单告急",
    "num_answer": "4",
    "artist": "zero-g",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "告",
      "星",
      "孤",
      "滴",
      "时",
      "行",
      "城",
      "急",
      "我",
      "单"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2285",
    "pass": 2135,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c54c02dc5604748689c8861b3e41dc7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95d2b0a0f03eaba0dcd1ba580e60fa2e.mp3",
    "answer": "孤独恋人",
    "num_answer": "4",
    "artist": "厉娜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "家",
      "冬",
      "人",
      "醒",
      "吻",
      "人",
      "独",
      "奇",
      "恋",
      "孤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2283",
    "pass": 2136,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f72302db399da451df8cf7e674f6ac06.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ed9013e019e5be1f1079014f53c1531.mp3",
    "answer": "孤独是一种安全感",
    "num_answer": "8",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "使",
      "安",
      "喜",
      "感",
      "孤",
      "是",
      "种",
      "一",
      "独",
      "全"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2279",
    "pass": 2137,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7472fd77a55b3702c6e699d60478b045.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/279617841811d099aa1b36a9e3d097f2.mp3",
    "answer": "孤独频盗",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "密",
      "个",
      "孤",
      "的",
      "频",
      "哈",
      "独",
      "天",
      "盗",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2249",
    "pass": 2138,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56f9dd2b757dfb1522a9a3977597e19f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8858c0263d9844b5c3435d469b63e9a1.mp3",
    "answer": "孤记",
    "num_answer": "2",
    "artist": "厘小白",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "行",
      "春",
      "奇",
      "瞬",
      "阴",
      "孤",
      "络",
      "回",
      "喜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2275",
    "pass": 2139,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a080d6f822f0d740c73809f159a4e70d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d48febc77ebd0b606e9d914158d9cc65.mp3",
    "answer": "孩子的脸",
    "num_answer": "4",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "脸",
      "清",
      "归",
      "柴",
      "你",
      "踩",
      "我",
      "的",
      "孩",
      "子"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2246",
    "pass": 2140,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/584767d5bf25c8685394ea21e0067fd8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a840c6655318656cdfc8541ba29f9921.mp3",
    "answer": "守候",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵英俊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "广",
      "下",
      "的",
      "过",
      "还",
      "能",
      "的",
      "守",
      "爱",
      "候"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "463",
    "pass": 2141,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/253770bc7efaa3019983c43051c775cb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/514501161ee6041101bf807ad3f2be9c.mp3",
    "answer": "错的人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "印",
      "的",
      "人",
      "的",
      "爱",
      "柴",
      "错",
      "吻",
      "人",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2274",
    "pass": 2142,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5a4f5e47c5dba33e8546f84e3c346d1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c0437397a07a1a3569690173ca90ff70.mp3",
    "answer": "安妮",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "物",
      "妮",
      "胎",
      "满",
      "团",
      "安",
      "海",
      "你",
      "我",
      "葡"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2278",
    "pass": 2143,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/80f9ffa4b33e90510e223384c2faae4a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/964692863d754f2f40c89d683e87e4ed.mp3",
    "answer": "定时清醒",
    "num_answer": "4",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "前",
      "回",
      "醒",
      "你",
      "时",
      "定",
      "清",
      "理",
      "念",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2266",
    "pass": 2144,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab1eecb5e9939016fb2ed48fa936ec90.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3ae178f2cb843a26a9afec51c77fdc8.mp3",
    "answer": "宠爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "草",
      "星",
      "爱",
      "答",
      "爱",
      "的",
      "浪",
      "宠",
      "人",
      "么"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2276",
    "pass": 2145,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b712df1df2eacac976a2fdf01acee3f3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79be6db2edeaebeb8948ed9a2db0eae4.mp3",
    "answer": "宫若梅",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "世",
      "唐",
      "若",
      "两",
      "帘",
      "很",
      "生",
      "雨",
      "梅",
      "宫"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2242",
    "pass": 2146,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3c078d6b1c85f470d04ec6ce2fc1979.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dda574e97b67dff643fc45091ef7a7e8.mp3",
    "answer": "家乡",
    "num_answer": "2",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "法",
      "家",
      "烧",
      "沙",
      "一",
      "乡",
      "屋",
      "清",
      "家",
      "学"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2271",
    "pass": 2147,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbe833ecb84ec36085f2fa36561161f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/077f4e1d2cc2c6900edfdfb5e2fbee85.mp3",
    "answer": "家后",
    "num_answer": "2",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "萌",
      "家",
      "的",
      "恋",
      "爱",
      "不",
      "秋",
      "醒",
      "你",
      "后"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2284",
    "pass": 2148,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b92aeeebd4c0e74174179587763b731.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acced833eb6345be8c6aa22ac488932d.mp3",
    "answer": "寂寞啦啦啦",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿桑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "诃",
      "啦",
      "寞",
      "啦",
      "浮",
      "的",
      "外",
      "啦",
      "通",
      "寂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2268",
    "pass": 2149,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af501429dbcadbb352e9fe520cc60ebe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3c43ce1cbbce286c66a297f70233af9.mp3",
    "answer": "寂寞烟火",
    "num_answer": "4",
    "artist": "朱婧汐",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哈",
      "城",
      "火",
      "烟",
      "寂",
      "千",
      "记",
      "中",
      "寞",
      "够"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2256",
    "pass": 2150,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2230375a6a7f6083de0dd0d1c641855a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e0e8d95c08d9370a8c98d774a8ab3cd3.mp3",
    "answer": "寂寞节",
    "num_answer": "3",
    "artist": "彭佳慧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "寞",
      "事",
      "清",
      "的",
      "够",
      "节",
      "舞",
      "我",
      "寂"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2250",
    "pass": 2151,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8df0b074a74b267e5a8ac8513cf1120.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acde4484ceda0c25adb537b212bdd89f.mp3",
    "answer": "寂寞边界",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张栋梁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "寞",
      "时",
      "自",
      "边",
      "界",
      "年",
      "吻",
      "寂",
      "什",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2265",
    "pass": 2152,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a835f6b7dedf7b4cd79df3955c57bf0d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a4f740565f2818ce89b0e8ac7227535.mp3",
    "answer": "寂屋出租",
    "num_answer": "4",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "么",
      "你",
      "芽",
      "租",
      "寂",
      "屋",
      "出",
      "满",
      "年",
      "子"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2316",
    "pass": 2153,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23993f5f5381cff48f96628288f88046.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7095764f9ec0e246b6adb8e20203fb54.mp3",
    "answer": "寄信人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "象",
      "人",
      "家",
      "心",
      "身",
      "爱",
      "之",
      "芙",
      "信",
      "寄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2289",
    "pass": 2154,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bfb52c7cbbbb4a59a019a9e5ab30d25.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/057e255785b678e8cf4edcd2eb5e012b.mp3",
    "answer": "对味",
    "num_answer": "2",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "味",
      "所",
      "我",
      "你",
      "恋",
      "你",
      "在",
      "我",
      "对"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2307",
    "pass": 2155,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef6a8c1014940d75702727cf310f00e7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a60a929cd531f5b99be1e8802b55be4.mp3",
    "answer": "对嘴",
    "num_answer": "2",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "记",
      "梦",
      "对",
      "嘴",
      "与",
      "大",
      "的",
      "羊",
      "夜",
      "诺"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2326",
    "pass": 2156,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25196c416b3ad2c5bd8499129cd2cede.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44c0cd873d8362d87caf528fef926ee2.mp3",
    "answer": "对爱期待",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "色",
      "待",
      "望",
      "事",
      "想",
      "书",
      "爱",
      "期",
      "对",
      "纹"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2295",
    "pass": 2157,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/586ab6d32cd68743c6d8b611b1d55316.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69c82368eb6ca6b7c7de37bdddca53ad.mp3",
    "answer": "对的心",
    "num_answer": "3",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "道",
      "浪",
      "间",
      "爱",
      "对",
      "的",
      "心",
      "素",
      "染"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2315",
    "pass": 2158,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a0ff62d32e67d5384deb2132f25dce4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/312284d538e03c7d0f0421280ddb6187.mp3",
    "answer": "小两口",
    "num_answer": "3",
    "artist": "安又琪、吴樾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "万",
      "两",
      "小",
      "时",
      "孩",
      "燃",
      "隐",
      "白",
      "口",
      "恨"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2336",
    "pass": 2159,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/980fdff13f8f5f0eeda7748b9fd20b10.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6404b4922f0bef873b30b418ef6d144.mp3",
    "answer": "小周末",
    "num_answer": "3",
    "artist": "后弦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "啰",
      "子",
      "幸",
      "周",
      "通",
      "外",
      "小",
      "的",
      "表",
      "末"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2317",
    "pass": 2160,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2a3e113900b2a7d13296648455d8cc3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe7a5ce716bed38e63adf74c47d7c30a.mp3",
    "answer": "小孩",
    "num_answer": "2",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亮",
      "眼",
      "兰",
      "桃",
      "一",
      "孩",
      "起",
      "城",
      "步",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2292",
    "pass": 2161,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d5eede4cc9178fffc2a737f1982935f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba2be78cc79372e6b696167c002e7af4.mp3",
    "answer": "小小少年",
    "num_answer": "4",
    "artist": "天唱组合",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "少",
      "小",
      "眼",
      "时",
      "叶",
      "没",
      "小",
      "夜",
      "浪",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2314",
    "pass": 2162,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6ce225f68892c3236aad4033c4c6a15.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef14f35337376ccd6d56f75c89f24b18.mp3",
    "answer": "小样儿",
    "num_answer": "3",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "乘",
      "的",
      "小",
      "心",
      "愉",
      "唐",
      "样",
      "儿",
      "看",
      "印"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2303",
    "pass": 2163,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91d743acb2e289a2d475883d5df34a3f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7aaeab91d501c8f5983aef54f60b6f35.mp3",
    "answer": "小脸进行曲",
    "num_answer": "5",
    "artist": "安以轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "行",
      "脸",
      "喜",
      "进",
      "曲",
      "不",
      "愿",
      "事",
      "烦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2290",
    "pass": 2164,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f87ab2ce17c94d4a29748610ac2709c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c6ffd76c6b74d577eafeddb0b521701f.mp3",
    "answer": "小英雄哪吒",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "差",
      "故",
      "在",
      "中",
      "吒",
      "英",
      "小",
      "雄",
      "和",
      "哪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2297",
    "pass": 2165,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3761046d097c8cdc9fef8adc0cf5444.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eedc0d2bb6710cfce2c564541b1b1216.mp3",
    "answer": "小诗人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "留声玩具",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "芳",
      "小",
      "诺",
      "冬",
      "开",
      "了",
      "梦",
      "我",
      "诗",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2323",
    "pass": 2166,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/568f7c5528f6f660b0a6829c6fe089d4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16de3377ff5ae27492466c2d419b2503.mp3",
    "answer": "小说",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜、林俊杰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "清",
      "配",
      "说",
      "小",
      "两",
      "梦",
      "所",
      "念",
      "流"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2335",
    "pass": 2167,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d12a960fa7810d231d84cde04d3be5ba.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e21fb89f917f956bd2cb7948469c609e.mp3",
    "answer": "小魔女和她的猫",
    "num_answer": "7",
    "artist": "蔡莹莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "猫",
      "个",
      "女",
      "小",
      "魔",
      "她",
      "的",
      "形",
      "和",
      "帘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2287",
    "pass": 2168,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/babcd82943d4953247af386162a34b02.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ab0a203ea080bcd0eac9c67c859acea.mp3",
    "answer": "我是一条小青龙",
    "num_answer": "7",
    "artist": "樊竹青",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "龙",
      "青",
      "是",
      "海",
      "小",
      "敢",
      "是",
      "条",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2313",
    "pass": 2169,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccf338081e43e67ac0bc0f6e2d0cc866.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f04a7ee63e6aa7420faa92b65922544a.mp3",
    "answer": "少女的祈祷",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨千嬅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "少",
      "废",
      "女",
      "祷",
      "见",
      "明",
      "梦",
      "点",
      "的",
      "祈"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2312",
    "pass": 2170,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1840af65a5f4a4dd765edd9167bb444f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee0e70dafc220402a1f7a56ad6ba3c16.mp3",
    "answer": "少年维特的烦恼",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "雪",
      "少",
      "恼",
      "年",
      "特",
      "的",
      "烦",
      "维",
      "度",
      "滴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2321",
    "pass": 2171,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07bc5e4444d5db8ad58089744a207b9e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6d8bc33b22b5c7ecaffd389b6850c72.mp3",
    "answer": "少年英雄小哪吒",
    "num_answer": "7",
    "artist": "杨采钰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "哈",
      "年",
      "吒",
      "情",
      "脱",
      "雄",
      "少",
      "英",
      "小",
      "哪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2334",
    "pass": 2172,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c0ddee548f51f0f0450678874b29dc8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c1ba5671db2f3f9b739a34d424385e3.mp3",
    "answer": "少年锦时",
    "num_answer": "4",
    "artist": "赵雷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "锦",
      "开",
      "年",
      "时",
      "上",
      "城",
      "色",
      "你",
      "茶",
      "少"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2320",
    "pass": 2173,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edd25bdf93a235c7d76ea5954614c6b2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18594266a9d89fafe4db76f5b092c8ed.mp3",
    "answer": "尚好的青春",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙燕姿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "千",
      "尚",
      "青",
      "是",
      "进",
      "之",
      "好",
      "春",
      "的",
      "珊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2328",
    "pass": 2174,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d80d33910c1f80aeb90ea7adef0b1e42.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ca37a3eb7300473fd011dd0db8c306e.mp3",
    "answer": "就是你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "是",
      "两",
      "就",
      "燃",
      "踩",
      "表",
      "羊",
      "回",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2331",
    "pass": 2175,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/819fd90d731e43c3321540489c81c120.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/116d92722817db71354f43ac37dd9b59.mp3",
    "answer": "天堂",
    "num_answer": "2",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "堂",
      "冷",
      "超",
      "秒",
      "天",
      "春",
      "情",
      "恨",
      "孩",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2293",
    "pass": 2176,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/85740984554103397ef24fe39772a3ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84beedd0638d8117ff630c150ad24115.mp3",
    "answer": "山下",
    "num_answer": "2",
    "artist": "方拾贰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "就",
      "山",
      "尘",
      "我",
      "州",
      "不",
      "珊",
      "黑",
      "的",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2301",
    "pass": 2177,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef85edfab6837e1a2e76535102d27edc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/594558ae6280ec72e7b3665928cf7e9b.mp3",
    "answer": "山外小楼夜听雨",
    "num_answer": "7",
    "artist": "任然",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "夜",
      "听",
      "楼",
      "小",
      "外",
      "雨",
      "换",
      "山",
      "之",
      "最"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2291",
    "pass": 2178,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aafb56186bf11774eed09cdd18cee5dc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0225ee40c36fabc3e07de74874399add.mp3",
    "answer": "山水之间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "水",
      "差",
      "之",
      "海",
      "间",
      "做",
      "山",
      "西",
      "柴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2305",
    "pass": 2179,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7722633ce6e9a7d398507e7e027a3fda.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e920b96bf42c77cfd1c47975cd7c6ed.mp3",
    "answer": "岁时记",
    "num_answer": "3",
    "artist": "依穆炎、引月兮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "留",
      "继",
      "行",
      "时",
      "记",
      "家",
      "同",
      "派",
      "岁",
      "战"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2309",
    "pass": 2180,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/932a6d6abd2a863b2015405f7a460d4c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9676c7abd6bdd379ef0ab77f8db26350.mp3",
    "answer": "岁月无情",
    "num_answer": "4",
    "artist": "郑少秋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "上",
      "真",
      "月",
      "天",
      "剪",
      "万",
      "岁",
      "盗",
      "无"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2329",
    "pass": 2181,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e16a0230d716485cd14b2b012c7e41fd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a13e31aadf88d1f6cab9326aeb4a383.mp3",
    "answer": "左右手",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "右",
      "一",
      "回",
      "手",
      "两",
      "归",
      "左",
      "配",
      "帘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2325",
    "pass": 2182,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48d25d3ed05def887fcae3c0963b4fdf.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e68787a772b85160bfe5d9c9475a5b6f.mp3",
    "answer": "左撇子",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "左",
      "团",
      "爱",
      "撇",
      "爱",
      "子",
      "家",
      "色",
      "上",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2324",
    "pass": 2183,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ddc44d94ecbfdde871dc84debb4bf51.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc318427eac2aebb9c477cb4bee59378.mp3",
    "answer": "差一点",
    "num_answer": "3",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "那",
      "梦",
      "回",
      "一",
      "时",
      "差",
      "点",
      "够",
      "机",
      "进"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2299",
    "pass": 2184,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c688835efb37bd29a13fd080a7cdcd1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c0658733c3ba99a036562e8f875aa21.mp3",
    "answer": "已读不回",
    "num_answer": "4",
    "artist": "苏妙玲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "后",
      "回",
      "已",
      "不",
      "孩",
      "读",
      "半",
      "小",
      "苦",
      "烦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2302",
    "pass": 2185,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9576ad5ccb1ce7e9c2b630a63254e00f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae048899e3cec63c3e972188291b079b.mp3",
    "answer": "平底鞋",
    "num_answer": "3",
    "artist": "安以轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "运",
      "冷",
      "前",
      "鞋",
      "平",
      "白",
      "底",
      "尘",
      "踩",
      "度"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2310",
    "pass": 2186,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/22d8efc045d55387d6999ebc2e457f56.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c57b74d53ea8fc69b0840821384f8144.mp3",
    "answer": "年年",
    "num_answer": "2",
    "artist": "徐秉龙",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "易",
      "年",
      "在",
      "的",
      "家",
      "魔",
      "做",
      "请",
      "年"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2318",
    "pass": 2187,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acbf3d9dea344026827f12ce0a6239d7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b2882322b86e86b998a280cce692cd2.mp3",
    "answer": "幸福相守",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "有",
      "守",
      "夜",
      "幸",
      "心",
      "孩",
      "相",
      "福",
      "叶",
      "超"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2296",
    "pass": 2188,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ec9afd4c328bc08a6b2da7a51b1e58a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6b6edd27393d18d8e243d44531808c9.mp3",
    "answer": "幸福预兆",
    "num_answer": "4",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "过",
      "芳",
      "兆",
      "福",
      "幸",
      "么",
      "帘",
      "预",
      "奇",
      "梦"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2300",
    "pass": 2189,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a11b39cb1ad4b0773be4c386114d52dc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/163f5359e8b6b7c1ca9ee4d1e04cf719.mp3",
    "answer": "幻胖",
    "num_answer": "2",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幻",
      "望",
      "的",
      "醉",
      "奇",
      "马",
      "花",
      "玄",
      "胖",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "557",
    "pass": 2190,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0699d28bf94e525b883c26b80777ea9e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5caad8add87908456d411e4b37351ffa.mp3",
    "answer": "当年情",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "沙",
      "任",
      "泪",
      "当",
      "唐",
      "的",
      "年",
      "时",
      "百"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2308",
    "pass": 2191,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86dd37f33359dab3b3b4c71ccb476def.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08b49ef4dd9fc1641146a05d6f59e417.mp3",
    "answer": "应许",
    "num_answer": "2",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "北",
      "这",
      "应",
      "爱",
      "啰",
      "好",
      "星",
      "许",
      "沙",
      "马"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2337",
    "pass": 2192,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2aad355aa75a4fd9f0c73379d5b29642.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a0849f67566f38e61c6a345820ceefe.mp3",
    "answer": "应许之地",
    "num_answer": "4",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "女",
      "许",
      "应",
      "噗",
      "会",
      "岛",
      "葡",
      "地",
      "烧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2332",
    "pass": 2193,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e9c6171f13cc1e9c3964e4d107314d1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08f7a96d74330d4679a64063c92ab325.mp3",
    "answer": "康定情歌",
    "num_answer": "4",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "尔",
      "爱",
      "小",
      "醉",
      "白",
      "康",
      "力",
      "歌",
      "定"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2306",
    "pass": 2194,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20006fc0e9e94e50afb889afc6dd3a4d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24766f50aa099f7715fc19800b3f1508.mp3",
    "answer": "异类",
    "num_answer": "2",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "尘",
      "异",
      "诺",
      "类",
      "小",
      "城",
      "着",
      "尔",
      "马"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2333",
    "pass": 2195,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1f361f5bf7d0782142a32f6720025eb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/697c82b37325c8eaf1710bcb77196a66.mp3",
    "answer": "异类的同类",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡健雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "能",
      "贼",
      "的",
      "类",
      "异",
      "代",
      "同",
      "类",
      "表"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2311",
    "pass": 2196,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6795a26d326cff3f2fce2cf9d353d134.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcb8f4c18536b39c7787e147c1169c08.mp3",
    "answer": "弗洛蒙",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "空",
      "弗",
      "念",
      "回",
      "蒙",
      "天",
      "战",
      "洛",
      "都",
      "要"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2330",
    "pass": 2197,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d268231a793b9daac4c41b79973d310.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ab8247f33edf9b0b04603e872f4a9fa.mp3",
    "answer": "弹弹琴恋恋爱",
    "num_answer": "6",
    "artist": "胡夏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "恋",
      "城",
      "山",
      "弹",
      "琴",
      "爱",
      "恋",
      "弹",
      "歌"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2322",
    "pass": 2198,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b6b4883f9d2ce5ec40fee0d74ceb346.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e980fadac8fa3ea94c5c5b541720ca0.mp3",
    "answer": "当我找到了你",
    "num_answer": "6",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "找",
      "当",
      "转",
      "了",
      "来",
      "到",
      "羊",
      "我",
      "我",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2294",
    "pass": 2199,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/474136d33a4467a15af90c1d422b4983.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6376438e6d3d9afa8277c79921a4325a.mp3",
    "answer": "彩色的黑",
    "num_answer": "4",
    "artist": "吉克隽逸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "色",
      "雪",
      "雨",
      "彩",
      "情",
      "踩",
      "背",
      "火",
      "的",
      "黑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2319",
    "pass": 2200,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/527d4199ee83547d6e4ea4d2cfac7de7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ac8e4250ffeeeedfbddc0e675f1ca6b.mp3",
    "answer": "影子",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "小",
      "烧",
      "萌",
      "心",
      "忆",
      "子",
      "影",
      "求",
      "爱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "504",
    "pass": 2201,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1101fc361fe8a6b58e58fcfa02fca8a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63aa85023691b83b51b108dd5122d357.mp3",
    "answer": "羊羊小心愿",
    "num_answer": "5",
    "artist": "李紫昕",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "啰",
      "屋",
      "羊",
      "小",
      "行",
      "羊",
      "心",
      "愿",
      "跟",
      "画"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2327",
    "pass": 2202,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8897edcb39c78130a27b8359739b4568.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db5703ebdb8e5861224006e828facb7.mp3",
    "answer": "很不低调",
    "num_answer": "4",
    "artist": "方大同",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "奇",
      "调",
      "你",
      "恋",
      "通",
      "很",
      "不",
      "低",
      "知",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2304",
    "pass": 2203,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5b9738017ddc39ed82f6967cfdb6cb0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/437538d63875a60e9b9f8cfd2abda1bc.mp3",
    "answer": "得不到的温柔",
    "num_answer": "6",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "够",
      "到",
      "的",
      "男",
      "们",
      "柔",
      "不",
      "得",
      "温"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "132",
    "pass": 2204,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3f536da726cb79537878efd3ac1337a0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3f536da726cb79537878efd3ac1337a02.mp3",
    "answer": "秋意浓",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张学友",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "式",
      "阑",
      "唐",
      "秋",
      "浓",
      "意",
      "事",
      "把",
      "懂",
      "婆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2366",
    "pass": 2205,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0e5167041fa6f4f51e58efc2037887a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a18ec6573b56b0639605d3010a38f9.mp3",
    "answer": "微凉的心跳",
    "num_answer": "5",
    "artist": "阿肆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "微",
      "凉",
      "的",
      "跳",
      "晚",
      "喱",
      "心",
      "什",
      "夏",
      "虎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2372",
    "pass": 2206,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b5289ff84aaa558a47bbeb74be32c53.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2c2e25e6bf0e37a7caad17781ef20e5.mp3",
    "answer": "微幸福",
    "num_answer": "3",
    "artist": "筷子兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "萌",
      "福",
      "微",
      "天",
      "幸",
      "冷",
      "开",
      "敢",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2359",
    "pass": 2207,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/115eb10943731f9227ee23dcb8705788.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fcd2cec358b311ceb999c1d2a90a83c0.mp3",
    "answer": "微笑面具",
    "num_answer": "4",
    "artist": "安又琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "身",
      "人",
      "不",
      "笑",
      "以",
      "行",
      "具",
      "面",
      "伞",
      "微"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2345",
    "pass": 2208,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2df926c3f914e9284f65e3e0b1928cd5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88bef5c5d96e1555700e3069bec56dd1.mp3",
    "answer": "心中的日月",
    "num_answer": "5",
    "artist": "王力宏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "心",
      "喜",
      "的",
      "海",
      "光",
      "月",
      "中",
      "日",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2365",
    "pass": 2209,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4dcf7f1965d50869395b25b67b2a271f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f747b2b6e34432ddbe73c5c0b64c581f.mp3",
    "answer": "心乱飞",
    "num_answer": "3",
    "artist": "陶喆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "人",
      "空",
      "画",
      "够",
      "在",
      "颗",
      "行",
      "飞",
      "乱"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2368",
    "pass": 2210,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7c99772209b4d97ac3976e386ca125c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d28f09c910cc36b340947a4d1c4430d0.mp3",
    "answer": "心会跟爱一起走",
    "num_answer": "7",
    "artist": "陈洁仪、郭峰",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "兰",
      "跟",
      "心",
      "雨",
      "爱",
      "走",
      "一",
      "城",
      "起",
      "会"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2353",
    "pass": 2211,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11aa3963bc88fc5bce1ca0e99f2f7e87.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92f309308f6d8bd079d2078907a59a04.mp3",
    "answer": "心花一朵朵",
    "num_answer": "5",
    "artist": "彭佳慧",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亲",
      "一",
      "朵",
      "花",
      "外",
      "朵",
      "心",
      "悲",
      "元",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2350",
    "pass": 2212,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0697bc40d02e2622361e1de425e33aa0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42a54cacc768d275c9023dd34d3c0910.mp3",
    "answer": "心跳之外",
    "num_answer": "4",
    "artist": "颜小健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "剪",
      "不",
      "之",
      "心",
      "外",
      "秋",
      "跳",
      "是",
      "时",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2340",
    "pass": 2213,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c09aa90ab2b14866de49201fce383624.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be7a48a9a280269ef05fb983c1bc063f.mp3",
    "answer": "心跳零距离",
    "num_answer": "5",
    "artist": "安以轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "踩",
      "心",
      "距",
      "离",
      "的",
      "零",
      "叶",
      "喱",
      "跳",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2382",
    "pass": 2214,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bafad2c6602b9d23a8f51fed67a2819a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d776ff15e55007d1210de5b381d0092a.mp3",
    "answer": "心酸的成熟",
    "num_answer": "5",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "念",
      "成",
      "的",
      "酸",
      "踩",
      "爱",
      "女",
      "子",
      "熟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2354",
    "pass": 2215,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55610519bb5764a3741e96521ca08ff9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/213849e5b8dddfca78668864db3c5f32.mp3",
    "answer": "心里学",
    "num_answer": "3",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "心",
      "完",
      "骑",
      "静",
      "学",
      "心",
      "割",
      "灰",
      "里",
      "位"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2344",
    "pass": 2216,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb671368cff4f02121befb8d32fbaf21.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db26d7d31e5f5c3f5e2bda23a6e59d0e.mp3",
    "answer": "忘记的理由",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郑欣宜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "婆",
      "很",
      "由",
      "记",
      "后",
      "理",
      "的",
      "的",
      "忘"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2363",
    "pass": 2217,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/525fa498c19adaf6fa41902b21fdf65b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55f82deeed269240842988055fb33109.mp3",
    "answer": "快乐地想你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "乐",
      "人",
      "草",
      "想",
      "念",
      "快",
      "地",
      "你",
      "么",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2342",
    "pass": 2218,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/619dfce1218c9812d9deb41ed6218bfc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cca063ec453dd51a5223cd814c10397e.mp3",
    "answer": "快乐小神仙",
    "num_answer": "5",
    "artist": "天唱组合",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "通",
      "正",
      "小",
      "神",
      "动",
      "步",
      "的",
      "快",
      "仙",
      "乐"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2343",
    "pass": 2219,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11bad7a06df5fb3f04f7f2adb1957a50.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827407f55d53c289a73e44360d10746d.mp3",
    "answer": "快乐星猫",
    "num_answer": "4",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "必",
      "星",
      "人",
      "的",
      "书",
      "快",
      "万",
      "猫",
      "乐",
      "身"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2369",
    "pass": 2220,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49ceecd793bd9b96244a6bf6b9547a39.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83bdf413330a21ad4138ca7c6808d0b8.mp3",
    "answer": "快乐的扑满",
    "num_answer": "5",
    "artist": "邵丽棠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "扑",
      "男",
      "快",
      "满",
      "乐",
      "印",
      "道",
      "眼",
      "置",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2374",
    "pass": 2221,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecbc20af7b1c1218c5d7ec1e78cc5efb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8342d13d63ebca4b50b48c7fcc968e1.mp3",
    "answer": "忽然的雨",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈洁仪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "夜",
      "忽",
      "派",
      "点",
      "恋",
      "次",
      "雨",
      "然",
      "印"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2367",
    "pass": 2222,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd2980dc9e0023bee0a6260599c818ca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27c035b65cf41ee3035663bd05125e98.mp3",
    "answer": "怎么爱你都不够",
    "num_answer": "7",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "夏",
      "迷",
      "爱",
      "都",
      "你",
      "么",
      "够",
      "你",
      "怎"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2376",
    "pass": 2223,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9df414e6eb54cfe6107efe5603136f1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90a231bd1485fb6dc60523d156b07da5.mp3",
    "answer": "怕了你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "HIT-5",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "恋",
      "骨",
      "怕",
      "酒",
      "眼",
      "夜",
      "了",
      "回",
      "你",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2373",
    "pass": 2224,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6003cc81fa33ed1d880977e9446e4986.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7913b44a9f41cad2112189360a24d43a.mp3",
    "answer": "怕什么",
    "num_answer": "3",
    "artist": "蔡依林",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "以",
      "情",
      "什",
      "怕",
      "风",
      "么",
      "答",
      "珊",
      "喜",
      "说"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2370",
    "pass": 2225,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6d4929abf28d3b91d73c206a5559256.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30df1f3065c673bb12f0de040888e6c1.mp3",
    "answer": "怪怪牌",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "没",
      "怪",
      "遥",
      "默",
      "难",
      "孩",
      "冷",
      "牌",
      "好",
      "怪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2361",
    "pass": 2226,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24812b7f17cc701dad77434040a3eabd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65ca594395ee0e632a557c185e8e82cc.mp3",
    "answer": "恋人的时尚生活",
    "num_answer": "7",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "生",
      "恋",
      "你",
      "人",
      "转",
      "尚",
      "活",
      "的",
      "时",
      "回"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2383",
    "pass": 2227,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb959c8478cc99f78dad752d0b11394f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c7dcf22b2fbb3e15fa694f69e625e79.mp3",
    "answer": "悟空",
    "num_answer": "2",
    "artist": "方大同",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "归",
      "背",
      "歌",
      "空",
      "幸",
      "见",
      "做",
      "忘",
      "隐",
      "悟"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2385",
    "pass": 2228,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75605e887cfbcc963a95ad34b9d176d1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02a6bd85a1388ada1eb48ca8380afa93.mp3",
    "answer": "悲伤的李白",
    "num_answer": "5",
    "artist": "徐良",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "李",
      "我",
      "的",
      "白",
      "的",
      "价",
      "人",
      "爱",
      "悲",
      "伤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2348",
    "pass": 2229,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/154788fd07a3e0600121a99122173aca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f30ac0484f6a5e3a4920222068f9e178.mp3",
    "answer": "情人知己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "叶倩文",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "己",
      "知",
      "人",
      "么",
      "男",
      "心",
      "开",
      "家",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2381",
    "pass": 2230,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b428d4b1a66ba520408ab85231e594d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c78ffc45e6a3d2b1f43609195ab2940.mp3",
    "answer": "情永落",
    "num_answer": "3",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "么",
      "山",
      "望",
      "最",
      "中",
      "永",
      "圆",
      "落",
      "情"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "239",
    "pass": 2231,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/fff30ff51856248b6887fa5f144af028.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/fff30ff51856248b6887fa5f144af0282.mp3",
    "answer": "闪闪惹人爱",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧亚轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "多",
      "闪",
      "爱",
      "孩",
      "界",
      "夏",
      "人",
      "闪",
      "惹",
      "会"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2364",
    "pass": 2232,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfcbdcc707004a31c82ba694a2563811.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/465fad350a0f288b7319cdb3627c5c07.mp3",
    "answer": "惊蛰归云",
    "num_answer": "4",
    "artist": "只有影子、KasaYAYA",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "惊",
      "清",
      "梅",
      "启",
      "云",
      "蛰",
      "大",
      "北",
      "归",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2356",
    "pass": 2233,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2e3eedc68e6041346b333bbfa587089.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab146525ddef39008fb7def3e7afe0cd.mp3",
    "answer": "黑色泪滴",
    "num_answer": "4",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "曲",
      "黑",
      "泪",
      "一",
      "恋",
      "色",
      "滴",
      "一",
      "咖"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2377",
    "pass": 2234,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebc95243b490586434a0abdc4b13a394.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91d2a789b23dca5e774c34d61c8b1f24.mp3",
    "answer": "想把我唱给你听",
    "num_answer": "7",
    "artist": "王婧、老狼",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "给",
      "你",
      "麻",
      "把",
      "想",
      "唱",
      "我",
      "雪",
      "听",
      "流"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2351",
    "pass": 2235,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/221914fc99381ae874da5d7cee09347b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c745ebbce51a2baf678839bb112bf1db.mp3",
    "answer": "想要你知道",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许亚童",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "想",
      "友",
      "怕",
      "知",
      "转",
      "你",
      "广",
      "要",
      "道",
      "家"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2379",
    "pass": 2236,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ded30c90ee7e0c472c0425aa42d2a0cb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af58f03e91f4e69c3790a2ca343c9bd3.mp3",
    "answer": "愈爱愈明白",
    "num_answer": "5",
    "artist": "黄小琥",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "白",
      "归",
      "铁",
      "明",
      "愈",
      "啰",
      "愈",
      "爱",
      "阑",
      "星"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2349",
    "pass": 2237,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/042509af3a5f3cd40faf58007f7d8bc2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52848c0529273e203f727c445ff5da01.mp3",
    "answer": "愚公移山",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周笔畅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "道",
      "愚",
      "落",
      "遥",
      "芽",
      "公",
      "山",
      "做",
      "移",
      "人"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2346",
    "pass": 2238,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4674134a21ff66f3afe09898cfaf870.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b3e69c4d61fd4ffbfb3ea47c80b68f6.mp3",
    "answer": "感激我遇见",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郑伊健",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "我",
      "不",
      "派",
      "遇",
      "伤",
      "才",
      "激",
      "感",
      "芳"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2384",
    "pass": 2239,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0a52cdda14ec8dca55dd1eb4c0265dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34bbadd1250dc3c81711897e1aa315c4.mp3",
    "answer": "感谢",
    "num_answer": "2",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "把",
      "谢",
      "感",
      "魔",
      "星",
      "到",
      "是",
      "个",
      "阴",
      "明"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2347",
    "pass": 2240,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/547c82e5c88b716450f57bec243f9353.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7f87e176fb5390cc22b042a15769134b.mp3",
    "answer": "慕容雪",
    "num_answer": "3",
    "artist": "薛凯琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "容",
      "慕",
      "西",
      "之",
      "羊",
      "雪",
      "风",
      "爱",
      "年",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2358",
    "pass": 2241,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18cc23aef44bfcc0c8d935b5cdc7ecdb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f940b7c6c954bf0b3c2246e9b74646c9.mp3",
    "answer": "懂得自己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "得",
      "北",
      "起",
      "气",
      "懂",
      "我",
      "蓉",
      "己",
      "很"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2338",
    "pass": 2242,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f231313a0d8ffd25a6d678132ff2a48.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c85f2449a1ade9c3f56e1cdb52635c53.mp3",
    "answer": "懒人漫游",
    "num_answer": "4",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "背",
      "狼",
      "人",
      "漫",
      "游",
      "山",
      "懒",
      "风",
      "恋",
      "行"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2375",
    "pass": 2243,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88569bdbc3f9a9ffa16b886706b061c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/461a81e6e4a0c36a36cfadb88bca84e5.mp3",
    "answer": "成为自己",
    "num_answer": "4",
    "artist": "上古",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "泪",
      "好",
      "乘",
      "自",
      "派",
      "自",
      "成",
      "己",
      "秋",
      "为"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2362",
    "pass": 2244,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0c84ba16477380135cff46c7e38d4d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/092a96e28ba9e65c7a3cc765d6d5a773.mp3",
    "answer": "我不怕",
    "num_answer": "3",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "什",
      "爱",
      "不",
      "你",
      "生",
      "天",
      "画",
      "怕",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2378",
    "pass": 2245,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f406c01ba179371c20350ed10533057.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1fa039c59c9dbfb262aaf157cf947dc.mp3",
    "answer": "我不睡",
    "num_answer": "3",
    "artist": "古巨基",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "罗",
      "整",
      "幼",
      "羊",
      "我",
      "是",
      "模",
      "睡",
      "望",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2339",
    "pass": 2246,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20efbc238d9775334b64add37db1eefd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19f314107570fb6bf51d21dc058abd05.mp3",
    "answer": "我也不知道",
    "num_answer": "5",
    "artist": "汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "书",
      "不",
      "吉",
      "冷",
      "我",
      "东",
      "光",
      "知",
      "道",
      "也"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2360",
    "pass": 2247,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce3ed37705ea81c755a9687937fa9584.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af211bdc850226e30bd69ac04eb9c2e0.mp3",
    "answer": "我以为我",
    "num_answer": "4",
    "artist": "储维",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "为",
      "小",
      "表",
      "阑",
      "我",
      "行",
      "赤",
      "以",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2352",
    "pass": 2248,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18eec6936d0b7ad4f598bbd1d873f2d3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/036cb8d500e52c6adc96c8fee2920419.mp3",
    "answer": "我们之间",
    "num_answer": "4",
    "artist": "棒棒堂",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "之",
      "间",
      "超",
      "记",
      "哭",
      "我",
      "山",
      "灰",
      "们"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2380",
    "pass": 2249,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e111b22179d96bf1efa8e1922fdd78af.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7482ce196d1b1e29f9fb00d1693b5e11.mp3",
    "answer": "我们之间的事",
    "num_answer": "6",
    "artist": "范玮琪",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "之",
      "小",
      "们",
      "孩",
      "的",
      "我",
      "漫",
      "间",
      "人",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2341",
    "pass": 2250,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45eb492f8c20afd6b1cbecd40aad0c5d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fecfed9f151b41faf566665213197fd.mp3",
    "answer": "我们好像在哪见过",
    "num_answer": "8",
    "artist": "杨宗纬、叶蓓",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "好",
      "哪",
      "在",
      "们",
      "过",
      "见",
      "烦",
      "我",
      "像",
      "听"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2371",
    "pass": 2251,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/247e973727c69e0e763e40357f4a98ac.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/805487ec18201c0dbe6f76d5b4f3264e.mp3",
    "answer": "我们这里还有鱼",
    "num_answer": "7",
    "artist": "黄大炜、谢霆锋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "天",
      "们",
      "还",
      "踩",
      "人",
      "有",
      "我",
      "里",
      "鱼"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2413",
    "pass": 2252,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6e2d08677d3930c0e14031ccb6e79f5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1aecf484736d338cd92fc67a36346c9c.mp3",
    "answer": "我们都怕痛",
    "num_answer": "5",
    "artist": "潘玮柏",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "香",
      "白",
      "老",
      "都",
      "痛",
      "怕",
      "们",
      "今",
      "我",
      "完"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2429",
    "pass": 2253,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a3dffe36e18ab2b980bfacea985947c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b9bd08c56d3cc5bbc15479d4b0eeb1d.mp3",
    "answer": "我到外地去看你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "好妹妹乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "外",
      "到",
      "地",
      "城",
      "情",
      "看",
      "我",
      "去",
      "爱",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2437",
    "pass": 2254,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e11d5c0e53940e5990fa6111755001ee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/167a3670701b7ad258e65a59bba194b0.mp3",
    "answer": "我只剩下自己",
    "num_answer": "6",
    "artist": "草蜢",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "己",
      "自",
      "下",
      "我",
      "稚",
      "剩",
      "只",
      "是",
      "间",
      "下"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2418",
    "pass": 2255,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75b39dfdc88a9164fe4bf08d9618665f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/181fa977fd68827be9d69c8e148f4210.mp3",
    "answer": "我和我的布拉姆斯",
    "num_answer": "8",
    "artist": "蔡旻佑",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "姆",
      "拉",
      "布",
      "滴",
      "我",
      "斯",
      "和",
      "的",
      "我",
      "魔"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2392",
    "pass": 2256,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3776c3693b9461319cf631c8dd9764e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bee0b4c03294941e1c26f045c9e09870.mp3",
    "answer": "我唔识拍拖",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨斌Mic",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "听",
      "拍",
      "起",
      "识",
      "拖",
      "唔",
      "秘",
      "我",
      "卡",
      "忆"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2415",
    "pass": 2257,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42d0c342cde8d3b0238c9e0fdc4f93d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c88463fcfd1561c337738fbb11fc0fbf.mp3",
    "answer": "我喜欢木村拓哉",
    "num_answer": "7",
    "artist": "陈绮贞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "欢",
      "恋",
      "木",
      "容",
      "拓",
      "喜",
      "我",
      "村",
      "哉"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2422",
    "pass": 2258,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e16e362f7434a4a5cceb9bdbdfda1b8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fff3eb99ec3d5a6f23add095c5946e59.mp3",
    "answer": "我在你的爱情之外",
    "num_answer": "8",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "外",
      "情",
      "的",
      "后",
      "夜",
      "我",
      "之",
      "爱",
      "你",
      "在"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2406",
    "pass": 2259,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3eaa1b7afdac71f38fa31e2aeb9c8c93.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c48cf34cef194c46aa98b405525f820.mp3",
    "answer": "我好像在哪见过你",
    "num_answer": "8",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "过",
      "好",
      "眼",
      "在",
      "像",
      "见",
      "我",
      "哪",
      "还"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2412",
    "pass": 2260,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abf22ead775fa439323214dee3ffd572.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccaab32f37f7fc55343231ed1dc20124.mp3",
    "answer": "我就要和你在一起",
    "num_answer": "8",
    "artist": "夏筠妍、赵英俊",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "就",
      "在",
      "要",
      "你",
      "一",
      "之",
      "和",
      "喜",
      "起"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2389",
    "pass": 2261,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0843a9b70ad5566fcaaa720ead2392d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/047fe7f7e709209b256ab77aee566065.mp3",
    "answer": "我想更懂你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "潘玮柏、苏芮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "懂",
      "你",
      "更",
      "想",
      "我",
      "一",
      "纹",
      "骑",
      "也",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2423",
    "pass": 2262,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb196258b91f275591a0db41b91918fa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba0020f3486f677becb5c421b888bec7.mp3",
    "answer": "我愚蠢的理想主义",
    "num_answer": "8",
    "artist": "阿肆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "愚",
      "太",
      "理",
      "义",
      "主",
      "我",
      "想",
      "蠢",
      "肤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2430",
    "pass": 2263,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/272f9a761fbaa8fda37932c82565d37b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b693418377b438837f2c6e284b25d128.mp3",
    "answer": "我是一颗小小草",
    "num_answer": "7",
    "artist": "金铭",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "小",
      "一",
      "我",
      "是",
      "小",
      "颗",
      "生",
      "屋",
      "草",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2388",
    "pass": 2264,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44307faf6e010ed6e25d5013046cf367.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3f9d0766cbdfe511abf5687cf1c6e9c.mp3",
    "answer": "我是愤怒",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "愤",
      "家",
      "孩",
      "怒",
      "州",
      "花",
      "我",
      "不",
      "半",
      "是"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2399",
    "pass": 2265,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29be3ac94bb6e6597862ea7190a79e8b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f37080097307fd861ad9dbfbce691981.mp3",
    "answer": "我的地盘",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "没",
      "盘",
      "的",
      "风",
      "白",
      "配",
      "地",
      "势",
      "阴",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2407",
    "pass": 2266,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b4e7bac867c1263b66702aabb46c035.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/725f3b019bc8bce621f55f739f54b8c6.mp3",
    "answer": "我的大学",
    "num_answer": "4",
    "artist": "萧敬腾",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "普",
      "我",
      "睛",
      "大",
      "把",
      "学",
      "距",
      "梦",
      "肤",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2393",
    "pass": 2267,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8463e8ac8e4e2122a477da85a8b76896.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac4591bda50cae2903e1e6e7ff022b5e.mp3",
    "answer": "我的未来式",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "来",
      "时",
      "式",
      "有",
      "除",
      "我",
      "未",
      "着",
      "滴"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2411",
    "pass": 2268,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d549dd96bbffb7e02df3b9a38200424.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84b1a767bd52778873b25f407b5ea018.mp3",
    "answer": "我的猫",
    "num_answer": "3",
    "artist": "吉克隽逸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "黑",
      "是",
      "喜",
      "猫",
      "情",
      "歌",
      "我",
      "是",
      "恋",
      "的"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2394",
    "pass": 2269,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d05860943a00c98df2b37262d5b4cc86.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c783b6d1d0cec700a939c24457d5877.mp3",
    "answer": "我真的很不错",
    "num_answer": "6",
    "artist": "伍思凯",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "踩",
      "我",
      "的",
      "不",
      "我",
      "错",
      "真",
      "很",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2414",
    "pass": 2270,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bebb64d2a4a457e83413551ef6184a45.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3aeab9f2c7b6140af68afcf451814bcb.mp3",
    "answer": "我知道你都知道",
    "num_answer": "7",
    "artist": "薛之谦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "道",
      "知",
      "曲",
      "生",
      "道",
      "知",
      "我",
      "再",
      "都"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2417",
    "pass": 2271,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f1b19a61717603b9636af60a4616a95.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/153de4203ea05165ef6cc96690f6865c.mp3",
    "answer": "我绝对不说我爱你",
    "num_answer": "8",
    "artist": "许茹芸",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "我",
      "不",
      "回",
      "绝",
      "战",
      "你",
      "说",
      "我",
      "爱",
      "对"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2386",
    "pass": 2272,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0aa68a801f1cc5da8d4943299c7e36ef.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/469aa1663aaadf7548fdd290592f2ba5.mp3",
    "answer": "我赖你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "苏打绿",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "风",
      "初",
      "桃",
      "我",
      "赖",
      "你",
      "什",
      "夜",
      "气",
      "德"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2420",
    "pass": 2273,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9db4ec28f1bc9085cfa54a587813fe42.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b55dcf84f13a79249bd09aaad3285e15.mp3",
    "answer": "我还在找你",
    "num_answer": "5",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "还",
      "找",
      "你",
      "星",
      "隐",
      "在",
      "你",
      "声",
      "最",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2410",
    "pass": 2274,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca8212c5e52c714b992458361d48a9aa.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ba8a38c0ae8220dd16a9cf1aa745845.mp3",
    "answer": "我还能爱谁",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许志安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "噗",
      "还",
      "谁",
      "我",
      "爱",
      "住",
      "卷",
      "祝",
      "能",
      "士"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2404",
    "pass": 2275,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa7c2a66e148f9be66081b223a74c5f5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b83d3c7ef5ea94c975a4787404261442.mp3",
    "answer": "我还记得你的微笑",
    "num_answer": "8",
    "artist": "金莎",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "气",
      "的",
      "记",
      "明",
      "还",
      "笑",
      "我",
      "你",
      "得",
      "微"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2438",
    "pass": 2276,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/160060e113f1330d95265adc41ee9a39.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ecf950b3833a8378a59a11ff36adf40.mp3",
    "answer": "我陪你",
    "num_answer": "3",
    "artist": "张芸京",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "以",
      "元",
      "陪",
      "使",
      "羊",
      "贞",
      "我",
      "白",
      "么",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2434",
    "pass": 2277,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a38a5534ac1023ae46aaca194f94128.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46a23a7a3f8c9761d2bd475904b850e9.mp3",
    "answer": "所多玛城",
    "num_answer": "4",
    "artist": "陈柏宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "寻",
      "小",
      "玛",
      "秋",
      "北",
      "多",
      "不",
      "城",
      "多",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2396",
    "pass": 2278,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba8971b963f5b5db8f13d7b74bad176e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbcea9d6a61dc31fd3a29be44314c08e.mp3",
    "answer": "所谓痴狂",
    "num_answer": "4",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "世",
      "之",
      "香",
      "念",
      "痴",
      "狂",
      "的",
      "色",
      "所",
      "谓"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2416",
    "pass": 2279,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b73b5be3ceb270b3884534665c72058.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af3b45f4ea80d1d7ca3a222573527c89.mp3",
    "answer": "水手怕水",
    "num_answer": "4",
    "artist": "周杰伦",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "怕",
      "的",
      "水",
      "大",
      "我",
      "春",
      "手",
      "水",
      "有",
      "城"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2403",
    "pass": 2280,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4b5b59250a957c77603d62ce8c88b5a.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20763e5430c4ad32ca55c4356f9f60e2.mp3",
    "answer": "打呼",
    "num_answer": "2",
    "artist": "潘玮柏、杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "本",
      "要",
      "夜",
      "所",
      "屋",
      "脸",
      "得",
      "呼",
      "的",
      "打"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2405",
    "pass": 2281,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e1addfd0353d660b175057bc50205fe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f77cc761a9aaad82b7dca156b6d65d10.mp3",
    "answer": "执迷不悔",
    "num_answer": "4",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "遥",
      "你",
      "悔",
      "住",
      "执",
      "配",
      "爱",
      "太",
      "迷",
      "不"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2387",
    "pass": 2282,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cbed7de70702acb626c62b46d042c4a8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec5de01b100cb8d2de2733184839b619.mp3",
    "answer": "抬头望望天",
    "num_answer": "5",
    "artist": "四驱兄弟",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "秋",
      "之",
      "双",
      "天",
      "头",
      "物",
      "听",
      "望",
      "望",
      "抬"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2419",
    "pass": 2283,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e0ee70cbce2de17f07ed300c0a6ab977.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34e8e1bb42c20095291ebc5da6c7264d.mp3",
    "answer": "拆东墙",
    "num_answer": "3",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "美",
      "兰",
      "把",
      "拆",
      "的",
      "夜",
      "爱",
      "东",
      "星",
      "墙"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2432",
    "pass": 2284,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b58838a48b61424492c9628ca5ab2dfc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9cc16044a65893b667ebda3efa3f73f.mp3",
    "answer": "拜托我不寂寞",
    "num_answer": "6",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "拜",
      "寂",
      "天",
      "不",
      "山",
      "我",
      "寞",
      "寻",
      "托",
      "半"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2402",
    "pass": 2285,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fe8953fc2d2de3dac6de639de9e981e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88ff37defc874b636708e2a5bf1fd7be.mp3",
    "answer": "拜托",
    "num_answer": "2",
    "artist": "孙晨",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "烦",
      "何",
      "哈",
      "托",
      "个",
      "人",
      "我",
      "幸",
      "万",
      "拜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2391",
    "pass": 2286,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a14276dd7196c36767679f70889975d.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c6e31886dc6215fac07dde7f547102f.mp3",
    "answer": "拜无忧",
    "num_answer": "3",
    "artist": "萧忆情Alex",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "流",
      "圆",
      "无",
      "拜",
      "伤",
      "珊",
      "声",
      "雨",
      "忧",
      "都"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2433",
    "pass": 2287,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae8ab7b96c9a8cd92c261f2bda36139b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b2ed80f2d57d5245c416dff005d0d4f.mp3",
    "answer": "择偶条件",
    "num_answer": "4",
    "artist": "戴佩妮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "偶",
      "羊",
      "卡",
      "择",
      "爱",
      "条",
      "心",
      "神",
      "佳",
      "件"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2427",
    "pass": 2288,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5ef75963de1b3794394f155fe6988ed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/200d7bbec34f9ad39f711ccb0dcdcedc.mp3",
    "answer": "拿走了什么",
    "num_answer": "5",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "么",
      "了",
      "拿",
      "信",
      "会",
      "踩",
      "站",
      "吻",
      "走",
      "什"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2398",
    "pass": 2289,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecd8778be12bb63653fd2d21dc4d3fb4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb29d3daa1482f2b084fafeaa24a13c2.mp3",
    "answer": "挂失的青春",
    "num_answer": "5",
    "artist": "杨丞琳",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "春",
      "事",
      "青",
      "记",
      "挂",
      "听",
      "桃",
      "男",
      "的",
      "失"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2424",
    "pass": 2290,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1729f290ee508f0b6dcf7402f856a4a5.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07f63372ef39df10e426e7ba3c83a7ff.mp3",
    "answer": "指纹",
    "num_answer": "2",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "常",
      "指",
      "踩",
      "尘",
      "心",
      "了",
      "星",
      "纹",
      "普",
      "稍"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2426",
    "pass": 2291,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/743f0a0a9f29933b6b590b3713536729.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afec58ae5453ca9c283232d67dd1978a.mp3",
    "answer": "掰掰掰",
    "num_answer": "3",
    "artist": "Rita黄汐源",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "掰",
      "桃",
      "掰",
      "家",
      "羊",
      "掰",
      "素",
      "千",
      "西",
      "空"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2436",
    "pass": 2292,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f433f4cac42d75888c338b245bfcb55c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bc415b3a22689dae30bb8984382eb8f.mp3",
    "answer": "握不住的他",
    "num_answer": "5",
    "artist": "萧潇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "今",
      "唱",
      "握",
      "事",
      "不",
      "住",
      "他",
      "家",
      "的",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2428",
    "pass": 2293,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/608cb41fbc094e37f4c43ed857f566a3.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a00f0ecdead7c56abb0633e7d55a2979.mp3",
    "answer": "摘下一万颗星星",
    "num_answer": "7",
    "artist": "TimeZ",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "万",
      "城",
      "下",
      "颗",
      "羊",
      "摘",
      "一",
      "星",
      "星",
      "夏"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2421",
    "pass": 2294,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4e873c79ac847f0f5cc06551258c584.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ece983b132d89c80a3890aab3b3d9b8.mp3",
    "answer": "撒野",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "国",
      "我",
      "你",
      "花",
      "必",
      "红",
      "羊",
      "野",
      "撒",
      "一"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2431",
    "pass": 2295,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c11dc153cc8254f13f58d4a037ae1e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dae154e1612dfabeff8c50a845ed6df1.mp3",
    "answer": "放不过自己",
    "num_answer": "5",
    "artist": "方大同",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "天",
      "天",
      "己",
      "位",
      "自",
      "道",
      "过",
      "是",
      "放"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "286",
    "pass": 2296,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/15878e89bc53d00e280f9f195914def0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/15878e89bc53d00e280f9f195914def02.mp3",
    "answer": "报告班长",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "星",
      "告",
      "萄",
      "报",
      "空",
      "长",
      "天",
      "香",
      "心",
      "班"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2408",
    "pass": 2297,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d8eabbe15d937d234996a3048256a33.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/701e859b25067e02aa235a5bb0bdeeb0.mp3",
    "answer": "放手",
    "num_answer": "2",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "手",
      "愿",
      "你",
      "贼",
      "麻",
      "放",
      "铁",
      "空",
      "白",
      "阑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2390",
    "pass": 2298,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cab40dd18ddb07393698f30a5d6a76b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0397426a9f831f0b4fadf89121022b4.mp3",
    "answer": "敢不敢爱",
    "num_answer": "4",
    "artist": "胡歌",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "敢",
      "砂",
      "爱",
      "爱",
      "朋",
      "语",
      "曲",
      "不",
      "爱",
      "敢"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2400",
    "pass": 2299,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9674da54523bdc49e3eba1410b3a0134.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce0f1981bd7d116cf01757582fc54486.mp3",
    "answer": "敲喜欢你",
    "num_answer": "4",
    "artist": "叶青",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "喜",
      "个",
      "欢",
      "在",
      "桃",
      "叶",
      "回",
      "敲",
      "故",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2435",
    "pass": 2300,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63a6213105eae2fd0239955eb9957796.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/40ac6a315ad1ac7d6e3fc59450b52853.mp3",
    "answer": "整座城市的安慰",
    "num_answer": "7",
    "artist": "陈势安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "城",
      "你",
      "慰",
      "座",
      "的",
      "我",
      "安",
      "市",
      "整",
      "浪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2397",
    "pass": 2301,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/707aa53b50181c14782089a1e3c3cb9b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b3f8f6adc6ef1f776e88a009f8c2b24.mp3",
    "answer": "文爱",
    "num_answer": "2",
    "artist": "CG",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "窝",
      "余",
      "天",
      "不",
      "春",
      "柴",
      "爱",
      "赛",
      "敢",
      "文"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2395",
    "pass": 2302,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/822d3aba7ce4b4891de175bdeef86dca.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/625bcbbcdc78b151c6f63fe20c100f6e.mp3",
    "answer": "断桥残雪",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "中",
      "会",
      "断",
      "桥",
      "雪",
      "火",
      "事",
      "羊",
      "残",
      "玄"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2409",
    "pass": 2303,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a4784bc4520ab303d674ce8898f00c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95ef1835b68bb62cd44e10fde8b88830.mp3",
    "answer": "新的心跳",
    "num_answer": "4",
    "artist": "邓紫棋",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "吉",
      "记",
      "的",
      "好",
      "上",
      "踩",
      "兰",
      "心",
      "新",
      "跳"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2425",
    "pass": 2304,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7facb14315a6d710939167a8ec55493c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4cf503c125325e0f54ad8c93e5d0abd.mp3",
    "answer": "新鸳鸯蝴蝶梦",
    "num_answer": "6",
    "artist": "黄安",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "蝴",
      "蝶",
      "回",
      "纹",
      "鸯",
      "新",
      "铃",
      "梦",
      "机",
      "鸳"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "250",
    "pass": 2305,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/da4df765bfe0440660f9a0a6727caabe.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/da4df765bfe0440660f9a0a6727caabe2.mp3",
    "answer": "我最摇摆",
    "num_answer": "4",
    "artist": "庾澄庆",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "摇",
      "雪",
      "答",
      "摆",
      "最",
      "雨",
      "位",
      "我",
      "爱",
      "火"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2441",
    "pass": 2306,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93be8e3c37a4c547fa76361e44bab618.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20f8259110fabbe9ba113b0e059f5180.mp3",
    "answer": "旅行中忘记",
    "num_answer": "5",
    "artist": "袁娅维",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "忘",
      "刀",
      "旅",
      "记",
      "我",
      "尘",
      "行",
      "中",
      "年",
      "有"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2446",
    "pass": 2307,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f63d952949b3bb81a152863dd738d20.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7968e0cf65e19023ed4d6db1cad43be.mp3",
    "answer": "无人知晓的我",
    "num_answer": "6",
    "artist": "A-Lin",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亲",
      "人",
      "的",
      "知",
      "开",
      "忘",
      "无",
      "我",
      "晓",
      "画"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2451",
    "pass": 2308,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9428ec30c9343432e745e892f7194738.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3c0368dc0f58586476b0f621cecec9f.mp3",
    "answer": "无可救药爱上你",
    "num_answer": "7",
    "artist": "信乐团",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "你",
      "吧",
      "可",
      "上",
      "救",
      "爱",
      "药",
      "任",
      "废",
      "无"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2456",
    "pass": 2309,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0426961a3ca70eda4eccf920c659e5f2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18883f3a1e16de03c933b3cca2040a7f.mp3",
    "answer": "无寄",
    "num_answer": "2",
    "artist": "慕寒",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "志",
      "时",
      "配",
      "无",
      "喜",
      "寄",
      "浮",
      "外",
      "窝",
      "骑"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2450",
    "pass": 2310,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ceeaf4124aa3878b05fd530307b300c0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42586fb7906fde17449d68f36a927a5e.mp3",
    "answer": "无尽空虚",
    "num_answer": "4",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "答",
      "无",
      "空",
      "尽",
      "爱",
      "有",
      "花",
      "虚",
      "的",
      "事"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2459",
    "pass": 2311,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63d94bd792c06e3c58349b41e2a782ed.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90a653a7d213e0968daaeaec42a7e577.mp3",
    "answer": "无悔这一生",
    "num_answer": "5",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "自",
      "悔",
      "青",
      "这",
      "点",
      "一",
      "都",
      "女",
      "生",
      "无"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2465",
    "pass": 2312,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cde07eafa5a97c5949ca8af55e27529c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/781110744b7149a435cc01f4c37d3521.mp3",
    "answer": "无愧于心",
    "num_answer": "4",
    "artist": "孙楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "于",
      "无",
      "什",
      "愧",
      "恨",
      "运",
      "青",
      "心",
      "置",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2444",
    "pass": 2313,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65617b8894b6376e03a7459a78b308a7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/173a0ee6d7c1afaea8ec01d235c94946.mp3",
    "answer": "无果",
    "num_answer": "2",
    "artist": "严艺丹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "铃",
      "愿",
      "爱",
      "无",
      "所",
      "果",
      "骨",
      "柴",
      "么",
      "截"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2464",
    "pass": 2314,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a055d34551279404d832ef029483d370.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8cb982ecb50ffe0409a46f9a40bd242.mp3",
    "answer": "无法阻挡",
    "num_answer": "4",
    "artist": "阿杜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "挡",
      "悲",
      "己",
      "黑",
      "老",
      "法",
      "无",
      "静",
      "阻",
      "色"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2466",
    "pass": 2315,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3181d119076cc56cc8f5fa143e0eba0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f32677a70326d91a2475c06c19f43bb.mp3",
    "answer": "无泪的遗憾",
    "num_answer": "5",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "要",
      "派",
      "爱",
      "的",
      "落",
      "遗",
      "如",
      "无",
      "憾",
      "泪"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2475",
    "pass": 2316,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d59d2ee4b1bb561200befbe93231fc4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b12b1a3902ab9a17637377430ce38f8c.mp3",
    "answer": "无聊人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "华晨宇",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "无",
      "减",
      "哭",
      "奇",
      "聊",
      "叶",
      "人",
      "家",
      "外",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2440",
    "pass": 2317,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d537cc5d34fc8be81ad18c297122c413.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5619ca2dbcbf70c41a6d7ff88a16aa5b.mp3",
    "answer": "无表面伤痕",
    "num_answer": "5",
    "artist": "郑欣宜",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "一",
      "面",
      "伤",
      "无",
      "心",
      "中",
      "别",
      "截",
      "痕",
      "表"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2471",
    "pass": 2318,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a567babc28c6d99075c1f09f2ea965a2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c01c5065dc7f95f362b8c750dfd7c367.mp3",
    "answer": "无言无语",
    "num_answer": "4",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "亮",
      "哈",
      "城",
      "言",
      "我",
      "中",
      "无",
      "无",
      "语",
      "所"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2469",
    "pass": 2319,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c425a3584480a2e668984b434f297ee.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f31fe98a1f485f4d5c5bf4c402a22f8.mp3",
    "answer": "无限",
    "num_answer": "2",
    "artist": "F.I.R.",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "语",
      "忆",
      "爱",
      "会",
      "念",
      "的",
      "沙",
      "如",
      "限",
      "无"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2472",
    "pass": 2320,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bf6da285f48edf3800047a0db8e258f.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/213f55683fedcfc8fdedde80abfcad0d.mp3",
    "answer": "无限可能",
    "num_answer": "4",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "这",
      "能",
      "幸",
      "限",
      "别",
      "花",
      "咖",
      "无",
      "废",
      "可"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2470",
    "pass": 2321,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18ec650fa230b9854d88349bfc3efc28.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fbe92e70a2f4622ea02b4e6da93c9699.mp3",
    "answer": "无限大",
    "num_answer": "3",
    "artist": "侧田",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "代",
      "无",
      "山",
      "秋",
      "废",
      "是",
      "小",
      "当",
      "限",
      "大"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2454",
    "pass": 2322,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/948fc403ef1e01a63bb9cebc778db61c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62bdea048062c763af8a7b08571dd480.mp3",
    "answer": "中国范儿",
    "num_answer": "4",
    "artist": "玖月奇迹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "漠",
      "儿",
      "很",
      "的",
      "风",
      "国",
      "小",
      "范",
      "中"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2463",
    "pass": 2323,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa1ecad2106768b5292518d1965bdedc.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87d73f80998cac9a3f3f522dd7a8f54a.mp3",
    "answer": "旧友",
    "num_answer": "2",
    "artist": "星弟、小贱",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "友",
      "星",
      "上",
      "世",
      "回",
      "不",
      "尔",
      "广",
      "叶",
      "旧"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2458",
    "pass": 2324,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/523893dec923a1ec3cb3f0c56ed69577.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fdd8c9642ab75bf32a3bb1e5791b6eb.mp3",
    "answer": "旧日的足迹",
    "num_answer": "5",
    "artist": "BEYOND",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "足",
      "迹",
      "踩",
      "过",
      "心",
      "的",
      "有",
      "旧",
      "点",
      "日"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2449",
    "pass": 2325,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a215be40ef9910f6e6005b8633d0382b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7576075d39f2bf3161268a1e71ae1484.mp3",
    "answer": "早睡身体好",
    "num_answer": "5",
    "artist": "许嵩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "好",
      "体",
      "山",
      "一",
      "早",
      "睡",
      "下",
      "是",
      "身",
      "时"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2443",
    "pass": 2326,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86a0a36cfd3468d765e8d850f87581dd.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d962882417717c88c4ba08c2d5c1047e.mp3",
    "answer": "时光遐想",
    "num_answer": "4",
    "artist": "许飞",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "回",
      "滴",
      "想",
      "光",
      "遐",
      "萌",
      "爱",
      "时",
      "你",
      "心"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2462",
    "pass": 2327,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e20f22d7d70c271e5179875ff9597a88.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d1aaea8004771bd3404707e76b20546.mp3",
    "answer": "时间很美",
    "num_answer": "4",
    "artist": "巴图、汪苏泷",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "的",
      "爱",
      "位",
      "很",
      "不",
      "间",
      "美",
      "海",
      "时",
      "铃"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2461",
    "pass": 2328,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4d211ec06f79c161fcaffc5683ded22.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d769119dc9bea10a17b72d121fb338c8.mp3",
    "answer": "时间的远方",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "通",
      "间",
      "我",
      "方",
      "年",
      "时",
      "在",
      "的",
      "远",
      "啰"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2482",
    "pass": 2329,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5011395064a40854885a2017bc48ff22.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94c7aa9766ebdfd5fcfa303a0d4673df.mp3",
    "answer": "昆虫幻想",
    "num_answer": "4",
    "artist": "丢火车乐队",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "满",
      "夜",
      "念",
      "虫",
      "昆",
      "个",
      "山",
      "幻",
      "想",
      "山"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2467",
    "pass": 2330,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3795fa532d454fc9ed469a043d304c6e.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f092c2f7d2b72044685ee12f5b950ca3.mp3",
    "answer": "明明就",
    "num_answer": "3",
    "artist": "金海心",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "时",
      "芽",
      "预",
      "明",
      "放",
      "印",
      "明",
      "家",
      "就",
      "小"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2447",
    "pass": 2331,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7c0636030a3ba8010c010ea4ad86560.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99d403b9f4ad1503982556874949f515.mp3",
    "answer": "星月",
    "num_answer": "2",
    "artist": "郁可唯、王铮亮",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "见",
      "男",
      "怕",
      "预",
      "月",
      "明",
      "爱",
      "星",
      "念",
      "默"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2487",
    "pass": 2332,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbc55d64ffa15334827de19e93c6a4d9.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/821dbfb64f60d516e2a48f7d2cf383e1.mp3",
    "answer": "星期三或礼拜三",
    "num_answer": "7",
    "artist": "魏如萱、马頔",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "形",
      "礼",
      "膀",
      "三",
      "或",
      "星",
      "念",
      "期",
      "三",
      "拜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2452",
    "pass": 2333,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c4dba679921fd14b6102973f0e7e0e1.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4727b839f6db64050761b244ca7517ce.mp3",
    "answer": "春夏秋冬",
    "num_answer": "4",
    "artist": "张国荣",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "春",
      "哭",
      "秋",
      "夏",
      "红",
      "密",
      "人",
      "冬",
      "婆",
      "色"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2474",
    "pass": 2334,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/646cbdd2accb813f2b6c8c999fef38a4.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42452fbee04e990fef936fad49660856.mp3",
    "answer": "天使在唱歌",
    "num_answer": "5",
    "artist": "SHE",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "天",
      "离",
      "唱",
      "在",
      "铃",
      "使",
      "歌",
      "年",
      "的",
      "肤"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2445",
    "pass": 2335,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2c202e95a600dc042e5d5116f82ba5b.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ebde4a6bcb8f3ca36b4e6929d08976d.mp3",
    "answer": "春暖花开",
    "num_answer": "4",
    "artist": "那英",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "幸",
      "暖",
      "星",
      "同",
      "相",
      "羊",
      "花",
      "开",
      "好",
      "春"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2476",
    "pass": 2336,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7779f2384f5685c758311202d0696ac2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c077548317f5088bad31152a9bbe032.mp3",
    "answer": "春秋",
    "num_answer": "2",
    "artist": "张敬轩",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "爱",
      "只",
      "春",
      "画",
      "是",
      "铁",
      "生",
      "秋",
      "喱",
      "羊"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2442",
    "pass": 2337,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7f0a6f86ea005f6f23f6ba47f5b67f0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9fbe9c1e5bea0618cab5c0838f9edd1.mp3",
    "answer": "春花望露",
    "num_answer": "4",
    "artist": "秀兰玛雅",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "睛",
      "一",
      "事",
      "半",
      "望",
      "花",
      "德",
      "象",
      "露",
      "春"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2457",
    "pass": 2338,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9c1f68d6e5cee5f07faad3fdc503330.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4abdcac90546584272caa7d006885eed.mp3",
    "answer": "是否",
    "num_answer": "2",
    "artist": "袁娅维",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "情",
      "光",
      "是",
      "我",
      "京",
      "城",
      "否",
      "任",
      "白",
      "稚"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2460",
    "pass": 2339,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f990d5f9cd93a1461382850aaf6fdac0.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cfa658a45e607cd1c43bc5606c5dbf1.mp3",
    "answer": "是否爱过我",
    "num_answer": "5",
    "artist": "孙楠",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "废",
      "否",
      "过",
      "的",
      "念",
      "西",
      "爱",
      "是",
      "双",
      "我"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2453",
    "pass": 2340,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51ad9353c3f139f10944d92ae953d3e2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db1455562cbe988772e1503797efcfcc.mp3",
    "answer": "是日救星",
    "num_answer": "4",
    "artist": "徐佳莹",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "最",
      "印",
      "星",
      "救",
      "不",
      "见",
      "日",
      "空",
      "是",
      "幸"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2478",
    "pass": 2341,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8150b606cc8eb8897fd4d7b2b55e07c.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bdaa4c7b37f260a01b34ec5f5abf350.mp3",
    "answer": "晚安喵",
    "num_answer": "3",
    "artist": "艾索",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "事",
      "安",
      "冷",
      "两",
      "士",
      "置",
      "白",
      "常",
      "喵",
      "晚"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2479",
    "pass": 2342,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75339915dd4641cd17316c097e6b5fcb.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5345edd5c40ad3e886b5026e341c239c.mp3",
    "answer": "普通人",
    "num_answer": "3",
    "artist": "成龙、刘涛",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "人",
      "普",
      "家",
      "我",
      "身",
      "通",
      "式",
      "不",
      "沙",
      "生"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2468",
    "pass": 2343,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23b03ea17182036fca30578df8e4b3b7.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec3b41c484b6fbf74052a6a0e9c13e4.mp3",
    "answer": "暖手心",
    "num_answer": "3",
    "artist": "郭采洁",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "个",
      "色",
      "心",
      "礼",
      "亮",
      "中",
      "手",
      "一",
      "暖",
      "贞"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2484",
    "pass": 2344,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b84f1e6212dbd0c552ba7ddc18f73c2.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7876ccbc35f4bfba8a7893c59ae25648.mp3",
    "answer": "暖春",
    "num_answer": "2",
    "artist": "牛奶咖啡",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "么",
      "芽",
      "印",
      "男",
      "暖",
      "春",
      "念",
      "置",
      "见",
      "夜"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  },
  {
    "id": "2485",
    "pass": 2345,
    "file": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50c7c8e7ae488c20ff0be5a385cb5fd8.mp3",
    "file2": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9837839acf3a0dcee31662136d4dedb6.mp3",
    "answer": "暗涌",
    "num_answer": "2",
    "artist": "王菲",
    "origin": "",
    "img": "",
    "prompt": "",
    "words": [
      "不",
      "穿",
      "开",
      "涌",
      "割",
      "头",
      "怕",
      "界",
      "暗",
      "你"
    ],
    "heart_speak": null,
    "is_favor": false
  }
]